{
  "01/2018": {
    "AGENTE POLITICO": [
      [
        "NELSON BARBOSA TAVARES",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "SES",
        "42988022",
        "ATIVO",
        50108.05
      ],
      [
        "MARCELO MIRANDA SOARES",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "74625021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        28361.36
      ],
      [
        "CARLOS ALBERTO MORAES COIMBRA",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "SES",
        "473036021",
        "ATIVO",
        28354.24
      ],
      [
        "FELIPE MATTOS DE LIMA RIBEIRO",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "GOVERNADORIA",
        "427063021",
        "ATIVO",
        24957.08
      ],
      [
        "ELIANE SALETE DETONI",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "SEGOV",
        "427690021",
        "ATIVO",
        24852.8
      ]
    ],
    "AGEPREV": [
      [
        "MARILENE BITTAR",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "2460021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        35979.14
      ],
      [
        "LAURO TAKESHI MIYASATO",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "76128023",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        31291.15
      ],
      [
        "PAULO SERGIO MORENO DE JESUS",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "106796022",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        30187.4
      ],
      [
        "SUELY PLETZ NEDER",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "121158021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        28361.36
      ],
      [
        "FERNANDO MARQUES",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "76158021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        28361.36
      ]
    ],
    "BOLSISTA": [
      [
        "TAIS NATSUMI YAMASAKI",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "473175022",
        "ATIVO",
        6500.0
      ],
      [
        "VITOR KNOBL MONEO CHAVES",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "436779022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "LAIS STAMATO CALDEIRA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "466262022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "CINTHIA MENEZES DE ASSIS",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "465747022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "ANA LINA DE SOUZA FARIAS SOBRINHO",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "473035021",
        "ATIVO",
        6000.0
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME GERAL": [
      [
        "MAURICIO RODRIGUES PERALTA",
        "DIRETOR GERAL",
        "SES",
        "427035021",
        "ATIVO",
        48982.15
      ],
      [
        "DIRCEU LUIZ LANZARINI",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "SEGOV",
        "36381025",
        "ATIVO",
        28176.31
      ],
      [
        "SANDRA REGINA FABRIL",
        "DIRETOR",
        "AGEPAN",
        "82657021",
        "ATIVO",
        20650.86
      ],
      [
        "ROSANGELA FERREIRA ANDRADE",
        "ASSESSOR",
        "SEGOV",
        "7608024",
        "ATIVO",
        19936.83
      ],
      [
        "LEONARDO DIAS MARCELLO",
        "ASSESSOR",
        "SEINFRA",
        "345120022",
        "ATIVO",
        19790.18
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME PROPRIO": [
      [
        "NILTON PINTO RODRIGUES",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "AEM-MS",
        "37117023",
        "ATIVO",
        13860.13
      ],
      [
        "RICARDO EBOLI GONCALVES FERREIRA",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "IMASUL",
        "47310024",
        "ATIVO",
        13192.95
      ],
      [
        "PAULO HENRIQUE MALACRIDA",
        "ASSESSOR",
        "SED",
        "427479022",
        "ATIVO",
        12107.66
      ],
      [
        "THAIS BARBOSA DE AZAMBUJA CARAMORI",
        "DIRETOR",
        "IMASUL",
        "83689022",
        "ATIVO",
        12084.19
      ],
      [
        "MARCOS ROBERTO DOS SANTOS BARBOSA",
        "ASSESSOR",
        "SEGOV",
        "428637021",
        "ATIVO",
        12010.17
      ]
    ],
    "CVMRR (CONVOCADO DA RESERVA)": [
      [
        "SEBASTIAO ALFREDO MEDEIROS DOS SANTOS",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "61326024",
        "ATIVO",
        1652.27
      ],
      [
        "PAULO AMANCIO DA SILVA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "65985024",
        "ATIVO",
        952.15
      ],
      [
        "MAURO CEZAR PEREZ",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "49938024",
        "ATIVO",
        952.15
      ],
      [
        "ZAIDE FERREIRA BARRETO CANDIDO",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "78148024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "WILSON JOSE DE FREITAS",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "129595024",
        "ATIVO",
        868.14
      ]
    ],
    "ESTATUTARIO": [
      [
        "DOMINGOS S\u00c1VIO DE SOUZA MARI\u00daBA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "AGESUL",
        "3589021",
        "ATIVO",
        122066.11
      ],
      [
        "FAYEZ JOS\u00c9 RIZK",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "DETRAN",
        "71516022",
        "ATIVO",
        120725.03
      ],
      [
        "DORIVAM GARCIA MENDES",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "99414021",
        "ATIVO",
        113256.62
      ],
      [
        "PLINIO MEDEIROS JUNIOR",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "102296021",
        "ATIVO",
        113146.68
      ],
      [
        "MARIA SUELI DOS SANTOS GONSALES",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "79487021",
        "ATIVO",
        110021.84
      ]
    ],
    "MAGIST\u00c9RIO CONVOCADO": [
      [
        "JANICE NAIR RECH",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "26953026",
        "ATIVO",
        6594.97
      ],
      [
        "DINAMAURA MONTEIRO GONCALVES DE SOUZA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "126715027",
        "ATIVO",
        6521.42
      ],
      [
        "ELIDA VIEIRA DA SILVA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "427607026",
        "ATIVO",
        6447.9
      ],
      [
        "RAQUEL MOLINA DE ARRUDA GUIMARAES",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "470583023",
        "ATIVO",
        6353.07
      ],
      [
        "NATIELI SANCHES ORTIZ",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "436906027",
        "ATIVO",
        6300.86
      ]
    ],
    "RESERVA ATIVA": [
      [
        "ADALBERTO ORTALE JUNIOR",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "47815027",
        "ATIVO",
        10778.1
      ],
      [
        "MARCOS ANTONIO DAVID DOS SANTOS",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "62231024",
        "ATIVO",
        9628.37
      ],
      [
        "JOSE AUGUSTO CASTRO BERNARDES",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "47759024",
        "ATIVO",
        9495.66
      ],
      [
        "SIDINEI BARBOSA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "CBMMS",
        "76501030",
        "ATIVO",
        9429.3
      ],
      [
        "PAULO MARQUES VAZ",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "8627027",
        "ATIVO",
        9104.7
      ]
    ],
    "SERVIDOR REGIME CLT": [
      [
        "JUAREZ DE SOUZA SILVA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "AGRAER",
        "7131021",
        "ATIVO",
        13576.15
      ],
      [
        "JOAO APARECIDO SIMAO",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "110647021",
        "ATIVO",
        10451.64
      ],
      [
        "JOSE ALCIDES DA SILVA",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "27654021",
        "ATIVO",
        8757.17
      ],
      [
        "JAIR BUCHARA JUSTINIANO",
        "EM EXTIN\u00c7\u00c3O",
        "SEFAZ",
        "75492022",
        "ATIVO",
        6644.93
      ],
      [
        "IRINEU CAVICHIONI",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "106820022",
        "ATIVO",
        5635.8
      ]
    ]
  },
  "02/2018": {
    "AGENTE POLITICO": [
      [
        "MARCELO MIRANDA SOARES",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "74625021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        28361.36
      ],
      [
        "ROBERTO HASHIOKA SOLER",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "GOVERNADORIA",
        "129828027",
        "ATIVO",
        21683.22
      ],
      [
        "FAIRTE NASSAR TEBET",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "124591021",
        "INATIVO - PENS\u00c3O POR MORTE",
        21504.69
      ],
      [
        "MARCUS VINICIUS ROSSETTINI DE ANDRADE COSTA",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "SAD",
        "81059023",
        "ATIVO",
        18196.63
      ],
      [
        "EMERSON ANTONIO MARQUES PEREIRA",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "AGESUL",
        "427060024",
        "ATIVO",
        18196.63
      ]
    ],
    "AGEPREV": [
      [
        "MARILENE BITTAR",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "2460021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        35979.14
      ],
      [
        "SUELY PLETZ NEDER",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "121158021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        31291.15
      ],
      [
        "LAURO TAKESHI MIYASATO",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "76128023",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        31291.15
      ],
      [
        "PAULO SERGIO MORENO DE JESUS",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "106796022",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        30187.4
      ],
      [
        "FERNANDO MARQUES",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "76158021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        28361.36
      ]
    ],
    "BOLSISTA": [
      [
        "TAIS NATSUMI YAMASAKI",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "473175022",
        "ATIVO",
        6500.0
      ],
      [
        "VITOR KNOBL MONEO CHAVES",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "436779022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "LAIS STAMATO CALDEIRA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "466262022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "CINTHIA MENEZES DE ASSIS",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "465747022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "TALITA HERNANDES BORGES",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "473341021",
        "ATIVO",
        3500.0
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME GERAL": [
      [
        "AYRTON RODRIGUES",
        "DIRETOR",
        "AGEPAN",
        "15471023",
        "ATIVO",
        20647.86
      ],
      [
        "EDELMA LENE PEIXOTO TIBURCIO",
        "DIRETOR GERAL",
        "SES",
        "37369024",
        "ATIVO",
        19226.96
      ],
      [
        "TOMAZ RAMOS ESCRIVANO",
        "SECRET\u00c1RIO ADJUNTO",
        "SECC",
        "469193022",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "DIRCEU LUIZ LANZARINI",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "SEGOV",
        "36381025",
        "ATIVO",
        17128.26
      ],
      [
        "YOUSSIF ASSIS DOMINGOS",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "AGEPAN",
        "33767022",
        "ATIVO",
        16381.46
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME PROPRIO": [
      [
        "MARCOS ROBERTO DOS SANTOS BARBOSA",
        "ASSESSOR",
        "SEGOV",
        "428637021",
        "ATIVO",
        19908.18
      ],
      [
        "NILTON PINTO RODRIGUES",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "AEM-MS",
        "37117023",
        "ATIVO",
        13860.13
      ],
      [
        "JADER RIEFFE JULIANELLI AFONSO",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "SEGOV",
        "109833023",
        "ATIVO",
        12317.4
      ],
      [
        "PAULO HENRIQUE MALACRIDA",
        "ASSESSOR",
        "SED",
        "427479022",
        "ATIVO",
        12107.66
      ],
      [
        "VALTER ALMEIDA DA SILVA",
        "DIRETOR",
        "AGEPAN",
        "52879022",
        "ATIVO",
        11944.99
      ]
    ],
    "CVMRR (CONVOCADO DA RESERVA)": [
      [
        "ARCI JOSE GONZAGA GONCALVES",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "79835023",
        "ATIVO",
        1148.19
      ],
      [
        "ZAIDE FERREIRA BARRETO CANDIDO",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "78148024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "WILSON JOSE DE FREITAS",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "129595024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "VERALDO SALLES",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "32806022",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "VALMIR SILVA DE OLIVEIRA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "54281024",
        "ATIVO",
        868.14
      ]
    ],
    "ESTATUTARIO": [
      [
        "PAULO CESAR DE CRISTO",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "116318021",
        "ATIVO",
        119845.99
      ],
      [
        "ESLI RICARDO DE LIMA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "CBMMS",
        "71974021",
        "ATIVO",
        118217.76
      ],
      [
        "SILVIA ALVES CARVALHO",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "104159021",
        "ATIVO",
        109614.41
      ],
      [
        "JO\u00c3O MARIA GARCIA FILHO",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "24409021",
        "ATIVO",
        90916.17
      ],
      [
        "ADOLFO FAZECAS MARIANO",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "AGESUL",
        "111856021",
        "ATIVO",
        86888.15
      ]
    ],
    "MAGIST\u00c9RIO CONVOCADO": [
      [
        "KELLY CRISTINA MORAES DOS SANTOS",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "466436023",
        "ATIVO",
        10462.51
      ],
      [
        "GISLAINE ARAUJO CACERES",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "116894027",
        "ATIVO",
        9318.78
      ],
      [
        "PATRICIA CARLOS DA SILVA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "6665025",
        "ATIVO",
        9101.71
      ],
      [
        "LUCIANE QUEIROZ DE PAULA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "429017027",
        "ATIVO",
        9101.71
      ],
      [
        "LAIS VIUDES MODESTO",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "469662022",
        "ATIVO",
        8164.87
      ]
    ],
    "RESERVA ATIVA": [
      [
        "ADALBERTO ORTALE JUNIOR",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "47815027",
        "ATIVO",
        10585.36
      ],
      [
        "HENRIQUE ELVES HOLSBACH COSTA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "30646023",
        "ATIVO",
        9362.94
      ],
      [
        "NELSON EDUARDO MORAIS DE OLIVEIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "94797025",
        "ATIVO",
        9033.99
      ],
      [
        "NELSON ANTONIO DA SILVA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "32727024",
        "ATIVO",
        7682.29
      ],
      [
        "CARLOS DE SANTANA CARNEIRO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "52173027",
        "ATIVO",
        7110.14
      ]
    ],
    "SERVIDOR REGIME CLT": [
      [
        "JUAREZ DE SOUZA SILVA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "AGRAER",
        "7131021",
        "ATIVO",
        26555.42
      ],
      [
        "IRINEU CAVICHIONI",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "106820022",
        "ATIVO",
        5635.8
      ],
      [
        "JOAO APARECIDO SIMAO",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "110647021",
        "ATIVO",
        5333.7
      ],
      [
        "JOSE CARLOS DIAGONE",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "109740021",
        "ATIVO",
        4783.43
      ],
      [
        "NADIR MASSAE TAMAZATO",
        "A REGULARIZAR",
        "FUNSAU",
        "18049021",
        "ATIVO",
        4661.41
      ]
    ]
  },
  "03/2018": {
    "AGENTE POLITICO": [
      [
        "MARCELO MIRANDA SOARES",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "74625021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        28361.36
      ],
      [
        "EDNEI MARCELO MIGLIOLI",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "SEINFRA",
        "426893022",
        "ATIVO",
        24853.98
      ],
      [
        "MARIA CECILIA AMENDOLA DA MOTTA",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "SED",
        "102335024",
        "ATIVO",
        24852.8
      ],
      [
        "ROBERTO HASHIOKA SOLER",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "GOVERNADORIA",
        "129828027",
        "ATIVO",
        21683.22
      ],
      [
        "FAIRTE NASSAR TEBET",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "124591021",
        "INATIVO - PENS\u00c3O POR MORTE",
        21504.69
      ]
    ],
    "AGEPREV": [
      [
        "MARILENE BITTAR",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "2460021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        35979.14
      ],
      [
        "SUELY PLETZ NEDER",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "121158021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        31291.15
      ],
      [
        "LAURO TAKESHI MIYASATO",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "76128023",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        31291.15
      ],
      [
        "PAULO SERGIO MORENO DE JESUS",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "106796022",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        30187.4
      ],
      [
        "FERNANDO MARQUES",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "76158021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        28361.36
      ]
    ],
    "BOLSISTA": [
      [
        "TAIS NATSUMI YAMASAKI",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "473175022",
        "ATIVO",
        6500.0
      ],
      [
        "VITOR KNOBL MONEO CHAVES",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "436779022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "LAIS STAMATO CALDEIRA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "466262022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "CINTHIA MENEZES DE ASSIS",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "465747022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "WALBERTO COSTA TERRA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "473997021",
        "ATIVO",
        3500.0
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME GERAL": [
      [
        "ANA CAROLINA ARAUJO NARDES",
        "ASSESSOR",
        "SEGOV",
        "428642021",
        "ATIVO",
        23422.37
      ],
      [
        "HELIANEY PAULO DA SILVA",
        "SECRET\u00c1RIO ADJUNTO",
        "SEINFRA",
        "81955026",
        "ATIVO",
        21631.11
      ],
      [
        "JUVENAL DE ASSUNCAO NETO",
        "ASSESSOR",
        "SEGOV",
        "469465021",
        "ATIVO",
        16538.13
      ],
      [
        "YOUSSIF ASSIS DOMINGOS",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "AGEPAN",
        "33767022",
        "ATIVO",
        16381.46
      ],
      [
        "MARCELO FERREIRA MIRANDA",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "SEGOV",
        "427294022",
        "ATIVO",
        16381.46
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME PROPRIO": [
      [
        "CLAUDIO LUIZ RESTA FRAGELLI",
        "DIRETOR GERAL",
        "SEINFRA",
        "427097022",
        "ATIVO",
        13888.7
      ],
      [
        "NILTON PINTO RODRIGUES",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "AEM-MS",
        "37117023",
        "ATIVO",
        13860.13
      ],
      [
        "PAULO HENRIQUE MALACRIDA",
        "ASSESSOR",
        "SED",
        "427479022",
        "ATIVO",
        12107.66
      ],
      [
        "MARCOS ROBERTO DOS SANTOS BARBOSA",
        "ASSESSOR",
        "SEGOV",
        "428637021",
        "ATIVO",
        11788.07
      ],
      [
        "VALTER ALMEIDA DA SILVA",
        "DIRETOR",
        "AGEPAN",
        "52879022",
        "ATIVO",
        11618.52
      ]
    ],
    "CVMRR (CONVOCADO DA RESERVA)": [
      [
        "ZAIDE FERREIRA BARRETO CANDIDO",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "78148024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "WILSON JOSE DE FREITAS",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "129595024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "VERALDO SALLES",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "32806022",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "VALMIR SILVA DE OLIVEIRA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "54281024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "SONIA PEREIRA MARTINS BRAGA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "58576024",
        "ATIVO",
        868.14
      ]
    ],
    "ESTATUTARIO": [
      [
        "ABDIR OLIVEIRA ARANTES",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "43806021",
        "ATIVO",
        99226.41
      ],
      [
        "STENIO FERREIRA GONCALVES",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "107653021",
        "ATIVO",
        75023.93
      ],
      [
        "ANTONIO MARCOS CARNEIRO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "CBMMS",
        "96416021",
        "ATIVO",
        72620.17
      ],
      [
        "ECIO ALTAIR JESUINO",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "17938021",
        "ATIVO",
        66997.98
      ],
      [
        "ANTONIO DE SOUZA RAMOS FILHO",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "PGE",
        "13808021",
        "ATIVO",
        60675.88
      ]
    ],
    "MAGIST\u00c9RIO CONVOCADO": [
      [
        "DENISE BITENCOURT LUIZ",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "126142027",
        "ATIVO",
        12384.55
      ],
      [
        "JUSSARA SOARES LOVO",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "96879036",
        "ATIVO",
        12062.56
      ],
      [
        "JOSE CARLOS MORAES LEITE",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "72543029",
        "ATIVO",
        11983.62
      ],
      [
        "RITA DE CASSIA ACHILES",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "7104032",
        "ATIVO",
        11331.25
      ],
      [
        "SEBASTIANA RODRIGUES DIAS",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "64956029",
        "ATIVO",
        11094.03
      ]
    ],
    "RESERVA ATIVA": [
      [
        "ADALBERTO ORTALE JUNIOR",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "47815027",
        "ATIVO",
        10614.7
      ],
      [
        "NELSON EDUARDO MORAIS DE OLIVEIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "94797025",
        "ATIVO",
        9033.99
      ],
      [
        "NELSON ANTONIO DA SILVA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "32727024",
        "ATIVO",
        7899.79
      ],
      [
        "CARLOS DE SANTANA CARNEIRO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "52173027",
        "ATIVO",
        7110.14
      ],
      [
        "JORGE EDGARD JUDICE TEIXEIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "130394024",
        "ATIVO",
        7058.0
      ]
    ],
    "SERVIDOR REGIME CLT": [
      [
        "JUAREZ DE SOUZA SILVA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "AGRAER",
        "7131021",
        "ATIVO",
        13576.15
      ],
      [
        "IRINEU CAVICHIONI",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "106820022",
        "ATIVO",
        10974.68
      ],
      [
        "JOAO APARECIDO SIMAO",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "110647021",
        "ATIVO",
        5333.7
      ],
      [
        "NADIR MASSAE TAMAZATO",
        "A REGULARIZAR",
        "FUNSAU",
        "18049021",
        "ATIVO",
        5055.74
      ],
      [
        "JOSE CARLOS DIAGONE",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "109740021",
        "ATIVO",
        4783.43
      ]
    ]
  },
  "04/2018": {
    "AGENTE POLITICO": [
      [
        "MARCELO MIRANDA SOARES",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "74625021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        28361.36
      ],
      [
        "MARIA DO CARMO AVESANI LOPEZ",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "AGEHAB",
        "30063026",
        "ATIVO",
        24852.8
      ],
      [
        "EDNEI MARCELO MIGLIOLI",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "SEINFRA",
        "426893022",
        "ATIVO",
        21808.46
      ],
      [
        "ROBERTO HASHIOKA SOLER",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "GOVERNADORIA",
        "129828027",
        "ATIVO",
        21683.22
      ],
      [
        "FAIRTE NASSAR TEBET",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "124591021",
        "INATIVO - PENS\u00c3O POR MORTE",
        21504.69
      ]
    ],
    "AGEPREV": [
      [
        "MARILENE BITTAR",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "2460021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        35979.14
      ],
      [
        "SUELY PLETZ NEDER",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "121158021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        31291.15
      ],
      [
        "LAURO TAKESHI MIYASATO",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "76128023",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        31291.15
      ],
      [
        "PAULO SERGIO MORENO DE JESUS",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "106796022",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        30187.4
      ],
      [
        "FERNANDO MARQUES",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "76158021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        28361.36
      ]
    ],
    "BOLSISTA": [
      [
        "WILLIAN RODRIGUES DE OLIVEIRA JUNIOR",
        "CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O",
        "DGPC",
        "474651021",
        "ATIVO",
        6678.55
      ],
      [
        "WILKSON VASCO FRANCISCO LIMA BARROS",
        "CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O",
        "DGPC",
        "474711021",
        "ATIVO",
        6678.55
      ],
      [
        "ULISSES NEI DE BRITO SANTOS",
        "CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O",
        "DGPC",
        "474650021",
        "ATIVO",
        6678.55
      ],
      [
        "THAIS DUARTE MIRNDA",
        "CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O",
        "DGPC",
        "474710021",
        "ATIVO",
        6678.55
      ],
      [
        "TATIANA ZYNGIER E SILVA",
        "CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O",
        "DGPC",
        "474665021",
        "ATIVO",
        6678.55
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME GERAL": [
      [
        "HELIANEY PAULO DA SILVA",
        "SECRET\u00c1RIO ADJUNTO",
        "SEINFRA",
        "81955026",
        "ATIVO",
        29350.34
      ],
      [
        "WILTON MELO ACOSTA",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "FUNTRAB",
        "94108023",
        "ATIVO",
        28085.96
      ],
      [
        "ANTONIO VAZ NETO",
        "ASSESSOR",
        "SEGOV",
        "6478022",
        "ATIVO",
        24071.35
      ],
      [
        "ISAIAS FERREIRA BITTENCOURT",
        "ASSESSOR",
        "SEGOV",
        "53878027",
        "ATIVO",
        21304.14
      ],
      [
        "ZULEIDE SIMABUCO HIGA",
        "ASSESSOR",
        "SEINFRA",
        "133232021",
        "ATIVO",
        19234.82
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME PROPRIO": [
      [
        "NILTON PINTO RODRIGUES",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "AEM-MS",
        "37117023",
        "ATIVO",
        13843.87
      ],
      [
        "MARCOS ROBERTO DOS SANTOS BARBOSA",
        "ASSESSOR",
        "SEGOV",
        "428637021",
        "ATIVO",
        12130.54
      ],
      [
        "PAULO HENRIQUE MALACRIDA",
        "ASSESSOR",
        "SED",
        "427479022",
        "ATIVO",
        12107.66
      ],
      [
        "WILTON PAULINO JUNIOR",
        "ASSESSOR",
        "ESCOLAGOV",
        "26788025",
        "ATIVO",
        12025.94
      ],
      [
        "VALTER ALMEIDA DA SILVA",
        "DIRETOR",
        "AGEPAN",
        "52879022",
        "ATIVO",
        11756.33
      ]
    ],
    "CVMRR (CONVOCADO DA RESERVA)": [
      [
        "LUCIANO CRISTOV\u00c3O DA SILVA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "70577024",
        "ATIVO",
        1232.2
      ],
      [
        "ZAIDE FERREIRA BARRETO CANDIDO",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "78148024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "WILSON JOSE DE FREITAS",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "129595024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "VERALDO SALLES",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "32806022",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "VALMIR SILVA DE OLIVEIRA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "54281024",
        "ATIVO",
        868.14
      ]
    ],
    "ESTATUTARIO": [
      [
        "FERNANDO PACIELLO JUNIOR",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "DGPC",
        "74200023",
        "ATIVO",
        140877.91
      ],
      [
        "JOAQUIM MANUEL GONCALVES CARDOSO",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "7773021",
        "ATIVO",
        111644.05
      ],
      [
        "MARCELO GOMES LOPES",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "70050022",
        "ATIVO",
        95386.43
      ],
      [
        "NELSON OSSAMU TOMONAGA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "51829021",
        "ATIVO",
        94449.81
      ],
      [
        "AURO SIM\u00d5ES P\u00d3LVORA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "AGESUL",
        "4036021",
        "ATIVO",
        91631.07
      ]
    ],
    "MAGIST\u00c9RIO CONVOCADO": [
      [
        "GRAZIELE DA SILVA BARBOSA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "473951021",
        "ATIVO",
        13449.79
      ],
      [
        "LUCIMARI SARA DAS NEVES",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "75304026",
        "ATIVO",
        13418.85
      ],
      [
        "JULIANE DA SILVA DE OLIVEIRA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "474144021",
        "ATIVO",
        13247.21
      ],
      [
        "ROZEMEIRE SACCHI",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "83160027",
        "ATIVO",
        12799.8
      ],
      [
        "MIRIAM MENEZES DA SILVA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "127382029",
        "ATIVO",
        12799.8
      ]
    ],
    "RESERVA ATIVA": [
      [
        "ADALBERTO ORTALE JUNIOR",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "47815027",
        "ATIVO",
        10472.84
      ],
      [
        "NELSON EDUARDO MORAIS DE OLIVEIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "94797025",
        "ATIVO",
        9280.6
      ],
      [
        "NELSON ANTONIO DA SILVA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "32727024",
        "ATIVO",
        8091.93
      ],
      [
        "RONALDO SEVERINO FERREIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "CBMMS",
        "96936023",
        "ATIVO",
        7615.23
      ],
      [
        "CARLOS DE SANTANA CARNEIRO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "52173027",
        "ATIVO",
        7295.1
      ]
    ],
    "SERVIDOR REGIME CLT": [
      [
        "JUAREZ DE SOUZA SILVA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "AGRAER",
        "7131021",
        "ATIVO",
        13969.15
      ],
      [
        "REMI JOSE ZAMPIERI",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "AGRAER",
        "48692021",
        "ATIVO",
        8993.12
      ],
      [
        "IRINEU CAVICHIONI",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "106820022",
        "ATIVO",
        5785.21
      ],
      [
        "JOAO APARECIDO SIMAO",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "110647021",
        "ATIVO",
        5468.4
      ],
      [
        "JOSE CARLOS DIAGONE",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "109740021",
        "ATIVO",
        4909.35
      ]
    ]
  },
  "05/2018": {
    "AGENTE POLITICO": [
      [
        "MARCELO MIRANDA SOARES",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "74625021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        27785.98
      ],
      [
        "ROBERTO HASHIOKA SOLER",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "GOVERNADORIA",
        "129828027",
        "ATIVO",
        21683.22
      ],
      [
        "FAIRTE NASSAR TEBET",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "124591021",
        "INATIVO - PENS\u00c3O POR MORTE",
        20964.74
      ],
      [
        "MARIA CECILIA AMENDOLA DA MOTTA",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "SED",
        "102335024",
        "ATIVO",
        19004.86
      ],
      [
        "MARCUS VINICIUS ROSSETTINI DE ANDRADE COSTA",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "SAD",
        "81059023",
        "ATIVO",
        18196.63
      ]
    ],
    "AGEPREV": [
      [
        "MARILENE BITTAR",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "2460021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        35403.76
      ],
      [
        "SUELY PLETZ NEDER",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "121158021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        30617.0
      ],
      [
        "LAURO TAKESHI MIYASATO",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "76128023",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        30617.0
      ],
      [
        "PAULO SERGIO MORENO DE JESUS",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "106796022",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        29578.71
      ],
      [
        "FERNANDO MARQUES",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "76158021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        27785.98
      ]
    ],
    "BOLSISTA": [
      [
        "TAIS NATSUMI YAMASAKI",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "473175022",
        "ATIVO",
        6500.0
      ],
      [
        "DANIEL MASSEN FRAINER",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "122597025",
        "ATIVO",
        6500.0
      ],
      [
        "RENATO MELLO FREY",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "469614022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "LAIS STAMATO CALDEIRA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "466262022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "JOSE VICTOR GONCALVES MARTINS",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "469649022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME GERAL": [
      [
        "YOUSSIF ASSIS DOMINGOS",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "AGEPAN",
        "33767022",
        "ATIVO",
        24244.16
      ],
      [
        "JUSTINIANO BARBOSA VAVAS",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "SES",
        "427102021",
        "ATIVO",
        22855.68
      ],
      [
        "SELMO CASSIMIRO DA SILVA",
        "DIRETOR ADJUNTO",
        "AGEPREV",
        "70924024",
        "ATIVO",
        19797.53
      ],
      [
        "RENNAN SORDI SANDIM",
        "ASSESSOR",
        "SEGOV",
        "343795022",
        "ATIVO",
        18835.58
      ],
      [
        "ALESSANDRO MENEZES DE SOUZA",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "SEFAZ",
        "427081025",
        "ATIVO",
        16803.48
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME PROPRIO": [
      [
        "NILTON PINTO RODRIGUES",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "AEM-MS",
        "37117023",
        "ATIVO",
        13843.87
      ],
      [
        "MARCOS ROBERTO DOS SANTOS BARBOSA",
        "ASSESSOR",
        "SEGOV",
        "428637021",
        "ATIVO",
        12130.54
      ],
      [
        "PAULO HENRIQUE MALACRIDA",
        "ASSESSOR",
        "SED",
        "427479022",
        "ATIVO",
        12107.66
      ],
      [
        "VALTER ALMEIDA DA SILVA",
        "DIRETOR",
        "AGEPAN",
        "52879022",
        "ATIVO",
        11734.06
      ],
      [
        "ERONIVALDO DA SILVA VASCONCELOS JUNIOR",
        "ASSESSOR",
        "SEGOV",
        "98025024",
        "ATIVO",
        11030.52
      ]
    ],
    "CVMRR (CONVOCADO DA RESERVA)": [
      [
        "ZAIDE FERREIRA BARRETO CANDIDO",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "78148024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "WILSON JOSE DE FREITAS",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "129595024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "VERALDO SALLES",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "32806022",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "VALMIR SILVA DE OLIVEIRA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "54281024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "SONIA PEREIRA MARTINS BRAGA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "58576024",
        "ATIVO",
        868.14
      ]
    ],
    "ESTATUTARIO": [
      [
        "JAIRO SHOITIRO KAMIMURA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "CBMMS",
        "47578021",
        "ATIVO",
        102544.72
      ],
      [
        "LUCY MAIRY RODRIGUES",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "61979021",
        "ATIVO",
        93158.64
      ],
      [
        "MELCHISADEC HIRAN DA SILVA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "CBMMS",
        "54903021",
        "ATIVO",
        72974.99
      ],
      [
        "IVANILDO DA SILVA BARROS",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "CBMMS",
        "22529021",
        "ATIVO",
        72974.99
      ],
      [
        "EDGARD DIAS ALVES",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "IAGRO",
        "9752021",
        "ATIVO",
        72261.92
      ]
    ],
    "MAGIST\u00c9RIO CONVOCADO": [
      [
        "PAULA SANTOS OROFINO",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "475284021",
        "ATIVO",
        17273.05
      ],
      [
        "CRISTIANE PASSOS DA SILVA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "51108028",
        "ATIVO",
        14792.25
      ],
      [
        "EMIDIO APARECIDO RIBEIRO",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "125489027",
        "ATIVO",
        14123.49
      ],
      [
        "MARCELA CAMPIDELLI DA SILVA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "20189029",
        "ATIVO",
        13652.76
      ],
      [
        "SUELI ALVES CORREA DA FONSECA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "466943024",
        "ATIVO",
        12862.21
      ]
    ],
    "RESERVA ATIVA": [
      [
        "ADALBERTO ORTALE JUNIOR",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "47815027",
        "ATIVO",
        12069.82
      ],
      [
        "GONCALO BARBOSA LIMA NETO",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "PMMS",
        "10352026",
        "ATIVO",
        9847.81
      ],
      [
        "DARCI MENDES CORREA",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "PMMS",
        "45599024",
        "ATIVO",
        9757.05
      ],
      [
        "ARMINDO DE OLIVEIRA FRANCO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "CBMMS",
        "44247025",
        "ATIVO",
        9749.52
      ],
      [
        "FL\u00c1VIO KATUMI NISHIKAWA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "124140024",
        "ATIVO",
        9683.16
      ]
    ],
    "SERVIDOR REGIME CLT": [
      [
        "JUAREZ DE SOUZA SILVA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "AGRAER",
        "7131021",
        "ATIVO",
        13969.15
      ],
      [
        "IRINEU CAVICHIONI",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "106820022",
        "ATIVO",
        5785.21
      ],
      [
        "JOAO APARECIDO SIMAO",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "110647021",
        "ATIVO",
        5468.4
      ],
      [
        "JOSE CARLOS DIAGONE",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "109740021",
        "ATIVO",
        4909.35
      ],
      [
        "REMI JOSE ZAMPIERI",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "AGRAER",
        "48692021",
        "ATIVO",
        4738.87
      ]
    ]
  },
  "06/2018": {
    "AGENTE POLITICO": [
      [
        "MARCELO MIRANDA SOARES",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "74625021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        27785.98
      ],
      [
        "ROBERTO HASHIOKA SOLER",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "GOVERNADORIA",
        "129828027",
        "ATIVO",
        21683.22
      ],
      [
        "FAIRTE NASSAR TEBET",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "124591021",
        "INATIVO - PENS\u00c3O POR MORTE",
        20964.74
      ],
      [
        "MARCUS VINICIUS ROSSETTINI DE ANDRADE COSTA",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "SAD",
        "81059023",
        "ATIVO",
        18196.63
      ],
      [
        "EMERSON ANTONIO MARQUES PEREIRA",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "AGESUL",
        "427060024",
        "ATIVO",
        18196.63
      ]
    ],
    "AGEPREV": [
      [
        "MARILENE BITTAR",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "2460021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        35403.76
      ],
      [
        "LOURDES LINA BARBOSA",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "381750021",
        "INATIVO - PENS\u00c3O POR MORTE",
        30676.34
      ],
      [
        "SUELY PLETZ NEDER",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "121158021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        30617.0
      ],
      [
        "LAURO TAKESHI MIYASATO",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "76128023",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        30617.0
      ],
      [
        "PAULO SERGIO MORENO DE JESUS",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "106796022",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        29578.71
      ]
    ],
    "BOLSISTA": [
      [
        "TAIS NATSUMI YAMASAKI",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "473175022",
        "ATIVO",
        6500.0
      ],
      [
        "DANIEL MASSEN FRAINER",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "122597025",
        "ATIVO",
        6500.0
      ],
      [
        "RENATO MELLO FREY",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "469614022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "JOSE VICTOR GONCALVES MARTINS",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "469649022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "WALBERTO COSTA TERRA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "473997021",
        "ATIVO",
        3500.0
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME GERAL": [
      [
        "INACIO DA SILVA ESPINDOLA",
        "ASSESSOR",
        "SEGOV",
        "427516023",
        "ATIVO",
        44771.96
      ],
      [
        "ADIR TEIXEIRA DE OLIVEIRA",
        "ASSESSOR",
        "SEGOV",
        "28526028",
        "ATIVO",
        43548.75
      ],
      [
        "HELIO MANDETTA SOBRINHO",
        "ASSESSOR",
        "SEGOV",
        "90776025",
        "ATIVO",
        35256.47
      ],
      [
        "ZELITO ALVES RIBEIRO",
        "ASSESSOR",
        "SEGOV",
        "428621024",
        "ATIVO",
        33728.38
      ],
      [
        "MARILUCIA PEREIRA SANDIM",
        "DIRETOR",
        "AGEPAN",
        "327066021",
        "ATIVO",
        20594.77
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME PROPRIO": [
      [
        "MARIA INEZ PEREIRA DE FREITAS",
        "ASSESSOR JUR\u00cdDICO",
        "SEINFRA",
        "21317025",
        "ATIVO",
        15331.66
      ],
      [
        "VALTER ALMEIDA DA SILVA",
        "DIRETOR",
        "AGEPAN",
        "52879022",
        "ATIVO",
        14144.83
      ],
      [
        "NILTON PINTO RODRIGUES",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "AEM-MS",
        "37117023",
        "ATIVO",
        13843.87
      ],
      [
        "MARCOS ROBERTO DOS SANTOS BARBOSA",
        "ASSESSOR",
        "SEGOV",
        "428637021",
        "ATIVO",
        12130.54
      ],
      [
        "PAULO HENRIQUE MALACRIDA",
        "ASSESSOR",
        "SED",
        "427479022",
        "ATIVO",
        12118.19
      ]
    ],
    "CVMRR (CONVOCADO DA RESERVA)": [
      [
        "ZAIDE FERREIRA BARRETO CANDIDO",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "78148024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "WILSON JOSE DE FREITAS",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "129595024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "VERALDO SALLES",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "32806022",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "VALMIR SILVA DE OLIVEIRA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "54281024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "SONIA PEREIRA MARTINS BRAGA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "58576024",
        "ATIVO",
        868.14
      ]
    ],
    "ESTATUTARIO": [
      [
        "MAURO TAILOR GERHARDT",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "28733021",
        "ATIVO",
        124448.13
      ],
      [
        "MARIO LUCIO CARNEIRO DA COSTA",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "102088021",
        "ATIVO",
        124025.62
      ],
      [
        "EDIMILSON DE OLIVEIRA RIBEIRO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "67784021",
        "ATIVO",
        112011.55
      ],
      [
        "JO\u00c3O BOSCO MACEDO DA COSTA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "38969021",
        "ATIVO",
        105695.76
      ],
      [
        "AD\u00c3O ROSA DOS SANTOS GOMES",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "56794021",
        "ATIVO",
        105617.99
      ]
    ],
    "MAGIST\u00c9RIO CONVOCADO": [
      [
        "LUCILENE DE OLIVEIRA CABALLERO",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "457743025",
        "ATIVO",
        20425.55
      ],
      [
        "NATALIA DE SOUZA SANTOS",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "62421028",
        "ATIVO",
        14277.89
      ],
      [
        "MARI CLEIDE BRIZUELA RIOS",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "118109034",
        "ATIVO",
        14089.41
      ],
      [
        "MARIANA PIRES VEIGA MARTINS",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "474416022",
        "ATIVO",
        13912.9
      ],
      [
        "PATRICIA PRESCILIANO DA SILVA NICHIMURA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "119351027",
        "ATIVO",
        13038.76
      ]
    ],
    "RESERVA ATIVA": [
      [
        "JORGE EDGARD JUDICE TEIXEIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "130394024",
        "ATIVO",
        17054.5
      ],
      [
        "ADALBERTO ORTALE JUNIOR",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "47815027",
        "ATIVO",
        11954.75
      ],
      [
        "CARLOS DE SANTANA CARNEIRO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "52173027",
        "ATIVO",
        10146.82
      ],
      [
        "EDILSON OSNEI NAZARETH DUARTE",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "55734028",
        "ATIVO",
        10080.46
      ],
      [
        "ADEMAR BRITES CARDOSO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "2596024",
        "ATIVO",
        9942.87
      ]
    ],
    "SERVIDOR REGIME CLT": [
      [
        "JUAREZ DE SOUZA SILVA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "AGRAER",
        "7131021",
        "ATIVO",
        13969.15
      ],
      [
        "IRINEU CAVICHIONI",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "106820022",
        "ATIVO",
        5785.21
      ],
      [
        "JOAO APARECIDO SIMAO",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "110647021",
        "ATIVO",
        5468.4
      ],
      [
        "JOSE CARLOS DIAGONE",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "109740021",
        "ATIVO",
        4909.35
      ],
      [
        "NADIR MASSAE TAMAZATO",
        "A REGULARIZAR",
        "FUNSAU",
        "18049021",
        "ATIVO",
        4803.66
      ]
    ]
  },
  "07/2018": {
    "AGENTE POLITICO": [
      [
        "MARCELO MIRANDA SOARES",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "74625021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        27785.98
      ],
      [
        "FELIPE MATTOS DE LIMA RIBEIRO",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "GOVERNADORIA",
        "427063021",
        "ATIVO",
        25559.15
      ],
      [
        "ROBERTO HASHIOKA SOLER",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "GOVERNADORIA",
        "129828027",
        "ATIVO",
        21683.22
      ],
      [
        "FAIRTE NASSAR TEBET",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "124591021",
        "INATIVO - PENS\u00c3O POR MORTE",
        20964.74
      ],
      [
        "MARCUS VINICIUS ROSSETTINI DE ANDRADE COSTA",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "SAD",
        "81059023",
        "ATIVO",
        18196.63
      ]
    ],
    "AGEPREV": [
      [
        "MARILENE BITTAR",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "2460021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        35403.76
      ],
      [
        "SUELY PLETZ NEDER",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "121158021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        30755.4
      ],
      [
        "LAURO TAKESHI MIYASATO",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "76128023",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        30617.0
      ],
      [
        "PAULO SERGIO MORENO DE JESUS",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "106796022",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        29578.71
      ],
      [
        "FERNANDO MARQUES",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "76158021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        27785.98
      ]
    ],
    "BOLSISTA": [
      [
        "TAIS NATSUMI YAMASAKI",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "473175022",
        "ATIVO",
        6500.0
      ],
      [
        "DANIEL MASSEN FRAINER",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "122597025",
        "ATIVO",
        6500.0
      ],
      [
        "RENATO MELLO FREY",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "469614022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "JOSE VICTOR GONCALVES MARTINS",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "469649022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "WALBERTO COSTA TERRA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "473997021",
        "ATIVO",
        3500.0
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME GERAL": [
      [
        "FLAVIO DA COSTA BRITTO NETO",
        "ASSESSOR",
        "SEGOV",
        "87871025",
        "ATIVO",
        44325.64
      ],
      [
        "THIAGO HARUO MISHIMA",
        "ASSESSOR",
        "SEGOV",
        "124843024",
        "ATIVO",
        23073.39
      ],
      [
        "THIAGO DE FREITAS SANTOS",
        "ASSESSOR",
        "GOVERNADORIA",
        "427090023",
        "ATIVO",
        21420.3
      ],
      [
        "DAVID RODRIGUES INFANTE VIEIRA",
        "ASSESSOR",
        "SES",
        "435038022",
        "ATIVO",
        20050.3
      ],
      [
        "NELSON SHIGUENORI TSUSHIMA",
        "ASSESSOR",
        "SEFAZ",
        "19822029",
        "ATIVO",
        17251.11
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME PROPRIO": [
      [
        "NILTON PINTO RODRIGUES",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "AEM-MS",
        "37117023",
        "ATIVO",
        13843.87
      ],
      [
        "MARCOS ROBERTO DOS SANTOS BARBOSA",
        "ASSESSOR",
        "SEGOV",
        "428637021",
        "ATIVO",
        12130.54
      ],
      [
        "PAULO HENRIQUE MALACRIDA",
        "ASSESSOR",
        "SED",
        "427479022",
        "ATIVO",
        12118.19
      ],
      [
        "VALTER ALMEIDA DA SILVA",
        "DIRETOR",
        "AGEPAN",
        "52879022",
        "ATIVO",
        11734.06
      ],
      [
        "JADER RIEFFE JULIANELLI AFONSO",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "SEGOV",
        "109833023",
        "ATIVO",
        9724.57
      ]
    ],
    "CVMRR (CONVOCADO DA RESERVA)": [
      [
        "ZAIDE FERREIRA BARRETO CANDIDO",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "78148024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "WILSON JOSE DE FREITAS",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "129595024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "VERALDO SALLES",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "32806022",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "VALMIR SILVA DE OLIVEIRA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "54281024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "SONIA PEREIRA MARTINS BRAGA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "58576024",
        "ATIVO",
        868.14
      ]
    ],
    "ESTATUTARIO": [
      [
        "JULIO MURILO DE MATOS",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "1578021",
        "ATIVO",
        117488.62
      ],
      [
        "PAULO ROGERIO DE CARVALHO SILVA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "78285021",
        "ATIVO",
        108133.1
      ],
      [
        "MARIO RODRIGUES SIMOES",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "35765021",
        "ATIVO",
        106619.9
      ],
      [
        "ANDRE IRALA MOREIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "47300021",
        "ATIVO",
        87853.88
      ],
      [
        "EDILSON JOSE DE OLIVEIRA RAMOS",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "76908021",
        "ATIVO",
        69593.55
      ]
    ],
    "MAGIST\u00c9RIO CONVOCADO": [
      [
        "PRISCILA SIQUEIRA MOSCARELLI",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "25886026",
        "ATIVO",
        12863.48
      ],
      [
        "GESHICA RODRIGUES BERNARDO",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "11399027",
        "ATIVO",
        12848.67
      ],
      [
        "SOLENA PAES RODRIGUES",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "474409022",
        "ATIVO",
        12709.6
      ],
      [
        "WAGNES NANTES VELASQUES",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "17531031",
        "ATIVO",
        12156.29
      ],
      [
        "ROBERTO CARLOS DOS SANTOS",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "53987028",
        "ATIVO",
        11324.4
      ]
    ],
    "RESERVA ATIVA": [
      [
        "ADALBERTO ORTALE JUNIOR",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "47815027",
        "ATIVO",
        11149.24
      ],
      [
        "EDUARDO ANTONIO FRANCELINO DOS SANTOS",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "CBMMS",
        "56199026",
        "ATIVO",
        10834.29
      ],
      [
        "NELSON EDUARDO MORAIS DE OLIVEIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "94797025",
        "ATIVO",
        9280.6
      ],
      [
        "SERGIO TERUYA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "46520024",
        "ATIVO",
        8162.61
      ],
      [
        "NELSON ANTONIO DA SILVA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "32727024",
        "ATIVO",
        8077.9
      ]
    ],
    "SERVIDOR REGIME CLT": [
      [
        "JUAREZ DE SOUZA SILVA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "AGRAER",
        "7131021",
        "ATIVO",
        13969.15
      ],
      [
        "RUBENS TROMBINI GARCIA",
        "A REGULARIZAR",
        "FUNSAU",
        "103479023",
        "ATIVO",
        5989.87
      ],
      [
        "IRINEU CAVICHIONI",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "106820022",
        "ATIVO",
        5785.21
      ],
      [
        "JOAQUIM BERNARDINO VALENTE",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "AGRAER",
        "130368021",
        "ATIVO",
        5705.18
      ],
      [
        "JOAO APARECIDO SIMAO",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "110647021",
        "ATIVO",
        5468.4
      ]
    ]
  },
  "08/2018": {
    "AGENTE POLITICO": [
      [
        "CARLOS ALBERTO DE ASSIS",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "SAD",
        "125330024",
        "ATIVO",
        40522.48
      ],
      [
        "MARCELO MIRANDA SOARES",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "74625021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        27785.98
      ],
      [
        "EDIO ANTONIO RESENDE DE CASTRO",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "SEGOV",
        "43188025",
        "ATIVO",
        25350.27
      ],
      [
        "MARCUS VINICIUS ROSSETTINI DE ANDRADE COSTA",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "SAD",
        "81059023",
        "ATIVO",
        25061.35
      ],
      [
        "ROBERTO HASHIOKA SOLER",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "GOVERNADORIA",
        "129828027",
        "ATIVO",
        21683.22
      ]
    ],
    "AGEPREV": [
      [
        "MARILENE BITTAR",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "2460021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        35403.76
      ],
      [
        "SUELY PLETZ NEDER",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "121158021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        30617.0
      ],
      [
        "LAURO TAKESHI MIYASATO",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "76128023",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        30617.0
      ],
      [
        "PAULO SERGIO MORENO DE JESUS",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "106796022",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        29578.71
      ],
      [
        "MARGARIDA BAPTISTA DOS SANTOS",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "7335021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        27785.98
      ]
    ],
    "BOLSISTA": [
      [
        "TAIS NATSUMI YAMASAKI",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "473175022",
        "ATIVO",
        6500.0
      ],
      [
        "DANIEL MASSEN FRAINER",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "122597025",
        "ATIVO",
        6500.0
      ],
      [
        "RENATO MELLO FREY",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "469614022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "JOSE VICTOR GONCALVES MARTINS",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "469649022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "GUILHERME SILVEIRA SANTANA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "471294022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME GERAL": [
      [
        "HERMENEGILDO BARBOSA DE ANDRADE",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "SEGOV",
        "78584022",
        "ATIVO",
        46058.58
      ],
      [
        "EDIO DE SOUZA VIEGAS",
        "SECRET\u00c1RIO ADJUNTO",
        "SAD",
        "44977025",
        "ATIVO",
        43334.6
      ],
      [
        "SEBASTIAO DE ALMEIDA FILHO",
        "ASSESSOR",
        "SEGOV",
        "427145021",
        "ATIVO",
        38219.73
      ],
      [
        "OSVALDO RAMOS MIRANDA",
        "ASSESSOR",
        "GOVERNADORIA",
        "114541025",
        "ATIVO",
        34354.1
      ],
      [
        "DIRCEU LUIZ LANZARINI",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "SEGOV",
        "36381025",
        "ATIVO",
        33723.99
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME PROPRIO": [
      [
        "NILTON PINTO RODRIGUES",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "AEM-MS",
        "37117023",
        "ATIVO",
        25252.7
      ],
      [
        "VAGNER SILVA DE ALMEIDA",
        "ASSESSOR",
        "ESCOLAGOV",
        "427296025",
        "ATIVO",
        21032.25
      ],
      [
        "RICARDO EBOLI GONCALVES FERREIRA",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "IMASUL",
        "47310024",
        "ATIVO",
        13111.75
      ],
      [
        "PAULO LOPES",
        "SUPERINTENDENTE",
        "SAD",
        "23217026",
        "ATIVO",
        12587.27
      ],
      [
        "MARCOS ROBERTO DOS SANTOS BARBOSA",
        "ASSESSOR",
        "SEGOV",
        "428637021",
        "ATIVO",
        12130.54
      ]
    ],
    "CVMRR (CONVOCADO DA RESERVA)": [
      [
        "ISRAEL FRANCISCO DOS SANTOS",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "50119024",
        "ATIVO",
        1008.16
      ],
      [
        "AMILTON CORREA DA SILVA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "45269023",
        "ATIVO",
        1008.16
      ],
      [
        "ZAIDE FERREIRA BARRETO CANDIDO",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "78148024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "WILSON JOSE DE FREITAS",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "129595024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "VERALDO SALLES",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "32806022",
        "ATIVO",
        868.14
      ]
    ],
    "ESTATUTARIO": [
      [
        "NATANAEL MATIAS",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "DGPC",
        "94409022",
        "ATIVO",
        109929.58
      ],
      [
        "WEBER LUCIANO DE MEDEIROS",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "DGPC",
        "21164022",
        "ATIVO",
        109746.33
      ],
      [
        "JOSE ROBERTO DE SOUZA",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "22801021",
        "ATIVO",
        102113.37
      ],
      [
        "PAULO CESAR LIM\u00c3O MONTILHA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "AGESUL",
        "72714021",
        "ATIVO",
        97258.36
      ],
      [
        "MARCIO FILGUEIRAS DE MORAES",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "47876021",
        "ATIVO",
        81252.82
      ]
    ],
    "MAGIST\u00c9RIO CONVOCADO": [
      [
        "ELISSANDRA APARECIDA MEDEIROS BARRETO",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "32180029",
        "ATIVO",
        16652.31
      ],
      [
        "DEBORAH RIBEIRO DOS SANTOS",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "75181028",
        "ATIVO",
        15281.73
      ],
      [
        "ALINE APARECIDA CANTEIRO DE LIMA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "428931028",
        "ATIVO",
        14529.91
      ],
      [
        "VERIDIANE SOUZA DOS REIS",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "55144028",
        "ATIVO",
        11884.55
      ],
      [
        "FRANCIELE MIQUELETTI UMBELINO",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "13989028",
        "ATIVO",
        10975.52
      ]
    ],
    "RESERVA ATIVA": [
      [
        "ADALBERTO ORTALE JUNIOR",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "47815027",
        "ATIVO",
        11019.79
      ],
      [
        "JOSE TADEU SAMPAIO VIEIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "23198028",
        "ATIVO",
        9683.16
      ],
      [
        "NELSON EDUARDO MORAIS DE OLIVEIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "94797025",
        "ATIVO",
        9280.6
      ],
      [
        "NELSON ANTONIO DA SILVA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "32727024",
        "ATIVO",
        8025.77
      ],
      [
        "JOAO GUILHERME AQUINO ANDRADE",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "49789025",
        "ATIVO",
        7668.5
      ]
    ],
    "SERVIDOR REGIME CLT": [
      [
        "JUAREZ DE SOUZA SILVA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "AGRAER",
        "7131021",
        "ATIVO",
        13969.15
      ],
      [
        "IRINEU CAVICHIONI",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "106820022",
        "ATIVO",
        5785.21
      ],
      [
        "JOAO APARECIDO SIMAO",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "110647021",
        "ATIVO",
        5468.4
      ],
      [
        "JOSE CARLOS DIAGONE",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "109740021",
        "ATIVO",
        4909.35
      ],
      [
        "NADIR MASSAE TAMAZATO",
        "A REGULARIZAR",
        "FUNSAU",
        "18049021",
        "ATIVO",
        4752.55
      ]
    ]
  },
  "09/2018": {
    "AGENTE POLITICO": [
      [
        "MARCELO MIRANDA SOARES",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "74625021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        27785.98
      ],
      [
        "ROBERTO HASHIOKA SOLER",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "GOVERNADORIA",
        "129828027",
        "ATIVO",
        21683.22
      ],
      [
        "FAIRTE NASSAR TEBET",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "124591021",
        "INATIVO - PENS\u00c3O POR MORTE",
        20964.74
      ],
      [
        "MARCUS VINICIUS ROSSETTINI DE ANDRADE COSTA",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "SAD",
        "81059023",
        "ATIVO",
        18196.63
      ],
      [
        "EMERSON ANTONIO MARQUES PEREIRA",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "AGESUL",
        "427060024",
        "ATIVO",
        18196.63
      ]
    ],
    "AGEPREV": [
      [
        "MARILENE BITTAR",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "2460021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        35403.76
      ],
      [
        "SUELY PLETZ NEDER",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "121158021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        30617.0
      ],
      [
        "LAURO TAKESHI MIYASATO",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "76128023",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        30617.0
      ],
      [
        "PAULO SERGIO MORENO DE JESUS",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "106796022",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        29578.71
      ],
      [
        "HILKIA VITORIA RODRIGUES LUSTOZA",
        "AGENTE FAZEND\u00c1RIO",
        "AGEPREV",
        "463993021",
        "INATIVO - PENS\u00c3O POR MORTE",
        29173.42
      ]
    ],
    "BOLSISTA": [
      [
        "DANIEL MASSEN FRAINER",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "122597025",
        "ATIVO",
        6500.0
      ],
      [
        "RENATO MELLO FREY",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "469614022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "MAYUMI IWAKAMI QUINTO",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "471910022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "LIVI GERBASE",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "471925022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "JOSE VICTOR GONCALVES MARTINS",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "469649022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME GERAL": [
      [
        "MARIA CECILIA ALBEJANTE PITTA DE ASSIS",
        "ASSESSOR",
        "SEGOV",
        "427578024",
        "ATIVO",
        31773.55
      ],
      [
        "EDMIR CONCEICAO DOS SANTOS",
        "GERENTE GERAL",
        "SEGOV",
        "110809024",
        "ATIVO",
        28700.51
      ],
      [
        "GLAUCE MELO DE OLIVEIRA",
        "SUPERINTENDENTE",
        "SEGOV",
        "90201025",
        "ATIVO",
        24825.22
      ],
      [
        "ALESSANDRO MENEZES DE SOUZA",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "SEFAZ",
        "427081025",
        "ATIVO",
        23806.03
      ],
      [
        "EDMIR JOSE BOSSO",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "SEINFRA",
        "423290022",
        "ATIVO",
        17783.5
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME PROPRIO": [
      [
        "NILTON PINTO RODRIGUES",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "AEM-MS",
        "37117023",
        "ATIVO",
        13843.87
      ],
      [
        "LUCINEIRE RIOS OSSUNA",
        "GERENTE GERAL",
        "SEINFRA",
        "50187026",
        "ATIVO",
        12268.79
      ],
      [
        "MARCOS ROBERTO DOS SANTOS BARBOSA",
        "ASSESSOR",
        "SEGOV",
        "428637021",
        "ATIVO",
        12130.54
      ],
      [
        "PAULO HENRIQUE MALACRIDA",
        "ASSESSOR",
        "SED",
        "427479022",
        "ATIVO",
        12118.19
      ],
      [
        "VALTER ALMEIDA DA SILVA",
        "DIRETOR",
        "AGEPAN",
        "52879022",
        "ATIVO",
        11734.06
      ]
    ],
    "CVMRR (CONVOCADO DA RESERVA)": [
      [
        "ZAIDE FERREIRA BARRETO CANDIDO",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "78148024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "WILSON JOSE DE FREITAS",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "129595024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "VERALDO SALLES",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "32806022",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "VALMIR SILVA DE OLIVEIRA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "54281024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "SIRLEI DE SOUZA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "123632024",
        "ATIVO",
        868.14
      ]
    ],
    "ESTATUTARIO": [
      [
        "JOSE AMORIM LONGATTO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "49511021",
        "ATIVO",
        120329.17
      ],
      [
        "ALEXANDRE FIGUEIREDO DE LEMOS",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "CBMMS",
        "117156022",
        "ATIVO",
        119848.59
      ],
      [
        "OT\u00c1VIO GON\u00c7ALVES DA SILVA",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "33693021",
        "ATIVO",
        100756.77
      ],
      [
        "KLAUS ARTUR KURZAWA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "CBMMS",
        "50250021",
        "ATIVO",
        88789.6
      ],
      [
        "VAILSON VARGAS DE FREITAS",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "32388021",
        "ATIVO",
        87822.23
      ]
    ],
    "MAGIST\u00c9RIO CONVOCADO": [
      [
        "KAREN VILALBA DE SOUZA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "437353031",
        "ATIVO",
        12649.35
      ],
      [
        "LUCINEIDE TERTULIANA SANTANA PEREIRA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "131077028",
        "ATIVO",
        11053.13
      ],
      [
        "ALESSANDRA DO AMARAL",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "95590024",
        "ATIVO",
        10416.84
      ],
      [
        "MARGARETE DE SOUZA CAMPOS",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "44776031",
        "ATIVO",
        10068.43
      ],
      [
        "ERMISOM BEZERRA BORGES",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "112194029",
        "ATIVO",
        9812.94
      ]
    ],
    "RESERVA ATIVA": [
      [
        "PAULO MARQUES VAZ",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "8627027",
        "ATIVO",
        13617.37
      ],
      [
        "ADALBERTO ORTALE JUNIOR",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "47815027",
        "ATIVO",
        10688.96
      ],
      [
        "OCIEL ORTIZ ELIAS",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "CBMMS",
        "118580027",
        "ATIVO",
        9683.16
      ],
      [
        "NELSON EDUARDO MORAIS DE OLIVEIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "94797025",
        "ATIVO",
        9280.6
      ],
      [
        "NELSON ANTONIO DA SILVA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "32727024",
        "ATIVO",
        8025.77
      ]
    ],
    "SERVIDOR REGIME CLT": [
      [
        "JUAREZ DE SOUZA SILVA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "AGRAER",
        "7131021",
        "ATIVO",
        13969.15
      ],
      [
        "NADIR MASSAE TAMAZATO",
        "A REGULARIZAR",
        "FUNSAU",
        "18049021",
        "ATIVO",
        7377.41
      ],
      [
        "IRINEU CAVICHIONI",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "106820022",
        "ATIVO",
        5785.21
      ],
      [
        "JOAO APARECIDO SIMAO",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "110647021",
        "ATIVO",
        5468.4
      ],
      [
        "JOSE CARLOS DIAGONE",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "109740021",
        "ATIVO",
        4909.35
      ]
    ]
  },
  "10/2018": {
    "AGENTE POLITICO": [
      [
        "MARCELO MIRANDA SOARES",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "74625021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        27785.98
      ],
      [
        "EMERSON ANTONIO MARQUES PEREIRA",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "AGESUL",
        "427060024",
        "ATIVO",
        25061.35
      ],
      [
        "ROBERTO HASHIOKA SOLER",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "GOVERNADORIA",
        "129828027",
        "ATIVO",
        21683.22
      ],
      [
        "FAIRTE NASSAR TEBET",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "124591021",
        "INATIVO - PENS\u00c3O POR MORTE",
        20964.74
      ],
      [
        "MARCUS VINICIUS ROSSETTINI DE ANDRADE COSTA",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "SAD",
        "81059023",
        "ATIVO",
        18196.63
      ]
    ],
    "AGEPREV": [
      [
        "MARGARIDA BAPTISTA DOS SANTOS",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "7335021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        39639.08
      ],
      [
        "MARILENE BITTAR",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "2460021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        35403.76
      ],
      [
        "SUELY PLETZ NEDER",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "121158021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        30617.0
      ],
      [
        "LAURO TAKESHI MIYASATO",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "76128023",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        30617.0
      ],
      [
        "PAULO SERGIO MORENO DE JESUS",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "106796022",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        29578.71
      ]
    ],
    "BOLSISTA": [
      [
        "RENATO MELLO FREY",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "469614022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "MAYUMI IWAKAMI QUINTO",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "471910022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "LIVI GERBASE",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "471925022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "JOSE VICTOR GONCALVES MARTINS",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "469649022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "GUILHERME SILVEIRA SANTANA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "471294022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME GERAL": [
      [
        "LARISSA AZAMBUJA FERREIRA",
        "DIRETOR GERAL",
        "SEINFRA",
        "33894024",
        "ATIVO",
        21701.55
      ],
      [
        "ADEMILSON MENDES ARGUILERA",
        "SUPERINTENDENTE",
        "SEGOV",
        "51760024",
        "ATIVO",
        20371.66
      ],
      [
        "RUFINO KUHNEN",
        "SUPERINTENDENTE",
        "SEFAZ",
        "429178021",
        "ATIVO",
        19230.89
      ],
      [
        "MARCELO FERREIRA MIRANDA",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "SEGOV",
        "427294022",
        "ATIVO",
        16381.46
      ],
      [
        "ANA CAROLINA ARAUJO NARDES",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "SEGOV",
        "428642022",
        "ATIVO",
        16381.24
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME PROPRIO": [
      [
        "MARCOS ROBERTO DOS SANTOS BARBOSA",
        "ASSESSOR",
        "SEGOV",
        "428637021",
        "ATIVO",
        12136.88
      ],
      [
        "PAULO HENRIQUE MALACRIDA",
        "ASSESSOR",
        "SED",
        "427479022",
        "ATIVO",
        12118.19
      ],
      [
        "VALTER ALMEIDA DA SILVA",
        "DIRETOR",
        "AGEPAN",
        "52879022",
        "ATIVO",
        11734.06
      ],
      [
        "JADER RIEFFE JULIANELLI AFONSO",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "SEGOV",
        "109833023",
        "ATIVO",
        9724.57
      ],
      [
        "MARCIA REGINA FERNANDES ISSA MALACRIDA",
        "ASSESSOR",
        "SES",
        "428111022",
        "ATIVO",
        8781.14
      ]
    ],
    "CVMRR (CONVOCADO DA RESERVA)": [
      [
        "ROBERTO CARLOS DE SOUZA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "86400027",
        "ATIVO",
        1736.28
      ],
      [
        "FRANCISCO TADEU PEREIRA DO NASCIMENTO",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "58233024",
        "ATIVO",
        1736.28
      ],
      [
        "FRANCISCO CARLOS MONTEIRO LIMA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "35010025",
        "ATIVO",
        1736.28
      ],
      [
        "ADRIANO FABIO CARDOSO",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "49383025",
        "ATIVO",
        1736.28
      ],
      [
        "ZAIDE FERREIRA BARRETO CANDIDO",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "78148024",
        "ATIVO",
        868.14
      ]
    ],
    "ESTATUTARIO": [
      [
        "DOMINGOS APARECIDO DO NASCIMENTO",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "67532021",
        "ATIVO",
        135915.76
      ],
      [
        "EDSON FERREIRA PINTO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "CBMMS",
        "76752021",
        "ATIVO",
        127497.98
      ],
      [
        "LEODIR ANTONIO DA CUNHA",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "23974021",
        "ATIVO",
        104225.73
      ],
      [
        "ANTENOR CAMARGO LEME",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "DGPC",
        "17624022",
        "ATIVO",
        74976.72
      ],
      [
        "VANESSA DE MESQUITA E S\u00c1",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 2\u00aa CATEGORIA",
        "PGE",
        "121954022",
        "ATIVO",
        59038.81
      ]
    ],
    "MAGIST\u00c9RIO CONVOCADO": [
      [
        "NABIHA LIMA BARRIOS",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "469925023",
        "ATIVO",
        11460.07
      ],
      [
        "GEILSON FERREIRA DA SILVA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "88785028",
        "ATIVO",
        10561.3
      ],
      [
        "SANTO MUSSI JUNIOR",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "473811022",
        "ATIVO",
        10301.91
      ],
      [
        "MARCIO MONDINI RAMOS",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "477438021",
        "ATIVO",
        10121.26
      ],
      [
        "MAIARA SANTOS TEIXEIRA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "46429029",
        "ATIVO",
        10057.64
      ]
    ],
    "RESERVA ATIVA": [
      [
        "ADALBERTO ORTALE JUNIOR",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "47815027",
        "ATIVO",
        10536.49
      ],
      [
        "NELSON EDUARDO MORAIS DE OLIVEIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "94797025",
        "ATIVO",
        9280.6
      ],
      [
        "JOSE EDUARDO CABRAL",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "CBMMS",
        "70988023",
        "ATIVO",
        8571.48
      ],
      [
        "NELSON ANTONIO DA SILVA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "32727024",
        "ATIVO",
        8025.77
      ],
      [
        "CARLOS DE SANTANA CARNEIRO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "52173027",
        "ATIVO",
        7295.1
      ]
    ],
    "SERVIDOR REGIME CLT": [
      [
        "JUAREZ DE SOUZA SILVA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "AGRAER",
        "7131021",
        "ATIVO",
        13969.15
      ],
      [
        "IRINEU CAVICHIONI",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "106820022",
        "ATIVO",
        5785.21
      ],
      [
        "JOAO APARECIDO SIMAO",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "110647021",
        "ATIVO",
        5468.4
      ],
      [
        "JOSE CARLOS DIAGONE",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "109740021",
        "ATIVO",
        4909.35
      ],
      [
        "REMI JOSE ZAMPIERI",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "AGRAER",
        "48692021",
        "ATIVO",
        4738.87
      ]
    ]
  },
  "11/2018": {
    "AGENTE POLITICO": [
      [
        "EDIO DE SOUZA VIEGAS",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "SAD",
        "44977026",
        "ATIVO",
        28617.66
      ],
      [
        "MARCELO MIRANDA SOARES",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "74625021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        27785.98
      ],
      [
        "ROBERTO HASHIOKA SOLER",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "GOVERNADORIA",
        "129828027",
        "ATIVO",
        21683.22
      ],
      [
        "FAIRTE NASSAR TEBET",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "124591021",
        "INATIVO - PENS\u00c3O POR MORTE",
        20964.74
      ],
      [
        "MARCUS VINICIUS ROSSETTINI DE ANDRADE COSTA",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "SAD",
        "81059023",
        "ATIVO",
        18677.39
      ]
    ],
    "AGEPREV": [
      [
        "MARILENE BITTAR",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "2460021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        35403.76
      ],
      [
        "SUELY PLETZ NEDER",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "121158021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        30617.0
      ],
      [
        "LAURO TAKESHI MIYASATO",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "76128023",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        30617.0
      ],
      [
        "PAULO SERGIO MORENO DE JESUS",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "106796022",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        29578.71
      ],
      [
        "MARGARIDA BAPTISTA DOS SANTOS",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "7335021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        27785.98
      ]
    ],
    "BOLSISTA": [
      [
        "RENATO MELLO FREY",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "469614022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "MAYUMI IWAKAMI QUINTO",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "471910022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "LIVI GERBASE",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "471925022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "JOSE VICTOR GONCALVES MARTINS",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "469649022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "GUILHERME SILVEIRA SANTANA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "471294022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME GERAL": [
      [
        "EDIVALDO MERISIO",
        "DIRETOR GERAL",
        "SEINFRA",
        "10087025",
        "ATIVO",
        19361.41
      ],
      [
        "JOSIMARIO TEOTONIO DERBLI DA SILVA",
        "DIRETOR GERAL",
        "SED",
        "113968023",
        "ATIVO",
        19168.79
      ],
      [
        "MARCELO FERREIRA MIRANDA",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "SEGOV",
        "427294022",
        "ATIVO",
        16381.46
      ],
      [
        "ANA CAROLINA ARAUJO NARDES",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "SEGOV",
        "428642022",
        "ATIVO",
        16381.24
      ],
      [
        "ALESSANDRO MENEZES DE SOUZA",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "SEFAZ",
        "427081025",
        "ATIVO",
        16329.32
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME PROPRIO": [
      [
        "NILTON PINTO RODRIGUES",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "AEM-MS",
        "37117023",
        "ATIVO",
        13843.87
      ],
      [
        "MARCOS ROBERTO DOS SANTOS BARBOSA",
        "ASSESSOR",
        "SEGOV",
        "428637021",
        "ATIVO",
        12136.88
      ],
      [
        "PAULO HENRIQUE MALACRIDA",
        "ASSESSOR",
        "SED",
        "427479022",
        "ATIVO",
        12118.19
      ],
      [
        "VALTER ALMEIDA DA SILVA",
        "DIRETOR",
        "AGEPAN",
        "52879022",
        "ATIVO",
        11734.06
      ],
      [
        "LUIZ CARVALHO DE ALMEIDA",
        "ASSESSOR",
        "SEGOV",
        "14321026",
        "ATIVO",
        9088.73
      ]
    ],
    "CVMRR (CONVOCADO DA RESERVA)": [
      [
        "ROBERTO CARLOS DE SOUZA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "86400027",
        "ATIVO",
        1708.21
      ],
      [
        "FRANCISCO TADEU PEREIRA DO NASCIMENTO",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "58233024",
        "ATIVO",
        1708.21
      ],
      [
        "FRANCISCO CARLOS MONTEIRO LIMA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "35010025",
        "ATIVO",
        1512.21
      ],
      [
        "ADRIANO FABIO CARDOSO",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "49383025",
        "ATIVO",
        1484.21
      ],
      [
        "ZAIDE FERREIRA BARRETO CANDIDO",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "78148024",
        "ATIVO",
        868.14
      ]
    ],
    "ESTATUTARIO": [
      [
        "ANTONIO CARLOS VIDEIRA",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "DGPC",
        "69932024",
        "ATIVO",
        183743.75
      ],
      [
        "LUIZ CARLOS SILVEIRA",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "106950021",
        "ATIVO",
        158633.22
      ],
      [
        "MARIO CESAR LINHARES MARQUES",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "11050021",
        "ATIVO",
        128149.18
      ],
      [
        "JOSE DOLORES MARTINES",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "10902021",
        "ATIVO",
        115417.79
      ],
      [
        "NEIDE LEITE DA SILVA",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "56793021",
        "ATIVO",
        111688.13
      ]
    ],
    "MAGIST\u00c9RIO CONVOCADO": [
      [
        "CAMILA DE OLIVEIRA LEMOS",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "430964026",
        "ATIVO",
        12094.41
      ],
      [
        "ALINE DE SOUSA MOTA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "40891030",
        "ATIVO",
        11979.66
      ],
      [
        "EDNA RODRIGUES DE SOUZA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "20837031",
        "ATIVO",
        11492.83
      ],
      [
        "LELIA CRISTINA BARROS DA SILVA DE MORAIS",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "477397022",
        "ATIVO",
        11333.51
      ],
      [
        "MAGALI APARECIDA ONO",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "477978021",
        "ATIVO",
        10698.84
      ]
    ],
    "RESERVA ATIVA": [
      [
        "ADALBERTO ORTALE JUNIOR",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "47815027",
        "ATIVO",
        10660.19
      ],
      [
        "ROBERTO MARINHO CHERMONT",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "CBMMS",
        "58436025",
        "ATIVO",
        9749.52
      ],
      [
        "ARQUIMEDES LEITE DE ANDRADE SOBRINHO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "CBMMS",
        "20148026",
        "ATIVO",
        9683.16
      ],
      [
        "NELSON EDUARDO MORAIS DE OLIVEIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "94797025",
        "ATIVO",
        9280.6
      ],
      [
        "SIDNEY PINTO DE ARRUDA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "41298025",
        "ATIVO",
        8082.4
      ]
    ],
    "SERVIDOR REGIME CLT": [
      [
        "JUAREZ DE SOUZA SILVA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "AGRAER",
        "7131021",
        "ATIVO",
        13969.15
      ],
      [
        "IRINEU CAVICHIONI",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "106820022",
        "ATIVO",
        6032.97
      ],
      [
        "JOAO APARECIDO SIMAO",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "110647021",
        "ATIVO",
        5468.4
      ],
      [
        "JOSE CARLOS DIAGONE",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "109740021",
        "ATIVO",
        4909.35
      ],
      [
        "REMI JOSE ZAMPIERI",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "AGRAER",
        "48692021",
        "ATIVO",
        4738.87
      ]
    ]
  },
  "12/2018": {
    "AGENTE POLITICO": [
      [
        "ROBERTO HASHIOKA SOLER",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "GOVERNADORIA",
        "129828027",
        "ATIVO",
        32820.91
      ],
      [
        "MARCELO MIRANDA SOARES",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "74625021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        27785.98
      ],
      [
        "CARLOS ALBERTO MORAES COIMBRA",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "SES",
        "473036021",
        "ATIVO",
        24852.8
      ],
      [
        "ATHAYDE NERY DE FREITAS JUNIOR",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "SECC",
        "427078023",
        "ATIVO",
        24852.8
      ],
      [
        "FAIRTE NASSAR TEBET",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "124591021",
        "INATIVO - PENS\u00c3O POR MORTE",
        20964.74
      ]
    ],
    "AGEPREV": [
      [
        "MARILENE BITTAR",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "2460021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        35403.76
      ],
      [
        "SUELY PLETZ NEDER",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "121158021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        30617.0
      ],
      [
        "LAURO TAKESHI MIYASATO",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "76128023",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        30617.0
      ],
      [
        "PAULO SERGIO MORENO DE JESUS",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "106796022",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        29578.71
      ],
      [
        "MARGARIDA BAPTISTA DOS SANTOS",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "7335021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        27785.98
      ]
    ],
    "BOLSISTA": [
      [
        "RENATO MELLO FREY",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "469614022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "MAYUMI IWAKAMI QUINTO",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "471910022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "LIVI GERBASE",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "471925022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "JOSE VICTOR GONCALVES MARTINS",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "469649022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "GUILHERME SILVEIRA SANTANA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "471294022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME GERAL": [
      [
        "ANDRE SIMOES",
        "DIRETOR GERAL",
        "SEINFRA",
        "427036022",
        "ATIVO",
        23366.9
      ],
      [
        "MARCELO FERREIRA MIRANDA",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "SEGOV",
        "427294022",
        "ATIVO",
        21426.71
      ],
      [
        "ADRIANO CHADID MAGALHAES",
        "SECRET\u00c1RIO ADJUNTO",
        "SEDHAST",
        "427028022",
        "ATIVO",
        20988.87
      ],
      [
        "BRUNO WENDLING",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "FUNDTUR",
        "66911022",
        "ATIVO",
        19513.62
      ],
      [
        "YOUSSIF ASSIS DOMINGOS",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "AGEPAN",
        "33767022",
        "ATIVO",
        16381.46
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME PROPRIO": [
      [
        "VALTER ALMEIDA DA SILVA",
        "DIRETOR",
        "AGEPAN",
        "52879022",
        "ATIVO",
        15422.57
      ],
      [
        "MARCIA REGINA FERNANDES ISSA MALACRIDA",
        "ASSESSOR",
        "SES",
        "428111022",
        "ATIVO",
        14939.19
      ],
      [
        "NILTON PINTO RODRIGUES",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "AEM-MS",
        "37117023",
        "ATIVO",
        13843.87
      ],
      [
        "MARCOS ROBERTO DOS SANTOS BARBOSA",
        "ASSESSOR",
        "SEGOV",
        "428637021",
        "ATIVO",
        12136.88
      ],
      [
        "PAULO HENRIQUE MALACRIDA",
        "ASSESSOR",
        "SED",
        "427479022",
        "ATIVO",
        12118.19
      ]
    ],
    "CVMRR (CONVOCADO DA RESERVA)": [
      [
        "KELY MARCIA SOUZA PENZE",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "73922025",
        "ATIVO",
        4844.78
      ],
      [
        "ALZEMIRA ROSANA ALCIONE DOS SANTOS",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "64318025",
        "ATIVO",
        4732.76
      ],
      [
        "AMELIA CRISTINA A S CASSIMIRO",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "46551025",
        "ATIVO",
        4564.74
      ],
      [
        "ROBERTO CARLOS DE SOUZA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "86400027",
        "ATIVO",
        1708.21
      ],
      [
        "FRANCISCO TADEU PEREIRA DO NASCIMENTO",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "58233024",
        "ATIVO",
        1708.21
      ]
    ],
    "ESTATUTARIO": [
      [
        "ANDR\u00c9 MATSUSHITA GONCALVES",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "DGPC",
        "6978023",
        "ATIVO",
        170363.84
      ],
      [
        "GUARACI LUIZ FONTANA",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "51359021",
        "ATIVO",
        147252.38
      ],
      [
        "JO\u00c3O ALVES DE QUEIROZ",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "DGPC",
        "35284023",
        "ATIVO",
        145779.28
      ],
      [
        "APARECIDO MUNHAES",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "20128021",
        "ATIVO",
        114504.52
      ],
      [
        "ARY CARLOS BARBOSA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "64361021",
        "ATIVO",
        111128.45
      ]
    ],
    "MAGIST\u00c9RIO CONVOCADO": [
      [
        "DAVID RODRIGUES RIBEIRO",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "433230026",
        "ATIVO",
        15567.5
      ],
      [
        "ANDREA GIRNIANI OLIVEIRA DOS SANTOS RODRIGUES",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "45086029",
        "ATIVO",
        11136.12
      ],
      [
        "KARINA RODRIGUES DE OLIVEIRA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "476155022",
        "ATIVO",
        10457.68
      ],
      [
        "MARIA DE FATIMA DOS SANTOS SAMPAIO",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "477866022",
        "ATIVO",
        10317.91
      ],
      [
        "GESHICA RODRIGUES BERNARDO",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "11399028",
        "ATIVO",
        10317.91
      ]
    ],
    "RESERVA ATIVA": [
      [
        "ADALBERTO ORTALE JUNIOR",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "47815027",
        "ATIVO",
        17381.1
      ],
      [
        "NELSON EDUARDO MORAIS DE OLIVEIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "94797025",
        "ATIVO",
        12930.6
      ],
      [
        "ESLI RICARDO DE LIMA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "CBMMS",
        "71974026",
        "ATIVO",
        11361.97
      ],
      [
        "NELSON ANTONIO DA SILVA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "32727024",
        "ATIVO",
        11161.13
      ],
      [
        "SIDINEI BARBOZA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "CBMMS",
        "76501030",
        "ATIVO",
        10246.31
      ]
    ],
    "SERVIDOR REGIME CLT": [
      [
        "JUAREZ DE SOUZA SILVA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "AGRAER",
        "7131021",
        "ATIVO",
        13969.15
      ],
      [
        "IRINEU CAVICHIONI",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "106820022",
        "ATIVO",
        6032.97
      ],
      [
        "JOAO APARECIDO SIMAO",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "110647021",
        "ATIVO",
        5468.4
      ],
      [
        "MARIA APARECIDA DE JESUS DA SILVA NALETO",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "14123021",
        "ATIVO",
        5459.29
      ],
      [
        "NEUZA ALVES FRANCISCO",
        "GESTOR DE SERVI\u00c7OS ORGANIZACIONAIS",
        "AGEHAB",
        "21768022",
        "ATIVO",
        5037.09
      ]
    ]
  },
  "01/2019": {
    "AGENTE POLITICO": [
      [
        "ROBERTO HASHIOKA SOLER",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "GOVERNADORIA",
        "129828027",
        "ATIVO",
        41719.07
      ],
      [
        "EMERSON ANTONIO MARQUES PEREIRA",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "AGESUL",
        "427060024",
        "ATIVO",
        39273.89
      ],
      [
        "MARCUS VINICIUS ROSSETTINI DE ANDRADE COSTA",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "SAD",
        "81059023",
        "ATIVO",
        36565.34
      ],
      [
        "CARLOS ALBERTO MORAES COIMBRA",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "SES",
        "473036021",
        "ATIVO",
        35211.07
      ],
      [
        "ATHAYDE NERY DE FREITAS JUNIOR",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "SECC",
        "427078023",
        "ATIVO",
        35211.07
      ]
    ],
    "AGEPREV": [
      [
        "MARILENE BITTAR",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "2460021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        51529.36
      ],
      [
        "LAURO TAKESHI MIYASATO",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "76128023",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        45713.7
      ],
      [
        "SUELY PLETZ NEDER",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "121158021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        44043.84
      ],
      [
        "PAULO SERGIO MORENO DE JESUS",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "106796022",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        43284.98
      ],
      [
        "MARGARIDA BAPTISTA DOS SANTOS",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "7335021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        41416.02
      ]
    ],
    "BOLSISTA": [
      [
        "RENATO MELLO FREY",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "469614022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "MAYUMI IWAKAMI QUINTO",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "471910022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "LIVI GERBASE",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "471925022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "JOSE VICTOR GONCALVES MARTINS",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "469649022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "GUILHERME SILVEIRA SANTANA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "471294022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME GERAL": [
      [
        "JORGE OLIVEIRA MARTINS",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "SEGOV",
        "29255028",
        "ATIVO",
        43607.55
      ],
      [
        "CLAUDIO OSORIO MACHADO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "SES",
        "473219021",
        "ATIVO",
        32647.8
      ],
      [
        "JUSTINIANO BARBOSA VAVAS",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "SES",
        "427102021",
        "ATIVO",
        31585.32
      ],
      [
        "EDGAR LUIZ NAZARETH",
        "ASSESSOR",
        "SEGOV",
        "64506028",
        "ATIVO",
        30919.26
      ],
      [
        "TOMAZ RAMOS ESCRIVANO",
        "SECRET\u00c1RIO ADJUNTO",
        "SEGOV",
        "469193023",
        "ATIVO",
        30156.66
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME PROPRIO": [
      [
        "PAULO HENRIQUE MALACRIDA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "SED",
        "427479022",
        "ATIVO",
        21353.74
      ],
      [
        "NILTON PINTO RODRIGUES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "AEM-MS",
        "37117023",
        "ATIVO",
        13843.87
      ],
      [
        "MARCOS ROBERTO DOS SANTOS BARBOSA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "SEGOV",
        "428637021",
        "ATIVO",
        12567.35
      ],
      [
        "VALTER ALMEIDA DA SILVA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "AGEPAN",
        "52879022",
        "ATIVO",
        11738.27
      ],
      [
        "K\u00c1TIA LUZIA DIAS DA SILVA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "SAD",
        "44472025",
        "ATIVO",
        11113.19
      ]
    ],
    "CVMRR (CONVOCADO DA RESERVA)": [
      [
        "ZAIDE FERREIRA BARRETO CANDIDO",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "78148024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "WILSON JOSE DE FREITAS",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "129595024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "VERALDO SALLES",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "32806022",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "VALMIR SILVA DE OLIVEIRA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "54281024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "SIRLEI DE SOUZA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "123632024",
        "ATIVO",
        868.14
      ]
    ],
    "ESTATUTARIO": [
      [
        "AROLDO LUIZ ESTEVAO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "38957022",
        "ATIVO",
        119262.25
      ],
      [
        "GASPAR FIRMINO DA CUNHA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "AGESUL",
        "40648021",
        "ATIVO",
        109422.91
      ],
      [
        "MARLENE DE ALMEIDA",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "69407021",
        "ATIVO",
        95142.0
      ],
      [
        "LYGIA MARIA FERREIRA DE BRITO",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "69074021",
        "ATIVO",
        93695.38
      ],
      [
        "AL\u00cdRIO VILLASANTI ROMERO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "43028021",
        "ATIVO",
        88383.84
      ]
    ],
    "MAGIST\u00c9RIO CONVOCADO": [
      [
        "MARIA ELIANA FERREIRA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "114118030",
        "ATIVO",
        7689.3
      ],
      [
        "FABIANA VENANCIO DA SILVA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "29380030",
        "ATIVO",
        7579.52
      ],
      [
        "PATRICIA DE MELO PEREIRA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "24526031",
        "ATIVO",
        7575.99
      ],
      [
        "ALESSANDRA RISALDE DIAS",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "469191025",
        "ATIVO",
        7353.64
      ],
      [
        "SIMONI NARCIZO LUIZ",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "43265030",
        "ATIVO",
        7203.57
      ]
    ],
    "RESERVA ATIVA": [
      [
        "PAULO MARQUES VAZ",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "8627027",
        "ATIVO",
        9370.29
      ],
      [
        "NELSON EDUARDO MORAIS DE OLIVEIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "94797025",
        "ATIVO",
        9280.6
      ],
      [
        "NELSON HAMILTON PEREIRA DA SILVA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "111871024",
        "ATIVO",
        7720.63
      ],
      [
        "FRANCISCO DE ASSIS OVELAR",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "40106027",
        "ATIVO",
        7295.1
      ],
      [
        "CARLOS DE SANTANA CARNEIRO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "52173027",
        "ATIVO",
        7295.1
      ]
    ],
    "SERVIDOR REGIME CLT": [
      [
        "JUAREZ DE SOUZA SILVA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "AGRAER",
        "7131021",
        "ATIVO",
        28251.17
      ],
      [
        "JOAO APARECIDO SIMAO",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "110647021",
        "ATIVO",
        10728.04
      ],
      [
        "JOSE CARLOS DIAGONE",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "109740021",
        "ATIVO",
        9368.45
      ],
      [
        "JOSE ALCIDES DA SILVA",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "27654021",
        "ATIVO",
        8999.13
      ],
      [
        "CLEONICE DE FATIMA JACOMELLI",
        "EM EXTIN\u00c7\u00c3O",
        "AGRAER",
        "22774021",
        "ATIVO",
        7914.43
      ]
    ]
  },
  "02/2019": {
    "AGENTE POLITICO": [
      [
        "JAIME ELIAS VERRUCK",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "SEMAGRO",
        "427001022",
        "ATIVO",
        45558.96
      ],
      [
        "MARCELO MIRANDA SOARES",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "74625021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        32132.56
      ],
      [
        "REINALDO AZAMBUJA SILVA",
        "GOVERNADOR",
        "GOVERNADORIA",
        "426919021",
        "ATIVO",
        26113.78
      ],
      [
        "FAIRTE NASSAR TEBET",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "124591021",
        "INATIVO - PENS\u00c3O POR MORTE",
        23008.39
      ],
      [
        "ANTONIO CARLOS VIDEIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "SEJUSP",
        "69932026",
        "ATIVO",
        21128.2
      ]
    ],
    "AGEPREV": [
      [
        "MARILENE BITTAR",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "2460021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        40998.12
      ],
      [
        "LAURO TAKESHI MIYASATO",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "76128023",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        35427.3
      ],
      [
        "SUELY PLETZ NEDER",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "121158021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        35317.38
      ],
      [
        "PAULO SERGIO MORENO DE JESUS",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "106796022",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        34321.31
      ],
      [
        "MARGARIDA BAPTISTA DOS SANTOS",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "7335021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        32132.56
      ]
    ],
    "BOLSISTA": [
      [
        "RENATO MELLO FREY",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "469614022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "MAYUMI IWAKAMI QUINTO",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "471910022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "LIVI GERBASE",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "471925022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "JOSE VICTOR GONCALVES MARTINS",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "469649022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "GUILHERME SILVEIRA SANTANA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "471294022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME GERAL": [
      [
        "VALDENIR MACHADO",
        "ASSESSOR",
        "GOVERNADORIA",
        "43517022",
        "ATIVO",
        42932.04
      ],
      [
        "MARINA WIRTTI SANCHES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O ESPECIAL E ASSESSORAMENTO",
        "SAD",
        "127379023",
        "ATIVO",
        36712.8
      ],
      [
        "LUIS ROBERTO MARTINS DE ARAUJO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "SEINFRA",
        "478612021",
        "ATIVO",
        30562.21
      ],
      [
        "RUFINO KUHNEN",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "SEFAZ",
        "429178021",
        "ATIVO",
        23213.24
      ],
      [
        "ALCY ALVES DA CUNHA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL E ASSESSORAMENTO",
        "SEFAZ",
        "133422026",
        "ATIVO",
        21966.43
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME PROPRIO": [
      [
        "PAULO HENRIQUE MALACRIDA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "SED",
        "427479022",
        "ATIVO",
        132910.24
      ],
      [
        "MARA ELISA NAVACCHI CASEIRO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "SEGOV",
        "77821022",
        "ATIVO",
        21513.87
      ],
      [
        "MARCOS ROBERTO DOS SANTOS BARBOSA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "SEGOV",
        "428637021",
        "ATIVO",
        21222.66
      ],
      [
        "PAULO HENRIQUE MALACRIDA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "SED",
        "427479023",
        "ATIVO",
        19176.15
      ],
      [
        "NILTON PINTO RODRIGUES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "AEM-MS",
        "37117023",
        "ATIVO",
        13843.87
      ]
    ],
    "CVMRR (CONVOCADO DA RESERVA)": [
      [
        "JOSE GOMES DE CEZAR",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "37695027",
        "ATIVO",
        5208.84
      ],
      [
        "DEVANIL MARCONATO DE SOUZA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "48803025",
        "ATIVO",
        5208.84
      ],
      [
        "ORDALIO ELIAS BARCELA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "58802024",
        "ATIVO",
        4788.77
      ],
      [
        "JOSE MONTEIRO DE MAGALHAES FILHO",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "35048024",
        "ATIVO",
        4732.76
      ],
      [
        "JOSE CARLOS MOREIRA DOS SANTOS",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "60710024",
        "ATIVO",
        4732.76
      ]
    ],
    "ESTATUTARIO": [
      [
        "LUIS ALBERTO OJEDA",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "DGPC",
        "47783026",
        "ATIVO",
        160344.46
      ],
      [
        "ADEMAR LAZARO DE FREITAS",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "33560021",
        "ATIVO",
        72905.0
      ],
      [
        "MARCOS COSTA VIANNA MOOG",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "PGE",
        "114427021",
        "ATIVO",
        71422.09
      ],
      [
        "ANTONIO DE SOUZA RAMOS FILHO",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "PGE",
        "13808021",
        "ATIVO",
        66922.2
      ],
      [
        "MARCIO ANDRE BATISTA DE ARRUDA",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 1\u00aa CATEGORIA",
        "PGE",
        "112221021",
        "ATIVO",
        66007.59
      ]
    ],
    "MAGIST\u00c9RIO CONVOCADO": [
      [
        "JULIANA FERREIRA CRUZ",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "123709028",
        "ATIVO",
        10745.41
      ],
      [
        "CASSIA MARCIELE OLIVEIRA DE QUEIROZ PROCHNOW",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "469840024",
        "ATIVO",
        10196.97
      ],
      [
        "JOCIANE DE OLIVEIRA GONCALVES",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "127753025",
        "ATIVO",
        9123.96
      ],
      [
        "JEANE CRSITINA HENRIQUE VIEIRA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "472239023",
        "ATIVO",
        8794.89
      ],
      [
        "CARINA MORAES",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "427657029",
        "ATIVO",
        8607.84
      ]
    ],
    "RESERVA ATIVA": [
      [
        "NELSON ANTONIO DA SILVA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "32727024",
        "ATIVO",
        16171.6
      ],
      [
        "NELSON EDUARDO MORAIS DE OLIVEIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "94797025",
        "ATIVO",
        9280.6
      ],
      [
        "SERGIO TERUYA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "46520024",
        "ATIVO",
        8162.61
      ],
      [
        "PAULO MIGUEL DO NASCIMENTO",
        "OFICIAIS SUBALTERNOS",
        "CBMMS",
        "9728024",
        "ATIVO",
        7859.43
      ],
      [
        "ADALBERTO ORTALE JUNIOR",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "47815027",
        "ATIVO",
        7325.51
      ]
    ],
    "SERVIDOR REGIME CLT": [
      [
        "JUAREZ DE SOUZA SILVA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "AGRAER",
        "7131021",
        "ATIVO",
        13953.71
      ],
      [
        "IRINEU CAVICHIONI",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "106820022",
        "ATIVO",
        11382.55
      ],
      [
        "JOAO APARECIDO SIMAO",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "110647021",
        "ATIVO",
        5452.96
      ],
      [
        "JOSE CARLOS DIAGONE",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "109740021",
        "ATIVO",
        4893.91
      ],
      [
        "JAIR BUCHARA JUSTINIANO",
        "EM EXTIN\u00c7\u00c3O",
        "SEFAZ",
        "75492022",
        "ATIVO",
        4889.55
      ]
    ]
  },
  "03/2019": {
    "AGENTE POLITICO": [
      [
        "MARCELO MIRANDA SOARES",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "74625021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        32132.56
      ],
      [
        "REINALDO AZAMBUJA SILVA",
        "GOVERNADOR",
        "GOVERNADORIA",
        "426919021",
        "ATIVO",
        26113.78
      ],
      [
        "FAIRTE NASSAR TEBET",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "124591021",
        "INATIVO - PENS\u00c3O POR MORTE",
        23008.39
      ],
      [
        "GERALDO RESENDE PEREIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "SES",
        "7233026",
        "ATIVO",
        22364.44
      ],
      [
        "ANTONIO CARLOS VIDEIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "SEJUSP",
        "69932026",
        "ATIVO",
        21128.2
      ]
    ],
    "AGEPREV": [
      [
        "MARILENE BITTAR",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "2460021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        40998.12
      ],
      [
        "LAURO TAKESHI MIYASATO",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "76128023",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        35427.3
      ],
      [
        "SUELY PLETZ NEDER",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "121158021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        35317.38
      ],
      [
        "PAULO SERGIO MORENO DE JESUS",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "106796022",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        34321.31
      ],
      [
        "MARGARIDA BAPTISTA DOS SANTOS",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "7335021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        32132.56
      ]
    ],
    "BOLSISTA": [
      [
        "WALBERTO COSTA TERRA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "473997022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "RENATO MELLO FREY",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "469614022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "RENATO AUGUSTO PENNA DALLORA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "473972022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "MAYUMI IWAKAMI QUINTO",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "471910022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "LIVI GERBASE",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "471925022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME GERAL": [
      [
        "FRANCISCO LIBORIO SILVEIRA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "DETRAN",
        "101944027",
        "ATIVO",
        23839.64
      ],
      [
        "MARCELO FERREIRA MIRANDA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "SEGOV",
        "427294022",
        "ATIVO",
        23431.02
      ],
      [
        "LUIZ CARLOS DA ROCHA LIMA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "DETRAN",
        "478619021",
        "ATIVO",
        23431.02
      ],
      [
        "ANA CAROLINA RAMOS DE ALMEIDA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O ESPECIAL E ASSESSORAMENTO",
        "SAD",
        "28626023",
        "ATIVO",
        22423.33
      ],
      [
        "CARLOS ALBERTO DE ASSIS",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "GOVERNADORIA",
        "125330027",
        "ATIVO",
        21722.64
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME PROPRIO": [
      [
        "MARA ELISA NAVACCHI CASEIRO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "SEGOV",
        "77821022",
        "ATIVO",
        21513.87
      ],
      [
        "PAULO HENRIQUE MALACRIDA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "SED",
        "427479023",
        "ATIVO",
        21353.74
      ],
      [
        "NILTON PINTO RODRIGUES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "AEM-MS",
        "37117023",
        "ATIVO",
        13843.87
      ],
      [
        "MARCOS ROBERTO DOS SANTOS BARBOSA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "SEGOV",
        "428637021",
        "ATIVO",
        12567.35
      ],
      [
        "MARTA HELENA FERREIRA ANDRADE",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "SEDHAST",
        "87583023",
        "ATIVO",
        12052.27
      ]
    ],
    "CVMRR (CONVOCADO DA RESERVA)": [
      [
        "ZAIDE FERREIRA BARRETO CANDIDO",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "78148024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "WILSON JOSE DE FREITAS",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "129595024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "VERALDO SALLES",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "32806022",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "VALMIR SILVA DE OLIVEIRA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "54281024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "SIRLEI DE SOUZA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "123632024",
        "ATIVO",
        868.14
      ]
    ],
    "ESTATUTARIO": [
      [
        "LUCIO HENRIQUE MELKE BITTAR",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "PGE",
        "9265021",
        "ATIVO",
        147963.25
      ],
      [
        "VIVECA OCTAVIA LOINAZ SILVERIO",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "52900021",
        "ATIVO",
        127973.58
      ],
      [
        "JOSEMAR DOS SANTOS HOLSBACH",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "26736021",
        "ATIVO",
        113596.43
      ],
      [
        "REGINALDO COSTA DE ALBUQUERQUE",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "39144022",
        "ATIVO",
        113140.04
      ],
      [
        "LUIZ VIEIRA DE SOUZA",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "130061021",
        "ATIVO",
        111542.51
      ]
    ],
    "MAGIST\u00c9RIO CONVOCADO": [
      [
        "FERNANDA IRALA ROCHA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "60635028",
        "ATIVO",
        13612.26
      ],
      [
        "GLAUCIA ANCILADEY FABRO DINIZ",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "128026030",
        "ATIVO",
        11127.03
      ],
      [
        "JOSE CARLOS MORAES LEITE",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "72543031",
        "ATIVO",
        10378.56
      ],
      [
        "REINALDO DE BRITO JUNIOR",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "437476026",
        "ATIVO",
        10196.99
      ],
      [
        "RITA DE CASSIA LANZA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "427354027",
        "ATIVO",
        10122.71
      ]
    ],
    "RESERVA ATIVA": [
      [
        "NELSON EDUARDO MORAIS DE OLIVEIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "94797025",
        "ATIVO",
        9280.6
      ],
      [
        "NELSON ANTONIO DA SILVA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "32727024",
        "ATIVO",
        8025.77
      ],
      [
        "MESSIAS LIMA DE MESQUITA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "62575027",
        "ATIVO",
        7934.88
      ],
      [
        "ADALBERTO ORTALE JUNIOR",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "47815027",
        "ATIVO",
        7751.27
      ],
      [
        "RONALDO SEVERINO FERREIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "CBMMS",
        "96936023",
        "ATIVO",
        7615.23
      ]
    ],
    "SERVIDOR REGIME CLT": [
      [
        "JUAREZ DE SOUZA SILVA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "AGRAER",
        "7131021",
        "ATIVO",
        13953.71
      ],
      [
        "REMI JOSE ZAMPIERI",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "AGRAER",
        "48692021",
        "ATIVO",
        9081.3
      ],
      [
        "IRINEU CAVICHIONI",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "106820022",
        "ATIVO",
        6017.53
      ],
      [
        "JOAO APARECIDO SIMAO",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "110647021",
        "ATIVO",
        5452.96
      ],
      [
        "JOSE CARLOS DIAGONE",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "109740021",
        "ATIVO",
        4893.91
      ]
    ]
  },
  "04/2019": {
    "AGENTE POLITICO": [
      [
        "MARCELO MIRANDA SOARES",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "74625021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        32132.56
      ],
      [
        "JAIME ELIAS VERRUCK",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "SEMAGRO",
        "427001022",
        "ATIVO",
        28697.19
      ],
      [
        "REINALDO AZAMBUJA SILVA",
        "GOVERNADOR",
        "GOVERNADORIA",
        "426919021",
        "ATIVO",
        26113.78
      ],
      [
        "FAIRTE NASSAR TEBET",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "124591021",
        "INATIVO - PENS\u00c3O POR MORTE",
        23008.39
      ],
      [
        "GERALDO RESENDE PEREIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "SES",
        "7233026",
        "ATIVO",
        22364.44
      ]
    ],
    "AGEPREV": [
      [
        "LAURO TAKESHI MIYASATO",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "76128023",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        35427.3
      ],
      [
        "SUELY PLETZ NEDER",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "121158021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        35317.38
      ],
      [
        "PAULO SERGIO MORENO DE JESUS",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "106796022",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        34321.31
      ],
      [
        "MARGARIDA BAPTISTA DOS SANTOS",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "7335021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        32132.56
      ],
      [
        "FERNANDO MARQUES",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "76158021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        32132.56
      ]
    ],
    "BOLSISTA": [
      [
        "WALBERTO COSTA TERRA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "473997022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "RENATO AUGUSTO PENNA DALLORA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "473972022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "MAYUMI IWAKAMI QUINTO",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "471910022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "GUILHERME SILVEIRA SANTANA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "471294022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "AMANDA SARA SILVA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "473999022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME GERAL": [
      [
        "FRANCISCO LIBORIO SILVEIRA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "DETRAN",
        "101944027",
        "ATIVO",
        23839.64
      ],
      [
        "FABIO ALEXANDRE DE CASTRO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "SEFAZ",
        "384938022",
        "ATIVO",
        20969.05
      ],
      [
        "EMERSON ANTONIO MARQUES PEREIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "SEGOV",
        "427060025",
        "ATIVO",
        20832.17
      ],
      [
        "EDIO ANTONIO RESENDE DE CASTRO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "SED",
        "43188026",
        "ATIVO",
        20832.17
      ],
      [
        "YOUSSIF ASSIS DOMINGOS",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "AGEPAN",
        "33767022",
        "ATIVO",
        20780.04
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME PROPRIO": [
      [
        "MARA ELISA NAVACCHI CASEIRO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "SEGOV",
        "77821022",
        "ATIVO",
        21513.87
      ],
      [
        "PAULO HENRIQUE MALACRIDA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "SED",
        "427479023",
        "ATIVO",
        21353.74
      ],
      [
        "NILTON PINTO RODRIGUES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "AEM-MS",
        "37117023",
        "ATIVO",
        13843.87
      ],
      [
        "MARCOS ROBERTO DOS SANTOS BARBOSA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "SEGOV",
        "428637021",
        "ATIVO",
        12567.35
      ],
      [
        "JOSE ALBERTO FURLAN",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "SAD",
        "40502023",
        "ATIVO",
        12302.84
      ]
    ],
    "CVMRR (CONVOCADO DA RESERVA)": [
      [
        "ZAIDE FERREIRA BARRETO CANDIDO",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "78148024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "WILSON JOSE DE FREITAS",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "129595024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "VERALDO SALLES",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "32806022",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "VALMIR SILVA DE OLIVEIRA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "54281024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "SIRLEI DE SOUZA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "123632024",
        "ATIVO",
        868.14
      ]
    ],
    "ESTATUTARIO": [
      [
        "JOSE MAURO OLIVEIRA FREITAS",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "32358021",
        "ATIVO",
        136701.99
      ],
      [
        "CARLOS HENRIQUE SERAFIM",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "DGPC",
        "91958022",
        "ATIVO",
        98439.3
      ],
      [
        "MARCIO \u00c1VALOS CABANHA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "58695022",
        "ATIVO",
        92626.86
      ],
      [
        "LUIZ CLEMENTE DE SOUZA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "24234021",
        "ATIVO",
        90423.46
      ],
      [
        "ROSILEY TOMIGAWA OKAMA",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "47908021",
        "ATIVO",
        87059.16
      ]
    ],
    "MAGIST\u00c9RIO CONVOCADO": [
      [
        "NEUZA NARCISO ZANFORLIM",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "65950032",
        "ATIVO",
        18032.52
      ],
      [
        "SILVIA CRISTIANE ALFONSO VIEDES PARENTE",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "81062032",
        "ATIVO",
        13344.38
      ],
      [
        "CICERO RAMAO VELASQUEZ",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "89008028",
        "ATIVO",
        13292.24
      ],
      [
        "RANDERSON SOARES ESCOBAR",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "469439024",
        "ATIVO",
        12679.54
      ],
      [
        "LUIS CARLOS MIGUEL JUNIOR",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "479633021",
        "ATIVO",
        12501.33
      ]
    ],
    "RESERVA ATIVA": [
      [
        "JOAO SIDNEI PENRABEL",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "CBMMS",
        "75354029",
        "ATIVO",
        12590.88
      ],
      [
        "NELSON EDUARDO MORAIS DE OLIVEIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "94797025",
        "ATIVO",
        9280.6
      ],
      [
        "NELSON ANTONIO DA SILVA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "32727024",
        "ATIVO",
        8025.77
      ],
      [
        "GILBERTO DOS SANTOS",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "108399024",
        "ATIVO",
        7720.63
      ],
      [
        "ADALBERTO ORTALE JUNIOR",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "47815027",
        "ATIVO",
        7664.97
      ]
    ],
    "SERVIDOR REGIME CLT": [
      [
        "JUAREZ DE SOUZA SILVA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "AGRAER",
        "7131021",
        "ATIVO",
        13953.71
      ],
      [
        "IRINEU CAVICHIONI",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "106820022",
        "ATIVO",
        6017.53
      ],
      [
        "JOAO APARECIDO SIMAO",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "110647021",
        "ATIVO",
        5452.96
      ],
      [
        "JOSE CARLOS DIAGONE",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "109740021",
        "ATIVO",
        4893.91
      ],
      [
        "REMI JOSE ZAMPIERI",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "AGRAER",
        "48692021",
        "ATIVO",
        4725.42
      ]
    ]
  },
  "05/2019": {
    "AGENTE POLITICO": [
      [
        "MARCELO MIRANDA SOARES",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "74625021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        32132.56
      ],
      [
        "REINALDO AZAMBUJA SILVA",
        "GOVERNADOR",
        "GOVERNADORIA",
        "426919021",
        "ATIVO",
        26113.78
      ],
      [
        "FAIRTE NASSAR TEBET",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "124591021",
        "INATIVO - PENS\u00c3O POR MORTE",
        23008.39
      ],
      [
        "GERALDO RESENDE PEREIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "SES",
        "7233026",
        "ATIVO",
        22364.44
      ],
      [
        "ANTONIO CARLOS VIDEIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "SEJUSP",
        "69932026",
        "ATIVO",
        21128.2
      ]
    ],
    "AGEPREV": [
      [
        "LAURO TAKESHI MIYASATO",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "76128023",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        35427.3
      ],
      [
        "SUELY PLETZ NEDER",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "121158021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        35317.38
      ],
      [
        "PAULO SERGIO MORENO DE JESUS",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "106796022",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        34321.31
      ],
      [
        "MARGARIDA BAPTISTA DOS SANTOS",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "7335021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        32132.56
      ],
      [
        "FERNANDO MARQUES",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "76158021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        32132.56
      ]
    ],
    "BOLSISTA": [
      [
        "WALBERTO COSTA TERRA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "473997022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "RENATO AUGUSTO PENNA DALLORA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "473972022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "MAYUMI IWAKAMI QUINTO",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "471910022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "GUILHERME SILVEIRA SANTANA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "471294022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "AMANDA SARA SILVA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "473999022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME GERAL": [
      [
        "RENNAN SORDI SANDIM",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "SEGOV",
        "343795022",
        "ATIVO",
        24876.46
      ],
      [
        "CRISTIANE ANDREIA DE CARVALHO DOS SANTOS BARBOSA",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "GOVERNADORIA",
        "67953026",
        "ATIVO",
        24874.9
      ],
      [
        "JOAO BOSCO DE CASTRO MARTINS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "FERTEL",
        "23789024",
        "ATIVO",
        23546.23
      ],
      [
        "EMERSON ANTONIO MARQUES PEREIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "SEGOV",
        "427060025",
        "ATIVO",
        20832.17
      ],
      [
        "EDIO ANTONIO RESENDE DE CASTRO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "SED",
        "43188026",
        "ATIVO",
        20832.17
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME PROPRIO": [
      [
        "MARIANA TRINIDAD RIBEIRO DA COSTA GARCIA CRODA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "SES",
        "474716021",
        "ATIVO",
        25630.05
      ],
      [
        "MARA ELISA NAVACCHI CASEIRO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "SEGOV",
        "77821022",
        "ATIVO",
        21513.87
      ],
      [
        "PAULO HENRIQUE MALACRIDA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "SED",
        "427479023",
        "ATIVO",
        21353.74
      ],
      [
        "NILTON PINTO RODRIGUES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "AEM-MS",
        "37117023",
        "ATIVO",
        13843.87
      ],
      [
        "MARCOS ROBERTO DOS SANTOS BARBOSA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "SEGOV",
        "428637021",
        "ATIVO",
        12567.35
      ]
    ],
    "CVMRR (CONVOCADO DA RESERVA)": [
      [
        "ZAIDE FERREIRA BARRETO CANDIDO",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "78148024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "WILSON JOSE DE FREITAS",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "129595024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "VERALDO SALLES",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "32806022",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "VALMIR SILVA DE OLIVEIRA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "54281024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "SIRLEI DE SOUZA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "123632024",
        "ATIVO",
        868.14
      ]
    ],
    "ESTATUTARIO": [
      [
        "FRANCISCO CLEMENTINO JOSE DE PAULA",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "45191021",
        "ATIVO",
        142170.72
      ],
      [
        "ADEMIR IGNACIO GREGORIO",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "14402021",
        "ATIVO",
        103467.76
      ],
      [
        "RAFAEL COLDIBELLI FRANCISCO",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "PGE",
        "66397021",
        "ATIVO",
        58380.54
      ],
      [
        "FELIPE MARCELO GIMENEZ",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 1\u00aa CATEGORIA",
        "PGE",
        "64593021",
        "ATIVO",
        58171.99
      ],
      [
        "VANESSA DE MESQUITA E S\u00c1",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 2\u00aa CATEGORIA",
        "PGE",
        "121954022",
        "ATIVO",
        58133.21
      ]
    ],
    "MAGIST\u00c9RIO CONVOCADO": [
      [
        "NATALIA MAZZILLI DIAS",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "480077021",
        "ATIVO",
        16435.88
      ],
      [
        "HELISANGELA MAGALHAES NONATO",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "469801024",
        "ATIVO",
        14537.89
      ],
      [
        "TATIANE FEITOSA DOS SANTOS ALENCAR",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "467282027",
        "ATIVO",
        10931.93
      ],
      [
        "NIGIA GONZAGA MARQUES",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "7538029",
        "ATIVO",
        10787.94
      ],
      [
        "WILMA CORREA DE OLIVEIRA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "73736025",
        "ATIVO",
        10033.75
      ]
    ],
    "RESERVA ATIVA": [
      [
        "MESSIAS LIMA DE MESQUITA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "62575027",
        "ATIVO",
        20599.16
      ],
      [
        "MARCOS ANTONIO DAVID DOS SANTOS",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "62231024",
        "ATIVO",
        16226.78
      ],
      [
        "ADALBERTO ORTALE JUNIOR",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "47815027",
        "ATIVO",
        11252.81
      ],
      [
        "EDILSON OSNEI NAZARETH DUARTE",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "55734028",
        "ATIVO",
        10014.12
      ],
      [
        "ARMINDO DE OLIVEIRA FRANCO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "CBMMS",
        "44247025",
        "ATIVO",
        9749.52
      ]
    ],
    "SERVIDOR REGIME CLT": [
      [
        "JUAREZ DE SOUZA SILVA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "AGRAER",
        "7131021",
        "ATIVO",
        13953.71
      ],
      [
        "ELIANDRO FERREIRA TERRES",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "FUNSAU",
        "97956023",
        "ATIVO",
        6552.18
      ],
      [
        "IRINEU CAVICHIONI",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "106820022",
        "ATIVO",
        6017.53
      ],
      [
        "NADIR MASSAE TAMAZATO",
        "A REGULARIZAR",
        "FUNSAU",
        "18049021",
        "ATIVO",
        5468.61
      ],
      [
        "JOAO APARECIDO SIMAO",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "110647021",
        "ATIVO",
        5452.96
      ]
    ]
  },
  "06/2019": {
    "AGENTE POLITICO": [
      [
        "MARCELO MIRANDA SOARES",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "74625021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        32132.56
      ],
      [
        "REINALDO AZAMBUJA SILVA",
        "GOVERNADOR",
        "GOVERNADORIA",
        "426919021",
        "ATIVO",
        26113.78
      ],
      [
        "FAIRTE NASSAR TEBET",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "124591021",
        "INATIVO - PENS\u00c3O POR MORTE",
        23008.39
      ],
      [
        "GERALDO RESENDE PEREIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "SES",
        "7233026",
        "ATIVO",
        22364.44
      ],
      [
        "ANTONIO CARLOS VIDEIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "SEJUSP",
        "69932026",
        "ATIVO",
        21128.2
      ]
    ],
    "AGEPREV": [
      [
        "LAURO TAKESHI MIYASATO",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "76128023",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        35427.3
      ],
      [
        "SUELY PLETZ NEDER",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "121158021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        35317.38
      ],
      [
        "PAULO SERGIO MORENO DE JESUS",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "106796022",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        34321.31
      ],
      [
        "MARGARIDA BAPTISTA DOS SANTOS",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "7335021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        32132.56
      ],
      [
        "FERNANDO MARQUES",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "76158021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        32132.56
      ]
    ],
    "BOLSISTA": [
      [
        "WALBERTO COSTA TERRA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "473997022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "RENATO AUGUSTO PENNA DALLORA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "473972022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "MAYUMI IWAKAMI QUINTO",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "471910022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "GUILHERME SILVEIRA SANTANA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "471294022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "AMANDA SARA SILVA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "473999022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME GERAL": [
      [
        "YOUSSIF ASSIS DOMINGOS",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "AGEPAN",
        "33767022",
        "ATIVO",
        31437.66
      ],
      [
        "MARIA DO CARMO AVESANI LOPEZ",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "AGEHAB",
        "30063026",
        "ATIVO",
        28372.0
      ],
      [
        "CARLOS ALBERTO DE ASSIS",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "GOVERNADORIA",
        "125330027",
        "ATIVO",
        25013.55
      ],
      [
        "ANDREA CRISTINA SOUZA LIMA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "SED",
        "116680024",
        "ATIVO",
        23693.77
      ],
      [
        "NELSON SHIGUENORI TSUSHIMA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "SEFAZ",
        "19822029",
        "ATIVO",
        21604.15
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME PROPRIO": [
      [
        "NILTON PINTO RODRIGUES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "AEM-MS",
        "37117023",
        "ATIVO",
        25722.56
      ],
      [
        "MARA ELISA NAVACCHI CASEIRO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "SEGOV",
        "77821022",
        "ATIVO",
        21513.87
      ],
      [
        "PAULO HENRIQUE MALACRIDA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "SED",
        "427479023",
        "ATIVO",
        21353.74
      ],
      [
        "RICARDO JOSE SENNA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "SEMAGRO",
        "429268022",
        "ATIVO",
        19660.74
      ],
      [
        "AGRICOLA PEDROSO DA ROSA FILHO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "DETRAN",
        "51383024",
        "ATIVO",
        15956.57
      ]
    ],
    "CVMRR (CONVOCADO DA RESERVA)": [
      [
        "ROBERTO DIAS",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "44028025",
        "ATIVO",
        1736.28
      ],
      [
        "ROBERTO CARLOS DE SOUZA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "86400027",
        "ATIVO",
        1736.28
      ],
      [
        "RAIMUNDO NONATO DOS SANTOS",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "27076024",
        "ATIVO",
        1736.28
      ],
      [
        "PAULO AMANCIO DA SILVA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "65985024",
        "ATIVO",
        1736.28
      ],
      [
        "NELSON RODRIGUES TORRES",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "56067023",
        "ATIVO",
        1736.28
      ]
    ],
    "ESTATUTARIO": [
      [
        "CELIA APARECIDA BARTLES",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "12538021",
        "ATIVO",
        116754.32
      ],
      [
        "RAM\u00c3O TORRES MARTINS",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "133381021",
        "ATIVO",
        116613.67
      ],
      [
        "ANTONIO CARLOS COSTA MAYER",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "DGPC",
        "115919022",
        "ATIVO",
        89986.97
      ],
      [
        "AIRTON AKIRA SHIROMA",
        "ANALISTA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O",
        "SEFAZ",
        "14823021",
        "ATIVO",
        57731.58
      ],
      [
        "CRISTIANE DA COSTA CARVALHO",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 1\u00aa CATEGORIA",
        "PGE",
        "106044021",
        "ATIVO",
        56867.23
      ]
    ],
    "MAGIST\u00c9RIO CONVOCADO": [
      [
        "ZANONE CRISTOVAO RODRIGUES",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "26092027",
        "ATIVO",
        15148.83
      ],
      [
        "ELINEIDE ANDRADE LEITE",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "25103026",
        "ATIVO",
        12102.99
      ],
      [
        "ADRIANO ALVES DA SILVA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "96592031",
        "ATIVO",
        11938.43
      ],
      [
        "ROBERTA VASCONCELOS DE OLIVEIRA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "51163036",
        "ATIVO",
        11216.25
      ],
      [
        "DAIANE CRISTINA ROBERTO",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "29468031",
        "ATIVO",
        10854.66
      ]
    ],
    "RESERVA ATIVA": [
      [
        "ADALBERTO ORTALE JUNIOR",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "47815027",
        "ATIVO",
        10907.59
      ],
      [
        "CARLOS DE SANTANA CARNEIRO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "52173027",
        "ATIVO",
        10146.82
      ],
      [
        "PAULO ALVES NIEDO",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "PMMS",
        "44002024",
        "ATIVO",
        9496.1
      ],
      [
        "NELSON EDUARDO MORAIS DE OLIVEIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "94797025",
        "ATIVO",
        9280.6
      ],
      [
        "NELSON ANTONIO DA SILVA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "32727024",
        "ATIVO",
        8025.77
      ]
    ],
    "SERVIDOR REGIME CLT": [
      [
        "JUAREZ DE SOUZA SILVA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "AGRAER",
        "7131021",
        "ATIVO",
        13953.71
      ],
      [
        "IRINEU CAVICHIONI",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "106820022",
        "ATIVO",
        6017.53
      ],
      [
        "NADIR MASSAE TAMAZATO",
        "A REGULARIZAR",
        "FUNSAU",
        "18049021",
        "ATIVO",
        5652.95
      ],
      [
        "JOAO APARECIDO SIMAO",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "110647021",
        "ATIVO",
        5452.96
      ],
      [
        "JOSE CARLOS DIAGONE",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "109740021",
        "ATIVO",
        4893.91
      ]
    ]
  },
  "07/2019": {
    "AGENTE POLITICO": [
      [
        "GERALDO RESENDE PEREIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "SES",
        "7233026",
        "ATIVO",
        41239.95
      ],
      [
        "MARCELO MIRANDA SOARES",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "74625021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        32132.56
      ],
      [
        "REINALDO AZAMBUJA SILVA",
        "GOVERNADOR",
        "GOVERNADORIA",
        "426919021",
        "ATIVO",
        26113.78
      ],
      [
        "FAIRTE NASSAR TEBET",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "124591021",
        "INATIVO - PENS\u00c3O POR MORTE",
        23008.39
      ],
      [
        "ANTONIO CARLOS VIDEIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "SEJUSP",
        "69932026",
        "ATIVO",
        21128.2
      ]
    ],
    "AGEPREV": [
      [
        "LAURO TAKESHI MIYASATO",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "76128023",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        35427.3
      ],
      [
        "SUELY PLETZ NEDER",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "121158021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        35317.38
      ],
      [
        "PAULO SERGIO MORENO DE JESUS",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "106796022",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        34321.31
      ],
      [
        "MARGARIDA BAPTISTA DOS SANTOS",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "7335021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        32132.56
      ],
      [
        "FERNANDO MARQUES",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "76158021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        32132.56
      ]
    ],
    "BOLSISTA": [
      [
        "WALBERTO COSTA TERRA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "473997022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "RENATO AUGUSTO PENNA DALLORA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "473972022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "MAYUMI IWAKAMI QUINTO",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "471910022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "AMANDA SARA SILVA VIEIRA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "473999022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "ROZIMAR LOPES BEZERRA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "49980024",
        "ATIVO",
        3000.0
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME GERAL": [
      [
        "SANDRA REGINA FABRIL",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "AGEPAN",
        "82657021",
        "ATIVO",
        57478.48
      ],
      [
        "YOUSSIF ASSIS DOMINGOS",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "AGEPAN",
        "33767022",
        "ATIVO",
        25775.24
      ],
      [
        "ANTONIO CARLOS COSTA MAYER",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "SEJUSP",
        "115919025",
        "ATIVO",
        21056.33
      ],
      [
        "EDELMA LENE PEIXOTO TIBURCIO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "SES",
        "37369024",
        "ATIVO",
        21021.17
      ],
      [
        "EMERSON ANTONIO MARQUES PEREIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "SEGOV",
        "427060025",
        "ATIVO",
        20832.17
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME PROPRIO": [
      [
        "MARA ELISA NAVACCHI CASEIRO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "SEGOV",
        "77821022",
        "ATIVO",
        21513.87
      ],
      [
        "PAULO HENRIQUE MALACRIDA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "SED",
        "427479023",
        "ATIVO",
        21353.74
      ],
      [
        "AUD DE OLIVEIRA CHAVES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "AGEPEN",
        "18128022",
        "ATIVO",
        14795.16
      ],
      [
        "NILTON PINTO RODRIGUES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "AEM-MS",
        "37117023",
        "ATIVO",
        13843.87
      ],
      [
        "VALTER ALMEIDA DA SILVA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "AGEPAN",
        "52879022",
        "ATIVO",
        12840.65
      ]
    ],
    "CVMRR (CONVOCADO DA RESERVA)": [
      [
        "ZAIDE FERREIRA BARRETO CANDIDO",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "78148024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "WILSON JOSE DE FREITAS",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "129595024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "VALMIR SILVA DE OLIVEIRA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "54281024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "SIRLEI DE SOUZA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "123632024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "SIDRONEO BENITES",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "30918026",
        "ATIVO",
        868.14
      ]
    ],
    "ESTATUTARIO": [
      [
        "CLAUDINEIS GALINARI",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "DGPC",
        "76506022",
        "ATIVO",
        152134.37
      ],
      [
        "AIRTON DE ARAUJO",
        "AGENTE FAZEND\u00c1RIO",
        "SEFAZ",
        "11900021",
        "ATIVO",
        140210.14
      ],
      [
        "WILSON RENATO COELHO COCATO",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "46639021",
        "ATIVO",
        134610.66
      ],
      [
        "JOEL RODRIGUES DA ROSA",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "8039021",
        "ATIVO",
        133195.05
      ],
      [
        "ROMERO INACIO DE SOUZA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "CBMMS",
        "64689021",
        "ATIVO",
        121662.08
      ]
    ],
    "MAGIST\u00c9RIO CONVOCADO": [
      [
        "REGIANE RICCI DE SOUZA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "7220032",
        "ATIVO",
        7860.16
      ],
      [
        "FLAVIANA DOS SANTOS",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "428848029",
        "ATIVO",
        7536.66
      ],
      [
        "DAYANE CACERES DA SILVA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "19739029",
        "ATIVO",
        7440.43
      ],
      [
        "SUELI MARTINS DA SILVA TORTELLI",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "120654033",
        "ATIVO",
        7015.32
      ],
      [
        "ANA MARIA VARGAS DOS SANTOS ELEGDA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "52013032",
        "ATIVO",
        7014.16
      ]
    ],
    "RESERVA ATIVA": [
      [
        "ADALBERTO ORTALE JUNIOR",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "47815027",
        "ATIVO",
        11226.92
      ],
      [
        "HENRIQUE ELVES HOLSBACH DA COSTA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "30646023",
        "ATIVO",
        9616.8
      ],
      [
        "NELSON EDUARDO MORAIS DE OLIVEIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "94797025",
        "ATIVO",
        9280.6
      ],
      [
        "NELSON ANTONIO DA SILVA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "32727024",
        "ATIVO",
        8025.77
      ],
      [
        "MAURO SERGIO FERNANDES",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "95826029",
        "ATIVO",
        7772.77
      ]
    ],
    "SERVIDOR REGIME CLT": [
      [
        "JUAREZ DE SOUZA SILVA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "AGRAER",
        "7131021",
        "ATIVO",
        13953.71
      ],
      [
        "JOSE CARLOS DIAGONE",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "109740021",
        "ATIVO",
        9368.45
      ],
      [
        "IRINEU CAVICHIONI",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "106820022",
        "ATIVO",
        6017.53
      ],
      [
        "JOAQUIM BERNARDINO VALENTE",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "AGRAER",
        "130368021",
        "ATIVO",
        5683.88
      ],
      [
        "JOAO APARECIDO SIMAO",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "110647021",
        "ATIVO",
        5452.96
      ]
    ]
  },
  "08/2019": {
    "AGENTE POLITICO": [
      [
        "MARCELO MIRANDA SOARES",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "74625021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        32132.56
      ],
      [
        "MARIA CECILIA AMENDOLA DA MOTTA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "SED",
        "102335024",
        "ATIVO",
        28697.19
      ],
      [
        "REINALDO AZAMBUJA SILVA",
        "GOVERNADOR",
        "GOVERNADORIA",
        "426919021",
        "ATIVO",
        26113.78
      ],
      [
        "FAIRTE NASSAR TEBET",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "124591021",
        "INATIVO - PENS\u00c3O POR MORTE",
        23008.39
      ],
      [
        "ANTONIO CARLOS VIDEIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "SEJUSP",
        "69932026",
        "ATIVO",
        21128.2
      ]
    ],
    "AGEPREV": [
      [
        "LAURO TAKESHI MIYASATO",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "76128023",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        35427.3
      ],
      [
        "SUELY PLETZ NEDER",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "121158021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        35317.38
      ],
      [
        "PAULO SERGIO MORENO DE JESUS",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "106796022",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        34321.31
      ],
      [
        "MARGARIDA BAPTISTA DOS SANTOS",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "7335021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        32132.56
      ],
      [
        "FERNANDO MARQUES",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "76158021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        32132.56
      ]
    ],
    "BOLSISTA": [
      [
        "WALBERTO COSTA TERRA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "473997022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "RENATO AUGUSTO PENNA DALLORA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "473972022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "MAYUMI IWAKAMI QUINTO",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "471910022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "AMANDA SARA SILVA VIEIRA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "473999022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "ROZIMAR LOPES BEZERRA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "49980024",
        "ATIVO",
        3000.0
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME GERAL": [
      [
        "ANA CAROLINA ARAUJO NARDES",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "SAD",
        "428642023",
        "ATIVO",
        32408.2
      ],
      [
        "EDMIR JOSE BOSSO",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "SEINFRA",
        "423290022",
        "ATIVO",
        30372.01
      ],
      [
        "FRANCISCO CARLOS VICTORIO DA SILVA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "SEGOV",
        "22229024",
        "ATIVO",
        27488.34
      ],
      [
        "LEONARDO DIAS MARCELLO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "SEINFRA",
        "345120022",
        "ATIVO",
        27143.93
      ],
      [
        "AYRTON RODRIGUES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "AGEPAN",
        "15471023",
        "ATIVO",
        25827.38
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME PROPRIO": [
      [
        "CARLOS ALBERTO DOS SANTOS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "SEFAZ",
        "65739021",
        "ATIVO",
        36778.21
      ],
      [
        "MARA ELISA NAVACCHI CASEIRO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "SEGOV",
        "77821022",
        "ATIVO",
        21513.87
      ],
      [
        "PAULO HENRIQUE MALACRIDA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "SED",
        "427479023",
        "ATIVO",
        21353.74
      ],
      [
        "PAULO LOPES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "SAD",
        "23217026",
        "ATIVO",
        14663.61
      ],
      [
        "RICARDO EBOLI GONCALVES FERREIRA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "IMASUL",
        "47310024",
        "ATIVO",
        13934.03
      ]
    ],
    "CVMRR (CONVOCADO DA RESERVA)": [
      [
        "ZAIDE FERREIRA BARRETO CANDIDO",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "78148024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "WILSON JOSE DE FREITAS",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "129595024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "VALMIR SILVA DE OLIVEIRA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "54281024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "SIRLEI DE SOUZA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "123632024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "SIDRONEO BENITES",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "30918026",
        "ATIVO",
        868.14
      ]
    ],
    "ESTATUTARIO": [
      [
        "WALESKA ASSIS DE SOUZA",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 1\u00aa CATEGORIA",
        "PGE",
        "121795021",
        "ATIVO",
        183174.5
      ],
      [
        "JOAO PEDRO MATIAS RODRIGUES",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "27326021",
        "ATIVO",
        138406.96
      ],
      [
        "JOSE CARLOS BORGES LOURENCO",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "47290021",
        "ATIVO",
        130673.0
      ],
      [
        "SIDNEI WESTPHAL",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "76511021",
        "ATIVO",
        126819.34
      ],
      [
        "MARISE GARCIA CESAR",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "IAGRO",
        "119688021",
        "ATIVO",
        111938.08
      ]
    ],
    "MAGIST\u00c9RIO CONVOCADO": [
      [
        "ERIKA TABUAS REZENDE MENEZES",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "128591031",
        "ATIVO",
        10540.78
      ],
      [
        "ELAINE DA SILVA MEIRA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "25572029",
        "ATIVO",
        10216.45
      ],
      [
        "MARIANA MARCATO FUSIEGER",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "70319030",
        "ATIVO",
        9210.41
      ],
      [
        "FABIANA VENANCIO DA SILVA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "29380031",
        "ATIVO",
        8686.36
      ],
      [
        "FRANCIELLI ZANONI DE MOURA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "469697024",
        "ATIVO",
        8590.22
      ]
    ],
    "RESERVA ATIVA": [
      [
        "OCIEL ORTIZ ELIAS",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "CBMMS",
        "118580027",
        "ATIVO",
        12093.19
      ],
      [
        "ADALBERTO ORTALE JUNIOR",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "47815027",
        "ATIVO",
        10904.72
      ],
      [
        "ADEMAR BRITES CARDOSO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "2596024",
        "ATIVO",
        9942.87
      ],
      [
        "JOSE TADEU SAMPAIO VIEIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "23198028",
        "ATIVO",
        9683.16
      ],
      [
        "NELSON EDUARDO MORAIS DE OLIVEIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "94797025",
        "ATIVO",
        9280.6
      ]
    ],
    "SERVIDOR REGIME CLT": [
      [
        "JUAREZ DE SOUZA SILVA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "AGRAER",
        "7131021",
        "ATIVO",
        13953.71
      ],
      [
        "IRINEU CAVICHIONI",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "106820022",
        "ATIVO",
        6017.53
      ],
      [
        "NADIR MASSAE TAMAZATO",
        "A REGULARIZAR",
        "FUNSAU",
        "18049021",
        "ATIVO",
        5725.97
      ],
      [
        "JOAO APARECIDO SIMAO",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "110647021",
        "ATIVO",
        5452.96
      ],
      [
        "JOSE CARLOS DIAGONE",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "109740021",
        "ATIVO",
        4893.91
      ]
    ]
  },
  "09/2019": {
    "AGENTE POLITICO": [
      [
        "FABIO EDIR DOS SANTOS COSTA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "UEMS",
        "6544023",
        "ATIVO",
        32404.85
      ],
      [
        "MARCELO MIRANDA SOARES",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "74625021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        32132.56
      ],
      [
        "REINALDO AZAMBUJA SILVA",
        "GOVERNADOR",
        "GOVERNADORIA",
        "426919021",
        "ATIVO",
        26113.78
      ],
      [
        "FAIRTE NASSAR TEBET",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "124591021",
        "INATIVO - PENS\u00c3O POR MORTE",
        23008.39
      ],
      [
        "GERALDO RESENDE PEREIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "SES",
        "7233028",
        "ATIVO",
        22364.44
      ]
    ],
    "AGEPREV": [
      [
        "PAULO BATISTA",
        "AGENTE FAZEND\u00c1RIO",
        "AGEPREV",
        "71259023",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        28197.69
      ],
      [
        "EIMAR SCHRODER ROSA",
        "AGENTE FAZEND\u00c1RIO",
        "AGEPREV",
        "29233023",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        27117.71
      ],
      [
        "VILMAR QUADROS BULHOES",
        "AGENTE FAZEND\u00c1RIO",
        "AGEPREV",
        "63746023",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        21077.53
      ],
      [
        "ANIBAL GOMES DA SILVA",
        "AGENTE FAZEND\u00c1RIO",
        "AGEPREV",
        "110681023",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        21077.53
      ],
      [
        "PERIPERIS RODRIGUES DO PRADO",
        "AGENTE FAZEND\u00c1RIO",
        "AGEPREV",
        "1350023",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        20782.76
      ]
    ],
    "BOLSISTA": [
      [
        "RENATO AUGUSTO PENNA DALLORA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "473972022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "ROZIMAR LOPES BEZERRA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "49980024",
        "ATIVO",
        3000.0
      ],
      [
        "FLAVIO DOMENICHE BASTOS",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "383153021",
        "ATIVO",
        3000.0
      ],
      [
        "CAROLINE ANDRESSA WELTER",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "480190022",
        "ATIVO",
        3000.0
      ],
      [
        "ADRIANO ARGUELHO BOENO",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "472628023",
        "ATIVO",
        3000.0
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME GERAL": [
      [
        "ALESSANDRO MENEZES DE SOUZA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "SEFAZ",
        "427081025",
        "ATIVO",
        31178.62
      ],
      [
        "EDIO ANTONIO RESENDE DE CASTRO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "SED",
        "43188026",
        "ATIVO",
        28580.55
      ],
      [
        "YOUSSIF ASSIS DOMINGOS",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "AGEPAN",
        "33767022",
        "ATIVO",
        25768.65
      ],
      [
        "LUCIANA CASSIA DE AZAMBUJA ROCA",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "SEGOV",
        "74977026",
        "ATIVO",
        24764.28
      ],
      [
        "ROGERIO THOMITAO BERETTA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "SEMAGRO",
        "471052021",
        "ATIVO",
        23621.31
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME PROPRIO": [
      [
        "MARA ELISA NAVACCHI CASEIRO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "SEGOV",
        "77821022",
        "ATIVO",
        21513.87
      ],
      [
        "PAULO HENRIQUE MALACRIDA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "SED",
        "427479023",
        "ATIVO",
        21353.74
      ],
      [
        "VALTER ALMEIDA DA SILVA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "AGEPAN",
        "52879022",
        "ATIVO",
        12834.05
      ],
      [
        "MARCOS ROBERTO DOS SANTOS BARBOSA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "SEGOV",
        "428637021",
        "ATIVO",
        12567.35
      ],
      [
        "SIMONE DE OLIVEIRA RAMIRES CASTRO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "SAD",
        "81684026",
        "ATIVO",
        12553.09
      ]
    ],
    "CVMRR (CONVOCADO DA RESERVA)": [
      [
        "ZAIDE FERREIRA BARRETO CANDIDO",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "78148024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "WILSON JOSE DE FREITAS",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "129595024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "VALMIR SILVA DE OLIVEIRA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "54281024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "SIRLEI DE SOUZA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "123632024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "SIDRONEO BENITES",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "30918026",
        "ATIVO",
        868.14
      ]
    ],
    "ESTATUTARIO": [
      [
        "SOLANGE APARECIDA DE ALMEIDA FATTORI",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "79494021",
        "ATIVO",
        127948.81
      ],
      [
        "DIRO INOUYE",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "62614021",
        "ATIVO",
        125651.76
      ],
      [
        "PAULO ROBERTO FERREIRA BONFIM",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "103380021",
        "ATIVO",
        116761.82
      ],
      [
        "ROBERTO VIEIRA DOS SANTOS",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "54572021",
        "ATIVO",
        97184.98
      ],
      [
        "MARIA IZABEL KRUGER GIURIZATTO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "IAGRO",
        "53471021",
        "ATIVO",
        89516.82
      ]
    ],
    "MAGIST\u00c9RIO CONVOCADO": [
      [
        "KARINY DE OLIVEIRA ARAUJO",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "474974023",
        "ATIVO",
        14467.83
      ],
      [
        "KATIUSCI FERREIRA DE OLIVEIRA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "102783031",
        "ATIVO",
        11882.78
      ],
      [
        "GLAUCIA ANCILADEY FABRO DINIZ",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "128026031",
        "ATIVO",
        9584.56
      ],
      [
        "MARIA APARECIDA DE OLIVEIRA DA SILVA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "52463026",
        "ATIVO",
        9430.66
      ],
      [
        "MARIANE DE SOUSA VIANA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "427665028",
        "ATIVO",
        8717.29
      ]
    ],
    "RESERVA ATIVA": [
      [
        "ADALBERTO ORTALE JUNIOR",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "47815027",
        "ATIVO",
        11002.53
      ],
      [
        "NELSON EDUARDO MORAIS DE OLIVEIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "94797025",
        "ATIVO",
        9280.6
      ],
      [
        "HIPOLITO VILA MAIOR",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "45386024",
        "ATIVO",
        9208.54
      ],
      [
        "ELIZIO FERREIRA DA SILVA",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "PMMS",
        "27644024",
        "ATIVO",
        8968.55
      ],
      [
        "JOAO BATISTA TEODORO PINHEIRO",
        "OFICIAIS SUBALTERNOS",
        "PMMS",
        "38411023",
        "ATIVO",
        8498.91
      ]
    ],
    "SERVIDOR REGIME CLT": [
      [
        "JUAREZ DE SOUZA SILVA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "AGRAER",
        "7131021",
        "ATIVO",
        13953.71
      ],
      [
        "JAIR BUCHARA JUSTINIANO",
        "EM EXTIN\u00c7\u00c3O",
        "SEFAZ",
        "75492022",
        "ATIVO",
        6598.7
      ],
      [
        "IRINEU CAVICHIONI",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "106820022",
        "ATIVO",
        6017.53
      ],
      [
        "JOAO APARECIDO SIMAO",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "110647021",
        "ATIVO",
        5452.96
      ],
      [
        "JOSE CARLOS DIAGONE",
        "A REGULARIZAR",
        "AGRAER",
        "109740021",
        "ATIVO",
        4893.91
      ]
    ]
  },
  "10/2019": {
    "AGENTE POLITICO": [
      [
        "MARCELO MIRANDA SOARES",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "74625021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        32132.56
      ],
      [
        "ELISA CLEIA PINHEIRO RODRIGUES NOBRE",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "SEDHAST",
        "58405025",
        "ATIVO",
        28905.74
      ],
      [
        "MARIA CECILIA AMENDOLA DA MOTTA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "SED",
        "102335024",
        "ATIVO",
        28697.19
      ],
      [
        "REINALDO AZAMBUJA SILVA",
        "GOVERNADOR",
        "GOVERNADORIA",
        "426919021",
        "ATIVO",
        26113.78
      ],
      [
        "LAERCIO ALVES DE CARVALHO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "UEMS",
        "123054025",
        "ATIVO",
        24082.84
      ]
    ],
    "AGEPREV": [
      [
        "PAULO BATISTA",
        "AGENTE FAZEND\u00c1RIO",
        "AGEPREV",
        "71259023",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        28197.69
      ],
      [
        "EIMAR SCHRODER ROSA",
        "AGENTE FAZEND\u00c1RIO",
        "AGEPREV",
        "29233023",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        27117.71
      ],
      [
        "VILMAR QUADROS BULHOES",
        "AGENTE FAZEND\u00c1RIO",
        "AGEPREV",
        "63746023",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        21077.53
      ],
      [
        "ANIBAL GOMES DA SILVA",
        "AGENTE FAZEND\u00c1RIO",
        "AGEPREV",
        "110681023",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        21077.53
      ],
      [
        "PERIPERIS RODRIGUES DO PRADO",
        "AGENTE FAZEND\u00c1RIO",
        "AGEPREV",
        "1350023",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        20782.76
      ]
    ],
    "BOLSISTA": [
      [
        "ROZIMAR LOPES BEZERRA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "49980024",
        "ATIVO",
        3000.0
      ],
      [
        "FLAVIO DOMENICHE BASTOS",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "383153021",
        "ATIVO",
        3000.0
      ],
      [
        "CAROLINE ANDRESSA WELTER",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "480190022",
        "ATIVO",
        3000.0
      ],
      [
        "ADRIANO ARGUELHO BOENO",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "472628023",
        "ATIVO",
        3000.0
      ],
      [
        "HERICK VIN\u00cdCIUS FERREIRA GUSTAVO",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "481147021",
        "ATIVO",
        2500.0
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME GERAL": [
      [
        "YOUSSIF ASSIS DOMINGOS",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "AGEPAN",
        "33767022",
        "ATIVO",
        25428.69
      ],
      [
        "MURIEL MOREIRA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O ESPECIAL E ASSESSORAMENTO",
        "SAD",
        "427261021",
        "ATIVO",
        21347.44
      ],
      [
        "LUIZ CARLOS DA ROCHA LIMA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "DETRAN",
        "478619021",
        "ATIVO",
        21041.31
      ],
      [
        "EMERSON ANTONIO MARQUES PEREIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "SEGOV",
        "427060025",
        "ATIVO",
        20832.17
      ],
      [
        "EDIO ANTONIO RESENDE DE CASTRO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "SED",
        "43188026",
        "ATIVO",
        20832.17
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME PROPRIO": [
      [
        "MARA ELISA NAVACCHI CASEIRO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "SEGOV",
        "77821022",
        "ATIVO",
        21513.87
      ],
      [
        "PAULO HENRIQUE MALACRIDA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "SED",
        "427479023",
        "ATIVO",
        21353.74
      ],
      [
        "VALTER ALMEIDA DA SILVA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "AGEPAN",
        "52879022",
        "ATIVO",
        14043.64
      ],
      [
        "MARCOS ROBERTO DOS SANTOS BARBOSA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "SEGOV",
        "428637021",
        "ATIVO",
        12567.35
      ],
      [
        "MARTA HELENA FERREIRA ANDRADE",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "SEDHAST",
        "87583023",
        "ATIVO",
        12032.02
      ]
    ],
    "CVMRR (CONVOCADO DA RESERVA)": [
      [
        "BRAULIO JURANDIR CENTURION",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "46999024",
        "ATIVO",
        1157.52
      ],
      [
        "ZAIDE FERREIRA BARRETO CANDIDO",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "78148024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "WILSON JOSE DE FREITAS",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "129595024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "VALMIR SILVA DE OLIVEIRA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "54281024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "SIRLEI DE SOUZA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "123632024",
        "ATIVO",
        868.14
      ]
    ],
    "ESTATUTARIO": [
      [
        "DILSON ESTEV\u00c3O BOGARIM INSFRAN",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "40112021",
        "ATIVO",
        144199.77
      ],
      [
        "SIDNEIA CATARINA TOBIAS",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "DGPC",
        "91981025",
        "ATIVO",
        143849.29
      ],
      [
        "APARECIDA OLIVEIRA VALADARES SAGRILLO",
        "ADVOGADO",
        "SEFAZ",
        "47240021",
        "ATIVO",
        89895.8
      ],
      [
        "SILVIO MAYOLINO",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "FUNSAU",
        "1156022",
        "ATIVO",
        80373.03
      ],
      [
        "TONY ROCHA DE CARVALHO",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "FUNSAU",
        "12618021",
        "ATIVO",
        66126.35
      ]
    ],
    "MAGIST\u00c9RIO CONVOCADO": [
      [
        "MARIZA SANDRA TIYOMI MIURA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "54789033",
        "ATIVO",
        8121.3
      ],
      [
        "ROBERTA TAILINE A DOS SANTOS",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "59271050",
        "ATIVO",
        8069.52
      ],
      [
        "SUZANA CLAUDIA DE OLIVEIRA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "71264033",
        "ATIVO",
        7609.84
      ],
      [
        "THAYNARA MARTINS DE OLIVEIRA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "473772022",
        "ATIVO",
        6999.04
      ],
      [
        "NAIRA KATIUCE BANDEIRA DUARTE OLIVEIRA F",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "465912028",
        "ATIVO",
        6924.13
      ]
    ],
    "RESERVA ATIVA": [
      [
        "ADALBERTO ORTALE JUNIOR",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "47815027",
        "ATIVO",
        10720.6
      ],
      [
        "NELSON EDUARDO MORAIS DE OLIVEIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "94797025",
        "ATIVO",
        9280.6
      ],
      [
        "JONILDO THEODORO DE OLIVEIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "61352026",
        "ATIVO",
        8568.53
      ],
      [
        "NELSON ANTONIO DA SILVA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "32727024",
        "ATIVO",
        8025.77
      ],
      [
        "MARCOS ANTONIO DAVID DOS SANTOS",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "62231024",
        "ATIVO",
        7347.24
      ]
    ],
    "SERVIDOR REGIME CLT": [
      [
        "JUAREZ DE SOUZA SILVA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "AGRAER",
        "7131021",
        "ATIVO",
        13953.71
      ],
      [
        "ALCIDES MARTINS SALVIANO",
        "Assistente T\u00e9cnico Operacional",
        "AGRAER",
        "43043022",
        "ATIVO",
        5987.37
      ],
      [
        "IRINEU CAVICHIONI",
        "Assistente T\u00e9cnico Operacional",
        "AGRAER",
        "106820022",
        "ATIVO",
        5945.03
      ],
      [
        "ELIANDRO FERREIRA TERRES",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "FUNSAU",
        "97956023",
        "ATIVO",
        5430.8
      ],
      [
        "JOAO APARECIDO SIMAO",
        "Assistente T\u00e9cnico Operacional",
        "AGRAER",
        "110647021",
        "ATIVO",
        5380.46
      ]
    ]
  },
  "11/2019": {
    "AGENTE POLITICO": [
      [
        "MARCELO MIRANDA SOARES",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "74625021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        32132.56
      ],
      [
        "REINALDO AZAMBUJA SILVA",
        "GOVERNADOR",
        "GOVERNADORIA",
        "426919021",
        "ATIVO",
        26113.78
      ],
      [
        "FAIRTE NASSAR TEBET",
        "EX-GOVERNADOR",
        "AGEPREV",
        "124591021",
        "INATIVO - PENS\u00c3O POR MORTE",
        23008.39
      ],
      [
        "GERALDO RESENDE PEREIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "SES",
        "7233028",
        "ATIVO",
        22364.44
      ],
      [
        "ANTONIO CARLOS VIDEIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "SEJUSP",
        "69932026",
        "ATIVO",
        21128.2
      ]
    ],
    "AGEPREV": [
      [
        "LAURO TAKESHI MIYASATO",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "76128023",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        35427.3
      ],
      [
        "SUELY PLETZ NEDER",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "121158021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        35317.38
      ],
      [
        "PAULO SERGIO MORENO DE JESUS",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "106796022",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        34321.31
      ],
      [
        "MARGARIDA BAPTISTA DOS SANTOS",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "7335021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        32132.56
      ],
      [
        "FERNANDO MARQUES",
        "OUTROS PODERES",
        "AGEPREV",
        "76158021",
        "INATIVO - APOSENTADO",
        32132.56
      ]
    ],
    "BOLSISTA": [
      [
        "TIAGO REZENDE LEITE",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "482576021",
        "ATIVO",
        3500.0
      ],
      [
        "DANIEL SANTOS SANTANA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "482575021",
        "ATIVO",
        3500.0
      ],
      [
        "DANIEL GRECO AITH",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "482574021",
        "ATIVO",
        3500.0
      ],
      [
        "ANA BEATRIZ ROMANINI MONTEIRO",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "482570021",
        "ATIVO",
        3500.0
      ],
      [
        "ROZIMAR LOPES BEZERRA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "FUNDECT",
        "49980024",
        "ATIVO",
        3000.0
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME GERAL": [
      [
        "MURIEL MOREIRA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O ESPECIAL E ASSESSORAMENTO",
        "SAD",
        "427261021",
        "ATIVO",
        33330.9
      ],
      [
        "KEITHLENE LOPES CONCATTO GOMES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "SES",
        "256854025",
        "ATIVO",
        32231.8
      ],
      [
        "YOUSSIF ASSIS DOMINGOS",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "AGEPAN",
        "33767022",
        "ATIVO",
        25499.53
      ],
      [
        "ADRIANO CHADID MAGALHAES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "SEDHAST",
        "427028022",
        "ATIVO",
        24170.27
      ],
      [
        "CECILIA MARIA FREITAS DO VALE",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "SEGOV",
        "427487023",
        "ATIVO",
        22268.23
      ]
    ],
    "COMISSIONADO REGIME PROPRIO": [
      [
        "MARA ELISA NAVACCHI CASEIRO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "SEGOV",
        "77821022",
        "ATIVO",
        21513.87
      ],
      [
        "PAULO HENRIQUE MALACRIDA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "SED",
        "427479023",
        "ATIVO",
        21353.74
      ],
      [
        "MARCIO EDUARDO DE SOUZA PEREIRA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "SES",
        "104803022",
        "ATIVO",
        18080.88
      ],
      [
        "VALTER ALMEIDA DA SILVA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "AGEPAN",
        "52879022",
        "ATIVO",
        14138.1
      ],
      [
        "MARCOS ROBERTO DOS SANTOS BARBOSA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "SEGOV",
        "428637021",
        "ATIVO",
        12567.35
      ]
    ],
    "CVMRR (CONVOCADO DA RESERVA)": [
      [
        "ZAIDE FERREIRA BARRETO CANDIDO",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "78148024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "WILSON JOSE DE FREITAS",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "129595024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "VALMIR SILVA DE OLIVEIRA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "54281024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "SIRLEI DE SOUZA",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "123632024",
        "ATIVO",
        868.14
      ],
      [
        "SIDRONEO BENITES",
        "CORPO VOLUNT.DE MIL.INATIVOS",
        "PMMS",
        "30918026",
        "ATIVO",
        868.14
      ]
    ],
    "ESTATUTARIO": [
      [
        "CESAR ELISEU PASCOALOTO",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "SEFAZ",
        "17601021",
        "ATIVO",
        151697.65
      ],
      [
        "FABIANO RUIZ GASTALDI",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "DGPC",
        "11122022",
        "ATIVO",
        121435.74
      ],
      [
        "SILVIO ROMERO BENITES",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "CBMMS",
        "60158021",
        "ATIVO",
        90882.08
      ],
      [
        "ADILSON MARIO ROMAN",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "AGESUL",
        "93688021",
        "ATIVO",
        69249.37
      ],
      [
        "WAGNER ANTONIO BATISTA DUPIN",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "CBMMS",
        "57715021",
        "ATIVO",
        63676.92
      ]
    ],
    "MAGIST\u00c9RIO CONVOCADO": [
      [
        "RAQUEL CACERES DE OLIVEIRA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "127795028",
        "ATIVO",
        11232.01
      ],
      [
        "MAIRA CRISTIANE BENITES",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "434521027",
        "ATIVO",
        10950.44
      ],
      [
        "SANDRA BARBOSA CORVALAN",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "429522029",
        "ATIVO",
        10129.24
      ],
      [
        "PAULA DANIELLE DA SILVA SOUZA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "473833023",
        "ATIVO",
        9776.52
      ],
      [
        "ROSILAINE AMORIM DA SILVA",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "SED",
        "43373034",
        "ATIVO",
        9086.06
      ]
    ],
    "RESERVA ATIVA": [
      [
        "ADALBERTO ORTALE JUNIOR",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "47815027",
        "ATIVO",
        10993.9
      ],
      [
        "ROBERTO MARINHO CHERMONT",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "CBMMS",
        "58436025",
        "ATIVO",
        10014.12
      ],
      [
        "ARQUIMEDES LEITE DE ANDRADE SOBRINHO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "CBMMS",
        "20148026",
        "ATIVO",
        9683.16
      ],
      [
        "NELSON EDUARDO MORAIS DE OLIVEIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "PMMS",
        "94797025",
        "ATIVO",
        9280.6
      ],
      [
        "JOSE EDUARDO CABRAL",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "CBMMS",
        "70988023",
        "ATIVO",
        8571.48
      ]
    ],
    "SERVIDOR REGIME CLT": [
      [
        "JUAREZ DE SOUZA SILVA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "AGRAER",
        "7131021",
        "ATIVO",
        13953.71
      ],
      [
        "ALCIDES MARTINS SALVIANO",
        "Assistente T\u00e9cnico Operacional",
        "AGRAER",
        "43043022",
        "ATIVO",
        13079.99
      ],
      [
        "IRINEU CAVICHIONI",
        "Assistente T\u00e9cnico Operacional",
        "AGRAER",
        "106820022",
        "ATIVO",
        5945.03
      ],
      [
        "JOAO APARECIDO SIMAO",
        "Assistente T\u00e9cnico Operacional",
        "AGRAER",
        "110647021",
        "ATIVO",
        5380.46
      ],
      [
        "ELIANDRO FERREIRA TERRES",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "FUNSAU",
        "97956023",
        "ATIVO",
        5358.42
      ]
    ]
  },
  "12/2019": {
    "AGENTE POLITICO": [],
    "AGEPREV": [],
    "BOLSISTA": [],
    "COMISSIONADO REGIME GERAL": [],
    "COMISSIONADO REGIME PROPRIO": [],
    "CVMRR (CONVOCADO DA RESERVA)": [],
    "ESTATUTARIO": [],
    "MAGIST\u00c9RIO CONVOCADO": [],
    "RESERVA ATIVA": [],
    "SERVIDOR REGIME CLT": []
  }
}