{
  "01/2018": {
    "AEM-MS": [
      [
        "NILTON PINTO RODRIGUES",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "37117023",
        "ATIVO",
        13860.13
      ],
      [
        "PAULO ROBERTO DE CASTRO",
        "AGENTE METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "14603022",
        "ATIVO",
        9992.33
      ],
      [
        "ACIOLI TESSEROLI",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "60563021",
        "ATIVO",
        8912.23
      ],
      [
        "ARINILSON GOMES DE OLIVEIRA",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "27873022",
        "ATIVO",
        8718.66
      ],
      [
        "ELIZANDRA DA SILVA MORILHO",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "97731021",
        "ATIVO",
        8446.5
      ]
    ],
    "AGEHAB": [
      [
        "MARIA DO CARMO AVESANI LOPEZ",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "AGENTE POLITICO",
        "30063026",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "ELIANE FERREIRA VALENTE",
        "T\u00c9CNICO DE PROGRAMAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "18398022",
        "ATIVO",
        11299.2
      ],
      [
        "SANDRA MAIDANA DA SILVA",
        "ANALISTA DE PROGRAMAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "53251022",
        "ATIVO",
        8807.15
      ],
      [
        "ADEMIR DA SILVA NERY",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "2184022",
        "ATIVO",
        8487.18
      ],
      [
        "REGINA MARA DE ABREU CACERES",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "68668022",
        "ATIVO",
        6218.75
      ]
    ],
    "AGEPAN": [
      [
        "SANDRA REGINA FABRIL",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "82657021",
        "ATIVO",
        20650.86
      ],
      [
        "YOUSSIF ASSIS DOMINGOS",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "33767022",
        "ATIVO",
        16381.46
      ],
      [
        "IARA SONIA MARCHIORETTO",
        "ANALISTA DE REGULA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "107481021",
        "ATIVO",
        12752.34
      ],
      [
        "AYRTON RODRIGUES",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "15471023",
        "ATIVO",
        12005.28
      ],
      [
        "MARILUCIA PEREIRA SANDIM",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "327066021",
        "ATIVO",
        11953.14
      ]
    ],
    "AGEPEN": [
      [
        "CLEITON PAULINO DE SOUZA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "123119021",
        "ATIVO",
        28710.45
      ],
      [
        "ELOISA HELENA FERREIRA DE ANDRADE",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "17237022",
        "ATIVO",
        27249.92
      ],
      [
        "ANTONIO FRANCISCO DE AZEVEDO LACERDA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "108273021",
        "ATIVO",
        25106.42
      ],
      [
        "STELA MARIS DI GIORGIO",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "22285021",
        "ATIVO",
        20493.5
      ],
      [
        "CLAYTON DA SILVA BARCELOS",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "130050024",
        "ATIVO",
        17760.33
      ]
    ],
    "AGESUL": [
      [
        "DOMINGOS S\u00c1VIO DE SOUZA MARI\u00daBA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "3589021",
        "ATIVO",
        122066.11
      ],
      [
        "RONIVALDO RODRIGUES PEREIRA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "8965021",
        "ATIVO",
        98692.69
      ],
      [
        "ROBERTO GUIMAR\u00c3ES",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "9300022",
        "ATIVO",
        61722.33
      ],
      [
        "ROBERTO HASHIOKA SOLER",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "129828021",
        "ATIVO",
        49935.87
      ],
      [
        "CREUZA MARIA FALEIROS DE OLIVEIRA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "2345021",
        "ATIVO",
        47397.83
      ]
    ],
    "AGRAER": [
      [
        "CLAUDIO ROBERTO PEREIRA NUNES",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "101122021",
        "ATIVO",
        19074.01
      ],
      [
        "FERNANDO DE OLIVEIRA CASACA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "125923021",
        "ATIVO",
        18561.78
      ],
      [
        "CASSIA REGINA Y IDE VIEIRA",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "12566021",
        "ATIVO",
        17690.42
      ],
      [
        "SANDRA HELENA DE SOUSA ROTTA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "91819021",
        "ATIVO",
        16708.03
      ],
      [
        "MARIANA ZATARIM",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "43631021",
        "ATIVO",
        16149.75
      ]
    ],
    "CBMMS": [
      [
        "ROBINSON APARECIDO MOREIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "60171021",
        "ATIVO",
        72214.05
      ],
      [
        "DENNY AUGUSTO FERREIRA CAVALCANTI",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "98217021",
        "ATIVO",
        27065.75
      ],
      [
        "MARCOS DE SOUZA MEZA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "89036021",
        "ATIVO",
        26860.97
      ],
      [
        "HUDSON FARIA DE OLIVEIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "80006023",
        "ATIVO",
        26225.17
      ],
      [
        "SIDNEI RIBEIRO DA CRUZ",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "61174021",
        "ATIVO",
        24843.9
      ]
    ],
    "CGE": [
      [
        "JOS\u00c9 CARLOS BERNARDI",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "23969023",
        "ATIVO",
        29611.42
      ],
      [
        "LUCIENE ESTEVES DE ALMEIDA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "47383023",
        "ATIVO",
        15925.89
      ],
      [
        "RONEY ABADIO CANDIDO DIAS",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "53014026",
        "ATIVO",
        14041.14
      ],
      [
        "LUIZ ANTONIO DE SOUZA MARTINS",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "2979024",
        "ATIVO",
        13900.62
      ],
      [
        "IONE DUARTE FIGUEIREDO",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "82354024",
        "ATIVO",
        13164.96
      ]
    ],
    "DETRAN": [
      [
        "FAYEZ JOS\u00c9 RIZK",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "71516022",
        "ATIVO",
        120725.03
      ],
      [
        "LUIZ CARVALHO DE ALMEIDA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "14321025",
        "ATIVO",
        9112.71
      ],
      [
        "WANDERLUIZ RIBAS ESPINDOLA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "11073021",
        "ATIVO",
        8548.16
      ],
      [
        "JO\u00c3O EVALDO MORAES",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "43448022",
        "ATIVO",
        8489.86
      ],
      [
        "PEDRO ACACIO TEODORO RUPERE",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "121768021",
        "ATIVO",
        8336.04
      ]
    ],
    "DGPC": [
      [
        "ANTONIO MARTINS",
        "AGENTE DE POL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA",
        "ESTATUTARIO",
        "55966022",
        "ATIVO",
        32125.67
      ],
      [
        "ANTONIO CARLOS VIDEIRA",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "69932024",
        "ATIVO",
        30713.83
      ],
      [
        "SIDNEIA CATARINA TOBIAS",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "91981025",
        "ATIVO",
        29613.59
      ],
      [
        "ANTONIO CARLOS COSTA MAYER",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "115919022",
        "ATIVO",
        29552.24
      ],
      [
        "MATUSALEM SOTOLANI",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "13817022",
        "ATIVO",
        28940.98
      ]
    ],
    "ESCOLAGOV": [
      [
        "WILTON PAULINO JUNIOR",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "26788025",
        "ATIVO",
        8720.67
      ],
      [
        "ADRIANA ANDRADE DOS SANTOS",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427146022",
        "ATIVO",
        8266.27
      ],
      [
        "SILVANA MARIA MARCHINI COELHO",
        "ASSESSOR T\u00c9CNICO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427688022",
        "ATIVO",
        4905.53
      ],
      [
        "VIVIANE VILANI DOS SANTOS LIMA",
        "ASSESSOR T\u00c9CNICO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427200022",
        "ATIVO",
        3513.67
      ],
      [
        "GIOVANNA RAMOS AUTO",
        "ASSESSOR II",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "124916023",
        "ATIVO",
        3513.67
      ]
    ],
    "FCMS": [
      [
        "ANA CLAUDIA OGUSUKU FRAIHA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "54510022",
        "ATIVO",
        6310.12
      ],
      [
        "REJANE BENETTI GOMES",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "97708022",
        "ATIVO",
        6062.74
      ],
      [
        "JULIANA GIACOMETTI PIUBELI DE ANDRADE",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "122869022",
        "ATIVO",
        5621.13
      ],
      [
        "MARCIO RODRIGUES BREDA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "121905024",
        "ATIVO",
        5585.71
      ],
      [
        "RITA NATALIA SERENZA FERREIRA ALVES",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "114550022",
        "ATIVO",
        5566.07
      ]
    ],
    "FERTEL": [
      [
        "JOAO BOSCO DE CASTRO MARTINS",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "23789023",
        "ATIVO",
        8073.12
      ],
      [
        "MARIANGELA YULE DE QUEIROZ",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "32928023",
        "ATIVO",
        7108.37
      ],
      [
        "JOSE EDUARDO GALINDO NOVO",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "54070022",
        "ATIVO",
        6567.89
      ],
      [
        "MARCELO RICARDO MIRANDA ESPINDOLA",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "1128021",
        "ATIVO",
        6534.02
      ],
      [
        "DANIELLE DE ARA\u00daJO BENITES OCAMPOS",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "100572022",
        "ATIVO",
        6379.4
      ]
    ],
    "FUNDECT": [
      [
        "CONCEICAO MARIA BUAINAIN ALVES",
        "GESTOR DE CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA",
        "ESTATUTARIO",
        "37331023",
        "ATIVO",
        6919.35
      ],
      [
        "TAIS NATSUMI YAMASAKI",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "473175022",
        "ATIVO",
        6500.0
      ],
      [
        "VITOR KNOBL MONEO CHAVES",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "436779022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "LAIS STAMATO CALDEIRA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "466262022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "CINTHIA MENEZES DE ASSIS",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "465747022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ]
    ],
    "FUNDESPORTE": [
      [
        "SILVIO LOBO FILHO",
        "DIRETOR GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "36134025",
        "ATIVO",
        10379.61
      ],
      [
        "ANTONIO CESAR NAGLIS",
        "GERENTE GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "27896026",
        "ATIVO",
        6129.64
      ],
      [
        "PAULO RICARDO MARTINS NUNEZ",
        "GERENTE GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "429137022",
        "ATIVO",
        4726.02
      ],
      [
        "LUIZ ANTONIO STOPA",
        "GERENTE GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "331612021",
        "ATIVO",
        4326.63
      ],
      [
        "RODRIGO BARBOSA DE MIRANDA",
        "GERENTE GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "428286022",
        "ATIVO",
        4318.86
      ]
    ],
    "FUNDTUR": [
      [
        "BRUNO WENDLING",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "66911022",
        "ATIVO",
        11507.79
      ],
      [
        "PATRICIA ALVARES MACHADO CERQUEIRA COSTA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "123758022",
        "ATIVO",
        11058.76
      ],
      [
        "FERNANDA GONZAGA FERREIRA",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "436477021",
        "ATIVO",
        9675.23
      ],
      [
        "JAQUESON MARIO BORGES DOS SANTOS",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "65367022",
        "ATIVO",
        8012.94
      ],
      [
        "TELMA APARECIDA LA PICIRELLI VIEIRA DA CUNHA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "118598023",
        "ATIVO",
        7578.09
      ]
    ],
    "FUNSAU": [
      [
        "TOUFIC BARUKI NETO",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "82659021",
        "ATIVO",
        26221.5
      ],
      [
        "LEONARDO RESENDE BERTOLDO",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "106798022",
        "ATIVO",
        26201.08
      ],
      [
        "ANA CAROLINA YONAMINE RODRIGUES DIAS",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "133235021",
        "ATIVO",
        26159.82
      ],
      [
        "C\u00c9SAR AUGUSTO SOBRINHO",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "53757022",
        "ATIVO",
        25792.34
      ],
      [
        "CLAUDIO VINICIUS SORRILHA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "24779021",
        "ATIVO",
        25595.06
      ]
    ],
    "FUNTRAB": [
      [
        "WILTON MELO ACOSTA",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "94108023",
        "ATIVO",
        11663.99
      ],
      [
        "JULIANA DALLA PRIA FERREIRA DA SILVA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "95181022",
        "ATIVO",
        7299.34
      ],
      [
        "JAIRO PIRES MAFRA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "70049023",
        "ATIVO",
        7025.55
      ],
      [
        "EDESLAINE RAMOS MIERES NOBRE",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "120351021",
        "ATIVO",
        5943.01
      ],
      [
        "ROSENIR RICARTE GRANJA MONTELLO",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "67942021",
        "ATIVO",
        5900.35
      ]
    ],
    "GOVERNADORIA": [
      [
        "FELIPE MATTOS DE LIMA RIBEIRO",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "427063021",
        "ATIVO",
        24957.08
      ],
      [
        "ROBERTO HASHIOKA SOLER",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "129828027",
        "ATIVO",
        21683.22
      ],
      [
        "ROSIANE MODESTO DE OLIVEIRA",
        "VICE-GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "126204022",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "REINALDO AZAMBUJA SILVA",
        "GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "426919021",
        "ATIVO",
        11464.89
      ],
      [
        "VALDENIR MACHADO",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "43517022",
        "ATIVO",
        10832.6
      ]
    ],
    "IAGRO": [
      [
        "N\u00c1DIA MARA SILVA MAGALH\u00c3ES",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "100639021",
        "ATIVO",
        25733.96
      ],
      [
        "SEBASTIAO RAMAO DE FREITAS",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "2317021",
        "ATIVO",
        23189.83
      ],
      [
        "ANTONIO EDER DE STEFANO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "19829021",
        "ATIVO",
        23085.55
      ],
      [
        "ERCILIO DOS SANTOS LIMA",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "67549021",
        "ATIVO",
        22117.7
      ],
      [
        "CICERO LUIZ CARDOSO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "66413021",
        "ATIVO",
        20754.48
      ]
    ],
    "IMASUL": [
      [
        "LUIZ MARIO FERREIRA",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "60299023",
        "ATIVO",
        18117.47
      ],
      [
        "RICARDO EBOLI GONCALVES FERREIRA",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "47310022",
        "ATIVO",
        13862.41
      ],
      [
        "THAIS BARBOSA DE AZAMBUJA CARAMORI",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "83689021",
        "ATIVO",
        13352.41
      ],
      [
        "RICARDO EBOLI GONCALVES FERREIRA",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "47310024",
        "ATIVO",
        13192.95
      ],
      [
        "THAIS BARBOSA DE AZAMBUJA CARAMORI",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "83689022",
        "ATIVO",
        12084.19
      ]
    ],
    "JUCEMS": [
      [
        "AUGUSTO CESAR FERREIRA DE CASTRO",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427375021",
        "ATIVO",
        9987.06
      ],
      [
        "ANGELA IZABEL SANTOS DA SILVA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "9370021",
        "ATIVO",
        6311.68
      ],
      [
        "RODOLFO SOUZA BERTIN",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "470449022",
        "ATIVO",
        6067.03
      ],
      [
        "ADELAIDE TERESINHA SEIDER",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "64017023",
        "ATIVO",
        5459.37
      ],
      [
        "IN\u00caZ PEREIRA NAKA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "106091021",
        "ATIVO",
        5255.3
      ]
    ],
    "PGE": [
      [
        "FABIO HILARIO MARTINEZ DE OLIVEIRA",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 3\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "127821021",
        "ATIVO",
        65881.87
      ],
      [
        "FERNANDO CESAR CAURIM ZANELE",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 1\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "35749021",
        "ATIVO",
        57038.28
      ],
      [
        "MARCIO ANDRE BATISTA DE ARRUDA",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 1\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "112221021",
        "ATIVO",
        53396.03
      ],
      [
        "KARPOV GOMES SILVA",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 3\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "125459021",
        "ATIVO",
        52921.61
      ],
      [
        "MARIA SUENI DE OLIVEIRA",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "35447021",
        "ATIVO",
        50486.64
      ]
    ],
    "PMMS": [
      [
        "GILBERTO LUIZ DOS SANTOS",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "57797021",
        "ATIVO",
        82117.88
      ],
      [
        "ANDR\u00c9 LUIZ SAAB",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "76889021",
        "ATIVO",
        37351.62
      ],
      [
        "PAULO OCACIL DA SILVA",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "100033021",
        "ATIVO",
        36112.58
      ],
      [
        "RENATO TOLENTINO ALVES",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "131725021",
        "ATIVO",
        32306.3
      ],
      [
        "PEDRO CESAR FIGUEIREDO DE LIMA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "84400022",
        "ATIVO",
        31708.52
      ]
    ],
    "SAD": [
      [
        "NIVALDO DOMINGOS DA ROCHA",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "32384022",
        "ATIVO",
        27729.43
      ],
      [
        "HERMES LUIZ DE REZENDE",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "10447026",
        "ATIVO",
        20727.98
      ],
      [
        "ADRIANA SANTOS FEITOSA ESVICERO",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "8208024",
        "ATIVO",
        19648.41
      ],
      [
        "DENISE OTONI NUNES DA SILVEIRA",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39400022",
        "ATIVO",
        19154.69
      ],
      [
        "ELIZABETH HARALAMPIDIS",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "103757023",
        "ATIVO",
        19083.76
      ]
    ],
    "SECC": [
      [
        "ATHAYDE NERY DE FREITAS JUNIOR",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "427078023",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "TOMAZ RAMOS ESCRIVANO",
        "SECRET\u00c1RIO ADJUNTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "469193022",
        "ATIVO",
        7968.85
      ],
      [
        "EDGAR LUIZ NAZARETH",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "64506027",
        "ATIVO",
        7968.85
      ],
      [
        "LUCIANA CASSIA DE AZAMBUJA ROCA",
        "SUPERINTENDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "74977025",
        "ATIVO",
        7669.99
      ],
      [
        "MARCIA REGINA LEDESMA VANELI",
        "CHEFE DE ASSESSORIA",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "90769025",
        "ATIVO",
        6033.72
      ]
    ],
    "SED": [
      [
        "JUSELENE MERMIRIS DOS SANTOS",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "52196021",
        "ATIVO",
        21526.41
      ],
      [
        "NELY APARECIDA DA ROCHA SILVA",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "107454022",
        "ATIVO",
        21156.26
      ],
      [
        "MARIA CECILIA AMENDOLA DA MOTTA",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "102335024",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "NADIR INEZ BORRO DA COSTA",
        "ESPECIALISTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - 36H",
        "ESTATUTARIO",
        "63167022",
        "ATIVO",
        16262.43
      ],
      [
        "JAIR SILVEIRA DE ALMEIDA",
        "ESPECIALISTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - 36H",
        "ESTATUTARIO",
        "37129021",
        "ATIVO",
        15310.1
      ]
    ],
    "SEDHAST": [
      [
        "ELISA CLEIA PINHEIRO RODRIGUES NOBRE",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "58405025",
        "ATIVO",
        18196.63
      ],
      [
        "SUELI SAYD DIAS",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "25372021",
        "ATIVO",
        12939.37
      ],
      [
        "SALETTE MARINHO DE SA",
        "SUPERINTENDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "72760023",
        "ATIVO",
        11274.12
      ],
      [
        "ANA MARIA GIMENEZ SANTIAGO",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "2491021",
        "ATIVO",
        10523.14
      ],
      [
        "MARCELO MONTEIRO SALOMAO",
        "SUPERINTENDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427419024",
        "ATIVO",
        10480.35
      ]
    ],
    "SEFAZ": [
      [
        "DORIVAM GARCIA MENDES",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "99414021",
        "ATIVO",
        113256.62
      ],
      [
        "PLINIO MEDEIROS JUNIOR",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "102296021",
        "ATIVO",
        113146.68
      ],
      [
        "MARIA SUELI DOS SANTOS GONSALES",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "79487021",
        "ATIVO",
        110021.84
      ],
      [
        "ANTONIO PIRES DE OLIVEIRA FILHO",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "3319021",
        "ATIVO",
        98681.17
      ],
      [
        "ADEMAR TOCHILO INOUYE",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "50912021",
        "ATIVO",
        90620.46
      ]
    ],
    "SEGOV": [
      [
        "DIRCEU LUIZ LANZARINI",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "36381025",
        "ATIVO",
        28176.31
      ],
      [
        "ELIANE SALETE DETONI",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "427690021",
        "ATIVO",
        24852.8
      ],
      [
        "ROSANGELA FERREIRA ANDRADE",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "7608024",
        "ATIVO",
        19936.83
      ],
      [
        "EDIO ANTONIO RESENDE DE CASTRO",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "43188025",
        "ATIVO",
        18144.5
      ],
      [
        "FRANCISCO CARLOS VICTORIO DA SILVA",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "22229024",
        "ATIVO",
        18092.36
      ]
    ],
    "SEINFRA": [
      [
        "LEONARDO DIAS MARCELLO",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "345120022",
        "ATIVO",
        19790.18
      ],
      [
        "EDNEI MARCELO MIGLIOLI",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "426893022",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "EDMIR JOSE BOSSO",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "423290022",
        "ATIVO",
        12790.38
      ],
      [
        "ZULEIDE SIMABUCO HIGA",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "133232021",
        "ATIVO",
        11507.79
      ],
      [
        "HELIANEY PAULO DA SILVA",
        "SECRET\u00c1RIO ADJUNTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "81955026",
        "ATIVO",
        11507.79
      ]
    ],
    "SEJUSP": [
      [
        "EMERSON LOPES DOS REIS",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "68108022",
        "ATIVO",
        17331.31
      ],
      [
        "KARINA REBULLA LAITART",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "110627022",
        "ATIVO",
        16742.11
      ],
      [
        "EDUARDO CARVALHO DE ALMEIDA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "20414022",
        "ATIVO",
        14993.76
      ],
      [
        "MARCO ANTONIO ARAUJO DE MELO",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "19989022",
        "ATIVO",
        14888.1
      ],
      [
        "MARIA DAS GRACAS MUJOL DA SILVA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "88768022",
        "ATIVO",
        14804.17
      ]
    ],
    "SEMAGRO": [
      [
        "LINO DE SOUZA DE LIMA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "3682026",
        "ATIVO",
        45319.71
      ],
      [
        "JAIME ELIAS VERRUCK",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "427001022",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "ROGERIO THOMITAO BERETTA",
        "SUPERINTENDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "471052021",
        "ATIVO",
        11611.85
      ],
      [
        "CARLOS ROBERTO GONCALVES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "19194024",
        "ATIVO",
        11320.71
      ],
      [
        "CLAUDIO GUEDES DE SA EARP",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "29832024",
        "ATIVO",
        11243.78
      ]
    ],
    "SES": [
      [
        "NELSON BARBOSA TAVARES",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "42988022",
        "ATIVO",
        50108.05
      ],
      [
        "MAURICIO RODRIGUES PERALTA",
        "DIRETOR GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427035021",
        "ATIVO",
        48982.15
      ],
      [
        "LUIS DE BARROS RODRIGUES LEITE",
        "ESPECIALISTA DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "13342021",
        "ATIVO",
        35631.92
      ],
      [
        "CARLOS ALBERTO MORAES COIMBRA",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "473036021",
        "ATIVO",
        28354.24
      ],
      [
        "WAGNER MARTINS GOES",
        "ESPECIALISTA DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "72261021",
        "ATIVO",
        25732.11
      ]
    ],
    "UEMS": [
      [
        "NANCI CAPPI",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "48966023",
        "ATIVO",
        23139.13
      ],
      [
        "MARCIO DE ARAUJO PEREIRA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "95107023",
        "ATIVO",
        21710.46
      ],
      [
        "ELSON LUIZ DE ARAUJO",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "4642023",
        "ATIVO",
        21472.35
      ],
      [
        "SAMIRA SAAD PULCHERIO LANCILLOTTI",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "41146024",
        "ATIVO",
        21191.91
      ],
      [
        "SANDRO MINGUZZI",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "19027021",
        "ATIVO",
        19931.55
      ]
    ]
  },
  "02/2018": {
    "AEM-MS": [
      [
        "NILTON PINTO RODRIGUES",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "37117023",
        "ATIVO",
        13860.13
      ],
      [
        "MAURICIO FERREIRA",
        "AGENTE METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "21506022",
        "ATIVO",
        10001.52
      ],
      [
        "JUCIMARA FABRICIO AMORIM",
        "AGENTE METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "53393021",
        "ATIVO",
        9377.21
      ],
      [
        "ARMANDO DO ESPIRITO SANTO FILHO",
        "AGENTE METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "21584022",
        "ATIVO",
        9369.52
      ],
      [
        "ROSELI DA SILVA DANTAS GUIMAR\u00c3ES",
        "AGENTE METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "131986022",
        "ATIVO",
        9094.02
      ]
    ],
    "AGEHAB": [
      [
        "MARIA DO CARMO AVESANI LOPEZ",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "AGENTE POLITICO",
        "30063026",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "ADEMIR DA SILVA NERY",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "2184022",
        "ATIVO",
        9677.04
      ],
      [
        "MIRIAM APARECIDA PAULATTI",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "112293023",
        "ATIVO",
        8903.26
      ],
      [
        "CYNARA LEITE OKUHIRA",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "43734021",
        "ATIVO",
        6710.72
      ],
      [
        "REGINA MARA DE ABREU CACERES",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "68668022",
        "ATIVO",
        6218.75
      ]
    ],
    "AGEPAN": [
      [
        "AYRTON RODRIGUES",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "15471023",
        "ATIVO",
        20647.86
      ],
      [
        "SILVIA MARIA HAFEZ",
        "ANALISTA DE REGULA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "104500021",
        "ATIVO",
        19804.22
      ],
      [
        "YOUSSIF ASSIS DOMINGOS",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "33767022",
        "ATIVO",
        16381.46
      ],
      [
        "SANDRA REGINA FABRIL",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "82657021",
        "ATIVO",
        12211.36
      ],
      [
        "MARILUCIA PEREIRA SANDIM",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "327066021",
        "ATIVO",
        11953.14
      ]
    ],
    "AGEPEN": [
      [
        "COURTNAY MONTEIRO CORREA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "21945021",
        "ATIVO",
        31646.68
      ],
      [
        "FATIMA BATISTA DA SILVA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "21459021",
        "ATIVO",
        16285.73
      ],
      [
        "ANTONIO RUBENS FERNANDES",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "81315021",
        "ATIVO",
        12028.7
      ],
      [
        "ALEXANDRE MAGNO GENUNCIO DIAS DE CARVALHO",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "74795021",
        "ATIVO",
        11425.01
      ],
      [
        "PEDRO CARRILHO DE ARANTES",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "10105021",
        "ATIVO",
        11408.56
      ]
    ],
    "AGESUL": [
      [
        "ADOLFO FAZECAS MARIANO",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "111856021",
        "ATIVO",
        86888.15
      ],
      [
        "EVODIO VARGAS",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "76185026",
        "ATIVO",
        67380.21
      ],
      [
        "PAULO FABBRI DE ALMEIDA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "11427021",
        "ATIVO",
        64823.97
      ],
      [
        "ELENA LIMA DE SOUZA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "42006021",
        "ATIVO",
        63865.54
      ],
      [
        "JOS\u00c9 GERALDO ENCISO PUGA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "12965021",
        "ATIVO",
        59529.46
      ]
    ],
    "AGRAER": [
      [
        "JUAREZ DE SOUZA SILVA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "SERVIDOR REGIME CLT",
        "7131021",
        "ATIVO",
        26555.42
      ],
      [
        "CLAUDIO ROBERTO PEREIRA NUNES",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "101122021",
        "ATIVO",
        19733.64
      ],
      [
        "FERNANDO DE OLIVEIRA CASACA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "125923021",
        "ATIVO",
        18561.78
      ],
      [
        "SANDRA HELENA DE SOUSA ROTTA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "91819021",
        "ATIVO",
        16708.03
      ],
      [
        "JOSE SOARES SOBRINHO",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "23512021",
        "ATIVO",
        16542.94
      ]
    ],
    "CBMMS": [
      [
        "ESLI RICARDO DE LIMA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "71974021",
        "ATIVO",
        118217.76
      ],
      [
        "LAURO PEREIRA DA SILVA",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "125304021",
        "ATIVO",
        34173.1
      ],
      [
        "WLADEMIR ALEM BLANCO",
        "OFICIAIS SUBALTERNOS",
        "ESTATUTARIO",
        "64192021",
        "ATIVO",
        32687.24
      ],
      [
        "MARCELO FRAIHA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "91007021",
        "ATIVO",
        31338.97
      ],
      [
        "SIDNEI RIBEIRO DA CRUZ",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "61174021",
        "ATIVO",
        28698.15
      ]
    ],
    "CGE": [
      [
        "LUCIENE ESTEVES DE ALMEIDA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "47383023",
        "ATIVO",
        16660.16
      ],
      [
        "LAURA CESCO GONCALVES DA SILVA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "108959022",
        "ATIVO",
        16395.25
      ],
      [
        "RONEY ABADIO CANDIDO DIAS",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "53014026",
        "ATIVO",
        16383.89
      ],
      [
        "LEANDRO SILVEIRA DOS SANTOS",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "36676024",
        "ATIVO",
        14751.49
      ],
      [
        "ARENICE MARIA DA SILVA ROSA DE AZEVEDO",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "21507025",
        "ATIVO",
        12867.82
      ]
    ],
    "DETRAN": [
      [
        "DIORANDE GARCIA DE FREITAS",
        "ASSISTENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "95661021",
        "ATIVO",
        15712.86
      ],
      [
        "ROG\u00c9RIA DOS ANJOS SAMPAIO",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "18402021",
        "ATIVO",
        11970.26
      ],
      [
        "JULIETA LEIKO NAKAYA MORI",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "3130022",
        "ATIVO",
        11729.11
      ],
      [
        "FAYEZ JOS\u00c9 RIZK",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "71516022",
        "ATIVO",
        10065.28
      ],
      [
        "LUIZ CARVALHO DE ALMEIDA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "14321025",
        "ATIVO",
        9526.91
      ]
    ],
    "DGPC": [
      [
        "VENANCIO CAPUTTI NETO",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "130057022",
        "ATIVO",
        67503.84
      ],
      [
        "ALEXANDRA MARIA FAVARO",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "71219029",
        "ATIVO",
        60262.73
      ],
      [
        "MARCELO VARGAS LOPES",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "52786023",
        "ATIVO",
        39371.24
      ],
      [
        "JORGE RAZANAUSKAS NETO",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "119327022",
        "ATIVO",
        37370.97
      ],
      [
        "DEVAIR APARECIDO FRANCISCO",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "67445022",
        "ATIVO",
        35466.94
      ]
    ],
    "ESCOLAGOV": [
      [
        "WILTON PAULINO JUNIOR",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "26788025",
        "ATIVO",
        8720.67
      ],
      [
        "CLAUDINEIA JARA VIEIRA RODRIGUES",
        "ASSESSOR T\u00c9CNICO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "101572024",
        "ATIVO",
        4639.53
      ],
      [
        "WILMA FERREIRA MATHIAS",
        "ASSESSOR II",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "35384022",
        "ATIVO",
        4484.97
      ],
      [
        "VIVIANE VILANI DOS SANTOS LIMA",
        "ASSESSOR T\u00c9CNICO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427200022",
        "ATIVO",
        3513.67
      ],
      [
        "SILVANA MARIA MARCHINI COELHO",
        "ASSESSOR T\u00c9CNICO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427688022",
        "ATIVO",
        3513.67
      ]
    ],
    "FCMS": [
      [
        "ANA CLAUDIA OGUSUKU FRAIHA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "54510022",
        "ATIVO",
        8211.94
      ],
      [
        "LUCIANA KREUTZER BRITO",
        "COORDENADOR DE UNIDADE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "470018022",
        "ATIVO",
        5621.44
      ],
      [
        "MARCIO VEIGA DA SILVA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "89201021",
        "ATIVO",
        5293.47
      ],
      [
        "CAROLINE MENDES SIMIOLI",
        "GESTOR DE SERVI\u00c7OS ORGANIZACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "435856021",
        "ATIVO",
        5186.07
      ],
      [
        "REJANE BENETTI GOMES",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "97708022",
        "ATIVO",
        5125.42
      ]
    ],
    "FERTEL": [
      [
        "JOAO BOSCO DE CASTRO MARTINS",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "23789023",
        "ATIVO",
        8073.12
      ],
      [
        "CARLOS RODRIGO DIEHL",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "108850022",
        "ATIVO",
        6674.81
      ],
      [
        "GILSON PEREIRA ESPINDOLA",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "40120022",
        "ATIVO",
        6587.92
      ],
      [
        "LAUCIDIO MELO NOGUEIRA",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "55311021",
        "ATIVO",
        5380.33
      ],
      [
        "GIOVANNA MATILDE MARIA RUGGIER PRADO",
        "T\u00c9CNICO DE ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "99263021",
        "ATIVO",
        5328.81
      ]
    ],
    "FUNDECT": [
      [
        "CONCEICAO MARIA BUAINAIN ALVES",
        "GESTOR DE CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA",
        "ESTATUTARIO",
        "37331023",
        "ATIVO",
        6919.35
      ],
      [
        "ELAINE NOVAK",
        "GERENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "431401022",
        "ATIVO",
        6646.36
      ],
      [
        "TAIS NATSUMI YAMASAKI",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "473175022",
        "ATIVO",
        6500.0
      ],
      [
        "VITOR KNOBL MONEO CHAVES",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "436779022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "LAIS STAMATO CALDEIRA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "466262022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ]
    ],
    "FUNDESPORTE": [
      [
        "SILVIO LOBO FILHO",
        "DIRETOR GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "36134025",
        "ATIVO",
        7968.85
      ],
      [
        "ANTONIO CESAR NAGLIS",
        "GERENTE GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "27896026",
        "ATIVO",
        6814.75
      ],
      [
        "LUIZ ANTONIO STOPA",
        "GERENTE GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "331612021",
        "ATIVO",
        6057.71
      ],
      [
        "PAULO RICARDO MARTINS NUNEZ",
        "GERENTE GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "429137022",
        "ATIVO",
        4726.02
      ],
      [
        "KARINA LUIZ PEREIRA QUAINI",
        "ASSESSOR II",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "120167022",
        "ATIVO",
        4586.08
      ]
    ],
    "FUNDTUR": [
      [
        "BRUNO WENDLING",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "66911022",
        "ATIVO",
        11507.79
      ],
      [
        "LUSIANE FREDRICH",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "428594021",
        "ATIVO",
        10724.75
      ],
      [
        "FATIMA MOREIRA SALOMAO",
        "ASSESSOR II",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "97405023",
        "ATIVO",
        10233.63
      ],
      [
        "ADELIA MARIA RESENDE FERNANDES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "37898022",
        "ATIVO",
        9497.79
      ],
      [
        "JAQUESON MARIO BORGES DOS SANTOS",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "65367022",
        "ATIVO",
        8012.94
      ]
    ],
    "FUNSAU": [
      [
        "ROBSON YUTAKA FUKUDA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "84783022",
        "ATIVO",
        31021.69
      ],
      [
        "SILVIA MARIA GIROLDO",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "107998022",
        "ATIVO",
        30609.89
      ],
      [
        "HELENA DE LIMA CHAVES",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "93601021",
        "ATIVO",
        27621.44
      ],
      [
        "CLAUDIO VINICIUS SORRILHA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "24779021",
        "ATIVO",
        25917.02
      ],
      [
        "FABIO TACLA SAAD",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "107407021",
        "ATIVO",
        25776.97
      ]
    ],
    "FUNTRAB": [
      [
        "WILTON MELO ACOSTA",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "94108023",
        "ATIVO",
        11663.99
      ],
      [
        "JULIANA DALLA PRIA FERREIRA DA SILVA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "95181022",
        "ATIVO",
        7299.34
      ],
      [
        "JAIRO PIRES MAFRA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "70049023",
        "ATIVO",
        7025.55
      ],
      [
        "SIMONE MARIA PALMA PIMENTA",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "44913022",
        "ATIVO",
        5788.05
      ],
      [
        "KATIA RODRIGUES DA SILVA",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "74394022",
        "ATIVO",
        4987.62
      ]
    ],
    "GOVERNADORIA": [
      [
        "ROBERTO HASHIOKA SOLER",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "129828027",
        "ATIVO",
        21683.22
      ],
      [
        "FELIPE MATTOS DE LIMA RIBEIRO",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "427063021",
        "ATIVO",
        18144.5
      ],
      [
        "ROSIANE MODESTO DE OLIVEIRA",
        "VICE-GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "126204022",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "CRISTIANE ANDREIA DE CARVALHO DOS SANTOS BARBOSA",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "67953026",
        "ATIVO",
        11559.92
      ],
      [
        "REINALDO AZAMBUJA SILVA",
        "GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "426919021",
        "ATIVO",
        11464.89
      ]
    ],
    "IAGRO": [
      [
        "DORIVAL DE ABREU",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "51294021",
        "ATIVO",
        50299.15
      ],
      [
        "SEBASTIAO RAMAO DE FREITAS",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "2317021",
        "ATIVO",
        31603.62
      ],
      [
        "ANTONIO EDER DE STEFANO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "19829021",
        "ATIVO",
        23085.55
      ],
      [
        "ERCILIO DOS SANTOS LIMA",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "67549021",
        "ATIVO",
        22117.7
      ],
      [
        "CICERO LUIZ CARDOSO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "66413021",
        "ATIVO",
        20754.48
      ]
    ],
    "IMASUL": [
      [
        "MARIA HELENA SALOMAO",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39193021",
        "ATIVO",
        16865.01
      ],
      [
        "ELIANE CRISOSTOMO DIAS RIBEIRO DE BARROS",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "54446024",
        "ATIVO",
        12377.84
      ],
      [
        "ANA PAULA FELICIO",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "98204023",
        "ATIVO",
        11587.89
      ],
      [
        "MARCIA PEREIRA DA MATA",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "6843022",
        "ATIVO",
        11014.1
      ],
      [
        "MARCIA CORR\u00caA DE OLIVEIRA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "25089025",
        "ATIVO",
        10845.75
      ]
    ],
    "JUCEMS": [
      [
        "AUGUSTO CESAR FERREIRA DE CASTRO",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427375021",
        "ATIVO",
        9987.06
      ],
      [
        "ANGELA IZABEL SANTOS DA SILVA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "9370021",
        "ATIVO",
        5647.94
      ],
      [
        "ADELAIDE TERESINHA SEIDER",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "64017023",
        "ATIVO",
        5459.37
      ],
      [
        "IN\u00caZ PEREIRA NAKA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "106091021",
        "ATIVO",
        5255.3
      ],
      [
        "CECILIA DA SILVA PAVAO EL OSSAIS",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "62146021",
        "ATIVO",
        5182.18
      ]
    ],
    "PGE": [
      [
        "CARLA CARDOSO NUNES DA CUNHA",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "52449022",
        "ATIVO",
        60396.61
      ],
      [
        "LUCIO HENRIQUE MELKE BITTAR",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "9265021",
        "ATIVO",
        60196.65
      ],
      [
        "ADALBERTO NEVES MIRANDA",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "64755021",
        "ATIVO",
        59201.85
      ],
      [
        "ITANEIDE CABRAL RAMOS",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "42847021",
        "ATIVO",
        57375.41
      ],
      [
        "SARAH FILGUEIRAS MONTE ALEGRE DE ANDRADE E SILVA",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "19539021",
        "ATIVO",
        56820.69
      ]
    ],
    "PMMS": [
      [
        "RENATO TOLENTINO ALVES",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "131725021",
        "ATIVO",
        40744.25
      ],
      [
        "PAULO CESAR BIANCHI",
        "OFICIAIS SUBALTERNOS",
        "ESTATUTARIO",
        "86787021",
        "ATIVO",
        39646.13
      ],
      [
        "RINALDO SEVERO DE SOUZA",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "68801021",
        "ATIVO",
        38121.67
      ],
      [
        "EDSOM BIANCHI",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "76051021",
        "ATIVO",
        36112.58
      ],
      [
        "WALDIR RIBEIRO ACOSTA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "38837021",
        "ATIVO",
        32711.07
      ]
    ],
    "SAD": [
      [
        "YVANISE DE OLIVEIRA CAMPOS",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daBLICAS- 1\u00aa CAT",
        "ESTATUTARIO",
        "60204022",
        "ATIVO",
        23566.81
      ],
      [
        "JAQUELINE KARINA RODRIGUES DE LIMA",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "120567024",
        "ATIVO",
        21428.88
      ],
      [
        "ELIZABETH HARALAMPIDIS",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "103757023",
        "ATIVO",
        21420.6
      ],
      [
        "NIVALDO DOMINGOS DA ROCHA",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "32384022",
        "ATIVO",
        20909.29
      ],
      [
        "ADRIANA SANTOS FEITOSA ESVICERO",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "8208024",
        "ATIVO",
        20861.41
      ]
    ],
    "SECC": [
      [
        "TOMAZ RAMOS ESCRIVANO",
        "SECRET\u00c1RIO ADJUNTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "469193022",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "ATHAYDE NERY DE FREITAS JUNIOR",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "427078023",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "IVAN NEIVA JUNIOR",
        "COORDENADOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "41986027",
        "ATIVO",
        7968.86
      ],
      [
        "EDGAR LUIZ NAZARETH",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "64506027",
        "ATIVO",
        7968.85
      ],
      [
        "LUCIANA CASSIA DE AZAMBUJA ROCA",
        "SUPERINTENDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "74977025",
        "ATIVO",
        7784.15
      ]
    ],
    "SED": [
      [
        "MARIA CECILIA AMENDOLA DA MOTTA",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "102335024",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "JULIETA MARIA GOUVEIA GONZALEZ",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "48268021",
        "ATIVO",
        16306.62
      ],
      [
        "JAIR SILVEIRA DE ALMEIDA",
        "ESPECIALISTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - 36H",
        "ESTATUTARIO",
        "37129021",
        "ATIVO",
        15310.1
      ],
      [
        "DERMIRA RIBEIRO FERREIRA",
        "ESPECIALISTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - 36H",
        "ESTATUTARIO",
        "64440023",
        "ATIVO",
        15249.45
      ],
      [
        "FRANCISCO JOSE DE AMORIM",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "1172021",
        "ATIVO",
        15234.22
      ]
    ],
    "SEDHAST": [
      [
        "ELISA CLEIA PINHEIRO RODRIGUES NOBRE",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "58405025",
        "ATIVO",
        18196.63
      ],
      [
        "ELIANE FLAMINIO ROSA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "36048022",
        "ATIVO",
        12225.38
      ],
      [
        "MARCELO MONTEIRO SALOMAO",
        "SUPERINTENDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427419024",
        "ATIVO",
        11507.79
      ],
      [
        "ADRIANO CHADID MAGALHAES",
        "SECRET\u00c1RIO ADJUNTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427028022",
        "ATIVO",
        11248.41
      ],
      [
        "ANA CARINA DO PRADO AVILA VERBISCK",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES SOCIAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "33076021",
        "ATIVO",
        10991.57
      ]
    ],
    "SEFAZ": [
      [
        "PAULO CESAR DE CRISTO",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "116318021",
        "ATIVO",
        119845.99
      ],
      [
        "SILVIA ALVES CARVALHO",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "104159021",
        "ATIVO",
        109614.41
      ],
      [
        "JO\u00c3O MARIA GARCIA FILHO",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "24409021",
        "ATIVO",
        90916.17
      ],
      [
        "MARIA LUIZA LORDELLO DE MORAES",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "109504021",
        "ATIVO",
        71740.43
      ],
      [
        "RITA DE CASSIA LUBE DE MELO",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "46625022",
        "ATIVO",
        39292.19
      ]
    ],
    "SEGOV": [
      [
        "MARCOS ROBERTO DOS SANTOS BARBOSA",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "428637021",
        "ATIVO",
        19908.18
      ],
      [
        "EDIO ANTONIO RESENDE DE CASTRO",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "43188025",
        "ATIVO",
        18144.5
      ],
      [
        "FRANCISCO CARLOS VICTORIO DA SILVA",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "22229024",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "ELIANE SALETE DETONI",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "427690021",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "EDUARDO CORREA RIEDEL",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "426921021",
        "ATIVO",
        18092.36
      ]
    ],
    "SEINFRA": [
      [
        "EDNEI MARCELO MIGLIOLI",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "426893022",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "EDMIR JOSE BOSSO",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "423290022",
        "ATIVO",
        12790.38
      ],
      [
        "MARIA AM\u00c9LIA NANTES",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "13037026",
        "ATIVO",
        12741.12
      ],
      [
        "EDIVALDO MERISIO",
        "DIRETOR GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "10087025",
        "ATIVO",
        11559.92
      ],
      [
        "ZULEIDE SIMABUCO HIGA",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "133232021",
        "ATIVO",
        11507.79
      ]
    ],
    "SEJUSP": [
      [
        "REGINA MARIA MAKSOUD CABRAL OLIVEIRA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "30388021",
        "ATIVO",
        43940.49
      ],
      [
        "SHIZUKO SHIOTA",
        "ANALISTA DE MED SOCIOEDUCATIVA",
        "ESTATUTARIO",
        "68721022",
        "ATIVO",
        20190.19
      ],
      [
        "JOSE DE ANCHIETA SOUZA SILVA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "97856023",
        "ATIVO",
        17937.86
      ],
      [
        "MILTON CESAR FURIO",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "6256021",
        "ATIVO",
        14638.37
      ],
      [
        "JOSEMIRTES SOCORRO FONSECA PRADO DA SILVA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "58441021",
        "ATIVO",
        14450.21
      ]
    ],
    "SEMAGRO": [
      [
        "JAIME ELIAS VERRUCK",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "427001022",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "JOAO SOTOYA TAKAGI",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "23008023",
        "ATIVO",
        12777.12
      ],
      [
        "ROGERIO THOMITAO BERETTA",
        "SUPERINTENDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "471052021",
        "ATIVO",
        11611.85
      ],
      [
        "CARLOS ROBERTO GONCALVES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "19194024",
        "ATIVO",
        11320.71
      ],
      [
        "SIDNEY ALFREDO RIBEIRO",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "30218022",
        "ATIVO",
        10721.51
      ]
    ],
    "SES": [
      [
        "JOSE ROBERTO BATTISTETTI",
        "ESPECIALISTA DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "22374021",
        "ATIVO",
        21377.51
      ],
      [
        "EDELMA LENE PEIXOTO TIBURCIO",
        "DIRETOR GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "37369024",
        "ATIVO",
        19226.96
      ],
      [
        "ED CARLO BRITTO BURGATT",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "97733022",
        "ATIVO",
        18991.67
      ],
      [
        "CARLOS ALBERTO MORAES COIMBRA",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "473036021",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "ARIENE MARIA BANTERLI RIBEIRO",
        "ESPECIALISTA DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "85418021",
        "ATIVO",
        17519.76
      ]
    ],
    "UEMS": [
      [
        "MARCIO DE ARAUJO PEREIRA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "95107023",
        "ATIVO",
        21710.46
      ],
      [
        "DANIELA SOTTILI GARCIA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "111366022",
        "ATIVO",
        21378.66
      ],
      [
        "EVA FAUSTINO DA FONSECA DE MOURA BARBOSA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "54544022",
        "ATIVO",
        19350.24
      ],
      [
        "FABIO EDIR DOS SANTOS COSTA",
        "REITOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "6544023",
        "ATIVO",
        17897.09
      ],
      [
        "EMILIA MARIA SILVA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "101696021",
        "ATIVO",
        17381.94
      ]
    ]
  },
  "03/2018": {
    "AEM-MS": [
      [
        "NOEMI KARAKHANIAN BERTONI",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "112427021",
        "ATIVO",
        14823.5
      ],
      [
        "NILTON PINTO RODRIGUES",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "37117023",
        "ATIVO",
        13860.13
      ],
      [
        "LUCIANA BONI COGO",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "20335021",
        "ATIVO",
        8465.02
      ],
      [
        "ELIZANDRA DA SILVA MORILHO",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "97731021",
        "ATIVO",
        8446.5
      ],
      [
        "SERGIO MAIA MIRANDA",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "27876021",
        "ATIVO",
        8036.56
      ]
    ],
    "AGEHAB": [
      [
        "MARIA DO CARMO AVESANI LOPEZ",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "AGENTE POLITICO",
        "30063026",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "ADEMIR DA SILVA NERY",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "2184022",
        "ATIVO",
        8487.18
      ],
      [
        "WANILZA GOMES SOARES VENDAS",
        "SECRET\u00c1RIO GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427336021",
        "ATIVO",
        6420.21
      ],
      [
        "REGINA MARA DE ABREU CACERES",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "68668022",
        "ATIVO",
        6218.75
      ],
      [
        "MIRIAM APARECIDA PAULATTI",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "112293023",
        "ATIVO",
        6218.75
      ]
    ],
    "AGEPAN": [
      [
        "YOUSSIF ASSIS DOMINGOS",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "33767022",
        "ATIVO",
        16381.46
      ],
      [
        "AYRTON RODRIGUES",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "15471023",
        "ATIVO",
        11808.67
      ],
      [
        "MARILUCIA PEREIRA SANDIM",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "327066021",
        "ATIVO",
        11756.54
      ],
      [
        "SANDRA REGINA FABRIL",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "82657021",
        "ATIVO",
        11704.4
      ],
      [
        "VALTER ALMEIDA DA SILVA",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "52879022",
        "ATIVO",
        11618.52
      ]
    ],
    "AGEPEN": [
      [
        "JAILMA SOARES DE SOUSA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "60223022",
        "ATIVO",
        16966.88
      ],
      [
        "GISELE VIANA DE CASTRO",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "43091021",
        "ATIVO",
        11799.29
      ],
      [
        "LEONICE AUGUSTO DA SILVA ROMEIRO",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "42998021",
        "ATIVO",
        11011.08
      ],
      [
        "ADENOR ALVES DE MENDONCA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "38782021",
        "ATIVO",
        10383.81
      ],
      [
        "L\u00cdGIA GONCALVES",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "114880021",
        "ATIVO",
        10334.51
      ]
    ],
    "AGESUL": [
      [
        "VANIA FERREIRA FIORE",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "66740021",
        "ATIVO",
        44333.29
      ],
      [
        "JOSE DE SOUZA FILHO",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "3757022",
        "ATIVO",
        28815.02
      ],
      [
        "HELIO YUDI KOMIYAMA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "8666021",
        "ATIVO",
        23503.08
      ],
      [
        "MARIA HELENA SIMOES CORREA MAYMONE",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "20952021",
        "ATIVO",
        22423.04
      ],
      [
        "GASPAR FIRMINO DA CUNHA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "40648021",
        "ATIVO",
        21306.84
      ]
    ],
    "AGRAER": [
      [
        "LIVIA REGINA GARCIA PEREIRA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "45566021",
        "ATIVO",
        44336.99
      ],
      [
        "FERNANDO DE OLIVEIRA CASACA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "125923021",
        "ATIVO",
        18561.78
      ],
      [
        "SANDRA HELENA DE SOUSA ROTTA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "91819021",
        "ATIVO",
        16708.03
      ],
      [
        "MARIANA ZATARIM",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "43631021",
        "ATIVO",
        16149.75
      ],
      [
        "MARIA CRISTINA ALMEIDA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "52130021",
        "ATIVO",
        14792.37
      ]
    ],
    "CBMMS": [
      [
        "ANTONIO MARCOS CARNEIRO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "96416021",
        "ATIVO",
        72620.17
      ],
      [
        "ESLI RICARDO DE LIMA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "71974023",
        "ATIVO",
        30354.01
      ],
      [
        "WAGNER VILASANTI",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "32185024",
        "ATIVO",
        29061.66
      ],
      [
        "ODERVAL MARTINS DE MELO",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "80206021",
        "ATIVO",
        26420.24
      ],
      [
        "LUIDSON BORGES TENORIO NOLETO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "90830021",
        "ATIVO",
        25898.12
      ]
    ],
    "CGE": [
      [
        "LUCIENE ESTEVES DE ALMEIDA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "47383023",
        "ATIVO",
        14622.17
      ],
      [
        "TATIANA SILVA DA CUNHA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "90266023",
        "ATIVO",
        14564.73
      ],
      [
        "ORAIDE SERAFIM BAPTISTA KATAYAMA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "34169029",
        "ATIVO",
        14439.79
      ],
      [
        "LUIZ RODRIGUES CORDEIRO",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "13892026",
        "ATIVO",
        14103.28
      ],
      [
        "FABIANA FERREIRA SALDIVAR",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "114330025",
        "ATIVO",
        13519.25
      ]
    ],
    "DETRAN": [
      [
        "MARIA NEIDE SAMPAIO DA COSTA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "131153022",
        "ATIVO",
        21321.63
      ],
      [
        "JURACI TEIXEIRA",
        "CHEFE DE DIVIS\u00c3O",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "76361021",
        "ATIVO",
        15450.61
      ],
      [
        "JANE NAKASONE",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "17339021",
        "ATIVO",
        11810.33
      ],
      [
        "FAYEZ JOS\u00c9 RIZK",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "71516022",
        "ATIVO",
        10506.13
      ],
      [
        "LUIZ CARVALHO DE ALMEIDA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "14321025",
        "ATIVO",
        9319.81
      ]
    ],
    "DGPC": [
      [
        "ANTENOR CAMARGO LEME",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "17624022",
        "ATIVO",
        58536.02
      ],
      [
        "MARILDA DO CARMO RODRIGUES",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "122958022",
        "ATIVO",
        38037.53
      ],
      [
        "ADRIANO GARCIA GERALDO",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "5876022",
        "ATIVO",
        38024.51
      ],
      [
        "PEDRO ARLEI CARAVINA",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "98989022",
        "ATIVO",
        36851.0
      ],
      [
        "CLAUDINEIS GALINARI",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "76506022",
        "ATIVO",
        35237.39
      ]
    ],
    "ESCOLAGOV": [
      [
        "WILTON PAULINO JUNIOR",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "26788025",
        "ATIVO",
        8720.67
      ],
      [
        "GIOVANNA RAMOS AUTO",
        "ASSESSOR II",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "124916023",
        "ATIVO",
        4905.53
      ],
      [
        "WILMA FERREIRA MATHIAS",
        "ASSESSOR II",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "35384022",
        "ATIVO",
        3542.11
      ],
      [
        "VIVIANE VILANI DOS SANTOS LIMA",
        "ASSESSOR T\u00c9CNICO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427200022",
        "ATIVO",
        3513.67
      ],
      [
        "SILVANA MARIA MARCHINI COELHO",
        "ASSESSOR T\u00c9CNICO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427688022",
        "ATIVO",
        3513.67
      ]
    ],
    "FCMS": [
      [
        "CAROLINE MENDES SIMIOLI",
        "GESTOR DE SERVI\u00c7OS ORGANIZACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "435856021",
        "ATIVO",
        7489.83
      ],
      [
        "MARCIO VEIGA DA SILVA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "89201021",
        "ATIVO",
        6918.09
      ],
      [
        "JULIA AISSA VASCONCELOS OLIVEIRA",
        "ASSISTENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "126263021",
        "ATIVO",
        6215.44
      ],
      [
        "ANA CLAUDIA OGUSUKU FRAIHA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "54510022",
        "ATIVO",
        6031.72
      ],
      [
        "MARIA EMILIA MECCHI DE ARAUJO",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "89175021",
        "ATIVO",
        5781.64
      ]
    ],
    "FERTEL": [
      [
        "JOAO BOSCO DE CASTRO MARTINS",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "23789023",
        "ATIVO",
        8073.12
      ],
      [
        "KARITA CRISTINA FRANCISCO",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "112799022",
        "ATIVO",
        6327.26
      ],
      [
        "LAUCIDIO MELO NOGUEIRA",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "55311021",
        "ATIVO",
        5380.33
      ],
      [
        "GIOVANNA MATILDE MARIA RUGGIER PRADO",
        "T\u00c9CNICO DE ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "99263021",
        "ATIVO",
        5214.23
      ],
      [
        "JOEL ALMEIDA DA SILVA",
        "ASSISTENTE DE SERVI\u00c7OS DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "84363021",
        "ATIVO",
        5185.56
      ]
    ],
    "FUNDECT": [
      [
        "CONCEICAO MARIA BUAINAIN ALVES",
        "GESTOR DE CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA",
        "ESTATUTARIO",
        "37331023",
        "ATIVO",
        6919.35
      ],
      [
        "TAIS NATSUMI YAMASAKI",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "473175022",
        "ATIVO",
        6500.0
      ],
      [
        "VITOR KNOBL MONEO CHAVES",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "436779022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "LAIS STAMATO CALDEIRA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "466262022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "CINTHIA MENEZES DE ASSIS",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "465747022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ]
    ],
    "FUNDESPORTE": [
      [
        "SILVIO LOBO FILHO",
        "DIRETOR GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "36134025",
        "ATIVO",
        7968.85
      ],
      [
        "ANTONIO CESAR NAGLIS",
        "GERENTE GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "27896026",
        "ATIVO",
        6129.64
      ],
      [
        "LUIZ ANTONIO STOPA",
        "GERENTE GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "331612021",
        "ATIVO",
        6057.71
      ],
      [
        "PAULO RICARDO MARTINS NUNEZ",
        "GERENTE GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "429137022",
        "ATIVO",
        4726.02
      ],
      [
        "KARINA LUIZ PEREIRA QUAINI",
        "ASSESSOR II",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "120167022",
        "ATIVO",
        4586.08
      ]
    ],
    "FUNDTUR": [
      [
        "BRUNO WENDLING",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "66911022",
        "ATIVO",
        11507.79
      ],
      [
        "JAQUESON MARIO BORGES DOS SANTOS",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "65367022",
        "ATIVO",
        8012.94
      ],
      [
        "TELMA APARECIDA LA PICIRELLI VIEIRA DA CUNHA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "118598023",
        "ATIVO",
        7578.09
      ],
      [
        "PATRICIA ALVARES MACHADO CERQUEIRA COSTA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "123758022",
        "ATIVO",
        7471.22
      ],
      [
        "ADELIA MARIA RESENDE FERNANDES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "37898022",
        "ATIVO",
        6620.94
      ]
    ],
    "FUNSAU": [
      [
        "REGINA MARIA ARAUJO AJALLA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "14331022",
        "ATIVO",
        36269.71
      ],
      [
        "ALEXANDRE FRIZZO",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "17300023",
        "ATIVO",
        31194.9
      ],
      [
        "CARMENCITA SANCHES LANG",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "67586021",
        "ATIVO",
        28356.32
      ],
      [
        "JAILSON CARMONO LEMOS",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "14131024",
        "ATIVO",
        26977.19
      ],
      [
        "JOS\u00c9 J\u00daLIO SARAIVA GON\u00c7ALVES",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "79414021",
        "ATIVO",
        26773.94
      ]
    ],
    "FUNTRAB": [
      [
        "WILTON MELO ACOSTA",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "94108023",
        "ATIVO",
        11663.99
      ],
      [
        "SANDRA RODRIGUES MENDES",
        "T\u00c9CNICO DE SERVI\u00c7OS ORGANIZACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "44104022",
        "ATIVO",
        11466.37
      ],
      [
        "FARID FADLALLAH BAHMAD",
        "T\u00c9CNICO DE SERVI\u00c7OS ORGANIZACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "3664022",
        "ATIVO",
        11199.98
      ],
      [
        "JULIANA DALLA PRIA FERREIRA DA SILVA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "95181022",
        "ATIVO",
        10470.58
      ],
      [
        "JAIRO PIRES MAFRA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "70049023",
        "ATIVO",
        7025.55
      ]
    ],
    "GOVERNADORIA": [
      [
        "ROBERTO HASHIOKA SOLER",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "129828027",
        "ATIVO",
        21683.22
      ],
      [
        "FELIPE MATTOS DE LIMA RIBEIRO",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "427063021",
        "ATIVO",
        18144.5
      ],
      [
        "ROSIANE MODESTO DE OLIVEIRA",
        "VICE-GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "126204022",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "VALDENIR MACHADO",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "43517022",
        "ATIVO",
        14137.87
      ],
      [
        "CRISTIANE ANDREIA DE CARVALHO DOS SANTOS BARBOSA",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "67953026",
        "ATIVO",
        11559.92
      ]
    ],
    "IAGRO": [
      [
        "TELMA LIMA DE OLIVEIRA",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "130072021",
        "ATIVO",
        56512.83
      ],
      [
        "NATAL HENRIQUE MONTEIRO JUNIOR",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "39052021",
        "ATIVO",
        28884.9
      ],
      [
        "SEBASTIAO RAMAO DE FREITAS",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "2317021",
        "ATIVO",
        23189.83
      ],
      [
        "ANTONIO EDER DE STEFANO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "19829021",
        "ATIVO",
        23085.55
      ],
      [
        "ERCILIO DOS SANTOS LIMA",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "67549021",
        "ATIVO",
        22117.7
      ]
    ],
    "IMASUL": [
      [
        "JOSE HENRIQUE NOGUEIRA",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "120867023",
        "ATIVO",
        15579.53
      ],
      [
        "SOLANGE TATIANA FATIMA SPOSITO",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "83367023",
        "ATIVO",
        13103.5
      ],
      [
        "MARIA HELENA SALOMAO",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39193021",
        "ATIVO",
        11592.34
      ],
      [
        "MARCIA PEREIRA DA MATA",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "6843022",
        "ATIVO",
        11014.12
      ],
      [
        "EMILIO MORITO SAKUMA",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "25745021",
        "ATIVO",
        10933.79
      ]
    ],
    "JUCEMS": [
      [
        "LUCY MEIRE DO AMARAL MARTINS",
        "ASSISTENTE DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "12582021",
        "ATIVO",
        12682.12
      ],
      [
        "AUGUSTO CESAR FERREIRA DE CASTRO",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427375021",
        "ATIVO",
        9987.06
      ],
      [
        "ANGELA IZABEL SANTOS DA SILVA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "9370021",
        "ATIVO",
        6311.75
      ],
      [
        "ADELAIDE TERESINHA SEIDER",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "64017023",
        "ATIVO",
        5459.37
      ],
      [
        "ARMANDO HARUKI MATSUMOTO",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "62088022",
        "ATIVO",
        5423.53
      ]
    ],
    "PGE": [
      [
        "ANTONIO DE SOUZA RAMOS FILHO",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "13808021",
        "ATIVO",
        60675.88
      ],
      [
        "JOSE APARECIDO BARCELLO DE LIMA",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "17764021",
        "ATIVO",
        47173.91
      ],
      [
        "SIBELE CRISTINA BOGER FEITOSA",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 3\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "253021",
        "ATIVO",
        46835.11
      ],
      [
        "ADALBERTO NEVES MIRANDA",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "64755021",
        "ATIVO",
        40754.99
      ],
      [
        "MARIA SUENI DE OLIVEIRA",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "35447021",
        "ATIVO",
        39137.08
      ]
    ],
    "PMMS": [
      [
        "ATAYDE SIM\u00d5ES FERNANDES",
        "OFICIAIS SUBALTERNOS",
        "ESTATUTARIO",
        "71740021",
        "ATIVO",
        42163.96
      ],
      [
        "ALVARO DA SILVA PRATES",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "56089021",
        "ATIVO",
        35974.27
      ],
      [
        "RENATO TOLENTINO ALVES",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "131725021",
        "ATIVO",
        32306.3
      ],
      [
        "CL\u00c1UDIO ROBERTO MONTEIRO AYRES",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "83477021",
        "ATIVO",
        31431.4
      ],
      [
        "PAULO ROGERIO DE CARVALHO SILVA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "78285021",
        "ATIVO",
        30996.28
      ]
    ],
    "SAD": [
      [
        "ELIZABETH HARALAMPIDIS",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "103757023",
        "ATIVO",
        23001.59
      ],
      [
        "HERMES LUIZ DE REZENDE",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "10447026",
        "ATIVO",
        20727.98
      ],
      [
        "NIVALDO DOMINGOS DA ROCHA",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "32384022",
        "ATIVO",
        19735.03
      ],
      [
        "ADRIANA SANTOS FEITOSA ESVICERO",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "8208024",
        "ATIVO",
        19648.41
      ],
      [
        "CLAUDIA FLORES CAVALCANTI",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "64865022",
        "ATIVO",
        19421.18
      ]
    ],
    "SECC": [
      [
        "ATHAYDE NERY DE FREITAS JUNIOR",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "427078023",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "TOMAZ RAMOS ESCRIVANO",
        "SECRET\u00c1RIO ADJUNTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "469193022",
        "ATIVO",
        7968.85
      ],
      [
        "EDGAR LUIZ NAZARETH",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "64506027",
        "ATIVO",
        7968.85
      ],
      [
        "LUCIANA CASSIA DE AZAMBUJA ROCA",
        "SUPERINTENDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "74977025",
        "ATIVO",
        7784.15
      ],
      [
        "CLEMENTINO FERREIRA BRITES FILHO",
        "GESTOR DE SERVI\u00c7OS ORGANIZACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "103356025",
        "ATIVO",
        4662.06
      ]
    ],
    "SED": [
      [
        "SILVANA LOPES",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "47699021",
        "ATIVO",
        33204.9
      ],
      [
        "MARIA CECILIA AMENDOLA DA MOTTA",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "102335024",
        "ATIVO",
        24852.8
      ],
      [
        "JAIR SILVEIRA DE ALMEIDA",
        "ESPECIALISTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - 36H",
        "ESTATUTARIO",
        "37129021",
        "ATIVO",
        15310.1
      ],
      [
        "JANETE APARECIDA DOS SANTOS",
        "ESPECIALISTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - 36H",
        "ESTATUTARIO",
        "42420022",
        "ATIVO",
        14398.56
      ],
      [
        "JOANA DARC DA SILVA SANTOS",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "68700021",
        "ATIVO",
        13740.75
      ]
    ],
    "SEDHAST": [
      [
        "ELISA CLEIA PINHEIRO RODRIGUES NOBRE",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "58405025",
        "ATIVO",
        18196.63
      ],
      [
        "ANA MARIA GIMENEZ SANTIAGO",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "2491021",
        "ATIVO",
        14623.2
      ],
      [
        "MARCELO MONTEIRO SALOMAO",
        "SUPERINTENDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427419024",
        "ATIVO",
        11507.79
      ],
      [
        "ADRIANO CHADID MAGALHAES",
        "SECRET\u00c1RIO ADJUNTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427028022",
        "ATIVO",
        10195.99
      ],
      [
        "JORGE CONTOS",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "110758021",
        "ATIVO",
        10061.38
      ]
    ],
    "SEFAZ": [
      [
        "ABDIR OLIVEIRA ARANTES",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "43806021",
        "ATIVO",
        99226.41
      ],
      [
        "STENIO FERREIRA GONCALVES",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "107653021",
        "ATIVO",
        75023.93
      ],
      [
        "ECIO ALTAIR JESUINO",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "17938021",
        "ATIVO",
        66997.98
      ],
      [
        "GERALDO APARECIDO GALINDO PASSOS",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "70290021",
        "ATIVO",
        46692.51
      ],
      [
        "LUCIENE SILES FERNANDES",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "40277021",
        "ATIVO",
        44971.29
      ]
    ],
    "SEGOV": [
      [
        "ANA CAROLINA ARAUJO NARDES",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "428642021",
        "ATIVO",
        23422.37
      ],
      [
        "EDIO ANTONIO RESENDE DE CASTRO",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "43188025",
        "ATIVO",
        18144.5
      ],
      [
        "FRANCISCO CARLOS VICTORIO DA SILVA",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "22229024",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "ELIANE SALETE DETONI",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "427690021",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "EDUARDO CORREA RIEDEL",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "426921021",
        "ATIVO",
        18092.36
      ]
    ],
    "SEINFRA": [
      [
        "EDNEI MARCELO MIGLIOLI",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "426893022",
        "ATIVO",
        24853.98
      ],
      [
        "HELIANEY PAULO DA SILVA",
        "SECRET\u00c1RIO ADJUNTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "81955026",
        "ATIVO",
        21631.11
      ],
      [
        "CLAUDIO LUIZ RESTA FRAGELLI",
        "DIRETOR GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "427097022",
        "ATIVO",
        13888.7
      ],
      [
        "EDMIR JOSE BOSSO",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "423290022",
        "ATIVO",
        12790.38
      ],
      [
        "CARLA ADRIANA PINTO MIRANDA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "65234022",
        "ATIVO",
        12011.58
      ]
    ],
    "SEJUSP": [
      [
        "NAIR OLIVEIRA SILVA",
        "PERITO PAPILOSCOPISTA",
        "ESTATUTARIO",
        "43104022",
        "ATIVO",
        14511.28
      ],
      [
        "JOSEMIRTES SOCORRO FONSECA PRADO DA SILVA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "58441021",
        "ATIVO",
        14450.21
      ],
      [
        "WEDNEY RODOLPHO DE OLIVEIRA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "78309022",
        "ATIVO",
        13454.96
      ],
      [
        "GLORIA SETSUKO SUZUKI",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "12456022",
        "ATIVO",
        12981.71
      ],
      [
        "NELSON FERMINO JUNIOR",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "94099021",
        "ATIVO",
        12763.15
      ]
    ],
    "SEMAGRO": [
      [
        "JAIME ELIAS VERRUCK",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "427001022",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "ROGERIO THOMITAO BERETTA",
        "SUPERINTENDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "471052021",
        "ATIVO",
        11611.85
      ],
      [
        "CARLOS ROBERTO GONCALVES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "19194024",
        "ATIVO",
        11320.71
      ],
      [
        "SIDNEY ALFREDO RIBEIRO",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "30218022",
        "ATIVO",
        10721.51
      ],
      [
        "CARLOS HENRIQUE LEMOS LOPES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "92198025",
        "ATIVO",
        10716.94
      ]
    ],
    "SES": [
      [
        "MARCIO LUIS FARINAZZO",
        "ESPECIALISTA DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "69575021",
        "ATIVO",
        18819.23
      ],
      [
        "FRANCISCO DA CRUZ VIANA",
        "ESPECIALISTA DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "92680021",
        "ATIVO",
        18581.05
      ],
      [
        "CARLOS ALBERTO MORAES COIMBRA",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "473036021",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "ANTONIO AUGUSTO LONGO",
        "ESPECIALISTA DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "72850021",
        "ATIVO",
        16176.38
      ],
      [
        "WAGNER DIVINO DE SOUZA",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "473664021",
        "ATIVO",
        15779.59
      ]
    ],
    "UEMS": [
      [
        "SANDRA CRISTINA DE SOUZA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "1970022",
        "ATIVO",
        22662.73
      ],
      [
        "MARCIO DE ARAUJO PEREIRA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "95107023",
        "ATIVO",
        21710.46
      ],
      [
        "EVA FAUSTINO DA FONSECA DE MOURA BARBOSA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "54544022",
        "ATIVO",
        19350.25
      ],
      [
        "FABIO EDIR DOS SANTOS COSTA",
        "REITOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "6544023",
        "ATIVO",
        17897.09
      ],
      [
        "EMILIA MARIA SILVA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "101696021",
        "ATIVO",
        16915.55
      ]
    ]
  },
  "04/2018": {
    "AEM-MS": [
      [
        "ELIZANDRA DA SILVA MORILHO",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "97731021",
        "ATIVO",
        14474.44
      ],
      [
        "NILTON PINTO RODRIGUES",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "37117023",
        "ATIVO",
        13843.87
      ],
      [
        "MARCIO ANDRE YAMAURA",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "90132021",
        "ATIVO",
        11086.28
      ],
      [
        "ARINILSON GOMES DE OLIVEIRA",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "27873022",
        "ATIVO",
        8996.72
      ],
      [
        "LUCIANA BONI COGO",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "20335021",
        "ATIVO",
        8604.61
      ]
    ],
    "AGEHAB": [
      [
        "MARIA DO CARMO AVESANI LOPEZ",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "AGENTE POLITICO",
        "30063026",
        "ATIVO",
        24852.8
      ],
      [
        "WALTER DE CASTRO NETO",
        "COORDENADORIA",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "429197021",
        "ATIVO",
        9607.95
      ],
      [
        "REGINA MARA DE ABREU CACERES",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "68668022",
        "ATIVO",
        9137.98
      ],
      [
        "ADEMIR DA SILVA NERY",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "2184022",
        "ATIVO",
        8711.79
      ],
      [
        "MAX SANDER GAMARRA DA SILVA",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "435338021",
        "ATIVO",
        6919.65
      ]
    ],
    "AGEPAN": [
      [
        "YOUSSIF ASSIS DOMINGOS",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "33767022",
        "ATIVO",
        16381.46
      ],
      [
        "SANDRA REGINA FABRIL",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "82657021",
        "ATIVO",
        12875.16
      ],
      [
        "HAILTON MARIA FARIAS VASCONCELOS",
        "ANALISTA DE REGULA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "29074021",
        "ATIVO",
        12028.94
      ],
      [
        "AYRTON RODRIGUES",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "15471023",
        "ATIVO",
        11965.95
      ],
      [
        "MARILUCIA PEREIRA SANDIM",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "327066021",
        "ATIVO",
        11913.82
      ]
    ],
    "AGEPEN": [
      [
        "LUCILA DE OLIVEIRA SANTOS",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "98664022",
        "ATIVO",
        24899.23
      ],
      [
        "MARIA LUCIA DE SOUZA FREITAS",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "49666022",
        "ATIVO",
        14690.62
      ],
      [
        "EDUARDO GUSTAVO RIBEIRO LIMA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "43002023",
        "ATIVO",
        11173.22
      ],
      [
        "ANTONIO BASILIO DA SILVA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "56071021",
        "ATIVO",
        10934.0
      ],
      [
        "DOMINGOS SAVIO DE ARRUDA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "48385021",
        "ATIVO",
        10564.7
      ]
    ],
    "AGESUL": [
      [
        "AURO SIM\u00d5ES P\u00d3LVORA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "4036021",
        "ATIVO",
        91631.07
      ],
      [
        "WILMA LOUREIRO LEITE",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "75459021",
        "ATIVO",
        68335.08
      ],
      [
        "HELIO LOUREIRO BATTILANI",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "49114021",
        "ATIVO",
        64835.6
      ],
      [
        "JOAO CARLOS ARAKAKI",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "134028021",
        "ATIVO",
        35655.73
      ],
      [
        "JOSE DE SOUZA FILHO",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "3757022",
        "ATIVO",
        29268.94
      ]
    ],
    "AGRAER": [
      [
        "ILSE ELIZABET DUBIELA JUNGES",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "47433021",
        "ATIVO",
        19958.96
      ],
      [
        "FERNANDO DE OLIVEIRA CASACA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "125923021",
        "ATIVO",
        19445.68
      ],
      [
        "SANDRA HELENA DE SOUSA ROTTA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "91819021",
        "ATIVO",
        17506.5
      ],
      [
        "MARIANA ZATARIM",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "43631021",
        "ATIVO",
        16608.89
      ],
      [
        "JOAO LOPES CUPERTINO",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "5787021",
        "ATIVO",
        15049.49
      ]
    ],
    "CBMMS": [
      [
        "VANDERLEI COELHO PEREIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "93342021",
        "ATIVO",
        64023.34
      ],
      [
        "VALTER GODOY",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "62844021",
        "ATIVO",
        31349.79
      ],
      [
        "MARCELO OLASSAR RAMIRES DIAS",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "88518021",
        "ATIVO",
        25490.08
      ],
      [
        "ALEXANDRE FIGUEIREDO DE LEMOS",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "117156022",
        "ATIVO",
        24822.13
      ],
      [
        "ESLI RICARDO DE LIMA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "71974023",
        "ATIVO",
        24527.6
      ]
    ],
    "CGE": [
      [
        "SANDRA MARIA MAURO LOPES",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "16220026",
        "ATIVO",
        16586.76
      ],
      [
        "LUCIENE ESTEVES DE ALMEIDA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "47383023",
        "ATIVO",
        15035.85
      ],
      [
        "RONEY ABADIO CANDIDO DIAS",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "53014026",
        "ATIVO",
        13884.52
      ],
      [
        "RENATA LARA DINIZ BRANDAO",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "113255024",
        "ATIVO",
        13092.27
      ],
      [
        "CLAUDEMIR MORAES HONORIO",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "84426024",
        "ATIVO",
        12620.35
      ]
    ],
    "DETRAN": [
      [
        "EDILEUZA FERREIRA GONCALVES",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "39912022",
        "ATIVO",
        23110.53
      ],
      [
        "INES PEREIRA ESTEVES",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "30202022",
        "ATIVO",
        12045.71
      ],
      [
        "FAYEZ JOS\u00c9 RIZK",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "71516022",
        "ATIVO",
        10770.98
      ],
      [
        "LUIZ CARVALHO DE ALMEIDA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "14321025",
        "ATIVO",
        9848.38
      ],
      [
        "MARIA ALBERTINA DE SOUZA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "15993023",
        "ATIVO",
        9832.63
      ]
    ],
    "DGPC": [
      [
        "FERNANDO PACIELLO JUNIOR",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "74200023",
        "ATIVO",
        140877.91
      ],
      [
        "WEBER LUCIANO DE MEDEIROS",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "21164022",
        "ATIVO",
        35912.29
      ],
      [
        "EVANDRO LUIZ BANHETI CORREDATO",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "110553022",
        "ATIVO",
        35003.14
      ],
      [
        "IVAN BARREIRA",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "132514022",
        "ATIVO",
        33629.05
      ],
      [
        "MESSIAS PIRES DOS SANTOS FILHO",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "101562022",
        "ATIVO",
        33487.18
      ]
    ],
    "ESCOLAGOV": [
      [
        "WILTON PAULINO JUNIOR",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "26788025",
        "ATIVO",
        12025.94
      ],
      [
        "VAGNER SILVA DE ALMEIDA",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "427296025",
        "ATIVO",
        6661.94
      ],
      [
        "GUSTAVO AURELIO MARTINS",
        "ASSESSOR T\u00c9CNICO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427544022",
        "ATIVO",
        6161.99
      ],
      [
        "SAYURI FERNANDES MIAHIRA",
        "ASSISTENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "471051022",
        "ATIVO",
        4401.97
      ],
      [
        "RENAN FERREIRA MATHIAS",
        "ASSESSOR II",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "474229021",
        "ATIVO",
        4345.91
      ]
    ],
    "FCMS": [
      [
        "ANA CLAUDIA OGUSUKU FRAIHA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "54510022",
        "ATIVO",
        6128.36
      ],
      [
        "CLAUDIA LA PICIRELLI ARRUDA CARLANA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "127657021",
        "ATIVO",
        6068.09
      ],
      [
        "LILIANA NASSAR SCALISE",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "109956022",
        "ATIVO",
        5963.4
      ],
      [
        "LUCIANA KREUTZER BRITO",
        "COORDENADOR DE UNIDADE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "470018022",
        "ATIVO",
        5621.44
      ],
      [
        "KELLY RODRIGUES GONCALVES",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "122763021",
        "ATIVO",
        5363.61
      ]
    ],
    "FERTEL": [
      [
        "JOAO BOSCO DE CASTRO MARTINS",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "23789023",
        "ATIVO",
        8073.12
      ],
      [
        "GENIVAL MOTA",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "20970024",
        "ATIVO",
        7222.18
      ],
      [
        "EVA REGINA FERREIRA DE FREITAS",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "91386021",
        "ATIVO",
        6977.91
      ],
      [
        "JOSE EDUARDO GALINDO NOVO",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "54070022",
        "ATIVO",
        6733.65
      ],
      [
        "LAUCIDIO MELO NOGUEIRA",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "55311021",
        "ATIVO",
        5497.36
      ]
    ],
    "FUNDECT": [
      [
        "CONCEICAO MARIA BUAINAIN ALVES",
        "GESTOR DE CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA",
        "ESTATUTARIO",
        "37331023",
        "ATIVO",
        7095.69
      ],
      [
        "TAIS NATSUMI YAMASAKI",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "473175022",
        "ATIVO",
        6500.0
      ],
      [
        "VITOR KNOBL MONEO CHAVES",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "436779022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "LAIS STAMATO CALDEIRA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "466262022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "CINTHIA MENEZES DE ASSIS",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "465747022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ]
    ],
    "FUNDESPORTE": [
      [
        "SILVIO LOBO FILHO",
        "DIRETOR GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "36134025",
        "ATIVO",
        7968.85
      ],
      [
        "ANTONIO CESAR NAGLIS",
        "GERENTE GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "27896026",
        "ATIVO",
        6114.8
      ],
      [
        "LUIZ ANTONIO STOPA",
        "GERENTE GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "331612021",
        "ATIVO",
        6057.71
      ],
      [
        "PAULO RICARDO MARTINS NUNEZ",
        "GERENTE GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "429137022",
        "ATIVO",
        4726.02
      ],
      [
        "KARINA LUIZ PEREIRA QUAINI",
        "ASSESSOR II",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "120167022",
        "ATIVO",
        4586.08
      ]
    ],
    "FUNDTUR": [
      [
        "BRUNO WENDLING",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "66911022",
        "ATIVO",
        11507.79
      ],
      [
        "TELMA APARECIDA LA PICIRELLI VIEIRA DA CUNHA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "118598023",
        "ATIVO",
        7779.83
      ],
      [
        "PATRICIA ALVARES MACHADO CERQUEIRA COSTA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "123758022",
        "ATIVO",
        7686.41
      ],
      [
        "FABIANY COELHO FORTES",
        "GESTOR DE ATIV. DE DESENV.SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "115555021",
        "ATIVO",
        7632.25
      ],
      [
        "DEBORA BORDIN FLUHR",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "110863023",
        "ATIVO",
        6822.25
      ]
    ],
    "FUNSAU": [
      [
        "RENATO LOUREIRO DE FIGUEIREDO FILHO",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "98393021",
        "ATIVO",
        40997.63
      ],
      [
        "CARMENCITA SANCHES LANG",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "67586021",
        "ATIVO",
        27563.33
      ],
      [
        "ALEXANDRE FRIZZO",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "17300023",
        "ATIVO",
        27562.41
      ],
      [
        "ALBERTO CUBEL BRULL JUNIOR",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "47252023",
        "ATIVO",
        26546.56
      ],
      [
        "PATRICIA RUBINI",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "132382022",
        "ATIVO",
        26214.66
      ]
    ],
    "FUNTRAB": [
      [
        "WILTON MELO ACOSTA",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "94108023",
        "ATIVO",
        28085.96
      ],
      [
        "SANIMEM NOGUEIRA DUARTE",
        "GESTOR DE SERVI\u00c7OS ORGANIZACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "435626021",
        "ATIVO",
        11307.71
      ],
      [
        "JAIRO PIRES MAFRA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "70049023",
        "ATIVO",
        10339.55
      ],
      [
        "JULIANA DALLA PRIA FERREIRA DA SILVA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "95181022",
        "ATIVO",
        7490.4
      ],
      [
        "ILZA DIAS DE ALMEIDA",
        "T\u00c9CNICO DE SERVI\u00c7OS ORGANIZACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "49796026",
        "ATIVO",
        6276.33
      ]
    ],
    "GOVERNADORIA": [
      [
        "ROBERTO HASHIOKA SOLER",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "129828027",
        "ATIVO",
        21683.22
      ],
      [
        "FELIPE MATTOS DE LIMA RIBEIRO",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "427063021",
        "ATIVO",
        18144.5
      ],
      [
        "ROSIANE MODESTO DE OLIVEIRA",
        "VICE-GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "126204022",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "CRISTIANE ANDREIA DE CARVALHO DOS SANTOS BARBOSA",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "67953026",
        "ATIVO",
        11559.92
      ],
      [
        "REINALDO AZAMBUJA SILVA",
        "GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "426919021",
        "ATIVO",
        11464.89
      ]
    ],
    "IAGRO": [
      [
        "SEBASTIAO RAMAO DE FREITAS",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "2317021",
        "ATIVO",
        23189.83
      ],
      [
        "ANTONIO EDER DE STEFANO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "19829021",
        "ATIVO",
        23085.55
      ],
      [
        "ERCILIO DOS SANTOS LIMA",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "67549021",
        "ATIVO",
        22117.7
      ],
      [
        "CICERO LUIZ CARDOSO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "66413021",
        "ATIVO",
        20754.48
      ],
      [
        "MARISE MARINELLI BONILHA SEKI",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "84815021",
        "ATIVO",
        20649.15
      ]
    ],
    "IMASUL": [
      [
        "MARIA HELENA SALOMAO",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39193021",
        "ATIVO",
        17273.26
      ],
      [
        "WILLIAN PEDRO KARAMALAC DE GODOY",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39412026",
        "ATIVO",
        14524.13
      ],
      [
        "NELSON IWAO IKEDA",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "103126023",
        "ATIVO",
        13324.84
      ],
      [
        "DINA MARA FIGUEIREDO",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "112878021",
        "ATIVO",
        12281.76
      ],
      [
        "DANIEL BAETA DE ASSIS",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "23770022",
        "ATIVO",
        12166.29
      ]
    ],
    "JUCEMS": [
      [
        "AUGUSTO CESAR FERREIRA DE CASTRO",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427375021",
        "ATIVO",
        9987.06
      ],
      [
        "ANGELA IZABEL SANTOS DA SILVA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "9370021",
        "ATIVO",
        5779.96
      ],
      [
        "ADELAIDE TERESINHA SEIDER",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "64017023",
        "ATIVO",
        5581.98
      ],
      [
        "THAIS YUMI KOMIYAMA LIMA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "433802021",
        "ATIVO",
        5564.4
      ],
      [
        "IN\u00caZ PEREIRA NAKA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "106091021",
        "ATIVO",
        5362.8
      ]
    ],
    "PGE": [
      [
        "WAGNER MOREIRA GARCIA",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 3\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "124695021",
        "ATIVO",
        53829.43
      ],
      [
        "FERNANDO CESAR CAURIM ZANELE",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 1\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "35749021",
        "ATIVO",
        47024.17
      ],
      [
        "GUSTAVO MACHADO DI TOMMASO BASTOS",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 3\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "433674021",
        "ATIVO",
        46526.54
      ],
      [
        "FABIOLA MARQUETTI SANCHES RAHIM",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 1\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "111382023",
        "ATIVO",
        45471.68
      ],
      [
        "SENISE FREIRE CHACHA",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "28126021",
        "ATIVO",
        44353.93
      ]
    ],
    "PMMS": [
      [
        "MARCELO GOMES LOPES",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "70050022",
        "ATIVO",
        95386.43
      ],
      [
        "NELSON OSSAMU TOMONAGA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "51829021",
        "ATIVO",
        94449.81
      ],
      [
        "JOAO CARLOS TRIBESS PATRICIO",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "68875021",
        "ATIVO",
        45014.84
      ],
      [
        "RENATO TOLENTINO ALVES",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "131725021",
        "ATIVO",
        32241.09
      ],
      [
        "DIVINO LOPES DE FARIA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "68558023",
        "ATIVO",
        30064.15
      ]
    ],
    "SAD": [
      [
        "HERMES LUIZ DE REZENDE",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "10447026",
        "ATIVO",
        29061.66
      ],
      [
        "RAFAEL GARCIA RIBEIRO",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "72854022",
        "ATIVO",
        23592.87
      ],
      [
        "CLAUDIA FLORES CAVALCANTI",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "64865022",
        "ATIVO",
        20336.58
      ],
      [
        "NIVALDO DOMINGOS DA ROCHA",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "32384022",
        "ATIVO",
        20300.96
      ],
      [
        "ADRIANA SANTOS FEITOSA ESVICERO",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "8208024",
        "ATIVO",
        20213.3
      ]
    ],
    "SECC": [
      [
        "ATHAYDE NERY DE FREITAS JUNIOR",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "427078023",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "TOMAZ RAMOS ESCRIVANO",
        "SECRET\u00c1RIO ADJUNTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "469193022",
        "ATIVO",
        7968.85
      ],
      [
        "EDGAR LUIZ NAZARETH",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "64506027",
        "ATIVO",
        7968.85
      ],
      [
        "LUCIANA CASSIA DE AZAMBUJA ROCA",
        "SUPERINTENDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "74977025",
        "ATIVO",
        7784.15
      ],
      [
        "CARINE BEATRIZ GIARETTA",
        "ASSESSOR II",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427488023",
        "ATIVO",
        5258.94
      ]
    ],
    "SED": [
      [
        "ROSA MARIA DE OLIVEIRA FREITAS",
        "ESPECIALISTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - 36H",
        "ESTATUTARIO",
        "18598021",
        "ATIVO",
        26426.68
      ],
      [
        "JOSIMARIO TEOTONIO DERBLI DA SILVA",
        "DIRETOR GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "113968023",
        "ATIVO",
        18281.92
      ],
      [
        "MARIA CECILIA AMENDOLA DA MOTTA",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "102335024",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "FLODOALDO MORENO JUNIOR",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "90286021",
        "ATIVO",
        17447.89
      ],
      [
        "NICOLASSA MARINA MALDONADO LEITE MACHADO",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "89469021",
        "ATIVO",
        16721.56
      ]
    ],
    "SEDHAST": [
      [
        "ELISA CLEIA PINHEIRO RODRIGUES NOBRE",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "58405025",
        "ATIVO",
        18196.63
      ],
      [
        "MARCELO MONTEIRO SALOMAO",
        "SUPERINTENDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427419024",
        "ATIVO",
        11507.79
      ],
      [
        "ANA MARIA GIMENEZ SANTIAGO",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "2491021",
        "ATIVO",
        10810.62
      ],
      [
        "JORGE CONTOS",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "110758021",
        "ATIVO",
        10298.97
      ],
      [
        "ADRIANO CHADID MAGALHAES",
        "SECRET\u00c1RIO ADJUNTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427028022",
        "ATIVO",
        10195.99
      ]
    ],
    "SEFAZ": [
      [
        "JOAQUIM MANUEL GONCALVES CARDOSO",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "7773021",
        "ATIVO",
        111644.05
      ],
      [
        "ANESIO PETELIN",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "60017021",
        "ATIVO",
        79341.99
      ],
      [
        "NATALINO TSUGUIO SAKITA",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "28058021",
        "ATIVO",
        68707.44
      ],
      [
        "CARLOS ROBERTO TOGNON",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "125114021",
        "ATIVO",
        55925.26
      ],
      [
        "JOSE TERUO MIZUNO",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "111550021",
        "ATIVO",
        36154.44
      ]
    ],
    "SEGOV": [
      [
        "MARLY DE SOUZA NEPOMUCENO",
        "ASSISTENTE T\u00c9CNICO DE OR\u00c7AMENTO",
        "ESTATUTARIO",
        "29896025",
        "ATIVO",
        27623.82
      ],
      [
        "ANTONIO VAZ NETO",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "6478022",
        "ATIVO",
        24071.35
      ],
      [
        "ISAIAS FERREIRA BITTENCOURT",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "53878027",
        "ATIVO",
        21304.14
      ],
      [
        "EDIO ANTONIO RESENDE DE CASTRO",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "43188025",
        "ATIVO",
        18144.5
      ],
      [
        "FRANCISCO CARLOS VICTORIO DA SILVA",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "22229024",
        "ATIVO",
        18092.36
      ]
    ],
    "SEINFRA": [
      [
        "HELIANEY PAULO DA SILVA",
        "SECRET\u00c1RIO ADJUNTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "81955026",
        "ATIVO",
        29350.34
      ],
      [
        "EDNEI MARCELO MIGLIOLI",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "426893022",
        "ATIVO",
        21808.46
      ],
      [
        "ZULEIDE SIMABUCO HIGA",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "133232021",
        "ATIVO",
        19234.82
      ],
      [
        "HELIANEY PAULO DA SILVA",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "81955027",
        "ATIVO",
        14782.78
      ],
      [
        "EDMIR JOSE BOSSO",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "423290022",
        "ATIVO",
        12790.38
      ]
    ],
    "SEJUSP": [
      [
        "RICARDO DA FONSECA CHAUVET",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "97139022",
        "ATIVO",
        17835.54
      ],
      [
        "JOSEMIRTES SOCORRO FONSECA PRADO DA SILVA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "58441021",
        "ATIVO",
        14851.05
      ],
      [
        "RAFAEL FREIRE ROCHA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "246024",
        "ATIVO",
        14023.03
      ],
      [
        "MARCIO VENTURA RIBEIRO",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "112902022",
        "ATIVO",
        14023.03
      ],
      [
        "PATRICIA MITIE NAKAMURA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "66081022",
        "ATIVO",
        13363.36
      ]
    ],
    "SEMAGRO": [
      [
        "JAIME ELIAS VERRUCK",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "427001022",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "JANICE SANT ANA RISSATO",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "58278024",
        "ATIVO",
        14376.69
      ],
      [
        "CARLOS ROBERTO GONCALVES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "19194024",
        "ATIVO",
        11636.22
      ],
      [
        "ROGERIO THOMITAO BERETTA",
        "SUPERINTENDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "471052021",
        "ATIVO",
        11611.85
      ],
      [
        "SIDNEY ALFREDO RIBEIRO",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "30218022",
        "ATIVO",
        11018.8
      ]
    ],
    "SES": [
      [
        "LIAMARA ARIMA VEDOVATO",
        "ESPECIALISTA DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "37230021",
        "ATIVO",
        25372.69
      ],
      [
        "EDNA DE MORAES SALGADO",
        "FISCAL DE VIGIL\u00c2NCIA SANIT\u00c1RIA",
        "ESTATUTARIO",
        "13492021",
        "ATIVO",
        19196.66
      ],
      [
        "CARLOS ALBERTO MORAES COIMBRA",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "473036021",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "LUIZ AUGUSTO DE OLIVEIRA",
        "ESPECIALISTA DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "12203021",
        "ATIVO",
        16345.28
      ],
      [
        "MIGUEL ANGEL MARTINEZ VILA",
        "ESPECIALISTA DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "29870025",
        "ATIVO",
        15885.92
      ]
    ],
    "UEMS": [
      [
        "SANDRA CRISTINA DE SOUZA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "1970022",
        "ATIVO",
        24166.85
      ],
      [
        "MARCIO DE ARAUJO PEREIRA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "95107023",
        "ATIVO",
        21996.11
      ],
      [
        "LOURDES MISSIO",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "59039021",
        "ATIVO",
        19258.75
      ],
      [
        "FABIO EDIR DOS SANTOS COSTA",
        "REITOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "6544023",
        "ATIVO",
        17860.25
      ],
      [
        "VIVIANE SCALON FACHIN",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "9166028",
        "ATIVO",
        16365.89
      ]
    ]
  },
  "05/2018": {
    "AEM-MS": [
      [
        "NILTON PINTO RODRIGUES",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "37117023",
        "ATIVO",
        13843.87
      ],
      [
        "ALBERTO PIRES GON\u00c7ALVES",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "46913021",
        "ATIVO",
        11688.13
      ],
      [
        "ARINILSON GOMES DE OLIVEIRA",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "27873022",
        "ATIVO",
        8963.45
      ],
      [
        "LUCIANA BONI COGO",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "20335021",
        "ATIVO",
        8654.76
      ],
      [
        "ELIZANDRA DA SILVA MORILHO",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "97731021",
        "ATIVO",
        8636.55
      ]
    ],
    "AGEHAB": [
      [
        "MARIA DO CARMO AVESANI LOPEZ",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "AGENTE POLITICO",
        "30063026",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "FERNANDO JOSE NICOLINI DELGADO",
        "SECRET\u00c1RIO GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "62709023",
        "ATIVO",
        9595.34
      ],
      [
        "ADEMIR DA SILVA NERY",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "2184022",
        "ATIVO",
        8629.67
      ],
      [
        "WANILZA GOMES SOARES VENDAS",
        "SECRET\u00c1RIO GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427336021",
        "ATIVO",
        6420.21
      ],
      [
        "FELIPE MARANHO PINTO",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "15270021",
        "ATIVO",
        6368.46
      ]
    ],
    "AGEPAN": [
      [
        "YOUSSIF ASSIS DOMINGOS",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "33767022",
        "ATIVO",
        24244.16
      ],
      [
        "WOLLMER TARDIN FILHO",
        "ASSESSOR II",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "20423025",
        "ATIVO",
        16181.33
      ],
      [
        "SANDRA REGINA FABRIL",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "82657021",
        "ATIVO",
        12530.14
      ],
      [
        "AYRTON RODRIGUES",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "15471023",
        "ATIVO",
        11965.95
      ],
      [
        "MARILUCIA PEREIRA SANDIM",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "327066021",
        "ATIVO",
        11913.82
      ]
    ],
    "AGEPEN": [
      [
        "NAIR MENDES DE BORBA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "10479021",
        "ATIVO",
        12467.17
      ],
      [
        "MARIO RIVEROS",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "45376021",
        "ATIVO",
        11265.02
      ],
      [
        "WILSON LOUBET LOPES",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "59201021",
        "ATIVO",
        11163.89
      ],
      [
        "STENIO GOMES DE SA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "19465021",
        "ATIVO",
        11161.99
      ],
      [
        "JOSE CARLOS FERREIRA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "32330021",
        "ATIVO",
        10844.78
      ]
    ],
    "AGESUL": [
      [
        "MARIA HELENA SIMOES CORREA MAYMONE",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "20952021",
        "ATIVO",
        31343.24
      ],
      [
        "GASPAR FIRMINO DA CUNHA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "40648021",
        "ATIVO",
        21921.04
      ],
      [
        "MARIA DE FATIMA MARTINS GUTIERREZ PONCE",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "33784021",
        "ATIVO",
        21269.75
      ],
      [
        "DONIZETI RODRIGUES DA SILVEIRA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "23844021",
        "ATIVO",
        19744.25
      ],
      [
        "PAULO CESAR LIM\u00c3O MONTILHA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "72714021",
        "ATIVO",
        18594.14
      ]
    ],
    "AGRAER": [
      [
        "SANDRA HELENA DE SOUSA ROTTA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "91819021",
        "ATIVO",
        23959.4
      ],
      [
        "FERNANDO DE OLIVEIRA CASACA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "125923021",
        "ATIVO",
        19344.94
      ],
      [
        "MARIANA ZATARIM",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "43631021",
        "ATIVO",
        16608.89
      ],
      [
        "IVAN PEDRO DE MEDEIROS SOBRINHO",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "31661021",
        "ATIVO",
        15690.0
      ],
      [
        "JOAO LOPES CUPERTINO",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "5787021",
        "ATIVO",
        15049.49
      ]
    ],
    "CBMMS": [
      [
        "JAIRO SHOITIRO KAMIMURA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "47578021",
        "ATIVO",
        102544.72
      ],
      [
        "MELCHISADEC HIRAN DA SILVA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "54903021",
        "ATIVO",
        72974.99
      ],
      [
        "IVANILDO DA SILVA BARROS",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "22529021",
        "ATIVO",
        72974.99
      ],
      [
        "SERGIO CARLOS BARBOSA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "74437021",
        "ATIVO",
        60710.28
      ],
      [
        "RAMAO VILAMAIOR BENITES",
        "OFICIAIS INTERMEDI\u00c1RIOS",
        "ESTATUTARIO",
        "59300021",
        "ATIVO",
        57957.91
      ]
    ],
    "CGE": [
      [
        "LUCIENE ESTEVES DE ALMEIDA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "47383023",
        "ATIVO",
        15035.85
      ],
      [
        "RONEY ABADIO CANDIDO DIAS",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "53014026",
        "ATIVO",
        13714.23
      ],
      [
        "JULIANA SILVA BARBOSA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "98303022",
        "ATIVO",
        13307.83
      ],
      [
        "RENATA LARA DINIZ BRANDAO",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "113255024",
        "ATIVO",
        12934.19
      ],
      [
        "LUCIANA DA CUNHA ARAUJO MATOS DE OLIVEIRA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "111929028",
        "ATIVO",
        12085.92
      ]
    ],
    "DETRAN": [
      [
        "LUIZ CARVALHO DE ALMEIDA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "14321025",
        "ATIVO",
        14338.69
      ],
      [
        "JO\u00c3O EVALDO MORAES",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "43448022",
        "ATIVO",
        12941.8
      ],
      [
        "ELISANDRE RODRIGUES SEQUEIRA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "34429023",
        "ATIVO",
        12806.44
      ],
      [
        "FAYEZ JOS\u00c9 RIZK",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "71516022",
        "ATIVO",
        10740.29
      ],
      [
        "MARIA AUXILIADORA DAS GRACAS E SOUZA",
        "ASSISTENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "17728021",
        "ATIVO",
        9987.88
      ]
    ],
    "DGPC": [
      [
        "MARCIUS GERALDO SANTOS CORDEIRO",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "66409022",
        "ATIVO",
        40385.94
      ],
      [
        "JARLEY INACIO DE SOUZA",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "127151023",
        "ATIVO",
        37364.89
      ],
      [
        "SANDRA REGINA SIMAO DE BRITO ARAUJO",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "19720022",
        "ATIVO",
        34141.2
      ],
      [
        "FERNANDO VILLA DE PAULA",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "34897022",
        "ATIVO",
        33524.47
      ],
      [
        "JAIRO CARLOS MENDES",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "47809025",
        "ATIVO",
        32392.74
      ]
    ],
    "ESCOLAGOV": [
      [
        "WILTON PAULINO JUNIOR",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "26788025",
        "ATIVO",
        8720.67
      ],
      [
        "VAGNER SILVA DE ALMEIDA",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "427296025",
        "ATIVO",
        6661.94
      ],
      [
        "GUSTAVO AURELIO MARTINS",
        "ASSESSOR T\u00c9CNICO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427544022",
        "ATIVO",
        6161.99
      ],
      [
        "SAYURI FERNANDES MIAHIRA",
        "ASSISTENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "471051022",
        "ATIVO",
        4401.97
      ],
      [
        "VIVIANE VILANI DOS SANTOS LIMA",
        "ASSESSOR T\u00c9CNICO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427200022",
        "ATIVO",
        4337.99
      ]
    ],
    "FCMS": [
      [
        "ANA CLAUDIA OGUSUKU FRAIHA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "54510022",
        "ATIVO",
        6622.97
      ],
      [
        "MELLY F\u00c1TIMA GOES SENA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "133204022",
        "ATIVO",
        6354.03
      ],
      [
        "JEFFERSON BENICIO GOMES RIBEIRO",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "31062022",
        "ATIVO",
        5688.85
      ],
      [
        "ADRIANE ELIZA DE SOUZA CACAO",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "70101022",
        "ATIVO",
        5688.85
      ],
      [
        "LUCIANA KREUTZER BRITO",
        "COORDENADOR DE UNIDADE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "470018022",
        "ATIVO",
        5621.44
      ]
    ],
    "FERTEL": [
      [
        "JOAO BOSCO DE CASTRO MARTINS",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "23789023",
        "ATIVO",
        8073.12
      ],
      [
        "HELOISA HELENA VICTORIO MANDETTA",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "86997021",
        "ATIVO",
        7514.23
      ],
      [
        "MARCOS ENZIO GOULART",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "58216023",
        "ATIVO",
        6879.7
      ],
      [
        "DEUSIANE CARVALHO CAPUSSO",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "110241021",
        "ATIVO",
        6466.08
      ],
      [
        "LAUCIDIO MELO NOGUEIRA",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "55311021",
        "ATIVO",
        5486.43
      ]
    ],
    "FUNDECT": [
      [
        "EDILA MARRETO DOS SANTOS GODOI",
        "GERENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "103502023",
        "ATIVO",
        13023.18
      ],
      [
        "CONCEICAO MARIA BUAINAIN ALVES",
        "GESTOR DE CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA",
        "ESTATUTARIO",
        "37331023",
        "ATIVO",
        7017.01
      ],
      [
        "TAIS NATSUMI YAMASAKI",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "473175022",
        "ATIVO",
        6500.0
      ],
      [
        "DANIEL MASSEN FRAINER",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "122597025",
        "ATIVO",
        6500.0
      ],
      [
        "LUCIMAR OTINA PEREIRA RIBEIRO",
        "GERENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "475045021",
        "ATIVO",
        6473.78
      ]
    ],
    "FUNDESPORTE": [
      [
        "SILVIO LOBO FILHO",
        "DIRETOR GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "36134025",
        "ATIVO",
        7968.85
      ],
      [
        "ANTONIO CESAR NAGLIS",
        "GERENTE GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "27896026",
        "ATIVO",
        6114.8
      ],
      [
        "LUIZ ANTONIO STOPA",
        "GERENTE GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "331612021",
        "ATIVO",
        6057.71
      ],
      [
        "DARCY VICTORIO MOLIN JUNIOR",
        "CHEFE DE UNIDADE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "78685024",
        "ATIVO",
        5664.93
      ],
      [
        "MARIA JULIA SIMONETTI DO VALLE",
        "ASSESSOR II",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "437648023",
        "ATIVO",
        4905.53
      ]
    ],
    "FUNDTUR": [
      [
        "BRUNO WENDLING",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "66911022",
        "ATIVO",
        11507.79
      ],
      [
        "TELMA APARECIDA LA PICIRELLI VIEIRA DA CUNHA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "118598023",
        "ATIVO",
        7779.83
      ],
      [
        "PATRICIA ALVARES MACHADO CERQUEIRA COSTA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "123758022",
        "ATIVO",
        7410.85
      ],
      [
        "JAQUESON MARIO BORGES DOS SANTOS",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "65367022",
        "ATIVO",
        6719.13
      ],
      [
        "ADELIA MARIA RESENDE FERNANDES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "37898022",
        "ATIVO",
        6719.13
      ]
    ],
    "FUNSAU": [
      [
        "CESAR AUGUSTO NICOLATTI",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "72378021",
        "ATIVO",
        31087.23
      ],
      [
        "NILSON MORO JUNIOR",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "431573021",
        "ATIVO",
        29585.42
      ],
      [
        "JAQUELLINE SEVERO ALENCAR",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "438519021",
        "ATIVO",
        28210.01
      ],
      [
        "CARMENCITA SANCHES LANG",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "67586021",
        "ATIVO",
        27134.27
      ],
      [
        "RODRIGO NASCIMENTO COELHO",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "116396022",
        "ATIVO",
        24665.82
      ]
    ],
    "FUNTRAB": [
      [
        "JULIANA DALLA PRIA FERREIRA DA SILVA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "95181022",
        "ATIVO",
        7394.9
      ],
      [
        "JAIRO PIRES MAFRA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "70049023",
        "ATIVO",
        7122.3
      ],
      [
        "SIMONE MARIA PALMA PIMENTA",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "44913022",
        "ATIVO",
        5935.37
      ],
      [
        "JORGE LUIZ DE PAULA",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "58634021",
        "ATIVO",
        5826.13
      ],
      [
        "SANIMEM NOGUEIRA DUARTE",
        "GESTOR DE SERVI\u00c7OS ORGANIZACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "435626021",
        "ATIVO",
        5177.08
      ]
    ],
    "GOVERNADORIA": [
      [
        "ROBERTO HASHIOKA SOLER",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "129828027",
        "ATIVO",
        21683.22
      ],
      [
        "FELIPE MATTOS DE LIMA RIBEIRO",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "427063021",
        "ATIVO",
        18144.5
      ],
      [
        "ROSIANE MODESTO DE OLIVEIRA",
        "VICE-GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "126204022",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "CRISTIANE ANDREIA DE CARVALHO DOS SANTOS BARBOSA",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "67953026",
        "ATIVO",
        11559.92
      ],
      [
        "REINALDO AZAMBUJA SILVA",
        "GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "426919021",
        "ATIVO",
        11464.89
      ]
    ],
    "IAGRO": [
      [
        "EDGARD DIAS ALVES",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "9752021",
        "ATIVO",
        72261.92
      ],
      [
        "LEONTINO FERREIRA DE LIMA",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "3080021",
        "ATIVO",
        26755.71
      ],
      [
        "SEBASTIAO RAMAO DE FREITAS",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "2317021",
        "ATIVO",
        23189.83
      ],
      [
        "ANTONIO EDER DE STEFANO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "19829021",
        "ATIVO",
        23085.55
      ],
      [
        "FRANCISCO BEZERRA DE CARVALHO NETO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "47995021",
        "ATIVO",
        23009.87
      ]
    ],
    "IMASUL": [
      [
        "MARIA HELENA SALOMAO",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39193021",
        "ATIVO",
        11916.11
      ],
      [
        "MARCIA CORR\u00caA DE OLIVEIRA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "25089025",
        "ATIVO",
        11144.62
      ],
      [
        "LUIZ MARIO FERREIRA",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "60299023",
        "ATIVO",
        11097.41
      ],
      [
        "HAMILTON APARECIDO PIPOLI",
        "T\u00c9CNICO AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "34272021",
        "ATIVO",
        10976.15
      ],
      [
        "LEONARDO TOSTES PALMA",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "107095022",
        "ATIVO",
        10762.48
      ]
    ],
    "JUCEMS": [
      [
        "SIRLEI SALETE PERIN GOMES",
        "ASSISTENTE DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "23362021",
        "ATIVO",
        15636.62
      ],
      [
        "AUGUSTO CESAR FERREIRA DE CASTRO",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427375021",
        "ATIVO",
        9987.06
      ],
      [
        "ANGELA IZABEL SANTOS DA SILVA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "9370021",
        "ATIVO",
        5779.96
      ],
      [
        "ADELAIDE TERESINHA SEIDER",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "64017023",
        "ATIVO",
        5564.69
      ],
      [
        "IN\u00caZ PEREIRA NAKA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "106091021",
        "ATIVO",
        5362.77
      ]
    ],
    "PGE": [
      [
        "NELSON MENDES FONTOURA JUNIOR",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "28130021",
        "ATIVO",
        66562.04
      ],
      [
        "ANA CAROLINA ALI GARCIA",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 2\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "98371022",
        "ATIVO",
        59048.54
      ],
      [
        "FELIPE MARCELO GIMENEZ",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 1\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "64593021",
        "ATIVO",
        51381.78
      ],
      [
        "SHANDOR TOROK MOREIRA",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 2\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "115881021",
        "ATIVO",
        51034.88
      ],
      [
        "ADALBERTO NEVES MIRANDA",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "64755021",
        "ATIVO",
        40777.53
      ]
    ],
    "PMMS": [
      [
        "JOSE LUIZ LOPES",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "50536021",
        "ATIVO",
        40754.76
      ],
      [
        "DEJAIR RICARDO",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "71897021",
        "ATIVO",
        37198.21
      ],
      [
        "DIVINO LOPES DE FARIA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "68558023",
        "ATIVO",
        29689.92
      ],
      [
        "WILSON S\u00c9RGIO MONARI",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "97010021",
        "ATIVO",
        28834.53
      ],
      [
        "AL\u00cdRIO VILLASANTI ROMERO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "43028021",
        "ATIVO",
        28730.25
      ]
    ],
    "SAD": [
      [
        "HERMES LUIZ DE REZENDE",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "10447026",
        "ATIVO",
        20188.02
      ],
      [
        "ELIZABETH HARALAMPIDIS",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "103757023",
        "ATIVO",
        19962.33
      ],
      [
        "NIVALDO DOMINGOS DA ROCHA",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "32384022",
        "ATIVO",
        19777.16
      ],
      [
        "ADRIANA SANTOS FEITOSA ESVICERO",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "8208024",
        "ATIVO",
        19690.7
      ],
      [
        "CLAUDIA FLORES CAVALCANTI",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "64865022",
        "ATIVO",
        19526.0
      ]
    ],
    "SECC": [
      [
        "ATHAYDE NERY DE FREITAS JUNIOR",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "427078023",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "TOMAZ RAMOS ESCRIVANO",
        "SECRET\u00c1RIO ADJUNTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "469193022",
        "ATIVO",
        7968.85
      ],
      [
        "EDGAR LUIZ NAZARETH",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "64506027",
        "ATIVO",
        7968.85
      ],
      [
        "LUCIANA CASSIA DE AZAMBUJA ROCA",
        "SUPERINTENDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "74977025",
        "ATIVO",
        6071.76
      ],
      [
        "CARINE BEATRIZ GIARETTA",
        "ASSESSOR II",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427488023",
        "ATIVO",
        5258.94
      ]
    ],
    "SED": [
      [
        "MARIA SUELY PEREIRA",
        "ESPECIALISTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - 36H",
        "ESTATUTARIO",
        "71992021",
        "ATIVO",
        28311.01
      ],
      [
        "MARIA CECILIA AMENDOLA DA MOTTA",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "102335024",
        "ATIVO",
        19004.86
      ],
      [
        "PAULA SANTOS OROFINO",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "MAGIST\u00c9RIO CONVOCADO",
        "475284021",
        "ATIVO",
        17273.05
      ],
      [
        "NILCILENE BEZERRA DA SILVA",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "93357023",
        "ATIVO",
        16449.73
      ],
      [
        "ANA MARIA PEDROSO DE FIGUEREDO",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "18466021",
        "ATIVO",
        14997.47
      ]
    ],
    "SEDHAST": [
      [
        "ELISA CLEIA PINHEIRO RODRIGUES NOBRE",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "58405025",
        "ATIVO",
        18196.63
      ],
      [
        "MARCELO MONTEIRO SALOMAO",
        "SUPERINTENDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427419024",
        "ATIVO",
        11507.57
      ],
      [
        "ANA MARIA GIMENEZ SANTIAGO",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "2491021",
        "ATIVO",
        10810.62
      ],
      [
        "ADRIANO CHADID MAGALHAES",
        "SECRET\u00c1RIO ADJUNTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427028022",
        "ATIVO",
        10195.99
      ],
      [
        "JORGE CONTOS",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "110758021",
        "ATIVO",
        10150.25
      ]
    ],
    "SEFAZ": [
      [
        "LUCY MAIRY RODRIGUES",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "61979021",
        "ATIVO",
        93158.64
      ],
      [
        "ROSIMARA JUSTINO RODRIGUES",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "49750021",
        "ATIVO",
        37531.46
      ],
      [
        "EURIPEDES FERREIRA FALCAO",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "21030021",
        "ATIVO",
        35537.31
      ],
      [
        "AIRTON DE ARAUJO",
        "AGENTE FAZEND\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "11900021",
        "ATIVO",
        35413.68
      ],
      [
        "ROBERTO VIEIRA DOS SANTOS",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "54572021",
        "ATIVO",
        35308.38
      ]
    ],
    "SEGOV": [
      [
        "RENNAN SORDI SANDIM",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "343795022",
        "ATIVO",
        18835.58
      ],
      [
        "EDIO ANTONIO RESENDE DE CASTRO",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "43188025",
        "ATIVO",
        18144.5
      ],
      [
        "FRANCISCO CARLOS VICTORIO DA SILVA",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "22229024",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "ELIANE SALETE DETONI ROCHA",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "427690021",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "EDUARDO CORREA RIEDEL",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "426921021",
        "ATIVO",
        18092.36
      ]
    ],
    "SEINFRA": [
      [
        "HELIANEY PAULO DA SILVA",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "81955027",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "EDMIR JOSE BOSSO",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "423290022",
        "ATIVO",
        12790.38
      ],
      [
        "HUMBERTO HENRIQUE TEIXEIRA SALES",
        "GERENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "471455021",
        "ATIVO",
        11615.97
      ],
      [
        "LEONARDO DIAS MARCELLO",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "345120022",
        "ATIVO",
        11612.06
      ],
      [
        "EDIVALDO MERISIO",
        "DIRETOR GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "10087025",
        "ATIVO",
        11559.92
      ]
    ],
    "SEJUSP": [
      [
        "RAUL GRIGOLETTI",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "27002021",
        "ATIVO",
        39312.88
      ],
      [
        "CARMEN VALERIA DE SOUZA GUARNIERI",
        "PERITO PAPILOSCOPISTA",
        "ESTATUTARIO",
        "61694021",
        "ATIVO",
        22022.88
      ],
      [
        "CARLOS EDUARDO TRINDADE AMARAL",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "125522021",
        "ATIVO",
        15816.92
      ],
      [
        "LUCIENE PACHE CAETANO",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "93702022",
        "ATIVO",
        15376.83
      ],
      [
        "JOSEMIRTES SOCORRO FONSECA PRADO DA SILVA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "58441021",
        "ATIVO",
        14851.05
      ]
    ],
    "SEMAGRO": [
      [
        "JAIME ELIAS VERRUCK",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "427001022",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "MARCOS VINICIUS LORDELO DE SOUZA NEVES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "105244025",
        "ATIVO",
        14691.52
      ],
      [
        "CARLOS ROBERTO GONCALVES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "19194024",
        "ATIVO",
        11636.22
      ],
      [
        "ROGERIO THOMITAO BERETTA",
        "SUPERINTENDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "471052021",
        "ATIVO",
        11611.85
      ],
      [
        "SIDNEY ALFREDO RIBEIRO",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "30218022",
        "ATIVO",
        11018.8
      ]
    ],
    "SES": [
      [
        "JAIRO QUEIROZ MERCANTE",
        "ESPECIALISTA DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "18850021",
        "ATIVO",
        26022.48
      ],
      [
        "JUSTINIANO BARBOSA VAVAS",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427102021",
        "ATIVO",
        22855.68
      ],
      [
        "EVANIR SERRA RODRIGUES",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "19337023",
        "ATIVO",
        19380.61
      ],
      [
        "CARLOS ALBERTO MORAES COIMBRA",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "473036021",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "LARISSA DOMINGUES CASTILHO DE ARRUDA",
        "SUPERINTENDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "99603023",
        "ATIVO",
        16513.22
      ]
    ],
    "UEMS": [
      [
        "SANDRA CRISTINA DE SOUZA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "1970022",
        "ATIVO",
        30828.07
      ],
      [
        "ROSELI ROCHA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "20115021",
        "ATIVO",
        23044.97
      ],
      [
        "MARCIO DE ARAUJO PEREIRA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "95107023",
        "ATIVO",
        21792.65
      ],
      [
        "LOURDES MISSIO",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "59039021",
        "ATIVO",
        19503.01
      ],
      [
        "RAVEL GIORDANO DE LIMA FARIA PAZ",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "85571021",
        "ATIVO",
        18930.3
      ]
    ]
  },
  "06/2018": {
    "AEM-MS": [
      [
        "NILTON PINTO RODRIGUES",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "37117023",
        "ATIVO",
        13843.87
      ],
      [
        "JOAO ALFREDO VIEIRA CARNEIRO",
        "AGENTE METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "98337021",
        "ATIVO",
        10186.9
      ],
      [
        "LUCIANA BONI COGO",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "20335021",
        "ATIVO",
        8654.76
      ],
      [
        "NOEMI KARAKHANIAN BERTONI",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "112427021",
        "ATIVO",
        8566.2
      ],
      [
        "ARINILSON GOMES DE OLIVEIRA",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "27873022",
        "ATIVO",
        8402.18
      ]
    ],
    "AGEHAB": [
      [
        "MARIA DO CARMO AVESANI LOPEZ",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "AGENTE POLITICO",
        "30063026",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "WANILZA GOMES SOARES VENDAS",
        "SECRET\u00c1RIO GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427336021",
        "ATIVO",
        11278.78
      ],
      [
        "FELIPE MARANHO PINTO",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "15270021",
        "ATIVO",
        9058.72
      ],
      [
        "WILSON DE OLIVEIRA",
        "ANALISTA DE PROG. E PROJ. HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "104397022",
        "ATIVO",
        8831.27
      ],
      [
        "ADEMIR DA SILVA NERY",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "2184022",
        "ATIVO",
        8629.67
      ]
    ],
    "AGEPAN": [
      [
        "MARILUCIA PEREIRA SANDIM",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "327066021",
        "ATIVO",
        20594.77
      ],
      [
        "SANDRA REGINA FABRIL",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "82657021",
        "ATIVO",
        14940.91
      ],
      [
        "YOUSSIF ASSIS DOMINGOS",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "33767022",
        "ATIVO",
        14611.99
      ],
      [
        "VALTER ALMEIDA DA SILVA",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "52879022",
        "ATIVO",
        14144.83
      ],
      [
        "AYRTON RODRIGUES",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "15471023",
        "ATIVO",
        11965.95
      ]
    ],
    "AGEPEN": [
      [
        "LEONICE AUGUSTO DA SILVA ROMEIRO",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "42998021",
        "ATIVO",
        21090.36
      ],
      [
        "OSVALDO JOSE ALVES NETO",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "46931021",
        "ATIVO",
        13395.22
      ],
      [
        "INOCENCIA ALBUQUERQUE DAUZAKER",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "54892022",
        "ATIVO",
        12987.51
      ],
      [
        "ERENIA RAMONA MARECO",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "27515021",
        "ATIVO",
        12843.5
      ],
      [
        "FRANCISCO AM\u00c9RICO SANABRIA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "34993022",
        "ATIVO",
        12678.61
      ]
    ],
    "AGESUL": [
      [
        "ARNALDO JORD\u00c3O DE ALMEIDA SERRA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "2608021",
        "ATIVO",
        73823.88
      ],
      [
        "GISELA LUZIA FERNANDES",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "30701021",
        "ATIVO",
        55480.15
      ],
      [
        "MARCIA ALVARES MACHADO CERQUEIRA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "57720021",
        "ATIVO",
        29341.17
      ],
      [
        "MARIA HELENA SIMOES CORREA MAYMONE",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "20952021",
        "ATIVO",
        23072.75
      ],
      [
        "GASPAR FIRMINO DA CUNHA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "40648021",
        "ATIVO",
        21921.04
      ]
    ],
    "AGRAER": [
      [
        "ZEFERINO BRAZ DAROZ",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "85311021",
        "ATIVO",
        19794.86
      ],
      [
        "SANDRA HELENA DE SOUSA ROTTA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "91819021",
        "ATIVO",
        19436.16
      ],
      [
        "FERNANDO DE OLIVEIRA CASACA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "125923021",
        "ATIVO",
        19344.94
      ],
      [
        "MARIANA ZATARIM",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "43631021",
        "ATIVO",
        16608.89
      ],
      [
        "ARCELEI LOPES BAMBIL",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "16468022",
        "ATIVO",
        16287.27
      ]
    ],
    "CBMMS": [
      [
        "EDUARDO ANTONIO FRANCELINO DOS SANTOS",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "56199023",
        "ATIVO",
        52072.62
      ],
      [
        "GILBERTO APARECIDO LOPES LARSON",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "44163021",
        "ATIVO",
        47464.98
      ],
      [
        "MARCELO OLASSAR RAMIRES DIAS",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "88518021",
        "ATIVO",
        39740.4
      ],
      [
        "ROBERTO ALVES DE SOUZA",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "41848021",
        "ATIVO",
        37850.68
      ],
      [
        "EVANDRO MORAES BRANDAO",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "89048021",
        "ATIVO",
        33276.98
      ]
    ],
    "CGE": [
      [
        "LEANDRO SILVEIRA DOS SANTOS",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "36676024",
        "ATIVO",
        16691.99
      ],
      [
        "ANA LUIZA GONCALVES",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "75665024",
        "ATIVO",
        16301.23
      ],
      [
        "IONE DUARTE FIGUEIREDO",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "82354024",
        "ATIVO",
        15717.57
      ],
      [
        "LUCIENE ESTEVES DE ALMEIDA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "47383023",
        "ATIVO",
        15035.85
      ],
      [
        "TATIANA SILVA DA CUNHA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "90266023",
        "ATIVO",
        14755.83
      ]
    ],
    "DETRAN": [
      [
        "FAYEZ JOS\u00c9 RIZK",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "71516022",
        "ATIVO",
        20350.7
      ],
      [
        "RUTH DE CASTRO BAPTISTA",
        "ASSISTENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "42731021",
        "ATIVO",
        16264.64
      ],
      [
        "LUIZ CARVALHO DE ALMEIDA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "14321025",
        "ATIVO",
        9481.4
      ],
      [
        "WANDERLUIZ RIBAS ESPINDOLA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "11073021",
        "ATIVO",
        9267.27
      ],
      [
        "JO\u00c3O EVALDO MORAES",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "43448022",
        "ATIVO",
        9135.82
      ]
    ],
    "DGPC": [
      [
        "MARCIO SHIRO OBARA",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "131921022",
        "ATIVO",
        42248.87
      ],
      [
        "ANTONIO CARLOS COSTA MAYER",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "115919022",
        "ATIVO",
        40461.78
      ],
      [
        "AURIO GONCALVES DA TRINDADE",
        "AGENTE DE POL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA",
        "ESTATUTARIO",
        "55863023",
        "ATIVO",
        36684.83
      ],
      [
        "MESSIAS PIRES DOS SANTOS FILHO",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "101562022",
        "ATIVO",
        34907.27
      ],
      [
        "JEFERSON ROSA DIAS",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "96372022",
        "ATIVO",
        33815.11
      ]
    ],
    "ESCOLAGOV": [
      [
        "WILTON PAULINO JUNIOR",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "26788025",
        "ATIVO",
        8720.67
      ],
      [
        "VAGNER SILVA DE ALMEIDA",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "427296025",
        "ATIVO",
        6661.94
      ],
      [
        "VIVIANE VILANI DOS SANTOS LIMA",
        "ASSESSOR T\u00c9CNICO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427200022",
        "ATIVO",
        6577.64
      ],
      [
        "GUSTAVO AURELIO MARTINS",
        "ASSESSOR T\u00c9CNICO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427544022",
        "ATIVO",
        6161.99
      ],
      [
        "SAYURI FERNANDES MIAHIRA",
        "ASSISTENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "471051022",
        "ATIVO",
        4401.97
      ]
    ],
    "FCMS": [
      [
        "DAIANA SCHIO",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "129274022",
        "ATIVO",
        8421.19
      ],
      [
        "ELIANE DOS SANTOS MIRANDA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "89167024",
        "ATIVO",
        6656.21
      ],
      [
        "FABIANA CREPALDI GONDIM CASTANHO",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "120693022",
        "ATIVO",
        6426.25
      ],
      [
        "ANA CLAUDIA OGUSUKU FRAIHA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "54510022",
        "ATIVO",
        6344.57
      ],
      [
        "CANDELARIA LEMOS",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "73885021",
        "ATIVO",
        5990.34
      ]
    ],
    "FERTEL": [
      [
        "JUCIMAR LUIZ PEREIRA",
        "GERENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "133173024",
        "ATIVO",
        11790.22
      ],
      [
        "ELVIRA MARIA BRANDAO FERNANDES",
        "ASSISTENTE DE SERVI\u00c7OS DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "81317021",
        "ATIVO",
        11246.98
      ],
      [
        "JEAN CARLOS FREITAS DE OLIVEIRA",
        "COORDENADOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427183022",
        "ATIVO",
        10398.37
      ],
      [
        "JOAO BOSCO DE CASTRO MARTINS",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "23789023",
        "ATIVO",
        8073.12
      ],
      [
        "JOEL ALMEIDA DA SILVA",
        "ASSISTENTE DE SERVI\u00c7OS DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "84363021",
        "ATIVO",
        7428.97
      ]
    ],
    "FUNDECT": [
      [
        "CONCEICAO MARIA BUAINAIN ALVES",
        "GESTOR DE CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA",
        "ESTATUTARIO",
        "37331023",
        "ATIVO",
        7017.01
      ],
      [
        "TAIS NATSUMI YAMASAKI",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "473175022",
        "ATIVO",
        6500.0
      ],
      [
        "DANIEL MASSEN FRAINER",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "122597025",
        "ATIVO",
        6500.0
      ],
      [
        "RENATO MELLO FREY",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "469614022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "JOSE VICTOR GONCALVES MARTINS",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "469649022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ]
    ],
    "FUNDESPORTE": [
      [
        "SILVIO LOBO FILHO",
        "DIRETOR GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "36134025",
        "ATIVO",
        7968.85
      ],
      [
        "ANTONIO CESAR NAGLIS",
        "GERENTE GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "27896026",
        "ATIVO",
        7197.34
      ],
      [
        "LUIZ ANTONIO STOPA",
        "GERENTE GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "331612021",
        "ATIVO",
        6057.71
      ],
      [
        "PAULO RICARDO MARTINS NUNEZ",
        "GERENTE GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "429137022",
        "ATIVO",
        4726.02
      ],
      [
        "KARINA LUIZ PEREIRA QUAINI",
        "ASSESSOR II",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "120167022",
        "ATIVO",
        4586.08
      ]
    ],
    "FUNDTUR": [
      [
        "BRUNO WENDLING",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "66911022",
        "ATIVO",
        11507.79
      ],
      [
        "DINAIR REZENDE MARQUES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "106948024",
        "ATIVO",
        9688.63
      ],
      [
        "PATRICIA ALVARES MACHADO CERQUEIRA COSTA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "123758022",
        "ATIVO",
        7862.16
      ],
      [
        "TELMA APARECIDA LA PICIRELLI VIEIRA DA CUNHA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "118598023",
        "ATIVO",
        7779.83
      ],
      [
        "RHEA SILVIA GONCALVES GOMES",
        "GESTOR DE ATIV. DE DESENV.SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "44450021",
        "ATIVO",
        6837.91
      ]
    ],
    "FUNSAU": [
      [
        "JESUS DA CUNHA GARCIA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "105220023",
        "ATIVO",
        64520.29
      ],
      [
        "JOSE CARLOS DORSA VIEIRA PONTES",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "53788021",
        "ATIVO",
        43887.14
      ],
      [
        "HELENA DE LIMA CHAVES",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "93601021",
        "ATIVO",
        31374.89
      ],
      [
        "JAILSON CARMONO LEMOS",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "14131024",
        "ATIVO",
        30417.89
      ],
      [
        "MARLON BAGATINI",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "84951021",
        "ATIVO",
        29689.25
      ]
    ],
    "FUNTRAB": [
      [
        "GRAZIELA FREIRE",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "90957022",
        "ATIVO",
        7641.99
      ],
      [
        "JULIANA DALLA PRIA FERREIRA DA SILVA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "95181022",
        "ATIVO",
        7394.9
      ],
      [
        "GIZELDA GIFFONI DIAS",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "132408022",
        "ATIVO",
        7224.17
      ],
      [
        "JAIRO PIRES MAFRA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "70049023",
        "ATIVO",
        7122.3
      ],
      [
        "MARISE WEISS PENTEADO",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "42908022",
        "ATIVO",
        6952.4
      ]
    ],
    "GOVERNADORIA": [
      [
        "ROBERTO HASHIOKA SOLER",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "129828027",
        "ATIVO",
        21683.22
      ],
      [
        "FELIPE MATTOS DE LIMA RIBEIRO",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "427063021",
        "ATIVO",
        18144.5
      ],
      [
        "ROSIANE MODESTO DE OLIVEIRA",
        "VICE-GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "126204022",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "CRISTIANE ANDREIA DE CARVALHO DOS SANTOS BARBOSA",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "67953026",
        "ATIVO",
        11559.92
      ],
      [
        "REINALDO AZAMBUJA SILVA",
        "GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "426919021",
        "ATIVO",
        11464.89
      ]
    ],
    "IAGRO": [
      [
        "LUIZA HELENA HADDAD COUTINHO",
        "GESTOR ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "29094022",
        "ATIVO",
        30215.32
      ],
      [
        "APARECIDA GISUATO MORANDI",
        "GESTOR ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "39609023",
        "ATIVO",
        29242.53
      ],
      [
        "MARISE MARINELLI BONILHA SEKI",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "84815021",
        "ATIVO",
        28450.93
      ],
      [
        "LUIZ CARLOS ROSA VITORIA",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "52460022",
        "ATIVO",
        23278.48
      ],
      [
        "SEBASTIAO RAMAO DE FREITAS",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "2317021",
        "ATIVO",
        23189.83
      ]
    ],
    "IMASUL": [
      [
        "BALBINA MIRNA DE SOUZA LIMA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "64690023",
        "ATIVO",
        15196.85
      ],
      [
        "RAFAEL ALEX BARBOSA",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "14529021",
        "ATIVO",
        13695.95
      ],
      [
        "LUIZ CARLOS VARGAS DA SILVA",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "22797021",
        "ATIVO",
        12299.56
      ],
      [
        "DANIELA BARBIERI NOVAES",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "72158021",
        "ATIVO",
        12299.56
      ],
      [
        "MARIA HELENA SALOMAO",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39193021",
        "ATIVO",
        11916.11
      ]
    ],
    "JUCEMS": [
      [
        "AUGUSTO CESAR FERREIRA DE CASTRO",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427375021",
        "ATIVO",
        9987.06
      ],
      [
        "IN\u00caZ PEREIRA NAKA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "106091021",
        "ATIVO",
        8416.67
      ],
      [
        "NEUSA MARIA BARBOSA NASCIMENTO MARQUES",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "74154021",
        "ATIVO",
        8068.25
      ],
      [
        "ALEXANDRA SOUZA RUIZ",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "106460022",
        "ATIVO",
        6799.1
      ],
      [
        "MARCIO EDUARDO MARQUES DE OLIVEIRA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "54470021",
        "ATIVO",
        6500.46
      ]
    ],
    "PGE": [
      [
        "ADALBERTO NEVES MIRANDA",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "64755021",
        "ATIVO",
        73395.76
      ],
      [
        "ADRIANO APARECIDO ARRIAS DE LIMA",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 2\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "41785021",
        "ATIVO",
        59152.81
      ],
      [
        "FABIO HILARIO MARTINEZ DE OLIVEIRA",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 3\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "127821021",
        "ATIVO",
        55134.79
      ],
      [
        "RAFAEL KOEHLER SANSON",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 3\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "46093021",
        "ATIVO",
        55077.58
      ],
      [
        "JULIANA NUNES MATOS AYRES",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 2\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "101309021",
        "ATIVO",
        53222.22
      ]
    ],
    "PMMS": [
      [
        "EDIMILSON DE OLIVEIRA RIBEIRO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "67784021",
        "ATIVO",
        112011.55
      ],
      [
        "JO\u00c3O BOSCO MACEDO DA COSTA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "38969021",
        "ATIVO",
        105695.76
      ],
      [
        "AD\u00c3O ROSA DOS SANTOS GOMES",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "56794021",
        "ATIVO",
        105617.99
      ],
      [
        "LUIZ FERNANDO DA FONSECA SISMEIRO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "78929021",
        "ATIVO",
        69022.18
      ],
      [
        "GIULIANO DE OLIVEIRA THEODORO",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "91382021",
        "ATIVO",
        36980.6
      ]
    ],
    "SAD": [
      [
        "SYDNEY AGUILERA",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "52239023",
        "ATIVO",
        26985.21
      ],
      [
        "MARCELO ESPINDOLA CAMPELO DA SILVA",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "78238022",
        "ATIVO",
        21830.61
      ],
      [
        "ADRIANA SANTOS FEITOSA ESVICERO",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "8208024",
        "ATIVO",
        20858.26
      ],
      [
        "HERMES LUIZ DE REZENDE",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "10447026",
        "ATIVO",
        20188.02
      ],
      [
        "ELIZABETH HARALAMPIDIS",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "103757023",
        "ATIVO",
        19962.33
      ]
    ],
    "SECC": [
      [
        "ATHAYDE NERY DE FREITAS JUNIOR",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "427078023",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "TOMAZ RAMOS ESCRIVANO",
        "SECRET\u00c1RIO ADJUNTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "469193022",
        "ATIVO",
        7968.85
      ],
      [
        "EDGAR LUIZ NAZARETH",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "64506027",
        "ATIVO",
        7968.85
      ],
      [
        "LUCIANA CASSIA DE AZAMBUJA ROCA",
        "SUPERINTENDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "74977025",
        "ATIVO",
        7784.15
      ],
      [
        "CARINE BEATRIZ GIARETTA",
        "ASSESSOR II",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427488023",
        "ATIVO",
        5258.94
      ]
    ],
    "SED": [
      [
        "MARLY PED\u00c3O MINA",
        "ESPECIALISTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - 36H",
        "ESTATUTARIO",
        "91905021",
        "ATIVO",
        21181.25
      ],
      [
        "LUCILENE DE OLIVEIRA CABALLERO",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "MAGIST\u00c9RIO CONVOCADO",
        "457743025",
        "ATIVO",
        20425.55
      ],
      [
        "MARY RUTH ALBINO",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "47647021",
        "ATIVO",
        20173.42
      ],
      [
        "SILVANA TERESA VENDRUSCOLO",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "75682021",
        "ATIVO",
        20168.56
      ],
      [
        "MARIA CECILIA AMENDOLA DA MOTTA",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "102335024",
        "ATIVO",
        18092.36
      ]
    ],
    "SEDHAST": [
      [
        "ELISA CLEIA PINHEIRO RODRIGUES NOBRE",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "58405025",
        "ATIVO",
        18196.63
      ],
      [
        "ANA MARIA GIMENEZ SANTIAGO",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "2491021",
        "ATIVO",
        10810.62
      ],
      [
        "ELIETE MARIA JOERKE",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "98861021",
        "ATIVO",
        10730.6
      ],
      [
        "ADRIANO CHADID MAGALHAES",
        "SECRET\u00c1RIO ADJUNTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427028022",
        "ATIVO",
        10195.99
      ],
      [
        "JORGE CONTOS",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "110758021",
        "ATIVO",
        10150.32
      ]
    ],
    "SEFAZ": [
      [
        "MAURO TAILOR GERHARDT",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "28733021",
        "ATIVO",
        124448.13
      ],
      [
        "MARIO LUCIO CARNEIRO DA COSTA",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "102088021",
        "ATIVO",
        124025.62
      ],
      [
        "MARELICE VOLPATO SIMOES",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "3345021",
        "ATIVO",
        86296.36
      ],
      [
        "ANTONIO FIRMO SALES CAVALCANTE",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "92744021",
        "ATIVO",
        76511.93
      ],
      [
        "MATIAS GONSALES SOARES",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "79023023",
        "ATIVO",
        44180.6
      ]
    ],
    "SEGOV": [
      [
        "SIVELINA HOFFMEISTER",
        "ANALISTA DE PLANEJAMENTO E OR\u00c7AMENTO",
        "ESTATUTARIO",
        "26336025",
        "ATIVO",
        47280.33
      ],
      [
        "INACIO DA SILVA ESPINDOLA",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427516023",
        "ATIVO",
        44771.96
      ],
      [
        "ADIR TEIXEIRA DE OLIVEIRA",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "28526028",
        "ATIVO",
        43548.75
      ],
      [
        "HELIO MANDETTA SOBRINHO",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "90776025",
        "ATIVO",
        35256.47
      ],
      [
        "ZELITO ALVES RIBEIRO",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "428621024",
        "ATIVO",
        33728.38
      ]
    ],
    "SEINFRA": [
      [
        "MARIA INEZ PEREIRA DE FREITAS",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "21317022",
        "ATIVO",
        31503.83
      ],
      [
        "HELIANEY PAULO DA SILVA",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "81955027",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "MARIA INEZ PEREIRA DE FREITAS",
        "ASSESSOR JUR\u00cdDICO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "21317025",
        "ATIVO",
        15331.66
      ],
      [
        "FRANCISCO OLAZAR NETO",
        "ASSESSOR II",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "127208022",
        "ATIVO",
        13867.2
      ],
      [
        "ILIDIA APARECIDA MIGLIOLI SOKOLOSKI",
        "COORDENADOR GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "130498032",
        "ATIVO",
        13084.32
      ]
    ],
    "SEJUSP": [
      [
        "WEDNEY RODOLPHO DE OLIVEIRA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "78309022",
        "ATIVO",
        18353.31
      ],
      [
        "JEAN CLEBER SILVA DOURADO",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "109754022",
        "ATIVO",
        17699.37
      ],
      [
        "JOSEMIRTES SOCORRO FONSECA PRADO DA SILVA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "58441021",
        "ATIVO",
        15932.77
      ],
      [
        "GLAUCE SANTOS DE MELLO",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "82977022",
        "ATIVO",
        15585.38
      ],
      [
        "VALDSON RODRIGUES GOMES",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "61353022",
        "ATIVO",
        15376.83
      ]
    ],
    "SEMAGRO": [
      [
        "JAIME ELIAS VERRUCK",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "427001022",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "CARLOS ROBERTO GONCALVES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "19194024",
        "ATIVO",
        11636.22
      ],
      [
        "ROGERIO THOMITAO BERETTA",
        "SUPERINTENDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "471052021",
        "ATIVO",
        11611.85
      ],
      [
        "EDUARDO MACHADO CORREA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "96805023",
        "ATIVO",
        11297.38
      ],
      [
        "SIDNEY ALFREDO RIBEIRO",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "30218022",
        "ATIVO",
        11018.8
      ]
    ],
    "SES": [
      [
        "EDUARDO SANTOS RODRIGUES",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "102775023",
        "ATIVO",
        26310.74
      ],
      [
        "REGINA MARIS DIAS RAMALHO",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "66435022",
        "ATIVO",
        20337.98
      ],
      [
        "ANA LUCIA DURAN CRUZ PEREZ",
        "ESPECIALISTA DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "47074021",
        "ATIVO",
        19928.61
      ],
      [
        "ED CARLO BRITTO BURGATT",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "97733022",
        "ATIVO",
        19218.49
      ],
      [
        "RUTE VIEIRA DE CRISTO EUZEBIO",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "55952021",
        "ATIVO",
        19200.91
      ]
    ],
    "UEMS": [
      [
        "MARCIA MARIA RIBERA LOPES SPESSOTO",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "122888021",
        "ATIVO",
        21635.79
      ],
      [
        "ANDREIA FROES GALUCI OLIVEIRA DE SOUZA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "120066021",
        "ATIVO",
        21531.64
      ],
      [
        "RAVEL GIORDANO DE LIMA FARIA PAZ",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "85571021",
        "ATIVO",
        17887.1
      ],
      [
        "FABIO EDIR DOS SANTOS COSTA",
        "REITOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "6544023",
        "ATIVO",
        17490.09
      ],
      [
        "DANIELA SOTTILI GARCIA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "111366022",
        "ATIVO",
        16763.42
      ]
    ]
  },
  "07/2018": {
    "AEM-MS": [
      [
        "NILTON PINTO RODRIGUES",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "37117023",
        "ATIVO",
        13843.87
      ],
      [
        "ARINILSON GOMES DE OLIVEIRA",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "27873022",
        "ATIVO",
        8960.62
      ],
      [
        "IVETE DA SILVA",
        "AGENTE METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "81222021",
        "ATIVO",
        8673.39
      ],
      [
        "LUCIANA BONI COGO",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "20335021",
        "ATIVO",
        8654.76
      ],
      [
        "ELIZANDRA DA SILVA MORILHO",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "97731021",
        "ATIVO",
        8636.55
      ]
    ],
    "AGEHAB": [
      [
        "MARIA DO CARMO AVESANI LOPEZ",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "AGENTE POLITICO",
        "30063026",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "ADEMIR DA SILVA NERY",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "2184022",
        "ATIVO",
        14741.09
      ],
      [
        "SANDRA MAIDANA DA SILVA",
        "ANALISTA DE PROGRAMAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "53251022",
        "ATIVO",
        11275.47
      ],
      [
        "MARIA MADALENA NAVARRO DE MENEZES",
        "ANALISTA DE PROGRAMAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "34378023",
        "ATIVO",
        10086.33
      ],
      [
        "MIRIAM APARECIDA PAULATTI",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "112293023",
        "ATIVO",
        9809.33
      ]
    ],
    "AGEPAN": [
      [
        "YOUSSIF ASSIS DOMINGOS",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "33767022",
        "ATIVO",
        16381.46
      ],
      [
        "ROSIRENE REGGIORI PEREIRA CALDAS",
        "ANALISTA DE REGULA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "91416021",
        "ATIVO",
        13642.2
      ],
      [
        "SANDRA REGINA FABRIL",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "82657021",
        "ATIVO",
        12530.14
      ],
      [
        "AYRTON RODRIGUES",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "15471023",
        "ATIVO",
        11965.95
      ],
      [
        "MARILUCIA PEREIRA SANDIM",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "327066021",
        "ATIVO",
        11913.82
      ]
    ],
    "AGEPEN": [
      [
        "LUCIMAR FIGUEIREDO DA SILVA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "30176021",
        "ATIVO",
        35696.76
      ],
      [
        "WILLIAN JORGE GALEV",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "122696021",
        "ATIVO",
        28408.44
      ],
      [
        "ANTONIA DIOLINDA DE FRAN\u00c7A",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "49488021",
        "ATIVO",
        27897.93
      ],
      [
        "ALVARO CASSIO FERREIRA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "76509021",
        "ATIVO",
        10856.87
      ],
      [
        "DEJAIR FERREIRA DE ARRUDA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "28154021",
        "ATIVO",
        10728.0
      ]
    ],
    "AGESUL": [
      [
        "MAXWELL THOME GOMEZ",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "22667021",
        "ATIVO",
        30176.65
      ],
      [
        "MARCIA ALVARES MACHADO CERQUEIRA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "57720021",
        "ATIVO",
        29341.17
      ],
      [
        "MARIA HELENA SIMOES CORREA MAYMONE",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "20952021",
        "ATIVO",
        23072.75
      ],
      [
        "GASPAR FIRMINO DA CUNHA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "40648021",
        "ATIVO",
        21921.04
      ],
      [
        "JOS\u00c9 CARLOS MARTOS",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "12547021",
        "ATIVO",
        21291.6
      ]
    ],
    "AGRAER": [
      [
        "JOIL MOREIRA MARQUES",
        "T\u00c9CNICO DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "14787021",
        "ATIVO",
        20364.9
      ],
      [
        "SANDRA HELENA DE SOUSA ROTTA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "91819021",
        "ATIVO",
        19436.16
      ],
      [
        "FERNANDO DE OLIVEIRA CASACA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "125923021",
        "ATIVO",
        19344.94
      ],
      [
        "ARIZOLY MENDES",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "9524021",
        "ATIVO",
        19159.44
      ],
      [
        "MARIANA ZATARIM",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "43631021",
        "ATIVO",
        16608.89
      ]
    ],
    "CBMMS": [
      [
        "LUIZ FERNANDO ROLON",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "59888021",
        "ATIVO",
        65524.75
      ],
      [
        "ESLI RICARDO DE LIMA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "71974023",
        "ATIVO",
        59770.61
      ],
      [
        "ROZIVAL DE SOUZA",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "59019021",
        "ATIVO",
        37992.31
      ],
      [
        "PAULO BORGES",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "63329021",
        "ATIVO",
        37049.19
      ],
      [
        "LIDUVINO BOBADILHA",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "45401021",
        "ATIVO",
        36992.32
      ]
    ],
    "CGE": [
      [
        "RENATA LARA DINIZ BRANDAO",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "113255024",
        "ATIVO",
        17772.82
      ],
      [
        "LUCIENE ESTEVES DE ALMEIDA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "47383023",
        "ATIVO",
        15035.85
      ],
      [
        "SIMONE CESAR DE ANDRADE CORREA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "58700022",
        "ATIVO",
        13818.98
      ],
      [
        "RONEY ABADIO CANDIDO DIAS",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "53014026",
        "ATIVO",
        13714.23
      ],
      [
        "FABIANA FERREIRA SALDIVAR",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "114330025",
        "ATIVO",
        13708.18
      ]
    ],
    "DETRAN": [
      [
        "JANE NAKASONE",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "17339021",
        "ATIVO",
        31277.2
      ],
      [
        "FERNANDO TADAHIKO OSHIRO",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "9952022",
        "ATIVO",
        12175.83
      ],
      [
        "LUIZ CARVALHO DE ALMEIDA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "14321025",
        "ATIVO",
        11473.49
      ],
      [
        "JO\u00c3O EVALDO MORAES",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "43448022",
        "ATIVO",
        10882.57
      ],
      [
        "FERNANDA DE OLIVEIRA QUEIROZ",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "29418021",
        "ATIVO",
        10874.19
      ]
    ],
    "DGPC": [
      [
        "MARIA DE LOURDES SOUZA CANO",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "32204023",
        "ATIVO",
        37057.44
      ],
      [
        "FABIANO G\u00d2ES NAGATA",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "7609022",
        "ATIVO",
        30994.35
      ],
      [
        "MATUSALEM SOTOLANI",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "13817022",
        "ATIVO",
        30458.54
      ],
      [
        "JOS\u00c9 RICARDO RODRIGUES MOTA",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "46934022",
        "ATIVO",
        29909.97
      ],
      [
        "ANNE KARINE SANCHES TREVIZAN",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "35360023",
        "ATIVO",
        29759.94
      ]
    ],
    "ESCOLAGOV": [
      [
        "WILTON PAULINO JUNIOR",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "26788025",
        "ATIVO",
        8720.67
      ],
      [
        "VAGNER SILVA DE ALMEIDA",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "427296025",
        "ATIVO",
        6661.94
      ],
      [
        "GUSTAVO AURELIO MARTINS",
        "ASSESSOR T\u00c9CNICO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427544022",
        "ATIVO",
        6161.99
      ],
      [
        "SAYURI FERNANDES MIAHIRA",
        "ASSISTENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "471051022",
        "ATIVO",
        4401.97
      ],
      [
        "VIVIANE VILANI DOS SANTOS LIMA",
        "ASSESSOR T\u00c9CNICO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427200022",
        "ATIVO",
        4337.99
      ]
    ],
    "FCMS": [
      [
        "FABIOLA MARQUES FERNANDES",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "70842021",
        "ATIVO",
        6540.03
      ],
      [
        "ANA CLAUDIA OGUSUKU FRAIHA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "54510022",
        "ATIVO",
        6414.17
      ],
      [
        "APARECIDO TOLEDO MELCHIADES",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "24437021",
        "ATIVO",
        6402.43
      ],
      [
        "LUCIANA KREUTZER BRITO",
        "COORDENADOR DE UNIDADE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "470018022",
        "ATIVO",
        5621.44
      ],
      [
        "NIVALDO WANDERLEI DOS SANTOS JUNIOR",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "126750023",
        "ATIVO",
        5473.99
      ]
    ],
    "FERTEL": [
      [
        "JOAO BOSCO DE CASTRO MARTINS",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "23789023",
        "ATIVO",
        8073.12
      ],
      [
        "ORIVALDO ROCHA MENGUAL",
        "T\u00c9CNICO DE ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "9537021",
        "ATIVO",
        7576.8
      ],
      [
        "LUCILENE LUZIA BIGATTAO RIOS",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "21505021",
        "ATIVO",
        7154.24
      ],
      [
        "JULIA CELI TORRECILHA",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "56323022",
        "ATIVO",
        6966.99
      ],
      [
        "MARCOS ENZIO GOULART",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "58216023",
        "ATIVO",
        6879.7
      ]
    ],
    "FUNDECT": [
      [
        "KATHERINE ELIZABETH GALLEGOS VENERO DOS ANJOS",
        "ASSESSOR T\u00c9CNICO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "88098023",
        "ATIVO",
        7132.55
      ],
      [
        "CONCEICAO MARIA BUAINAIN ALVES",
        "GESTOR DE CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA",
        "ESTATUTARIO",
        "37331023",
        "ATIVO",
        7017.01
      ],
      [
        "TAIS NATSUMI YAMASAKI",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "473175022",
        "ATIVO",
        6500.0
      ],
      [
        "DANIEL MASSEN FRAINER",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "122597025",
        "ATIVO",
        6500.0
      ],
      [
        "RENATO MELLO FREY",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "469614022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ]
    ],
    "FUNDESPORTE": [
      [
        "SILVIO LOBO FILHO",
        "DIRETOR GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "36134025",
        "ATIVO",
        7968.85
      ],
      [
        "LUIZ ANTONIO STOPA",
        "GERENTE GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "331612021",
        "ATIVO",
        6057.71
      ],
      [
        "PAULO RICARDO MARTINS NUNEZ",
        "GERENTE GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "429137022",
        "ATIVO",
        4726.02
      ],
      [
        "KARINA LUIZ PEREIRA QUAINI",
        "ASSESSOR II",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "120167022",
        "ATIVO",
        4586.08
      ],
      [
        "ANTONIO CESAR NAGLIS",
        "GERENTE GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "27896026",
        "ATIVO",
        4402.52
      ]
    ],
    "FUNDTUR": [
      [
        "BRUNO WENDLING",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "66911022",
        "ATIVO",
        11507.79
      ],
      [
        "PATRICIA ALVARES MACHADO CERQUEIRA COSTA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "123758022",
        "ATIVO",
        7813.21
      ],
      [
        "TELMA APARECIDA LA PICIRELLI VIEIRA DA CUNHA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "118598023",
        "ATIVO",
        7779.83
      ],
      [
        "JAQUESON MARIO BORGES DOS SANTOS",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "65367022",
        "ATIVO",
        6719.13
      ],
      [
        "ADELIA MARIA RESENDE FERNANDES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "37898022",
        "ATIVO",
        6719.13
      ]
    ],
    "FUNSAU": [
      [
        "CLAUDIU MARCIU FERREIRA PEREIRA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "65814023",
        "ATIVO",
        33994.02
      ],
      [
        "AUGUSTO DAIGE DA SILVA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "108234021",
        "ATIVO",
        30624.22
      ],
      [
        "KLEBER MUNIZ NEVES",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "107556021",
        "ATIVO",
        30252.18
      ],
      [
        "FATIMA MUHAMAD ABDUL HAMID SULEIMAN",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "5660021",
        "ATIVO",
        28354.66
      ],
      [
        "MARLENE CARMONO LEMOS",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "72139024",
        "ATIVO",
        27860.75
      ]
    ],
    "FUNTRAB": [
      [
        "LUCAS RAEL ALVES ACOSTA",
        "COORDENADOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "15092022",
        "ATIVO",
        9605.38
      ],
      [
        "JULIANA DALLA PRIA FERREIRA DA SILVA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "95181022",
        "ATIVO",
        7394.9
      ],
      [
        "JAIRO PIRES MAFRA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "70049023",
        "ATIVO",
        7122.3
      ],
      [
        "GRAZIELA FREIRE",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "90957022",
        "ATIVO",
        6515.11
      ],
      [
        "LEILA DOS SANTOS HORTA",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "119537022",
        "ATIVO",
        6054.26
      ]
    ],
    "GOVERNADORIA": [
      [
        "FELIPE MATTOS DE LIMA RIBEIRO",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "427063021",
        "ATIVO",
        25559.15
      ],
      [
        "ROBERTO HASHIOKA SOLER",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "129828027",
        "ATIVO",
        21683.22
      ],
      [
        "THIAGO DE FREITAS SANTOS",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427090023",
        "ATIVO",
        21420.3
      ],
      [
        "ROSIANE MODESTO DE OLIVEIRA",
        "VICE-GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "126204022",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "CRISTIANE ANDREIA DE CARVALHO DOS SANTOS BARBOSA",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "67953026",
        "ATIVO",
        11559.92
      ]
    ],
    "IAGRO": [
      [
        "ILDA FRANCISCA NEVES BOTTENE",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "81131023",
        "ATIVO",
        23628.63
      ],
      [
        "SEBASTIAO RAMAO DE FREITAS",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "2317021",
        "ATIVO",
        23189.83
      ],
      [
        "ANTONIO EDER DE STEFANO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "19829021",
        "ATIVO",
        23085.55
      ],
      [
        "ERCILIO DOS SANTOS LIMA",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "67549021",
        "ATIVO",
        21562.89
      ],
      [
        "CICERO LUIZ CARDOSO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "66413021",
        "ATIVO",
        20214.52
      ]
    ],
    "IMASUL": [
      [
        "MARCIA CORR\u00caA DE OLIVEIRA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "25089025",
        "ATIVO",
        51444.11
      ],
      [
        "MARIA HELENA SALOMAO",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39193021",
        "ATIVO",
        21449.41
      ],
      [
        "NELSON IWAO IKEDA",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "103126023",
        "ATIVO",
        18203.65
      ],
      [
        "WILLIAN PEDRO KARAMALAC DE GODOY",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39412026",
        "ATIVO",
        17617.82
      ],
      [
        "MARIO ANTONIO DE BRITO",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "99465023",
        "ATIVO",
        17199.15
      ]
    ],
    "JUCEMS": [
      [
        "AUGUSTO CESAR FERREIRA DE CASTRO",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427375021",
        "ATIVO",
        9987.06
      ],
      [
        "SILVIA REGINA CAVALIERI MURA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "52377021",
        "ATIVO",
        7055.85
      ],
      [
        "ANTONIO CARLOS LEAO",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "74890021",
        "ATIVO",
        6673.05
      ],
      [
        "ANGELA IZABEL SANTOS DA SILVA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "9370021",
        "ATIVO",
        5779.96
      ],
      [
        "ADELAIDE TERESINHA SEIDER",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "64017023",
        "ATIVO",
        5564.69
      ]
    ],
    "PGE": [
      [
        "MARCOS COSTA VIANNA MOOG",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "114427021",
        "ATIVO",
        64631.9
      ],
      [
        "LUCIO HENRIQUE MELKE BITTAR",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "9265021",
        "ATIVO",
        53035.27
      ],
      [
        "OSLEI BEGA JUNIOR",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 2\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "46277021",
        "ATIVO",
        42769.6
      ],
      [
        "ADALBERTO NEVES MIRANDA",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "64755021",
        "ATIVO",
        39145.73
      ],
      [
        "FERNANDO CESAR CAURIM ZANELE",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 1\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "35749021",
        "ATIVO",
        38023.77
      ]
    ],
    "PMMS": [
      [
        "PAULO ROGERIO DE CARVALHO SILVA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "78285021",
        "ATIVO",
        108133.1
      ],
      [
        "ANDRE IRALA MOREIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "47300021",
        "ATIVO",
        87853.88
      ],
      [
        "EDILSON JOSE DE OLIVEIRA RAMOS",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "76908021",
        "ATIVO",
        69593.55
      ],
      [
        "GILBERTO LINO DE SOUZA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "133963021",
        "ATIVO",
        68164.87
      ],
      [
        "MILKSON ARESTIDES ALVES",
        "OFICIAIS SUBALTERNOS",
        "ESTATUTARIO",
        "68072021",
        "ATIVO",
        50005.36
      ]
    ],
    "SAD": [
      [
        "ELIZABETH HARALAMPIDIS",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "103757023",
        "ATIVO",
        27196.0
      ],
      [
        "PLACIDA APARECIDA LOPES",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "67922022",
        "ATIVO",
        22230.79
      ],
      [
        "PAULO LOPES DA MOTTA",
        "AGENTE DE SEGURAN\u00c7A PATRIM. 1\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "105666023",
        "ATIVO",
        20631.46
      ],
      [
        "HERMES LUIZ DE REZENDE",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "10447026",
        "ATIVO",
        20188.02
      ],
      [
        "ADRIANA SANTOS FEITOSA ESVICERO",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "8208024",
        "ATIVO",
        19948.11
      ]
    ],
    "SECC": [
      [
        "ATHAYDE NERY DE FREITAS JUNIOR",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "427078023",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "TOMAZ RAMOS ESCRIVANO",
        "SECRET\u00c1RIO ADJUNTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "469193022",
        "ATIVO",
        7968.85
      ],
      [
        "EDGAR LUIZ NAZARETH",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "64506027",
        "ATIVO",
        7968.85
      ],
      [
        "LUCIANA CASSIA DE AZAMBUJA ROCA",
        "SUPERINTENDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "74977025",
        "ATIVO",
        7784.15
      ],
      [
        "FABIO MARTINS CANTERO",
        "ASSESSOR II",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427500022",
        "ATIVO",
        5925.8
      ]
    ],
    "SED": [
      [
        "MARIA DAS DORES GONCALVES ROZON",
        "ASSISTENTE DE ATIVIDADES EDUCACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "40712021",
        "ATIVO",
        18888.14
      ],
      [
        "PATRICIA OLIVEIRA ACIOLI",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "72733021",
        "ATIVO",
        18672.8
      ],
      [
        "MARIA CECILIA AMENDOLA DA MOTTA",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "102335024",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "MARIA CRISTINA BORGES RODOVALHO",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "70828021",
        "ATIVO",
        15204.44
      ],
      [
        "MARLENE FRANCO",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "83941021",
        "ATIVO",
        14581.85
      ]
    ],
    "SEDHAST": [
      [
        "ELISA CLEIA PINHEIRO RODRIGUES NOBRE",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "58405025",
        "ATIVO",
        18196.63
      ],
      [
        "ELIANE FLAMINIO ROSA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "36048022",
        "ATIVO",
        12948.48
      ],
      [
        "MARCELO MONTEIRO SALOMAO",
        "SUPERINTENDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427419024",
        "ATIVO",
        11507.79
      ],
      [
        "ANA MARIA GIMENEZ SANTIAGO",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "2491021",
        "ATIVO",
        10810.62
      ],
      [
        "ADRIANO CHADID MAGALHAES",
        "SECRET\u00c1RIO ADJUNTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427028022",
        "ATIVO",
        10195.99
      ]
    ],
    "SEFAZ": [
      [
        "JULIO MURILO DE MATOS",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "1578021",
        "ATIVO",
        117488.62
      ],
      [
        "MARIO RODRIGUES SIMOES",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "35765021",
        "ATIVO",
        106619.9
      ],
      [
        "TADEU DE SOUZA LOUREN\u00c7O FERREIRA",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "108213021",
        "ATIVO",
        35152.6
      ],
      [
        "FERNANDO MATUMOTO",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "13142021",
        "ATIVO",
        34251.21
      ],
      [
        "GERSON LUIZ DOS SANTOS",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "53640023",
        "ATIVO",
        33695.04
      ]
    ],
    "SEGOV": [
      [
        "FLAVIO DA COSTA BRITTO NETO",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "87871025",
        "ATIVO",
        44325.64
      ],
      [
        "THIAGO HARUO MISHIMA",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "124843024",
        "ATIVO",
        23073.39
      ],
      [
        "EDIO ANTONIO RESENDE DE CASTRO",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "43188025",
        "ATIVO",
        18144.5
      ],
      [
        "FRANCISCO CARLOS VICTORIO DA SILVA",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "22229024",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "ELIANE SALETE DETONI ROCHA",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "427690021",
        "ATIVO",
        18092.36
      ]
    ],
    "SEINFRA": [
      [
        "HELIANEY PAULO DA SILVA",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "81955027",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "EDMIR JOSE BOSSO",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "423290022",
        "ATIVO",
        12790.38
      ],
      [
        "EDIVALDO MERISIO",
        "DIRETOR GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "10087025",
        "ATIVO",
        11559.92
      ],
      [
        "ZULEIDE SIMABUCO HIGA",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "133232021",
        "ATIVO",
        11507.79
      ],
      [
        "ANDRE SIMOES",
        "DIRETOR GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427036022",
        "ATIVO",
        11507.79
      ]
    ],
    "SEJUSP": [
      [
        "ZULEICA MONTEIRO LAPAS PEREIRA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "100849023",
        "ATIVO",
        55653.46
      ],
      [
        "NELSON FERMINO JUNIOR",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "94099021",
        "ATIVO",
        18123.66
      ],
      [
        "MARLENE DE OLIVEIRA SOARES",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "89570022",
        "ATIVO",
        15481.11
      ],
      [
        "DOMINGOS SAVIO RIBAS",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "66728022",
        "ATIVO",
        15479.53
      ],
      [
        "JOSEMIRTES SOCORRO FONSECA PRADO DA SILVA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "58441021",
        "ATIVO",
        14851.05
      ]
    ],
    "SEMAGRO": [
      [
        "JAIME ELIAS VERRUCK",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "427001022",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "CARLOS ROBERTO GONCALVES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "19194024",
        "ATIVO",
        11636.22
      ],
      [
        "ROGERIO THOMITAO BERETTA",
        "SUPERINTENDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "471052021",
        "ATIVO",
        11611.85
      ],
      [
        "SIDNEY ALFREDO RIBEIRO",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "30218022",
        "ATIVO",
        11018.8
      ],
      [
        "CARLOS HENRIQUE LEMOS LOPES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "92198025",
        "ATIVO",
        11014.1
      ]
    ],
    "SES": [
      [
        "EVANIR SERRA RODRIGUES",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "19337023",
        "ATIVO",
        21079.62
      ],
      [
        "DAVID RODRIGUES INFANTE VIEIRA",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "435038022",
        "ATIVO",
        20050.3
      ],
      [
        "PATRICIA SILVA MARQUES",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "112338021",
        "ATIVO",
        18767.9
      ],
      [
        "LEONILA MISSIO",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "59904021",
        "ATIVO",
        18414.58
      ],
      [
        "CARLOS ALBERTO MORAES COIMBRA",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "473036021",
        "ATIVO",
        18092.36
      ]
    ],
    "UEMS": [
      [
        "AYA SASA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "35235021",
        "ATIVO",
        28531.24
      ],
      [
        "FABIO EDIR DOS SANTOS COSTA",
        "REITOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "6544023",
        "ATIVO",
        17490.09
      ],
      [
        "MARIA GLADIS SARTORI PROENCA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "100820021",
        "ATIVO",
        16814.06
      ],
      [
        "JOSE BARRETO DOS SANTOS",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "81332021",
        "ATIVO",
        16399.98
      ],
      [
        "MARIA JOSE DE JESUS ALVES CORDEIRO",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "34255023",
        "ATIVO",
        16175.24
      ]
    ]
  },
  "08/2018": {
    "AEM-MS": [
      [
        "NILTON PINTO RODRIGUES",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "37117023",
        "ATIVO",
        25252.7
      ],
      [
        "KATIA REGINA FACINA SOARES",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "70441022",
        "ATIVO",
        11266.88
      ],
      [
        "LUCIANA BONI COGO",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "20335021",
        "ATIVO",
        8654.76
      ],
      [
        "ELIZANDRA DA SILVA MORILHO",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "97731021",
        "ATIVO",
        8636.55
      ],
      [
        "NOEMI KARAKHANIAN BERTONI",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "112427021",
        "ATIVO",
        8566.2
      ]
    ],
    "AGEHAB": [
      [
        "MARIA DO CARMO AVESANI LOPEZ",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "AGENTE POLITICO",
        "30063026",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "ADEMIR DA SILVA NERY",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "2184022",
        "ATIVO",
        13468.84
      ],
      [
        "REGINA MARA DE ABREU CACERES",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "68668022",
        "ATIVO",
        9730.37
      ],
      [
        "SANDRA MAIDANA DA SILVA",
        "ANALISTA DE PROGRAMAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "53251022",
        "ATIVO",
        7003.4
      ],
      [
        "DURVAL CANDIDO ALMEIDA",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "25324021",
        "ATIVO",
        6872.11
      ]
    ],
    "AGEPAN": [
      [
        "YOUSSIF ASSIS DOMINGOS",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "33767022",
        "ATIVO",
        16381.46
      ],
      [
        "SANDRA REGINA FABRIL",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "82657021",
        "ATIVO",
        12530.14
      ],
      [
        "AYRTON RODRIGUES",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "15471023",
        "ATIVO",
        11965.95
      ],
      [
        "MARILUCIA PEREIRA SANDIM",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "327066021",
        "ATIVO",
        11913.82
      ],
      [
        "VALTER ALMEIDA DA SILVA",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "52879022",
        "ATIVO",
        11734.06
      ]
    ],
    "AGEPEN": [
      [
        "MARIA TEREZINHA DE OLIVEIRA LOPES",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "47144022",
        "ATIVO",
        36957.33
      ],
      [
        "CICERO MANOEL DA SILVA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "506021",
        "ATIVO",
        36174.27
      ],
      [
        "MARIO DA SILVA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "12258021",
        "ATIVO",
        35977.38
      ],
      [
        "LEILA ALVES DA SILVA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "47376021",
        "ATIVO",
        31822.45
      ],
      [
        "JOSE INACIO BARBOSA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "55398021",
        "ATIVO",
        31371.39
      ]
    ],
    "AGESUL": [
      [
        "PAULO CESAR LIM\u00c3O MONTILHA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "72714021",
        "ATIVO",
        97258.36
      ],
      [
        "FERNANDO JORGE DE BARROS",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "79145021",
        "ATIVO",
        47596.87
      ],
      [
        "MARCIA ALVARES MACHADO CERQUEIRA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "57720021",
        "ATIVO",
        29341.18
      ],
      [
        "MANOEL MENDES MARCHESI",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "101106021",
        "ATIVO",
        27904.1
      ],
      [
        "MARIA HELENA SIMOES CORREA MAYMONE",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "20952021",
        "ATIVO",
        23072.75
      ]
    ],
    "AGRAER": [
      [
        "SANDRA HELENA DE SOUSA ROTTA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "91819021",
        "ATIVO",
        19436.16
      ],
      [
        "FERNANDO DE OLIVEIRA CASACA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "125923021",
        "ATIVO",
        19344.94
      ],
      [
        "MARIANA ZATARIM",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "43631021",
        "ATIVO",
        16608.89
      ],
      [
        "OLITA SALATI STANGARLIN",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "30281022",
        "ATIVO",
        15783.31
      ],
      [
        "JOAO LOPES CUPERTINO",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "5787021",
        "ATIVO",
        15049.49
      ]
    ],
    "CBMMS": [
      [
        "ADAILTO TEIXEIRA DE ARAUJO",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "56299021",
        "ATIVO",
        37585.98
      ],
      [
        "GEISA MARIA RODRIGUES FERREIRA ROMERO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "96254021",
        "ATIVO",
        31709.37
      ],
      [
        "CHRISTOFER OSTENBERG DE OLIVEIRA",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "58395021",
        "ATIVO",
        30107.6
      ],
      [
        "LUIZ ANTONIO TROMBINI MANTOVANI",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "19642021",
        "ATIVO",
        27378.0
      ],
      [
        "JOILSON ALVES DO AMARAL",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "86334021",
        "ATIVO",
        24003.3
      ]
    ],
    "CGE": [
      [
        "ARENICE MARIA DA SILVA ROSA DE AZEVEDO",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "21507025",
        "ATIVO",
        16089.92
      ],
      [
        "LUCIENE ESTEVES DE ALMEIDA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "47383023",
        "ATIVO",
        15035.85
      ],
      [
        "RONEY ABADIO CANDIDO DIAS",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "53014026",
        "ATIVO",
        13714.23
      ],
      [
        "FAUZE ANTONIO MOACCAR ORRO",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "37139026",
        "ATIVO",
        13075.91
      ],
      [
        "RENATA LARA DINIZ BRANDAO",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "113255024",
        "ATIVO",
        12934.19
      ]
    ],
    "DETRAN": [
      [
        "CLAUDETE DE OLIVEIRA DA VERA CRUZ",
        "ASSISTENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "67241021",
        "ATIVO",
        23602.1
      ],
      [
        "JOAO NEVES CHAMORRO",
        "CHEFE DE DIVIS\u00c3O",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "103454021",
        "ATIVO",
        16927.9
      ],
      [
        "JO\u00c3O EVALDO MORAES",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "43448022",
        "ATIVO",
        14285.7
      ],
      [
        "EDVALDO PEREIRA VILLELA",
        "ASSISTENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "44943021",
        "ATIVO",
        13866.05
      ],
      [
        "ANA LUCIA CASSANO MONTEIRO QUEIROZ",
        "AGENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "44756021",
        "ATIVO",
        13431.4
      ]
    ],
    "DGPC": [
      [
        "NATANAEL MATIAS",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "94409022",
        "ATIVO",
        109929.58
      ],
      [
        "WEBER LUCIANO DE MEDEIROS",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "21164022",
        "ATIVO",
        109746.33
      ],
      [
        "GILDO AMARAL",
        "AGENTE DE POL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA",
        "ESTATUTARIO",
        "52011022",
        "ATIVO",
        46104.38
      ],
      [
        "MARCELO DE PAULA MORAES",
        "AGENTE DE POL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA",
        "ESTATUTARIO",
        "64230022",
        "ATIVO",
        44736.46
      ],
      [
        "ANTONIO CARLOS COSTA MAYER",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "115919022",
        "ATIVO",
        40156.34
      ]
    ],
    "ESCOLAGOV": [
      [
        "VAGNER SILVA DE ALMEIDA",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "427296025",
        "ATIVO",
        21032.25
      ],
      [
        "WILTON PAULINO JUNIOR",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "26788025",
        "ATIVO",
        8720.67
      ],
      [
        "GUSTAVO AURELIO MARTINS",
        "ASSESSOR T\u00c9CNICO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427544022",
        "ATIVO",
        6161.99
      ],
      [
        "SAYURI FERNANDES MIAHIRA",
        "ASSISTENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "471051022",
        "ATIVO",
        4401.97
      ],
      [
        "VIVIANE VILANI DOS SANTOS LIMA",
        "ASSESSOR T\u00c9CNICO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427200022",
        "ATIVO",
        4337.99
      ]
    ],
    "FCMS": [
      [
        "ANA CLAUDIA OGUSUKU FRAIHA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "54510022",
        "ATIVO",
        6414.17
      ],
      [
        "KELLY RODRIGUES GONCALVES",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "122763021",
        "ATIVO",
        5969.28
      ],
      [
        "JULIA MARIA CAMPOS DE MENEZES",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "86621022",
        "ATIVO",
        5761.98
      ],
      [
        "LUCIANA KREUTZER BRITO",
        "COORDENADOR DE UNIDADE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "470018022",
        "ATIVO",
        5621.44
      ],
      [
        "CAROLINE MENDES SIMIOLI",
        "GESTOR DE SERVI\u00c7OS ORGANIZACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "435856021",
        "ATIVO",
        5483.77
      ]
    ],
    "FERTEL": [
      [
        "JOAO BOSCO DE CASTRO MARTINS",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "23789023",
        "ATIVO",
        11435.27
      ],
      [
        "JOEL ALMEIDA DA SILVA",
        "ASSISTENTE DE SERVI\u00c7OS DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "84363021",
        "ATIVO",
        7787.37
      ],
      [
        "LUCIENE TANNO NOGUEIRA",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "93557021",
        "ATIVO",
        6787.42
      ],
      [
        "JIOVANI MARQUES FERNANDES",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "87746022",
        "ATIVO",
        6734.21
      ],
      [
        "MARCELO RICARDO MIRANDA ESPINDOLA",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "1128021",
        "ATIVO",
        6694.19
      ]
    ],
    "FUNDECT": [
      [
        "CONCEICAO MARIA BUAINAIN ALVES",
        "GESTOR DE CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA",
        "ESTATUTARIO",
        "37331023",
        "ATIVO",
        10106.06
      ],
      [
        "TAIS NATSUMI YAMASAKI",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "473175022",
        "ATIVO",
        6500.0
      ],
      [
        "DANIEL MASSEN FRAINER",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "122597025",
        "ATIVO",
        6500.0
      ],
      [
        "RENATO MELLO FREY",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "469614022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "JOSE VICTOR GONCALVES MARTINS",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "469649022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ]
    ],
    "FUNDESPORTE": [
      [
        "SILVIO LOBO FILHO",
        "DIRETOR GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "36134025",
        "ATIVO",
        7968.85
      ],
      [
        "ANDRE LUIS CHITA DO ESPIRITO SANTO",
        "ASSESSOR T\u00c9CNICO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "53484023",
        "ATIVO",
        6539.42
      ],
      [
        "LUIZ ANTONIO STOPA",
        "GERENTE GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "331612021",
        "ATIVO",
        6057.71
      ],
      [
        "ANTONIO CESAR NAGLIS",
        "GERENTE GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "27896026",
        "ATIVO",
        5893.25
      ],
      [
        "MAURICIO FERREIRA DA COSTA",
        "ASSESSOR II",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "457656021",
        "ATIVO",
        4905.53
      ]
    ],
    "FUNDTUR": [
      [
        "BRUNO WENDLING",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "66911022",
        "ATIVO",
        11507.79
      ],
      [
        "TARSILA DIAS ACOSTA SALLES MARZOLA",
        "ASSESSOR II",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "469768021",
        "ATIVO",
        9167.64
      ],
      [
        "PATRICIA ALVARES MACHADO CERQUEIRA COSTA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "123758022",
        "ATIVO",
        7859.61
      ],
      [
        "TELMA APARECIDA LA PICIRELLI VIEIRA DA CUNHA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "118598023",
        "ATIVO",
        7779.83
      ],
      [
        "WANDA CELINIA MIRANDA DE BRITTO",
        "ASSESSOR II",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "2168023",
        "ATIVO",
        6723.3
      ]
    ],
    "FUNSAU": [
      [
        "KLEBER MUNIZ NEVES",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "107556021",
        "ATIVO",
        44315.33
      ],
      [
        "CARLA ELISA COLLA BOGDANOVICZ DE FIGUEIREDO",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "431861021",
        "ATIVO",
        32779.28
      ],
      [
        "MARCELA RAMONE DO NASCIMENTO",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "431228021",
        "ATIVO",
        32654.24
      ],
      [
        "SANDRA CRISTINA KIOMIDO MAIA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "67829022",
        "ATIVO",
        29818.16
      ],
      [
        "FABIO COLAGROSSI PAES BARBOSA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "100234022",
        "ATIVO",
        29316.59
      ]
    ],
    "FUNTRAB": [
      [
        "EDSON BOBADILHA",
        "COORDENADOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "437725021",
        "ATIVO",
        11689.03
      ],
      [
        "SHIRLEI PEREIRA DA SILVA",
        "COORDENADOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "54760021",
        "ATIVO",
        10744.48
      ],
      [
        "DORINEU MARTINS AFONSO",
        "COORDENADOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "37688024",
        "ATIVO",
        10305.39
      ],
      [
        "SANDY BARBOSA FONTOURA DA ROSA",
        "COORDENADOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427567022",
        "ATIVO",
        9137.29
      ],
      [
        "ANGELA CRISTINA GONCALVES CABREIRA",
        "GERENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "113805022",
        "ATIVO",
        7784.75
      ]
    ],
    "GOVERNADORIA": [
      [
        "OSVALDO RAMOS MIRANDA",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "114541025",
        "ATIVO",
        34354.1
      ],
      [
        "ROBERTO HASHIOKA SOLER",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "129828027",
        "ATIVO",
        21683.22
      ],
      [
        "ROSIANE MODESTO DE OLIVEIRA",
        "VICE-GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "126204022",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "CRISTIANE ANDREIA DE CARVALHO DOS SANTOS BARBOSA",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "67953026",
        "ATIVO",
        11559.92
      ],
      [
        "REINALDO AZAMBUJA SILVA",
        "GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "426919021",
        "ATIVO",
        11464.89
      ]
    ],
    "IAGRO": [
      [
        "MARIO YUKIO SEGAWA",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "784021",
        "ATIVO",
        25631.89
      ],
      [
        "SEBASTIAO RAMAO DE FREITAS",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "2317021",
        "ATIVO",
        23189.83
      ],
      [
        "ANTONIO EDER DE STEFANO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "19829021",
        "ATIVO",
        23085.55
      ],
      [
        "ERCILIO DOS SANTOS LIMA",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "67549021",
        "ATIVO",
        21562.89
      ],
      [
        "IVAN GARCIA DE FREITAS",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "21305021",
        "ATIVO",
        20766.45
      ]
    ],
    "IMASUL": [
      [
        "LILIAN CRISTINA HORTA DE ALMEIDA ANDRADE",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "57828022",
        "ATIVO",
        29341.38
      ],
      [
        "RICARDO EBOLI GONCALVES FERREIRA",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "47310022",
        "ATIVO",
        14582.57
      ],
      [
        "MARIA HELENA SALOMAO",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39193021",
        "ATIVO",
        13278.0
      ],
      [
        "RICARDO EBOLI GONCALVES FERREIRA",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "47310024",
        "ATIVO",
        13111.75
      ],
      [
        "RAFFAEL FELIPE PRETTO",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "124369021",
        "ATIVO",
        11790.68
      ]
    ],
    "JUCEMS": [
      [
        "AUGUSTO CESAR FERREIRA DE CASTRO",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427375021",
        "ATIVO",
        9987.06
      ],
      [
        "RODOLFO SOUZA BERTIN",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "470449023",
        "ATIVO",
        9680.74
      ],
      [
        "M\u00c1RCIA REGINA RECHE DE CASTILHO",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "64273021",
        "ATIVO",
        7723.68
      ],
      [
        "GISELE CRISTINA ALVES DE SOUZA FERREIRA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "82781021",
        "ATIVO",
        7107.99
      ],
      [
        "SOFIA BERENYI DE MATOS",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "10765021",
        "ATIVO",
        6603.45
      ]
    ],
    "PGE": [
      [
        "SARAH FILGUEIRAS MONTE ALEGRE DE ANDRADE E SILVA",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "19539021",
        "ATIVO",
        63219.95
      ],
      [
        "MARIA SUENI DE OLIVEIRA",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "35447021",
        "ATIVO",
        59547.77
      ],
      [
        "CRISTIANE DA COSTA CARVALHO",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 1\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "106044021",
        "ATIVO",
        51798.88
      ],
      [
        "KAOYE GUAZINA OSHIRO",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 3\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "433668021",
        "ATIVO",
        49861.19
      ],
      [
        "OSLEI BEGA JUNIOR",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 2\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "46277021",
        "ATIVO",
        48624.59
      ]
    ],
    "PMMS": [
      [
        "MARCIO FILGUEIRAS DE MORAES",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "47876021",
        "ATIVO",
        81252.82
      ],
      [
        "BENEDITO SATURNINO COSTA BARROS",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "35196022",
        "ATIVO",
        34687.86
      ],
      [
        "AIRTON LEONEL PRAEIRO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "87880021",
        "ATIVO",
        26828.87
      ],
      [
        "HELIO GAUTO RIOS",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "62925023",
        "ATIVO",
        26822.82
      ],
      [
        "WESLEY FREIRE DE ARAUJO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "61197023",
        "ATIVO",
        26171.74
      ]
    ],
    "SAD": [
      [
        "EDIO DE SOUZA VIEGAS",
        "SECRET\u00c1RIO ADJUNTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "44977025",
        "ATIVO",
        43334.6
      ],
      [
        "CARLOS ALBERTO DE ASSIS",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "125330024",
        "ATIVO",
        40522.48
      ],
      [
        "NIVALDO DOMINGOS DA ROCHA",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "32384022",
        "ATIVO",
        33251.5
      ],
      [
        "ROBERTO PEREIRA COELHO",
        "SUPERINTENDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427682021",
        "ATIVO",
        28157.47
      ],
      [
        "BRUNA MILAN",
        "COORDENADOR DE UNIDADE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "426841021",
        "ATIVO",
        26637.09
      ]
    ],
    "SECC": [
      [
        "DIEGO MARIANO DA SILVA SOUZA",
        "COORDENADOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427564022",
        "ATIVO",
        18584.69
      ],
      [
        "ATHAYDE NERY DE FREITAS JUNIOR",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "427078023",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "RAFAEL SOARES RODRIGUES",
        "ASSISTENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427765023",
        "ATIVO",
        8565.49
      ],
      [
        "TOMAZ RAMOS ESCRIVANO",
        "SECRET\u00c1RIO ADJUNTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "469193022",
        "ATIVO",
        7968.85
      ],
      [
        "EDGAR LUIZ NAZARETH",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "64506027",
        "ATIVO",
        7968.85
      ]
    ],
    "SED": [
      [
        "DANIELA CRISTINA BIACA PALHARES",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "85169024",
        "ATIVO",
        20697.61
      ],
      [
        "JOSIMARIO TEOTONIO DERBLI DA SILVA",
        "DIRETOR GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "113968023",
        "ATIVO",
        19789.37
      ],
      [
        "MARIA CECILIA AMENDOLA DA MOTTA",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "102335024",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "ELISSANDRA APARECIDA MEDEIROS BARRETO",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "MAGIST\u00c9RIO CONVOCADO",
        "32180029",
        "ATIVO",
        16652.31
      ],
      [
        "DENISE FERREIRA NASCIMENTO",
        "ESPECIALISTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - 36H",
        "ESTATUTARIO",
        "56985021",
        "ATIVO",
        15984.4
      ]
    ],
    "SEDHAST": [
      [
        "MARCELO MONTEIRO SALOMAO",
        "SUPERINTENDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427419024",
        "ATIVO",
        25501.73
      ],
      [
        "CLISTIANO FERNANDES ALVES",
        "SUPERINTENDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427566024",
        "ATIVO",
        21784.55
      ],
      [
        "AMANDA PEREIRA LOPES",
        "ASSESSOR II",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427033024",
        "ATIVO",
        18444.13
      ],
      [
        "ELISA CLEIA PINHEIRO RODRIGUES NOBRE",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "58405025",
        "ATIVO",
        18196.63
      ],
      [
        "R\u00daBIA CARLA MENDES QUINTANILHA DA SILVA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "98473021",
        "ATIVO",
        17683.51
      ]
    ],
    "SEFAZ": [
      [
        "JOSE ROBERTO DE SOUZA",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "22801021",
        "ATIVO",
        102113.37
      ],
      [
        "MARIA DE FATIMA SOARES MELO",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "94703021",
        "ATIVO",
        65389.06
      ],
      [
        "WALDOMIRO MORELLI JUNIOR",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "96313023",
        "ATIVO",
        36172.54
      ],
      [
        "AURELIO VAZ ROLIM",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "89578022",
        "ATIVO",
        35887.37
      ],
      [
        "FARNEY FANIO MACHADO FRETE",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "32481021",
        "ATIVO",
        34870.97
      ]
    ],
    "SEGOV": [
      [
        "HERMENEGILDO BARBOSA DE ANDRADE",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "78584022",
        "ATIVO",
        46058.58
      ],
      [
        "SEBASTIAO DE ALMEIDA FILHO",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427145021",
        "ATIVO",
        38219.73
      ],
      [
        "DIRCEU LUIZ LANZARINI",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "36381025",
        "ATIVO",
        33723.99
      ],
      [
        "JORGE LUIZ DE OLIVEIRA SANTOS",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427511024",
        "ATIVO",
        32356.78
      ],
      [
        "EDIO ANTONIO RESENDE DE CASTRO",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "43188025",
        "ATIVO",
        25350.27
      ]
    ],
    "SEINFRA": [
      [
        "HELIANEY PAULO DA SILVA",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "81955027",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "EDMIR JOSE BOSSO",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "423290022",
        "ATIVO",
        12790.38
      ],
      [
        "LEONARDO DIAS MARCELLO",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "345120022",
        "ATIVO",
        11612.06
      ],
      [
        "EDIVALDO MERISIO",
        "DIRETOR GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "10087025",
        "ATIVO",
        11559.92
      ],
      [
        "ZULEIDE SIMABUCO HIGA",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "133232021",
        "ATIVO",
        11507.79
      ]
    ],
    "SEJUSP": [
      [
        "MARLENE CARMONO LEMOS",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "72139023",
        "ATIVO",
        37630.66
      ],
      [
        "APARECIDO PEREIRA DA SILVA",
        "PERITO PAPILOSCOPISTA",
        "ESTATUTARIO",
        "39315021",
        "ATIVO",
        20394.03
      ],
      [
        "NELSON FERMINO JUNIOR",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "94099021",
        "ATIVO",
        18906.19
      ],
      [
        "MELISA PORTO TRONCHINI",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "77532022",
        "ATIVO",
        17699.37
      ],
      [
        "ROGERIO PEREIRA DE OLIVEIRA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "5868022",
        "ATIVO",
        17595.1
      ]
    ],
    "SEMAGRO": [
      [
        "JAIME ELIAS VERRUCK",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "427001022",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "CARLOS ROBERTO GONCALVES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "19194024",
        "ATIVO",
        11636.22
      ],
      [
        "ROGERIO THOMITAO BERETTA",
        "SUPERINTENDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "471052021",
        "ATIVO",
        11611.85
      ],
      [
        "HERMES VIEIRA BORGES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "115019023",
        "ATIVO",
        11297.38
      ],
      [
        "SIDNEY ALFREDO RIBEIRO",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "30218022",
        "ATIVO",
        11018.8
      ]
    ],
    "SES": [
      [
        "LUIZ ALBERTO RECH",
        "ESPECIALISTA DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "36229021",
        "ATIVO",
        18765.65
      ],
      [
        "SANDRO ARTHUR BEILNER",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "81327021",
        "ATIVO",
        18551.18
      ],
      [
        "M\u00c1RCIA L\u00caDA CAPP HAM\u00c9D FARINAZZO",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "34704021",
        "ATIVO",
        18461.53
      ],
      [
        "CARLOS ALBERTO MORAES COIMBRA",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "473036021",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "NILTON GREY OTTO LINS",
        "ESPECIALISTA DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "19007021",
        "ATIVO",
        17703.29
      ]
    ],
    "UEMS": [
      [
        "NEIDE OLSEN MATOS PEREIRA",
        "T\u00c9CNICO DE N\u00cdVEL SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "13810021",
        "ATIVO",
        23981.01
      ],
      [
        "AGENOR MARTINHO CORREA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "114916022",
        "ATIVO",
        21348.91
      ],
      [
        "ELEUZA FERREIRA LIMA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "22994021",
        "ATIVO",
        21220.5
      ],
      [
        "BEATRIZ DOS SANTOS LANDA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "39671021",
        "ATIVO",
        17437.06
      ],
      [
        "FABIO EDIR DOS SANTOS COSTA",
        "REITOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "6544023",
        "ATIVO",
        17417.52
      ]
    ]
  },
  "09/2018": {
    "AEM-MS": [
      [
        "NILTON PINTO RODRIGUES",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "37117023",
        "ATIVO",
        13843.87
      ],
      [
        "ARINILSON GOMES DE OLIVEIRA",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "27873022",
        "ATIVO",
        8960.62
      ],
      [
        "ARMANDO JOSE RANGEL",
        "AGENTE METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "58820021",
        "ATIVO",
        8760.6
      ],
      [
        "LUCIANA BONI COGO",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "20335021",
        "ATIVO",
        8654.76
      ],
      [
        "ELIZANDRA DA SILVA MORILHO",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "97731021",
        "ATIVO",
        8636.55
      ]
    ],
    "AGEHAB": [
      [
        "MARIA DO CARMO AVESANI LOPEZ",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "AGENTE POLITICO",
        "30063026",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "ADEMIR DA SILVA NERY",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "2184022",
        "ATIVO",
        9901.92
      ],
      [
        "SANDRA MAIDANA DA SILVA",
        "ANALISTA DE PROGRAMAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "53251022",
        "ATIVO",
        7003.4
      ],
      [
        "MARILDES BANDEIRA MELO SILVA",
        "ANALISTA DE PROGRAMAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "19387022",
        "ATIVO",
        6842.2
      ],
      [
        "MIRIAM APARECIDA PAULATTI",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "112293023",
        "ATIVO",
        6771.27
      ]
    ],
    "AGEPAN": [
      [
        "YOUSSIF ASSIS DOMINGOS",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "33767022",
        "ATIVO",
        16381.46
      ],
      [
        "SANDRA REGINA FABRIL",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "82657021",
        "ATIVO",
        12530.14
      ],
      [
        "AYRTON RODRIGUES",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "15471023",
        "ATIVO",
        11965.95
      ],
      [
        "MARILUCIA PEREIRA SANDIM",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "327066021",
        "ATIVO",
        11913.82
      ],
      [
        "VALTER ALMEIDA DA SILVA",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "52879022",
        "ATIVO",
        11734.06
      ]
    ],
    "AGEPEN": [
      [
        "PAULO INVERSO ELIAS",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "26646021",
        "ATIVO",
        37375.89
      ],
      [
        "VALCELEI VEIGA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "10106023",
        "ATIVO",
        29007.78
      ],
      [
        "NEUZA TOSTA RODRIGUES",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "58453021",
        "ATIVO",
        25985.34
      ],
      [
        "MARGARIDA GOMES ALMEIDA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "22042021",
        "ATIVO",
        22028.13
      ],
      [
        "VALDIMIR AYALA CASTRO",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "17435021",
        "ATIVO",
        12955.86
      ]
    ],
    "AGESUL": [
      [
        "LUIZ MARIO MENDES LEITE PENTEADO",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "60626021",
        "ATIVO",
        27629.83
      ],
      [
        "MARCIA ALVARES MACHADO CERQUEIRA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "57720021",
        "ATIVO",
        23713.53
      ],
      [
        "MARIA HELENA SIMOES CORREA MAYMONE",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "20952021",
        "ATIVO",
        23072.75
      ],
      [
        "GASPAR FIRMINO DA CUNHA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "40648021",
        "ATIVO",
        21921.04
      ],
      [
        "MARIA DE FATIMA MARTINS GUTIERREZ PONCE",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "33784021",
        "ATIVO",
        21269.75
      ]
    ],
    "AGRAER": [
      [
        "FERNANDO DE OLIVEIRA CASACA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "125923021",
        "ATIVO",
        19643.89
      ],
      [
        "SANDRA HELENA DE SOUSA ROTTA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "91819021",
        "ATIVO",
        19436.16
      ],
      [
        "MARIANA ZATARIM",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "43631021",
        "ATIVO",
        16608.89
      ],
      [
        "JOAO LOPES CUPERTINO",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "5787021",
        "ATIVO",
        15049.49
      ],
      [
        "ARI FIALHO ARDENGHI",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "14821021",
        "ATIVO",
        15031.77
      ]
    ],
    "CBMMS": [
      [
        "ALEXANDRE FIGUEIREDO DE LEMOS",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "117156022",
        "ATIVO",
        119848.59
      ],
      [
        "KLAUS ARTUR KURZAWA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "50250021",
        "ATIVO",
        88789.6
      ],
      [
        "SIDNEI RIBEIRO DA CRUZ",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "61174021",
        "ATIVO",
        51989.84
      ],
      [
        "VALMIR GOMES DOS SANTOS",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "63656021",
        "ATIVO",
        48326.02
      ],
      [
        "PAULO LUIZ DILKIN",
        "OFICIAIS SUBALTERNOS",
        "ESTATUTARIO",
        "103352021",
        "ATIVO",
        30551.84
      ]
    ],
    "CGE": [
      [
        "LUCIENE ESTEVES DE ALMEIDA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "47383023",
        "ATIVO",
        20024.3
      ],
      [
        "RONEY ABADIO CANDIDO DIAS",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "53014026",
        "ATIVO",
        13714.23
      ],
      [
        "MARCOS SANTANA FERREIRA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "111128022",
        "ATIVO",
        13402.63
      ],
      [
        "RENATA LARA DINIZ BRANDAO",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "113255024",
        "ATIVO",
        12934.19
      ],
      [
        "ARENICE MARIA DA SILVA ROSA DE AZEVEDO",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "21507025",
        "ATIVO",
        12819.53
      ]
    ],
    "DETRAN": [
      [
        "DARCI DA CRUZ CORREA SOUZA",
        "ASSISTENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "47176021",
        "ATIVO",
        11728.72
      ],
      [
        "FAYEZ JOS\u00c9 RIZK",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "71516022",
        "ATIVO",
        10632.61
      ],
      [
        "LUIZ CARVALHO DE ALMEIDA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "14321025",
        "ATIVO",
        9848.38
      ],
      [
        "JO\u00c3O EVALDO MORAES",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "43448022",
        "ATIVO",
        9135.82
      ],
      [
        "WANDERLUIZ RIBAS ESPINDOLA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "11073021",
        "ATIVO",
        9005.03
      ]
    ],
    "DGPC": [
      [
        "ALESSANDRO ROG\u00c9RIO DE MENDON\u00c7A CAPOBIANCO",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "7606022",
        "ATIVO",
        75725.23
      ],
      [
        "IVAN BARREIRA",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "132514022",
        "ATIVO",
        33170.22
      ],
      [
        "ANDR\u00c9 MATSUSHITA GONCALVES",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "6978023",
        "ATIVO",
        32059.67
      ],
      [
        "PAULO SERGIO ROCHA GIMENES",
        "AGENTE DE POL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA",
        "ESTATUTARIO",
        "73823024",
        "ATIVO",
        31461.04
      ],
      [
        "ANNE KARINE SANCHES TREVIZAN",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "35360023",
        "ATIVO",
        30457.07
      ]
    ],
    "ESCOLAGOV": [
      [
        "WILTON PAULINO JUNIOR",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "26788025",
        "ATIVO",
        8737.07
      ],
      [
        "SILVANA MARIA MARCHINI COELHO",
        "ASSESSOR T\u00c9CNICO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427688022",
        "ATIVO",
        7165.0
      ],
      [
        "GUSTAVO AURELIO MARTINS",
        "ASSESSOR T\u00c9CNICO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427544022",
        "ATIVO",
        6161.99
      ],
      [
        "SAYURI FERNANDES MIAHIRA",
        "ASSISTENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "471051022",
        "ATIVO",
        4401.97
      ],
      [
        "VIVIANE VILANI DOS SANTOS LIMA",
        "ASSESSOR T\u00c9CNICO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427200022",
        "ATIVO",
        4337.99
      ]
    ],
    "FCMS": [
      [
        "ANA CLAUDIA OGUSUKU FRAIHA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "54510022",
        "ATIVO",
        6762.17
      ],
      [
        "IVONE MARIA MOREIRA DA SILVA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "80339022",
        "ATIVO",
        5913.49
      ],
      [
        "LUCIANA KREUTZER BRITO",
        "COORDENADOR DE UNIDADE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "470018022",
        "ATIVO",
        5621.44
      ],
      [
        "DAIANA SCHIO",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "129274022",
        "ATIVO",
        5392.12
      ],
      [
        "CACIANO SILVA LIMA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "100204022",
        "ATIVO",
        5313.94
      ]
    ],
    "FERTEL": [
      [
        "JOAO BOSCO DE CASTRO MARTINS",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "23789023",
        "ATIVO",
        8073.12
      ],
      [
        "KATIUSCIA DA SILVA FERNANDES CORREA",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "105524021",
        "ATIVO",
        6089.56
      ],
      [
        "SCHEILLA REGINA DE MORAES PAIVA",
        "T\u00c9CNICO DE ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "119962023",
        "ATIVO",
        5496.08
      ],
      [
        "LAUCIDIO MELO NOGUEIRA",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "55311021",
        "ATIVO",
        5486.43
      ],
      [
        "JOSE EDUARDO GALINDO NOVO",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "54070022",
        "ATIVO",
        5463.08
      ]
    ],
    "FUNDECT": [
      [
        "CONCEICAO MARIA BUAINAIN ALVES",
        "GESTOR DE CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA",
        "ESTATUTARIO",
        "37331023",
        "ATIVO",
        7017.01
      ],
      [
        "DANIEL MASSEN FRAINER",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "122597025",
        "ATIVO",
        6500.0
      ],
      [
        "RENATO MELLO FREY",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "469614022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "MAYUMI IWAKAMI QUINTO",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "471910022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "LIVI GERBASE",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "471925022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ]
    ],
    "FUNDESPORTE": [
      [
        "SILVIO LOBO FILHO",
        "DIRETOR GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "36134025",
        "ATIVO",
        7968.85
      ],
      [
        "LUIZ ANTONIO STOPA",
        "GERENTE GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "331612021",
        "ATIVO",
        6057.71
      ],
      [
        "ANTONIO CESAR NAGLIS",
        "GERENTE GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "27896026",
        "ATIVO",
        5893.25
      ],
      [
        "PAULO RICARDO MARTINS NUNEZ",
        "GERENTE GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "429137022",
        "ATIVO",
        4726.02
      ],
      [
        "KARINA LUIZ PEREIRA QUAINI",
        "ASSESSOR II",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "120167022",
        "ATIVO",
        4586.08
      ]
    ],
    "FUNDTUR": [
      [
        "BRUNO WENDLING",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "66911022",
        "ATIVO",
        11559.92
      ],
      [
        "TELMA APARECIDA LA PICIRELLI VIEIRA DA CUNHA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "118598023",
        "ATIVO",
        10835.28
      ],
      [
        "PATRICIA ALVARES MACHADO CERQUEIRA COSTA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "123758022",
        "ATIVO",
        7720.41
      ],
      [
        "JAQUESON MARIO BORGES DOS SANTOS",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "65367022",
        "ATIVO",
        6719.13
      ],
      [
        "ADELIA MARIA RESENDE FERNANDES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "37898022",
        "ATIVO",
        6719.13
      ]
    ],
    "FUNSAU": [
      [
        "CARMENCITA SANCHES LANG",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "67586021",
        "ATIVO",
        32329.57
      ],
      [
        "SANDRA CRISTINA KIOMIDO MAIA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "67829022",
        "ATIVO",
        29867.36
      ],
      [
        "GUSTAVO HENRIQUE DOS SANTOS FERREIRA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "117978021",
        "ATIVO",
        29813.57
      ],
      [
        "LUIZA ALVES DE OLIVEIRA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "78076022",
        "ATIVO",
        29110.4
      ],
      [
        "KLEBER MUNIZ NEVES",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "107556021",
        "ATIVO",
        28457.36
      ]
    ],
    "FUNTRAB": [
      [
        "LEILA BUREMAN DOS SANTOS",
        "ASSISTENTE DE CAPTA\u00c7\u00c3O DE VAGAS",
        "ESTATUTARIO",
        "71013022",
        "ATIVO",
        10254.67
      ],
      [
        "CLISTIANO FERNANDES ALVES",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427566025",
        "ATIVO",
        10143.85
      ],
      [
        "MARISE WEISS PENTEADO",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "42908022",
        "ATIVO",
        9347.36
      ],
      [
        "MARILDA INACIO DE LIMA BASTOS",
        "CONTRATO PUBLICO",
        "CONTRATO PUBLICO",
        "113671024",
        "ATIVO",
        8221.78
      ],
      [
        "JULIANA DALLA PRIA FERREIRA DA SILVA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "95181022",
        "ATIVO",
        8088.31
      ]
    ],
    "GOVERNADORIA": [
      [
        "ROBERTO HASHIOKA SOLER",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "129828027",
        "ATIVO",
        21683.22
      ],
      [
        "ROSIANE MODESTO DE OLIVEIRA",
        "VICE-GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "126204022",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "CRISTIANE ANDREIA DE CARVALHO DOS SANTOS BARBOSA",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "67953026",
        "ATIVO",
        11559.92
      ],
      [
        "REINALDO AZAMBUJA SILVA",
        "GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "426919021",
        "ATIVO",
        11464.89
      ],
      [
        "VALDENIR MACHADO",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "43517022",
        "ATIVO",
        10832.6
      ]
    ],
    "IAGRO": [
      [
        "SEBASTIAO RAMAO DE FREITAS",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "2317021",
        "ATIVO",
        23189.83
      ],
      [
        "ANTONIO EDER DE STEFANO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "19829021",
        "ATIVO",
        23085.55
      ],
      [
        "CAROLINE DE SOUZA RESENDE DA SILVA",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "54013021",
        "ATIVO",
        23074.15
      ],
      [
        "ERCILIO DOS SANTOS LIMA",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "67549021",
        "ATIVO",
        21562.89
      ],
      [
        "CICERO LUIZ CARDOSO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "66413021",
        "ATIVO",
        20214.52
      ]
    ],
    "IMASUL": [
      [
        "LUIZ MARIO FERREIRA",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "60299023",
        "ATIVO",
        17791.65
      ],
      [
        "MARIA HELENA SALOMAO",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39193021",
        "ATIVO",
        13278.0
      ],
      [
        "F\u00c2NIA LOPES DE RAMIRES CAMPOS",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "68576023",
        "ATIVO",
        13094.56
      ],
      [
        "FLAVIA NERI DE MOURA",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "117972021",
        "ATIVO",
        12615.34
      ],
      [
        "LEONARDO SAMPAIO COSTA",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "93689021",
        "ATIVO",
        12587.18
      ]
    ],
    "JUCEMS": [
      [
        "AUGUSTO CESAR FERREIRA DE CASTRO",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427375021",
        "ATIVO",
        9987.06
      ],
      [
        "ANGELA IZABEL SANTOS DA SILVA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "9370021",
        "ATIVO",
        8284.07
      ],
      [
        "ADELAIDE TERESINHA SEIDER",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "64017023",
        "ATIVO",
        7930.16
      ],
      [
        "MARCELLO BRANDAO DE SOUZA CHAMORRO",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "83359021",
        "ATIVO",
        6553.48
      ],
      [
        "FRANCINE CARVALHO DE ARAUJO",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "129994021",
        "ATIVO",
        6500.46
      ]
    ],
    "PGE": [
      [
        "EIMAR SOUZA SCHR\u00d6DER ROSA",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 1\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "88332021",
        "ATIVO",
        60208.54
      ],
      [
        "IVANILDO SILVA DA COSTA",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 2\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "62667021",
        "ATIVO",
        59619.68
      ],
      [
        "ROMULO AUGUSTUS SUGIHARA MIRANDA",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "33582021",
        "ATIVO",
        55514.51
      ],
      [
        "JOAO CLAUDIO DOS SANTOS",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 1\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "81151021",
        "ATIVO",
        52872.37
      ],
      [
        "LUIS PAULO DOS REIS",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 2\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "5143021",
        "ATIVO",
        52859.32
      ]
    ],
    "PMMS": [
      [
        "JOSE AMORIM LONGATTO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "49511021",
        "ATIVO",
        120329.17
      ],
      [
        "EDSON GLENFEL AQUINO PINHEIRO",
        "OFICIAIS SUBALTERNOS",
        "ESTATUTARIO",
        "78533021",
        "ATIVO",
        58972.67
      ],
      [
        "MAIRA APARECIDA TORRES MARTINS",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "72277021",
        "ATIVO",
        47016.26
      ],
      [
        "CLOVIS LIMA BORGES",
        "OFICIAIS SUBALTERNOS",
        "ESTATUTARIO",
        "55676021",
        "ATIVO",
        30373.81
      ],
      [
        "HELIO GAUTO RIOS",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "62925023",
        "ATIVO",
        26652.11
      ]
    ],
    "SAD": [
      [
        "HERMES LUIZ DE REZENDE",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "10447026",
        "ATIVO",
        20188.02
      ],
      [
        "ELIZABETH HARALAMPIDIS",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "103757023",
        "ATIVO",
        19962.33
      ],
      [
        "ADRIANA SANTOS FEITOSA ESVICERO",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "8208024",
        "ATIVO",
        19948.11
      ],
      [
        "NIVALDO DOMINGOS DA ROCHA",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "32384022",
        "ATIVO",
        19777.16
      ],
      [
        "DENISE OTONI NUNES DA SILVEIRA",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39400022",
        "ATIVO",
        19456.76
      ]
    ],
    "SECC": [
      [
        "ATHAYDE NERY DE FREITAS JUNIOR",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "427078023",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "TOMAZ RAMOS ESCRIVANO",
        "SECRET\u00c1RIO ADJUNTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "469193022",
        "ATIVO",
        7968.85
      ],
      [
        "EDGAR LUIZ NAZARETH",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "64506027",
        "ATIVO",
        7968.85
      ],
      [
        "LUCIANA CASSIA DE AZAMBUJA ROCA",
        "SUPERINTENDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "74977025",
        "ATIVO",
        7784.15
      ],
      [
        "GEOVANE EDER MALUFF DE CESARO",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "477242021",
        "ATIVO",
        6219.98
      ]
    ],
    "SED": [
      [
        "ELSON BORGES DOS SANTOS",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "79523025",
        "ATIVO",
        23304.43
      ],
      [
        "VANUZA MARTINS DE SANTANA ALMEIDA",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "53313021",
        "ATIVO",
        19788.0
      ],
      [
        "RAIMUNDO RODRIGUES DA SILVA",
        "ESPECIALISTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - 36H",
        "ESTATUTARIO",
        "106635022",
        "ATIVO",
        18986.76
      ],
      [
        "MARIA CECILIA AMENDOLA DA MOTTA",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "102335024",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "IVANILDE PACITO",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "65881021",
        "ATIVO",
        17968.2
      ]
    ],
    "SEDHAST": [
      [
        "ELISA CLEIA PINHEIRO RODRIGUES NOBRE",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "58405025",
        "ATIVO",
        18196.63
      ],
      [
        "MARCELO EDUARDO SODRE",
        "COORDENADOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "53685021",
        "ATIVO",
        17104.67
      ],
      [
        "ANA MARIA GIMENEZ SANTIAGO",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "2491021",
        "ATIVO",
        10810.62
      ],
      [
        "ADRIANO CHADID MAGALHAES",
        "SECRET\u00c1RIO ADJUNTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427028022",
        "ATIVO",
        10195.99
      ],
      [
        "JORGE CONTOS",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "110758021",
        "ATIVO",
        10150.32
      ]
    ],
    "SEFAZ": [
      [
        "OT\u00c1VIO GON\u00c7ALVES DA SILVA",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "33693021",
        "ATIVO",
        100756.77
      ],
      [
        "VAILSON VARGAS DE FREITAS",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "32388021",
        "ATIVO",
        87822.23
      ],
      [
        "GIGLIOLA LILIAN DECARLI",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "25594021",
        "ATIVO",
        41435.71
      ],
      [
        "MARIO ROBERTO FERREIRA DA SILVA",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "3897021",
        "ATIVO",
        40271.07
      ],
      [
        "GERSON MARDINE FRAULOB",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "14343021",
        "ATIVO",
        40170.91
      ]
    ],
    "SEGOV": [
      [
        "MARIA CECILIA ALBEJANTE PITTA DE ASSIS",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427578024",
        "ATIVO",
        31773.55
      ],
      [
        "EDMIR CONCEICAO DOS SANTOS",
        "GERENTE GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "110809024",
        "ATIVO",
        28700.51
      ],
      [
        "GLAUCE MELO DE OLIVEIRA",
        "SUPERINTENDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "90201025",
        "ATIVO",
        24825.22
      ],
      [
        "EDIO ANTONIO RESENDE DE CASTRO",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "43188025",
        "ATIVO",
        18144.5
      ],
      [
        "FRANCISCO CARLOS VICTORIO DA SILVA",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "22229024",
        "ATIVO",
        18092.36
      ]
    ],
    "SEINFRA": [
      [
        "HELIANEY PAULO DA SILVA",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "81955027",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "EDMIR JOSE BOSSO",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "423290022",
        "ATIVO",
        17783.5
      ],
      [
        "MARIA AM\u00c9LIA NANTES",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "13037026",
        "ATIVO",
        14961.62
      ],
      [
        "LUCINEIRE RIOS OSSUNA",
        "GERENTE GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "50187026",
        "ATIVO",
        12268.79
      ],
      [
        "LEONARDO DIAS MARCELLO",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "345120022",
        "ATIVO",
        11612.06
      ]
    ],
    "SEJUSP": [
      [
        "CELSO RODRIGUES DA SILVA",
        "AGENTE DE POL\u00cdCIA CIENT\u00cdFICA",
        "ESTATUTARIO",
        "67037021",
        "ATIVO",
        22147.8
      ],
      [
        "RONALDO ROSA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "104662021",
        "ATIVO",
        15928.33
      ],
      [
        "VALMOR GARCIA DE OLIVEIRA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "27861022",
        "ATIVO",
        15685.84
      ],
      [
        "JOSEMIRTES SOCORRO FONSECA PRADO DA SILVA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "58441021",
        "ATIVO",
        14851.05
      ],
      [
        "JOSE DE ANCHIETA SOUZA SILVA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "97856023",
        "ATIVO",
        14049.88
      ]
    ],
    "SEMAGRO": [
      [
        "JAIME ELIAS VERRUCK",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "427001022",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "CARLOS ROBERTO GONCALVES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "19194024",
        "ATIVO",
        16094.53
      ],
      [
        "ROGERIO THOMITAO BERETTA",
        "SUPERINTENDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "471052021",
        "ATIVO",
        11611.85
      ],
      [
        "CARLOS HENRIQUE LEMOS LOPES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "92198025",
        "ATIVO",
        11339.0
      ],
      [
        "SIDNEY ALFREDO RIBEIRO",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "30218022",
        "ATIVO",
        11018.8
      ]
    ],
    "SES": [
      [
        "JANAINA TREVIZAN ANDREOTTI DANTAS",
        "FISCAL DE VIGIL\u00c2NCIA SANIT\u00c1RIA",
        "ESTATUTARIO",
        "37774021",
        "ATIVO",
        19661.99
      ],
      [
        "FABIO LUIZ BARBOSA DE OLIVEIRA",
        "ESPECIALISTA DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "65014023",
        "ATIVO",
        19492.28
      ],
      [
        "ELONI BASSO ROHDE",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "54776022",
        "ATIVO",
        18753.28
      ],
      [
        "DANIEL VIEIRA DE CRISTO",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "80360021",
        "ATIVO",
        18342.63
      ],
      [
        "CARLOS ALBERTO MORAES COIMBRA",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "473036021",
        "ATIVO",
        18092.36
      ]
    ],
    "UEMS": [
      [
        "MARINA EVARISTO WENCESLAU",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "36761021",
        "ATIVO",
        37157.39
      ],
      [
        "AGENOR MARTINHO CORREA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "114916022",
        "ATIVO",
        21348.92
      ],
      [
        "FABIO EDIR DOS SANTOS COSTA",
        "REITOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "6544023",
        "ATIVO",
        17417.52
      ],
      [
        "MARIA JOSE DE JESUS ALVES CORDEIRO",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "34255023",
        "ATIVO",
        16428.09
      ],
      [
        "ANTONIO APARECIDO ZANFOLIM",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "12228023",
        "ATIVO",
        16089.89
      ]
    ]
  },
  "10/2018": {
    "AEM-MS": [
      [
        "LUCIANA BONI COGO",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "20335021",
        "ATIVO",
        15271.33
      ],
      [
        "LAURA CASTRO CARRIELLO ROSA",
        "DIRETOR-EXECUTIVO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427229021",
        "ATIVO",
        11579.31
      ],
      [
        "FREDERICO FERREIRA BAZENGA VIEIRA",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "84431021",
        "ATIVO",
        11336.67
      ],
      [
        "D\u00c1RIO DE G\u00d3ES FILHO",
        "AGENTE METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "23186021",
        "ATIVO",
        10283.5
      ],
      [
        "RODRIGO MARTINEZ SILVA",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "429596021",
        "ATIVO",
        9613.89
      ]
    ],
    "AGEHAB": [
      [
        "MARIA DO CARMO AVESANI LOPEZ",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "AGENTE POLITICO",
        "30063026",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "SANDRA MAIDANA DA SILVA",
        "ANALISTA DE PROGRAMAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "53251022",
        "ATIVO",
        9992.39
      ],
      [
        "ADEMIR DA SILVA NERY",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "2184022",
        "ATIVO",
        9901.92
      ],
      [
        "MARILDES BANDEIRA MELO SILVA",
        "ANALISTA DE PROGRAMAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "19387022",
        "ATIVO",
        6842.2
      ],
      [
        "MIRIAM APARECIDA PAULATTI",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "112293023",
        "ATIVO",
        6771.27
      ]
    ],
    "AGEPAN": [
      [
        "YOUSSIF ASSIS DOMINGOS",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "33767022",
        "ATIVO",
        14783.23
      ],
      [
        "ZACARIAS MOYSES BACHA",
        "ASSESSOR II",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "14224024",
        "ATIVO",
        14599.52
      ],
      [
        "SANDRA REGINA FABRIL",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "82657021",
        "ATIVO",
        12530.14
      ],
      [
        "AYRTON RODRIGUES",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "15471023",
        "ATIVO",
        11965.95
      ],
      [
        "MARILUCIA PEREIRA SANDIM",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "327066021",
        "ATIVO",
        11913.82
      ]
    ],
    "AGEPEN": [
      [
        "ILMA ALEXANDRE",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "16999021",
        "ATIVO",
        36705.72
      ],
      [
        "MARIA MADALENA FRANCO COENGA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "100799022",
        "ATIVO",
        35690.54
      ],
      [
        "CLAUDENICE CONCEICAO PERES",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "54248021",
        "ATIVO",
        35604.93
      ],
      [
        "EDSON MIRANDA MARQUES",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "30536021",
        "ATIVO",
        21517.3
      ],
      [
        "ANTONIO RUBENS FERNANDES",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "81315021",
        "ATIVO",
        12474.34
      ]
    ],
    "AGESUL": [
      [
        "EMERSON ANTONIO MARQUES PEREIRA",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "AGENTE POLITICO",
        "427060024",
        "ATIVO",
        25061.35
      ],
      [
        "SERGIO KIYOSHI SHIMABUCO",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "18070021",
        "ATIVO",
        23915.14
      ],
      [
        "MARIA HELENA SIMOES CORREA MAYMONE",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "20952021",
        "ATIVO",
        23072.75
      ],
      [
        "GASPAR FIRMINO DA CUNHA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "40648021",
        "ATIVO",
        21921.04
      ],
      [
        "MARIA DE FATIMA MARTINS GUTIERREZ PONCE",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "33784021",
        "ATIVO",
        21269.75
      ]
    ],
    "AGRAER": [
      [
        "MEIRE LOURDES DA ROCHA",
        "GESTOR SOCIOORGANIZACIONAL RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "21590021",
        "ATIVO",
        40159.89
      ],
      [
        "FERNANDO DE OLIVEIRA CASACA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "125923021",
        "ATIVO",
        19602.37
      ],
      [
        "SANDRA HELENA DE SOUSA ROTTA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "91819021",
        "ATIVO",
        19436.16
      ],
      [
        "JOSE LUIZ MEIRA RIBEIRO",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "36497021",
        "ATIVO",
        18114.29
      ],
      [
        "MARIANA ZATARIM",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "43631021",
        "ATIVO",
        16608.89
      ]
    ],
    "CBMMS": [
      [
        "EDSON FERREIRA PINTO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "76752021",
        "ATIVO",
        127497.98
      ],
      [
        "WILSON PASSOS",
        "OFICIAIS SUBALTERNOS",
        "ESTATUTARIO",
        "49568021",
        "ATIVO",
        54892.23
      ],
      [
        "JOAO DE SOUZA E SILVA",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "38778021",
        "ATIVO",
        41026.23
      ],
      [
        "CHARLES EDUARDO PEREIRA COELHO",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "52105021",
        "ATIVO",
        38196.05
      ],
      [
        "FREDERICO REIS POUSO SALAS",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "94100021",
        "ATIVO",
        30728.42
      ]
    ],
    "CGE": [
      [
        "LUCIENE ESTEVES DE ALMEIDA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "47383023",
        "ATIVO",
        15035.85
      ],
      [
        "CLEONICE NAKASONE ARAKAKI",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "34140026",
        "ATIVO",
        14159.98
      ],
      [
        "RONEY ABADIO CANDIDO DIAS",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "53014026",
        "ATIVO",
        13714.23
      ],
      [
        "THELMA ALVES BERNARDES",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "108584022",
        "ATIVO",
        13073.32
      ],
      [
        "RENATA LARA DINIZ BRANDAO",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "113255024",
        "ATIVO",
        12934.19
      ]
    ],
    "DETRAN": [
      [
        "MARLENE ALVES NOGUEIRA RONDOM",
        "DIRETOR DE DIRETORIA",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "1293025",
        "ATIVO",
        14077.44
      ],
      [
        "FAYEZ JOS\u00c9 RIZK",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "71516022",
        "ATIVO",
        11491.8
      ],
      [
        "CLAUDIA ALMEIDA GON\u00c7ALVES",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "106207022",
        "ATIVO",
        10770.61
      ],
      [
        "ALEXANDRE AUGUSTO HOKAMA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "124092021",
        "ATIVO",
        10343.78
      ],
      [
        "JO\u00c3O EVALDO MORAES",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "43448022",
        "ATIVO",
        9995.0
      ]
    ],
    "DGPC": [
      [
        "ANTENOR CAMARGO LEME",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "17624022",
        "ATIVO",
        74976.72
      ],
      [
        "LUIZ CARLOS BIAGI PIRES",
        "AGENTE DE POL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA",
        "ESTATUTARIO",
        "46854022",
        "ATIVO",
        36156.16
      ],
      [
        "PAULO DOS SANTOS",
        "AGENTE DE POL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA",
        "ESTATUTARIO",
        "26380022",
        "ATIVO",
        34037.79
      ],
      [
        "ELENO JOAQUIM ANDRADE FILHO",
        "AGENTE DE POL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA",
        "ESTATUTARIO",
        "58188022",
        "ATIVO",
        33631.37
      ],
      [
        "ANTONIO CARLOS BRUM",
        "AGENTE DE POL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA",
        "ESTATUTARIO",
        "53078022",
        "ATIVO",
        33474.96
      ]
    ],
    "ESCOLAGOV": [
      [
        "SAYURI FERNANDES MIAHIRA",
        "ASSISTENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "471051022",
        "ATIVO",
        8914.39
      ],
      [
        "WILTON PAULINO JUNIOR",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "26788025",
        "ATIVO",
        8737.07
      ],
      [
        "SILVANA MARIA MARCHINI COELHO",
        "ASSESSOR T\u00c9CNICO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427688022",
        "ATIVO",
        6252.89
      ],
      [
        "GUSTAVO AURELIO MARTINS",
        "ASSESSOR T\u00c9CNICO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427544022",
        "ATIVO",
        6161.99
      ],
      [
        "VIVIANE VILANI DOS SANTOS LIMA",
        "ASSESSOR T\u00c9CNICO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427200022",
        "ATIVO",
        4337.99
      ]
    ],
    "FCMS": [
      [
        "KELLY RODRIGUES GONCALVES",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "122763021",
        "ATIVO",
        11544.87
      ],
      [
        "ANA CLAUDIA OGUSUKU FRAIHA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "54510022",
        "ATIVO",
        6553.37
      ],
      [
        "ANDREIA ALVES DA MATA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "107732021",
        "ATIVO",
        6079.02
      ],
      [
        "LUCIANA KREUTZER BRITO",
        "COORDENADOR DE UNIDADE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "470018022",
        "ATIVO",
        5621.44
      ],
      [
        "JOSIANE FATIMA GABOARDI",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "130047022",
        "ATIVO",
        5609.56
      ]
    ],
    "FERTEL": [
      [
        "JOAO BOSCO DE CASTRO MARTINS",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "23789023",
        "ATIVO",
        8073.12
      ],
      [
        "LAUCIDIO MELO NOGUEIRA",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "55311021",
        "ATIVO",
        7790.08
      ],
      [
        "ZILDA VIEIRA DE SOUZA HECHT",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "58200021",
        "ATIVO",
        7272.04
      ],
      [
        "PRISCILA TRAUER TAJES",
        "COORDENADOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "423381023",
        "ATIVO",
        6711.7
      ],
      [
        "KATIUSCIA DA SILVA FERNANDES CORREA",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "105524021",
        "ATIVO",
        6089.56
      ]
    ],
    "FUNDECT": [
      [
        "CONCEICAO MARIA BUAINAIN ALVES",
        "GESTOR DE CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA",
        "ESTATUTARIO",
        "37331023",
        "ATIVO",
        7017.01
      ],
      [
        "RENATO MELLO FREY",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "469614022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "MAYUMI IWAKAMI QUINTO",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "471910022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "LIVI GERBASE",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "471925022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "JOSE VICTOR GONCALVES MARTINS",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "469649022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ]
    ],
    "FUNDESPORTE": [
      [
        "SILVIO LOBO FILHO",
        "DIRETOR GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "36134025",
        "ATIVO",
        7968.85
      ],
      [
        "LUIZ ANTONIO STOPA",
        "GERENTE GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "331612021",
        "ATIVO",
        6057.71
      ],
      [
        "ANTONIO CESAR NAGLIS",
        "GERENTE GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "27896026",
        "ATIVO",
        5926.2
      ],
      [
        "KELLY REGINA DE SOUZA OSHIRO",
        "GESTOR DE SERVI\u00c7OS ORGANIZACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "435996021",
        "ATIVO",
        4874.83
      ],
      [
        "PAULO RICARDO MARTINS NUNEZ",
        "GERENTE GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "429137022",
        "ATIVO",
        4726.02
      ]
    ],
    "FUNDTUR": [
      [
        "BRUNO WENDLING",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "66911022",
        "ATIVO",
        11559.92
      ],
      [
        "DEBORA BORDIN FLUHR",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "110863023",
        "ATIVO",
        9591.2
      ],
      [
        "PATRICIA ALVARES MACHADO CERQUEIRA COSTA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "123758022",
        "ATIVO",
        7859.61
      ],
      [
        "TELMA APARECIDA LA PICIRELLI VIEIRA DA CUNHA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "118598023",
        "ATIVO",
        7779.83
      ],
      [
        "WANDA CELINIA MIRANDA DE BRITTO",
        "ASSESSOR II",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "2168023",
        "ATIVO",
        7093.24
      ]
    ],
    "FUNSAU": [
      [
        "RODRIGO NASCIMENTO COELHO",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "116396022",
        "ATIVO",
        38709.32
      ],
      [
        "MAURICIO LIMA PANIAGO",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "34322022",
        "ATIVO",
        28626.26
      ],
      [
        "SANDRA CRISTINA KIOMIDO MAIA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "67829022",
        "ATIVO",
        28069.02
      ],
      [
        "ROBSON YUTAKA FUKUDA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "84783022",
        "ATIVO",
        27131.45
      ],
      [
        "LUIZ FERNANDES FERREIRA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "50164022",
        "ATIVO",
        26129.01
      ]
    ],
    "FUNTRAB": [
      [
        "KATIA RODRIGUES DA SILVA",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "74394022",
        "ATIVO",
        15772.45
      ],
      [
        "CLISTIANO FERNANDES ALVES",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427566025",
        "ATIVO",
        10143.85
      ],
      [
        "MARISE WEISS PENTEADO",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "42908022",
        "ATIVO",
        7886.2
      ],
      [
        "JULIANA DALLA PRIA FERREIRA DA SILVA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "95181022",
        "ATIVO",
        7666.98
      ],
      [
        "MARIA MADALENA DE ALMEIDA",
        "ASSISTENTE DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "56135022",
        "ATIVO",
        7602.69
      ]
    ],
    "GOVERNADORIA": [
      [
        "ROBERTO HASHIOKA SOLER",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "129828027",
        "ATIVO",
        21683.22
      ],
      [
        "ROSIANE MODESTO DE OLIVEIRA",
        "VICE-GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "126204022",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "CRISTIANE ANDREIA DE CARVALHO DOS SANTOS BARBOSA",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "67953026",
        "ATIVO",
        11559.92
      ],
      [
        "REINALDO AZAMBUJA SILVA",
        "GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "426919021",
        "ATIVO",
        11464.89
      ],
      [
        "THALITA RODRIGUES MIRANDA",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "410017021",
        "ATIVO",
        11322.66
      ]
    ],
    "IAGRO": [
      [
        "SEBASTIAO RAMAO DE FREITAS",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "2317021",
        "ATIVO",
        23189.83
      ],
      [
        "ANTONIO EDER DE STEFANO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "19829021",
        "ATIVO",
        23085.55
      ],
      [
        "ERCILIO DOS SANTOS LIMA",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "67549021",
        "ATIVO",
        21562.89
      ],
      [
        "CICERO LUIZ CARDOSO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "66413021",
        "ATIVO",
        20214.52
      ],
      [
        "LUIZ ALAN PORTELA MACHINSKY",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "39128023",
        "ATIVO",
        20167.66
      ]
    ],
    "IMASUL": [
      [
        "OSVALDO ANTONIO RIEDLINGER DOS SANTOS",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "51166023",
        "ATIVO",
        13618.62
      ],
      [
        "MARIA HELENA SALOMAO",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39193021",
        "ATIVO",
        13278.0
      ],
      [
        "ADRIANA LOPES MOREIRA DA SILVA",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "93877021",
        "ATIVO",
        12155.82
      ],
      [
        "WILLIAN PEDRO KARAMALAC DE GODOY",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39412026",
        "ATIVO",
        11489.28
      ],
      [
        "NARA TEODORO PONTES",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "72320025",
        "ATIVO",
        11322.77
      ]
    ],
    "JUCEMS": [
      [
        "AUGUSTO CESAR FERREIRA DE CASTRO",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427375021",
        "ATIVO",
        9987.06
      ],
      [
        "GEYZALENE BRITTES DOS SANTOS",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "45259022",
        "ATIVO",
        7306.14
      ],
      [
        "CECILIA DA SILVA PAVAO EL OSSAIS",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "62146021",
        "ATIVO",
        7090.4
      ],
      [
        "GISELE CRISTINA ALVES DE SOUZA FERREIRA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "82781021",
        "ATIVO",
        5920.07
      ],
      [
        "ANTONIO CARLOS LEAO",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "74890021",
        "ATIVO",
        5844.96
      ]
    ],
    "PGE": [
      [
        "VANESSA DE MESQUITA E S\u00c1",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 2\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "121954022",
        "ATIVO",
        59038.81
      ],
      [
        "DORIANE GOMES CHAMORRO",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 3\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "117946021",
        "ATIVO",
        50121.52
      ],
      [
        "RAFAEL HENRIQUE SILVA BRASIL",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 3\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "433676021",
        "ATIVO",
        49804.88
      ],
      [
        "RENATO MAIA PEREIRA",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 3\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "50768021",
        "ATIVO",
        49090.27
      ],
      [
        "RODRIGO CAMPOS ZEQUIM",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 3\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "33190021",
        "ATIVO",
        41854.51
      ]
    ],
    "PMMS": [
      [
        "JOSE DAMASCENO FILHO",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "38410021",
        "ATIVO",
        44876.64
      ],
      [
        "ROSANGELA DE OLIVEIRA RAMOS",
        "OFICIAIS SUBALTERNOS",
        "ESTATUTARIO",
        "63354021",
        "ATIVO",
        43445.72
      ],
      [
        "RONALDO DE SOUZA FERREIRA ROSA",
        "OFICIAIS SUBALTERNOS",
        "ESTATUTARIO",
        "67050021",
        "ATIVO",
        41904.19
      ],
      [
        "MIRIAN GUTERRES DE ARRUDA",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "84911021",
        "ATIVO",
        36781.43
      ],
      [
        "ANA MARIA DA SILVA MOURA",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "112867021",
        "ATIVO",
        35731.85
      ]
    ],
    "SAD": [
      [
        "HERMES LUIZ DE REZENDE",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "10447026",
        "ATIVO",
        20291.0
      ],
      [
        "ELIZABETH HARALAMPIDIS",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "103757023",
        "ATIVO",
        19962.33
      ],
      [
        "ADRIANA SANTOS FEITOSA ESVICERO",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "8208024",
        "ATIVO",
        19948.11
      ],
      [
        "NIVALDO DOMINGOS DA ROCHA",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "32384022",
        "ATIVO",
        19777.16
      ],
      [
        "DENISE OTONI NUNES DA SILVEIRA",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39400022",
        "ATIVO",
        19456.76
      ]
    ],
    "SECC": [
      [
        "ATHAYDE NERY DE FREITAS JUNIOR",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "427078023",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "TOMAZ RAMOS ESCRIVANO",
        "SECRET\u00c1RIO ADJUNTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "469193022",
        "ATIVO",
        7968.85
      ],
      [
        "EDGAR LUIZ NAZARETH",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "64506027",
        "ATIVO",
        7968.85
      ],
      [
        "LUCIANA CASSIA DE AZAMBUJA ROCA",
        "SUPERINTENDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "74977025",
        "ATIVO",
        7298.25
      ],
      [
        "MARIA APARECIDA DAMASCENO FARIAS",
        "ASSESSOR II",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427066024",
        "ATIVO",
        5621.44
      ]
    ],
    "SED": [
      [
        "MARIA CLARICE SERVION",
        "ESPECIALISTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - 36H",
        "ESTATUTARIO",
        "48497022",
        "ATIVO",
        31850.61
      ],
      [
        "JOACIR DOMINGOS ZANATTA",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "124153021",
        "ATIVO",
        22617.73
      ],
      [
        "GLEIDE GODOY VELOSO GOMES",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "102382022",
        "ATIVO",
        18801.5
      ],
      [
        "MARIA CECILIA AMENDOLA DA MOTTA",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "102335024",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "WANISE BEATRIZ DAL MAS LANG",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "81254021",
        "ATIVO",
        17222.84
      ]
    ],
    "SEDHAST": [
      [
        "ELISA CLEIA PINHEIRO RODRIGUES NOBRE",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "58405025",
        "ATIVO",
        18196.63
      ],
      [
        "SUELI SAYD DIAS",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "25372021",
        "ATIVO",
        13280.98
      ],
      [
        "ANA MARIA GIMENEZ SANTIAGO",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "2491021",
        "ATIVO",
        10810.62
      ],
      [
        "ELZA ROMILDA PEREIRA LOPES",
        "ASSESSOR II",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "477166021",
        "ATIVO",
        10523.89
      ],
      [
        "ADRIANO CHADID MAGALHAES",
        "SECRET\u00c1RIO ADJUNTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427028022",
        "ATIVO",
        10195.99
      ]
    ],
    "SEFAZ": [
      [
        "DOMINGOS APARECIDO DO NASCIMENTO",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "67532021",
        "ATIVO",
        135915.76
      ],
      [
        "LEODIR ANTONIO DA CUNHA",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "23974021",
        "ATIVO",
        104225.73
      ],
      [
        "PATRICIA PEDROSO ALVES DE FREITAS",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "432966022",
        "ATIVO",
        40496.92
      ],
      [
        "REINALDO PRADO DE ALBUQUERQUE MELLO",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "43278023",
        "ATIVO",
        34977.57
      ],
      [
        "GUARACI LUIZ FONTANA",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "51359021",
        "ATIVO",
        33551.9
      ]
    ],
    "SEGOV": [
      [
        "ADEMILSON MENDES ARGUILERA",
        "SUPERINTENDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "51760024",
        "ATIVO",
        20371.66
      ],
      [
        "EDIO ANTONIO RESENDE DE CASTRO",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "43188025",
        "ATIVO",
        18144.5
      ],
      [
        "FRANCISCO CARLOS VICTORIO DA SILVA",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "22229024",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "ELIANE SALETE DETONI ROCHA",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "427690021",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "EDUARDO CORREA RIEDEL",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "426921021",
        "ATIVO",
        18092.36
      ]
    ],
    "SEINFRA": [
      [
        "LARISSA AZAMBUJA FERREIRA",
        "DIRETOR GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "33894024",
        "ATIVO",
        21701.55
      ],
      [
        "HELIANEY PAULO DA SILVA",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "81955027",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "EDMIR JOSE BOSSO",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "423290022",
        "ATIVO",
        12790.38
      ],
      [
        "LEONARDO DIAS MARCELLO",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "345120022",
        "ATIVO",
        11612.06
      ],
      [
        "EDIVALDO MERISIO",
        "DIRETOR GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "10087025",
        "ATIVO",
        11559.92
      ]
    ],
    "SEJUSP": [
      [
        "JOSEMIRTES SOCORRO FONSECA PRADO DA SILVA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "58441021",
        "ATIVO",
        15572.19
      ],
      [
        "SIMEI RICARDO DE LIMA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "56681022",
        "ATIVO",
        15481.11
      ],
      [
        "JOAO RICARDO BARROS RODRIGUES",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "107851023",
        "ATIVO",
        15376.83
      ],
      [
        "GLORIA SETSUKO SUZUKI",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "12456022",
        "ATIVO",
        13131.51
      ],
      [
        "NELSON FERMINO JUNIOR",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "94099021",
        "ATIVO",
        12899.32
      ]
    ],
    "SEMAGRO": [
      [
        "JAIME ELIAS VERRUCK",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "427001022",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "SILVANA MARCHEWICZ",
        "ASSISTENTE DE DESENVOLV. SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "73999023",
        "ATIVO",
        16432.53
      ],
      [
        "JOS\u00c9 NASCIMENTO OLIVEIRA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "12419022",
        "ATIVO",
        13737.83
      ],
      [
        "CARLOS ROBERTO GONCALVES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "19194024",
        "ATIVO",
        11636.22
      ],
      [
        "ROGERIO THOMITAO BERETTA",
        "SUPERINTENDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "471052021",
        "ATIVO",
        11611.85
      ]
    ],
    "SES": [
      [
        "FABIO LUIZ BARBOSA DE OLIVEIRA",
        "ESPECIALISTA DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "65014023",
        "ATIVO",
        24519.2
      ],
      [
        "JOAQUIM ROLIM MACIEL",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "12081022",
        "ATIVO",
        19191.54
      ],
      [
        "JOSE FRANCISCO SAMPAIO JUNIOR",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "85513021",
        "ATIVO",
        18978.67
      ],
      [
        "JOSIMAR DE SOUZA SANTOS",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "81961021",
        "ATIVO",
        18656.98
      ],
      [
        "VIVIANY GARCIA FERREIRA DE FREITAS",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "53725021",
        "ATIVO",
        18646.21
      ]
    ],
    "UEMS": [
      [
        "MARIA GLADIS SARTORI PROENCA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "100820021",
        "ATIVO",
        28818.23
      ],
      [
        "FABIO EDIR DOS SANTOS COSTA",
        "REITOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "6544023",
        "ATIVO",
        17417.52
      ],
      [
        "JOSE BARRETO DOS SANTOS",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "81332021",
        "ATIVO",
        17122.25
      ],
      [
        "MARIA JOSE DE JESUS ALVES CORDEIRO",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "34255023",
        "ATIVO",
        16428.09
      ],
      [
        "ANTONIO APARECIDO ZANFOLIM",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "12228023",
        "ATIVO",
        16076.76
      ]
    ]
  },
  "11/2018": {
    "AEM-MS": [
      [
        "NILTON PINTO RODRIGUES",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "37117023",
        "ATIVO",
        13843.87
      ],
      [
        "AIRTON EDISON DE ARAUJO FILHO",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "90012021",
        "ATIVO",
        11174.73
      ],
      [
        "EDER LUIZ OLIVEIRA MARTINS",
        "AGENTE METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "126054021",
        "ATIVO",
        10159.69
      ],
      [
        "MARCELO MATOS DE OLIVEIRA",
        "ASSESSOR II",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "92151022",
        "ATIVO",
        9910.79
      ],
      [
        "ALESSANDRA NANTES MONTEIRO FLAVIO",
        "ASSESSOR II",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "68621022",
        "ATIVO",
        9812.09
      ]
    ],
    "AGEHAB": [
      [
        "FELIPE MARANHO PINTO",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "15270021",
        "ATIVO",
        19581.71
      ],
      [
        "MARIA DO CARMO AVESANI LOPEZ",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "AGENTE POLITICO",
        "30063026",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "ADEMIR DA SILVA NERY",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "2184022",
        "ATIVO",
        9901.92
      ],
      [
        "MARILDES BANDEIRA MELO SILVA",
        "ANALISTA DE PROGRAMAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "19387022",
        "ATIVO",
        7164.6
      ],
      [
        "SANDRA MAIDANA DA SILVA",
        "ANALISTA DE PROGRAMAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "53251022",
        "ATIVO",
        7003.4
      ]
    ],
    "AGEPAN": [
      [
        "YOUSSIF ASSIS DOMINGOS",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "33767022",
        "ATIVO",
        16263.49
      ],
      [
        "AYRTON RODRIGUES",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "15471023",
        "ATIVO",
        14376.72
      ],
      [
        "SANDRA REGINA FABRIL",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "82657021",
        "ATIVO",
        12530.14
      ],
      [
        "MARILUCIA PEREIRA SANDIM",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "327066021",
        "ATIVO",
        11913.82
      ],
      [
        "VALTER ALMEIDA DA SILVA",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "52879022",
        "ATIVO",
        11734.06
      ]
    ],
    "AGEPEN": [
      [
        "PAULO ROBERTO TAVARES",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "21016021",
        "ATIVO",
        36936.45
      ],
      [
        "CARLOS ROBERTO GONCALVES JACOMINI",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "27265021",
        "ATIVO",
        34426.97
      ],
      [
        "MARIA JOSE DA SILVA SANTOS",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "53287022",
        "ATIVO",
        27513.93
      ],
      [
        "RODRIGO DE CARVALHO BORTOLETO",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "121360021",
        "ATIVO",
        11556.73
      ],
      [
        "AURINTHEO DE OLIVEIRA PEDREIRA J\u00daNIOR",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "65109021",
        "ATIVO",
        11452.73
      ]
    ],
    "AGESUL": [
      [
        "MARCIA REGINA BRAND\u00c3O DE FREITAS BARROS",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "44935023",
        "ATIVO",
        100403.35
      ],
      [
        "OCIMAR RUIZ RIBEIRO",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "27986021",
        "ATIVO",
        54246.88
      ],
      [
        "GILDSON ARIMURA ARIMA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "42613021",
        "ATIVO",
        28174.49
      ],
      [
        "ADILSON MARIO ROMAN",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "93688021",
        "ATIVO",
        26883.48
      ],
      [
        "MARCIA ALVARES MACHADO CERQUEIRA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "57720021",
        "ATIVO",
        25258.7
      ]
    ],
    "AGRAER": [
      [
        "FERNANDO DE OLIVEIRA CASACA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "125923021",
        "ATIVO",
        19602.37
      ],
      [
        "SANDRA HELENA DE SOUSA ROTTA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "91819021",
        "ATIVO",
        19436.16
      ],
      [
        "MARIANA ZATARIM",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "43631021",
        "ATIVO",
        16608.89
      ],
      [
        "JOAO LOPES CUPERTINO",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "5787021",
        "ATIVO",
        15049.49
      ],
      [
        "ARI FIALHO ARDENGHI",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "14821021",
        "ATIVO",
        15031.77
      ]
    ],
    "CBMMS": [
      [
        "JOAQUIM APARECIDO FERREIRA",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "68890021",
        "ATIVO",
        47382.61
      ],
      [
        "ATLAS FERNANDES DA CRUZ",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "126206021",
        "ATIVO",
        47330.47
      ],
      [
        "WAGNER VILASANTI",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "32185024",
        "ATIVO",
        43575.61
      ],
      [
        "JORGE DE SOUSA SILVA",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "49907021",
        "ATIVO",
        40704.39
      ],
      [
        "FABIO PEREIRA DE LIMA",
        "OFICIAIS INTERMEDI\u00c1RIOS",
        "ESTATUTARIO",
        "124484021",
        "ATIVO",
        30880.93
      ]
    ],
    "CGE": [
      [
        "LUCIENE ESTEVES DE ALMEIDA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "47383023",
        "ATIVO",
        15035.85
      ],
      [
        "RONEY ABADIO CANDIDO DIAS",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "53014026",
        "ATIVO",
        14776.71
      ],
      [
        "C\u00cdNTHIA REGINA MIRANDA RATIER CARLI",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "99228023",
        "ATIVO",
        14706.62
      ],
      [
        "LUIZ RONALDO GUERREIRO BOTELHO",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "543022",
        "ATIVO",
        13897.78
      ],
      [
        "RODRIGO CARVALHO DE OLIVEIRA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "111701024",
        "ATIVO",
        13802.98
      ]
    ],
    "DETRAN": [
      [
        "FAYEZ JOS\u00c9 RIZK",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "71516022",
        "ATIVO",
        13671.44
      ],
      [
        "FRANCISCO LIBORIO SILVEIRA",
        "DIRETOR ADJUNTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "101944027",
        "ATIVO",
        12854.43
      ],
      [
        "JONATAS VILA DOS SANTOS",
        "ASSISTENTE III",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "60476021",
        "ATIVO",
        11296.11
      ],
      [
        "JANAINA PULCHERIA PINHEIRO MORAIS",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "10919021",
        "ATIVO",
        10919.44
      ],
      [
        "ANDR\u00c9 PLAC\u00caNCIA",
        "AGENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "78078021",
        "ATIVO",
        10910.54
      ]
    ],
    "DGPC": [
      [
        "ANTONIO CARLOS VIDEIRA",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "69932024",
        "ATIVO",
        183743.75
      ],
      [
        "RAM\u00c3O ANGELO PAV\u00c3O",
        "AGENTE DE POL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA",
        "ESTATUTARIO",
        "64671022",
        "ATIVO",
        51659.86
      ],
      [
        "PAULO ROBERTO DINIZ",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "60540022",
        "ATIVO",
        35271.71
      ],
      [
        "PEDRO ESPINDOLA DE CAMARGO",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "64769022",
        "ATIVO",
        34337.7
      ],
      [
        "CELIA MARIA BEZERRA DA SILVA",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "44944022",
        "ATIVO",
        33637.33
      ]
    ],
    "ESCOLAGOV": [
      [
        "WILTON PAULINO JUNIOR",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "26788025",
        "ATIVO",
        8737.07
      ],
      [
        "VAGNER SILVA DE ALMEIDA",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "427296027",
        "ATIVO",
        7222.51
      ],
      [
        "SILVANA MARIA MARCHINI COELHO",
        "ASSESSOR T\u00c9CNICO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427688022",
        "ATIVO",
        6252.89
      ],
      [
        "VIVIANE VILANI DOS SANTOS LIMA",
        "ASSESSOR T\u00c9CNICO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427200022",
        "ATIVO",
        6201.44
      ],
      [
        "GUSTAVO AURELIO MARTINS",
        "ASSESSOR T\u00c9CNICO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427544022",
        "ATIVO",
        6161.99
      ]
    ],
    "FCMS": [
      [
        "ANA CLAUDIA OGUSUKU FRAIHA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "54510022",
        "ATIVO",
        8786.18
      ],
      [
        "SORAIA APARECIDA FERREIRA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "40104024",
        "ATIVO",
        5956.14
      ],
      [
        "LUCIANA KREUTZER BRITO",
        "COORDENADOR DE UNIDADE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "470018022",
        "ATIVO",
        5621.44
      ],
      [
        "KELLY RODRIGUES GONCALVES",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "122763021",
        "ATIVO",
        5538.22
      ],
      [
        "BALDINIR BEZERRA DA SILVA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "21133024",
        "ATIVO",
        5473.99
      ]
    ],
    "FERTEL": [
      [
        "JOAO BOSCO DE CASTRO MARTINS",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "23789023",
        "ATIVO",
        8073.12
      ],
      [
        "MAGDA TEBCHARANI",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "79658022",
        "ATIVO",
        7272.04
      ],
      [
        "JIOVANI MARQUES FERNANDES",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "87746022",
        "ATIVO",
        6856.68
      ],
      [
        "JOAO MESSIAS RODRIGUES MENDES",
        "T\u00c9CNICO DE ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "43824021",
        "ATIVO",
        6755.13
      ],
      [
        "KATIUSCIA DA SILVA FERNANDES CORREA",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "105524021",
        "ATIVO",
        6089.56
      ]
    ],
    "FUNDECT": [
      [
        "KATHERINE ELIZABETH GALLEGOS VENERO DOS ANJOS",
        "ASSESSOR T\u00c9CNICO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "88098023",
        "ATIVO",
        8811.76
      ],
      [
        "CONCEICAO MARIA BUAINAIN ALVES",
        "GESTOR DE CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA",
        "ESTATUTARIO",
        "37331023",
        "ATIVO",
        7017.01
      ],
      [
        "RENATO MELLO FREY",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "469614022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "MAYUMI IWAKAMI QUINTO",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "471910022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "LIVI GERBASE",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "471925022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ]
    ],
    "FUNDESPORTE": [
      [
        "SILVIO LOBO FILHO",
        "DIRETOR GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "36134025",
        "ATIVO",
        7968.85
      ],
      [
        "LUIZ ANTONIO STOPA",
        "GERENTE GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "331612021",
        "ATIVO",
        6057.71
      ],
      [
        "ANTONIO CESAR NAGLIS",
        "GERENTE GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "27896026",
        "ATIVO",
        5926.2
      ],
      [
        "SALVADOR BORGES DOS SANTOS JUNIOR",
        "COORDENADOR DE UNIDADE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "99733022",
        "ATIVO",
        4905.53
      ],
      [
        "PAULO RICARDO MARTINS NUNEZ",
        "GERENTE GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "429137022",
        "ATIVO",
        4726.02
      ]
    ],
    "FUNDTUR": [
      [
        "BRUNO WENDLING",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "66911022",
        "ATIVO",
        11559.92
      ],
      [
        "MARIA HELENA MARTINS ALVES DE ASSIS",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "95025022",
        "ATIVO",
        9842.91
      ],
      [
        "JAQUESON MARIO BORGES DOS SANTOS",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "65367022",
        "ATIVO",
        7971.93
      ],
      [
        "TELMA APARECIDA LA PICIRELLI VIEIRA DA CUNHA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "118598023",
        "ATIVO",
        7779.83
      ],
      [
        "PATRICIA ALVARES MACHADO CERQUEIRA COSTA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "123758022",
        "ATIVO",
        7720.41
      ]
    ],
    "FUNSAU": [
      [
        "LUIS FERNANDO PRAMPERO",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "12785021",
        "ATIVO",
        34496.83
      ],
      [
        "EDUARDO HENRIQUE CURADO ELIAS",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "126256021",
        "ATIVO",
        32574.1
      ],
      [
        "FABIO TACLA SAAD",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "107407021",
        "ATIVO",
        32497.97
      ],
      [
        "CAROLINE XAVIER SBABO",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "3314021",
        "ATIVO",
        31248.05
      ],
      [
        "ROBSON YUTAKA FUKUDA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "84783022",
        "ATIVO",
        30732.84
      ]
    ],
    "FUNTRAB": [
      [
        "CLISTIANO FERNANDES ALVES",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427566025",
        "ATIVO",
        10143.85
      ],
      [
        "SIMONE MARIA PALMA PIMENTA",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "44913022",
        "ATIVO",
        8506.44
      ],
      [
        "MARISE WEISS PENTEADO",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "42908022",
        "ATIVO",
        7886.21
      ],
      [
        "JULIANA DALLA PRIA FERREIRA DA SILVA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "95181022",
        "ATIVO",
        7666.98
      ],
      [
        "JAIRO PIRES MAFRA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "70049023",
        "ATIVO",
        7122.3
      ]
    ],
    "GOVERNADORIA": [
      [
        "ROBERTO HASHIOKA SOLER",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "129828027",
        "ATIVO",
        21683.22
      ],
      [
        "ROSIANE MODESTO DE OLIVEIRA",
        "VICE-GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "126204022",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "CRISTIANE ANDREIA DE CARVALHO DOS SANTOS BARBOSA",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "67953026",
        "ATIVO",
        11559.92
      ],
      [
        "REINALDO AZAMBUJA SILVA",
        "GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "426919021",
        "ATIVO",
        11464.89
      ],
      [
        "VALDENIR MACHADO",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "43517022",
        "ATIVO",
        10555.89
      ]
    ],
    "IAGRO": [
      [
        "SEBASTIAO RAMAO DE FREITAS",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "2317021",
        "ATIVO",
        23189.83
      ],
      [
        "ANTONIO EDER DE STEFANO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "19829021",
        "ATIVO",
        23085.55
      ],
      [
        "ERCILIO DOS SANTOS LIMA",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "67549021",
        "ATIVO",
        21562.89
      ],
      [
        "CICERO LUIZ CARDOSO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "66413021",
        "ATIVO",
        20214.52
      ],
      [
        "LUIZ ALAN PORTELA MACHINSKY",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "39128023",
        "ATIVO",
        20167.66
      ]
    ],
    "IMASUL": [
      [
        "MARIA HELENA SALOMAO",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39193021",
        "ATIVO",
        13278.0
      ],
      [
        "ELIANE CRISOSTOMO DIAS RIBEIRO DE BARROS",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "54446024",
        "ATIVO",
        13265.48
      ],
      [
        "ADRIANA LOPES MOREIRA DA SILVA",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "93877021",
        "ATIVO",
        11563.27
      ],
      [
        "WILLIAN PEDRO KARAMALAC DE GODOY",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39412026",
        "ATIVO",
        11489.28
      ],
      [
        "JOAO MENDES SILVA JUNIOR",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "49482021",
        "ATIVO",
        11389.16
      ]
    ],
    "JUCEMS": [
      [
        "AUGUSTO CESAR FERREIRA DE CASTRO",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427375021",
        "ATIVO",
        9987.06
      ],
      [
        "RICARDO HENRIQUE HEIDERICH ALMEIDA",
        "ASSISTENTE DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "72525022",
        "ATIVO",
        6065.06
      ],
      [
        "ANGELA IZABEL SANTOS DA SILVA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "9370021",
        "ATIVO",
        5779.96
      ],
      [
        "ANTONIO CARLOS LEAO",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "74890021",
        "ATIVO",
        5663.37
      ],
      [
        "M\u00c1RCIA REGINA RECHE DE CASTILHO",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "64273021",
        "ATIVO",
        5616.83
      ]
    ],
    "PGE": [
      [
        "CRISTIANE MULLER DANTAS",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 1\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "112286021",
        "ATIVO",
        59963.07
      ],
      [
        "RAFAEL ANTONIO MAUA TIMOTEO",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 3\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "38868021",
        "ATIVO",
        56566.99
      ],
      [
        "JORDANA PEREIRA LOPES GOULART",
        "PROCURADOR DO ESTADO - CATEGORIA INICIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "472919021",
        "ATIVO",
        45234.34
      ],
      [
        "ADALBERTO NEVES MIRANDA",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "64755021",
        "ATIVO",
        40777.54
      ],
      [
        "FABIOLA MARQUETTI SANCHES RAHIM",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 1\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "111382023",
        "ATIVO",
        38128.05
      ]
    ],
    "PMMS": [
      [
        "RAMOS OTAIR WISENFAD COSTA PAES",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "61301021",
        "ATIVO",
        40704.39
      ],
      [
        "SEBASTI\u00c3O PEREIRA CAMARGO",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "81595021",
        "ATIVO",
        39115.22
      ],
      [
        "JOEL RAIMUNDO NONATO",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "52269021",
        "ATIVO",
        30249.0
      ],
      [
        "AROLDO LUIZ ESTEVAO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "38957022",
        "ATIVO",
        28664.53
      ],
      [
        "IRMO MATHIAS TEIXEIRA",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "67869021",
        "ATIVO",
        28517.27
      ]
    ],
    "SAD": [
      [
        "EDIO DE SOUZA VIEGAS",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "44977026",
        "ATIVO",
        28617.66
      ],
      [
        "ADRIANA SANTOS FEITOSA ESVICERO",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "8208024",
        "ATIVO",
        28188.8
      ],
      [
        "HERMES LUIZ DE REZENDE",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "10447026",
        "ATIVO",
        20188.02
      ],
      [
        "ELIZABETH HARALAMPIDIS",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "103757023",
        "ATIVO",
        19962.33
      ],
      [
        "NIVALDO DOMINGOS DA ROCHA",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "32384022",
        "ATIVO",
        19777.16
      ]
    ],
    "SECC": [
      [
        "ATHAYDE NERY DE FREITAS JUNIOR",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "427078023",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "TOMAZ RAMOS ESCRIVANO",
        "SECRET\u00c1RIO ADJUNTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "469193022",
        "ATIVO",
        7968.85
      ],
      [
        "EDGAR LUIZ NAZARETH",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "64506027",
        "ATIVO",
        7968.85
      ],
      [
        "LUCIANA CASSIA DE AZAMBUJA ROCA",
        "SUPERINTENDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "74977025",
        "ATIVO",
        7784.15
      ],
      [
        "MARIA APARECIDA DAMASCENO FARIAS",
        "ASSESSOR II",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427066024",
        "ATIVO",
        5621.44
      ]
    ],
    "SED": [
      [
        "MARIA GORETTI DE SOUZA GAMA",
        "ESPECIALISTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - 36H",
        "ESTATUTARIO",
        "118444022",
        "ATIVO",
        27212.04
      ],
      [
        "MARIA LEUDA OLIVEIRA FERREIRA",
        "ESPECIALISTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - 36H",
        "ESTATUTARIO",
        "44586022",
        "ATIVO",
        24140.07
      ],
      [
        "CONCEICAO BARBOSA DE CARVALHO",
        "ESPECIALISTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - 36H",
        "ESTATUTARIO",
        "89725022",
        "ATIVO",
        23441.33
      ],
      [
        "ELEDIL GON\u00c7ALVES DE REZENDE",
        "ESPECIALISTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - 36H",
        "ESTATUTARIO",
        "15009021",
        "ATIVO",
        22975.54
      ],
      [
        "IZABEL GONCALVES",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "69324021",
        "ATIVO",
        20705.6
      ]
    ],
    "SEDHAST": [
      [
        "ELISA CLEIA PINHEIRO RODRIGUES NOBRE",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "58405025",
        "ATIVO",
        18196.63
      ],
      [
        "ROSANA MONTI HENKIN",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES SOCIAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "55180025",
        "ATIVO",
        13804.08
      ],
      [
        "MARCELO MONTEIRO SALOMAO",
        "SUPERINTENDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427419025",
        "ATIVO",
        11507.57
      ],
      [
        "EUCLYDES JOSE BRUSCHI JUNIOR",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "86823025",
        "ATIVO",
        11219.97
      ],
      [
        "LEANDRO GARCIA SALGADO",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "112898023",
        "ATIVO",
        11126.34
      ]
    ],
    "SEFAZ": [
      [
        "LUIZ CARLOS SILVEIRA",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "106950021",
        "ATIVO",
        158633.22
      ],
      [
        "MARIO CESAR LINHARES MARQUES",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "11050021",
        "ATIVO",
        128149.18
      ],
      [
        "JOSE DOLORES MARTINES",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "10902021",
        "ATIVO",
        115417.79
      ],
      [
        "NEIDE LEITE DA SILVA",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "56793021",
        "ATIVO",
        111688.13
      ],
      [
        "ADEMIR MENDES MARTIN",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "75347021",
        "ATIVO",
        110050.57
      ]
    ],
    "SEGOV": [
      [
        "ELIANDRES PEREIRA SALDANHA",
        "ANALISTA DE PLANEJAMENTO E OR\u00c7AMENTO",
        "ESTATUTARIO",
        "10901026",
        "ATIVO",
        59443.88
      ],
      [
        "EDIO ANTONIO RESENDE DE CASTRO",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "43188025",
        "ATIVO",
        18144.5
      ],
      [
        "FRANCISCO CARLOS VICTORIO DA SILVA",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "22229024",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "ELIANE SALETE DETONI ROCHA",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "427690021",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "EDUARDO CORREA RIEDEL",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "426921021",
        "ATIVO",
        18092.36
      ]
    ],
    "SEINFRA": [
      [
        "EDIVALDO MERISIO",
        "DIRETOR GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "10087025",
        "ATIVO",
        19361.41
      ],
      [
        "HELIANEY PAULO DA SILVA",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "81955027",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "EDMIR JOSE BOSSO",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "423290022",
        "ATIVO",
        12790.38
      ],
      [
        "LEONARDO DIAS MARCELLO",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "345120022",
        "ATIVO",
        11612.06
      ],
      [
        "ANDRE SIMOES",
        "DIRETOR GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427036022",
        "ATIVO",
        11507.79
      ]
    ],
    "SEJUSP": [
      [
        "RONALDO ROSA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "104662021",
        "ATIVO",
        32680.87
      ],
      [
        "IVANA DE PAULA NARCIZO CAITANO",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "128192022",
        "ATIVO",
        23429.97
      ],
      [
        "GLORIA SETSUKO SUZUKI",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "12456022",
        "ATIVO",
        18562.04
      ],
      [
        "PEDRO EURICO SALGUEIRO",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "39624021",
        "ATIVO",
        15915.13
      ],
      [
        "ELIZABET MIRANDA DA ROCHA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "44134023",
        "ATIVO",
        15585.38
      ]
    ],
    "SEMAGRO": [
      [
        "JAIME ELIAS VERRUCK",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "427001022",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "CARLOS HENRIQUE LEMOS LOPES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "92198025",
        "ATIVO",
        12038.78
      ],
      [
        "CARLOS ROBERTO GONCALVES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "19194024",
        "ATIVO",
        11636.22
      ],
      [
        "ROGERIO THOMITAO BERETTA",
        "SUPERINTENDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "471052021",
        "ATIVO",
        11611.85
      ],
      [
        "ENI TEREZINHA VIEIRA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "55418023",
        "ATIVO",
        11020.78
      ]
    ],
    "SES": [
      [
        "ROSY SCHUMACHER",
        "ESPECIALISTA DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "57396021",
        "ATIVO",
        18598.16
      ],
      [
        "CARLOS ALBERTO MORAES COIMBRA",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "473036021",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "JUSTINIANO BARBOSA VAVAS",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427102021",
        "ATIVO",
        16329.11
      ],
      [
        "FABRICIO BUTHEVICIUS BARBOSA",
        "FISCAL DE VIGIL\u00c2NCIA SANIT\u00c1RIA",
        "ESTATUTARIO",
        "125311021",
        "ATIVO",
        16125.47
      ],
      [
        "EDUARDO SANTOS RODRIGUES",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "102775023",
        "ATIVO",
        15411.6
      ]
    ],
    "UEMS": [
      [
        "FABIO EDIR DOS SANTOS COSTA",
        "REITOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "6544023",
        "ATIVO",
        17417.52
      ],
      [
        "ANA CAROLINA ALVES ROCHETTI",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "39603021",
        "ATIVO",
        16674.22
      ],
      [
        "MARIA JOSE DE JESUS ALVES CORDEIRO",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "34255023",
        "ATIVO",
        16277.55
      ],
      [
        "JOSE BARRETO DOS SANTOS",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "81332021",
        "ATIVO",
        16251.46
      ],
      [
        "LILIAN GIACOMINI CRUZ ZUCCHINI",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "427763021",
        "ATIVO",
        16236.39
      ]
    ]
  },
  "12/2018": {
    "AEM-MS": [
      [
        "NILTON PINTO RODRIGUES",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "37117023",
        "ATIVO",
        13843.87
      ],
      [
        "ARINILSON GOMES DE OLIVEIRA",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "27873022",
        "ATIVO",
        13835.57
      ],
      [
        "SERGIO MAIA MIRANDA",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "27876021",
        "ATIVO",
        13212.6
      ],
      [
        "FLAVIA CALONI GOMES",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "90179021",
        "ATIVO",
        11553.1
      ],
      [
        "REINALDO SOARES TINOCO",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "102361021",
        "ATIVO",
        11237.17
      ]
    ],
    "AGEHAB": [
      [
        "MARIA DO CARMO AVESANI LOPEZ",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "AGENTE POLITICO",
        "30063026",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "ADEMIR DA SILVA NERY",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "2184022",
        "ATIVO",
        14340.92
      ],
      [
        "CYNARA LEITE OKUHIRA",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "43734021",
        "ATIVO",
        11157.16
      ],
      [
        "MARIA MADALENA NAVARRO DE MENEZES",
        "ANALISTA DE PROGRAMAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "34378023",
        "ATIVO",
        8069.66
      ],
      [
        "RAFAEL ALMEIDA CASTRO",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "97615022",
        "ATIVO",
        8006.9
      ]
    ],
    "AGEPAN": [
      [
        "YOUSSIF ASSIS DOMINGOS",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "33767022",
        "ATIVO",
        16381.46
      ],
      [
        "VALTER ALMEIDA DA SILVA",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "52879022",
        "ATIVO",
        15422.57
      ],
      [
        "SANDRA REGINA FABRIL",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "82657021",
        "ATIVO",
        12530.14
      ],
      [
        "IARA SONIA MARCHIORETTO",
        "ANALISTA DE REGULA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "107481021",
        "ATIVO",
        12167.26
      ],
      [
        "AYRTON RODRIGUES",
        "DIRETOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "15471023",
        "ATIVO",
        11965.95
      ]
    ],
    "AGEPEN": [
      [
        "MIGUEL SANTOS JAIME NETO",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "38005021",
        "ATIVO",
        20826.36
      ],
      [
        "GUMERCINDO RAMOS PEREIRA LEITE",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "18978021",
        "ATIVO",
        19554.47
      ],
      [
        "MANOEL MACHADO DA SILVA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "42940022",
        "ATIVO",
        12056.66
      ],
      [
        "JOAO JOSE RAUBER",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "31744024",
        "ATIVO",
        11711.89
      ],
      [
        "AMILTON JORGE DA COSTA EVANGELISTA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "38503021",
        "ATIVO",
        11605.84
      ]
    ],
    "AGESUL": [
      [
        "MARIA HELENA SIMOES CORREA MAYMONE",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "20952021",
        "ATIVO",
        31343.24
      ],
      [
        "JOS\u00c9 CARLOS MARTOS",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "12547021",
        "ATIVO",
        27288.53
      ],
      [
        "PEDRO SILVEIRA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "14516021",
        "ATIVO",
        25122.63
      ],
      [
        "GILDSON ARIMURA ARIMA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "42613021",
        "ATIVO",
        24399.48
      ],
      [
        "JOSE DE SOUZA FILHO",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "3757022",
        "ATIVO",
        23375.19
      ]
    ],
    "AGRAER": [
      [
        "SANDRA HELENA DE SOUSA ROTTA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "91819021",
        "ATIVO",
        26563.97
      ],
      [
        "MARIANA ZATARIM",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "43631021",
        "ATIVO",
        22794.27
      ],
      [
        "FERNANDO DE OLIVEIRA CASACA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "125923021",
        "ATIVO",
        19602.37
      ],
      [
        "VANIA ABREU DE MELLO",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "56973021",
        "ATIVO",
        16846.73
      ],
      [
        "WASHINGTON WILLEMAN DE SOUZA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "72079021",
        "ATIVO",
        16778.11
      ]
    ],
    "CBMMS": [
      [
        "ESLI RICARDO DE LIMA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "71974023",
        "ATIVO",
        55234.96
      ],
      [
        "WAGNER ANTONIO BATISTA DUPIN",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "57715021",
        "ATIVO",
        27261.59
      ],
      [
        "FLAVIO PEREIRA GUIMARAES",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "97743021",
        "ATIVO",
        25567.84
      ],
      [
        "HUMBERTO JOSE SEPA DE MATOS FILHO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "120130021",
        "ATIVO",
        24996.67
      ],
      [
        "FABIO MERA DE ASSIS",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "119653021",
        "ATIVO",
        24468.77
      ]
    ],
    "CGE": [
      [
        "LEANDRO SILVEIRA DOS SANTOS",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "36676024",
        "ATIVO",
        18369.76
      ],
      [
        "LUCIANA DA CUNHA ARAUJO MATOS DE OLIVEIRA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "111929028",
        "ATIVO",
        17088.18
      ],
      [
        "THELMA ALVES BERNARDES",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "108584022",
        "ATIVO",
        16405.84
      ],
      [
        "ANDREA RIBEIRO DE BARROS BATISTELLA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "93458025",
        "ATIVO",
        16049.04
      ],
      [
        "VALERIA BARBOSA GOMES GARCIA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "93587022",
        "ATIVO",
        15217.44
      ]
    ],
    "DETRAN": [
      [
        "FAYEZ JOS\u00c9 RIZK",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "71516022",
        "ATIVO",
        15830.12
      ],
      [
        "WANDERLUIZ RIBAS ESPINDOLA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "11073021",
        "ATIVO",
        14380.62
      ],
      [
        "LUIZ CARVALHO DE ALMEIDA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "14321025",
        "ATIVO",
        13802.81
      ],
      [
        "FERNANDO TADAHIKO OSHIRO",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "9952022",
        "ATIVO",
        13257.63
      ],
      [
        "ANA LUCIA CASSANO MONTEIRO QUEIROZ",
        "CHEFE DE DIVIS\u00c3O",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "44756025",
        "ATIVO",
        12674.97
      ]
    ],
    "DGPC": [
      [
        "ANDR\u00c9 MATSUSHITA GONCALVES",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "6978023",
        "ATIVO",
        170363.84
      ],
      [
        "JO\u00c3O ALVES DE QUEIROZ",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "35284023",
        "ATIVO",
        145779.28
      ],
      [
        "FERNANDO LOPES NOGUEIRA",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "120245023",
        "ATIVO",
        99825.55
      ],
      [
        "ROSELY APARECIDA MOLINA",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "111501022",
        "ATIVO",
        36592.45
      ],
      [
        "EDILSON DOS SANTOS SILVA",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "47355023",
        "ATIVO",
        36050.47
      ]
    ],
    "ESCOLAGOV": [
      [
        "GUSTAVO AURELIO MARTINS",
        "ASSESSOR T\u00c9CNICO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427544022",
        "ATIVO",
        10615.07
      ],
      [
        "WILTON PAULINO JUNIOR",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "26788025",
        "ATIVO",
        8737.07
      ],
      [
        "VIVIANE VILANI DOS SANTOS LIMA",
        "ASSESSOR T\u00c9CNICO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427200022",
        "ATIVO",
        7520.13
      ],
      [
        "VAGNER SILVA DE ALMEIDA",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "427296027",
        "ATIVO",
        6661.94
      ],
      [
        "SILVANA MARIA MARCHINI COELHO",
        "ASSESSOR T\u00c9CNICO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427688022",
        "ATIVO",
        6252.89
      ]
    ],
    "FCMS": [
      [
        "DAIANA SCHIO",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "129274022",
        "ATIVO",
        8576.24
      ],
      [
        "LUCIANA KREUTZER BRITO",
        "COORDENADOR DE UNIDADE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "470018022",
        "ATIVO",
        8575.99
      ],
      [
        "CACIANO SILVA LIMA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "100204022",
        "ATIVO",
        8160.74
      ],
      [
        "ANA CLAUDIA OGUSUKU FRAIHA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "54510022",
        "ATIVO",
        7061.87
      ],
      [
        "JOSIANE FATIMA GABOARDI",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "130047022",
        "ATIVO",
        6755.07
      ]
    ],
    "FERTEL": [
      [
        "JOEL ALMEIDA DA SILVA",
        "ASSISTENTE DE SERVI\u00c7OS DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "84363021",
        "ATIVO",
        10121.81
      ],
      [
        "JOAO BOSCO DE CASTRO MARTINS",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "23789023",
        "ATIVO",
        8073.12
      ],
      [
        "JOSE EDUARDO GALINDO NOVO",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "54070022",
        "ATIVO",
        7453.3
      ],
      [
        "LUCILENE LUZIA BIGATTAO RIOS",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "21505021",
        "ATIVO",
        7329.76
      ],
      [
        "CARLOS ALBERTO JOSE DA SILVA FILHO",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "8259021",
        "ATIVO",
        7329.76
      ]
    ],
    "FUNDECT": [
      [
        "CONCEICAO MARIA BUAINAIN ALVES",
        "GESTOR DE CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA",
        "ESTATUTARIO",
        "37331023",
        "ATIVO",
        7017.01
      ],
      [
        "RENATO MELLO FREY",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "469614022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "MAYUMI IWAKAMI QUINTO",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "471910022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "LIVI GERBASE",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "471925022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "JOSE VICTOR GONCALVES MARTINS",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "469649022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ]
    ],
    "FUNDESPORTE": [
      [
        "LUIZ ANTONIO STOPA",
        "GERENTE GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "331612021",
        "ATIVO",
        10619.11
      ],
      [
        "SILVIO LOBO FILHO",
        "DIRETOR GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "36134025",
        "ATIVO",
        7968.85
      ],
      [
        "KARINA LUIZ PEREIRA QUAINI",
        "ASSESSOR II",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "120167022",
        "ATIVO",
        7715.3
      ],
      [
        "PAULO RICARDO MARTINS NUNEZ",
        "GERENTE GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "429137022",
        "ATIVO",
        7117.73
      ],
      [
        "KELLY REGINA DE SOUZA OSHIRO",
        "GESTOR DE SERVI\u00c7OS ORGANIZACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "435996021",
        "ATIVO",
        6815.26
      ]
    ],
    "FUNDTUR": [
      [
        "BRUNO WENDLING",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "66911022",
        "ATIVO",
        19513.62
      ],
      [
        "PATRICIA ALVARES MACHADO CERQUEIRA COSTA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "123758022",
        "ATIVO",
        12662.7
      ],
      [
        "LEDA DE CASSIA DOS SANTOS CARBONERA",
        "GESTOR DE ATIV. DE DESENV.SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "130599021",
        "ATIVO",
        8707.14
      ],
      [
        "RAQUEL SIMEIA LOPES DOS PASSOS",
        "GESTOR DE ATIV. DE DESENV.SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "113487021",
        "ATIVO",
        8436.7
      ],
      [
        "TELMA APARECIDA LA PICIRELLI VIEIRA DA CUNHA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "118598023",
        "ATIVO",
        7779.83
      ]
    ],
    "FUNSAU": [
      [
        "JORGE GUILLERMO LA TORRE HEREDIA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "79288021",
        "ATIVO",
        38148.72
      ],
      [
        "EDWANER BONDARCZUK",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "79969021",
        "ATIVO",
        29633.7
      ],
      [
        "SANDRA CRISTINA KIOMIDO MAIA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "67829022",
        "ATIVO",
        26895.39
      ],
      [
        "EDUARDO HENRIQUE CURADO ELIAS",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "126256021",
        "ATIVO",
        25851.15
      ],
      [
        "PATRICIA RUBINI",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "132382022",
        "ATIVO",
        25668.96
      ]
    ],
    "FUNTRAB": [
      [
        "JAIRO PIRES MAFRA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "70049023",
        "ATIVO",
        10253.56
      ],
      [
        "CLISTIANO FERNANDES ALVES",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427566025",
        "ATIVO",
        10143.85
      ],
      [
        "JULIANA DALLA PRIA FERREIRA DA SILVA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "95181022",
        "ATIVO",
        7666.98
      ],
      [
        "FABIANA FRANZINE",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "93874021",
        "ATIVO",
        6327.23
      ],
      [
        "SIMONE MARIA PALMA PIMENTA",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "44913022",
        "ATIVO",
        6127.44
      ]
    ],
    "GOVERNADORIA": [
      [
        "ROBERTO HASHIOKA SOLER",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "129828027",
        "ATIVO",
        32820.91
      ],
      [
        "ROSIANE MODESTO DE OLIVEIRA",
        "VICE-GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "126204022",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "LEILA MATILDE MIRANDA FIGUEIRO",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427118022",
        "ATIVO",
        14266.93
      ],
      [
        "CRISTIANE ANDREIA DE CARVALHO DOS SANTOS BARBOSA",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "67953026",
        "ATIVO",
        11559.92
      ],
      [
        "REINALDO AZAMBUJA SILVA",
        "GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "426919021",
        "ATIVO",
        11464.89
      ]
    ],
    "IAGRO": [
      [
        "VANDA STABILLE CRUZ",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "34638021",
        "ATIVO",
        37939.39
      ],
      [
        "ANTONIO EDER DE STEFANO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "19829021",
        "ATIVO",
        31395.07
      ],
      [
        "LUIZ ALAN PORTELA MACHINSKY",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "39128023",
        "ATIVO",
        28529.31
      ],
      [
        "WALBERTO ANTONIO DE ARAUJO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "10618021",
        "ATIVO",
        27215.59
      ],
      [
        "PEDRO GONCALVES FERREIRA NETO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "62756021",
        "ATIVO",
        26116.96
      ]
    ],
    "IMASUL": [
      [
        "ROBERTO SILVEIRA BARBOSA",
        "GESTOR AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "82842022",
        "ATIVO",
        16518.6
      ],
      [
        "ELIANE MARIA GARCIA",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "89897023",
        "ATIVO",
        14901.79
      ],
      [
        "FRANCISCO MARSIGLIA JUNIOR",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "30523024",
        "ATIVO",
        14115.02
      ],
      [
        "SELENE PEIXOTO ALBUQUERQUE",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "32937025",
        "ATIVO",
        13788.45
      ],
      [
        "MARCIA CRISTINA DE ALCANTARA SILVA",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "58511022",
        "ATIVO",
        13741.63
      ]
    ],
    "JUCEMS": [
      [
        "AUGUSTO CESAR FERREIRA DE CASTRO",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427375021",
        "ATIVO",
        9987.06
      ],
      [
        "M\u00c1RCIO CAVASSA DO VALLE",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "42353021",
        "ATIVO",
        7364.76
      ],
      [
        "ANGELA IZABEL SANTOS DA SILVA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "9370021",
        "ATIVO",
        6443.77
      ],
      [
        "DJAIR RODRIGUES DE OLIVEIRA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "84399022",
        "ATIVO",
        6399.22
      ],
      [
        "JOSE BRAINER RAMOS SALDANHA",
        "ASSISTENTE DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "47200021",
        "ATIVO",
        5988.18
      ]
    ],
    "PGE": [
      [
        "ADALBERTO NEVES MIRANDA",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "64755021",
        "ATIVO",
        73748.59
      ],
      [
        "SENISE FREIRE CHACHA",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "28126021",
        "ATIVO",
        63267.04
      ],
      [
        "JUCELINO OLIVEIRA DA ROCHA",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "53779021",
        "ATIVO",
        62294.93
      ],
      [
        "DENIS CLEIBER MIYASHIRO CASTILHO",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "111367021",
        "ATIVO",
        60458.48
      ],
      [
        "EIMAR SOUZA SCHR\u00d6DER ROSA",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 1\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "88332021",
        "ATIVO",
        60020.27
      ]
    ],
    "PMMS": [
      [
        "ARY CARLOS BARBOSA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "64361021",
        "ATIVO",
        111128.45
      ],
      [
        "JOSE ALVES DAS NEVES",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "52164021",
        "ATIVO",
        91336.92
      ],
      [
        "THONNY AUDRY LIMA ZERLOTI",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "79899021",
        "ATIVO",
        29005.74
      ],
      [
        "MUSSE UNTAR JUNIOR",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "62495021",
        "ATIVO",
        27985.45
      ],
      [
        "EDGAR C\u00c1CERES LOPES",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "64943021",
        "ATIVO",
        26572.43
      ]
    ],
    "SAD": [
      [
        "CLAUDIA FLORES CAVALCANTI",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "64865022",
        "ATIVO",
        27621.92
      ],
      [
        "DENISE OTONI NUNES DA SILVEIRA",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39400022",
        "ATIVO",
        27538.93
      ],
      [
        "MARIO NELSON LIMA PAIVA",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daBLICAS- 1\u00aa CAT",
        "ESTATUTARIO",
        "35327023",
        "ATIVO",
        23587.75
      ],
      [
        "LUIZ CARLOS TELLES JUNIOR",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "129975024",
        "ATIVO",
        23199.2
      ],
      [
        "LUZINETE BALAN",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "58059022",
        "ATIVO",
        22494.0
      ]
    ],
    "SECC": [
      [
        "ATHAYDE NERY DE FREITAS JUNIOR",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "427078023",
        "ATIVO",
        24852.8
      ],
      [
        "TOMAZ RAMOS ESCRIVANO",
        "SECRET\u00c1RIO ADJUNTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "469193022",
        "ATIVO",
        7968.85
      ],
      [
        "EDGAR LUIZ NAZARETH",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "64506027",
        "ATIVO",
        7968.85
      ],
      [
        "LUCIANA CASSIA DE AZAMBUJA ROCA",
        "SUPERINTENDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "74977025",
        "ATIVO",
        7784.15
      ],
      [
        "CLEMENTINO FERREIRA BRITES FILHO",
        "GESTOR DE SERVI\u00c7OS ORGANIZACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "103356025",
        "ATIVO",
        6669.53
      ]
    ],
    "SED": [
      [
        "MAURO OLIVEIRA DE JESUS",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "52090021",
        "ATIVO",
        28745.85
      ],
      [
        "MARIA REGINA MODESTO ANDRE CAMACHO",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "93884021",
        "ATIVO",
        28542.75
      ],
      [
        "FRANCOIS OLIVEIRA DE VASCONCELOS",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "70214021",
        "ATIVO",
        27419.2
      ],
      [
        "CARLOS AUGUSTO ALVES DE OLIVEIRA",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "35283021",
        "ATIVO",
        24546.19
      ],
      [
        "GEDY BRUM WEIS ALVES",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "93347021",
        "ATIVO",
        19090.05
      ]
    ],
    "SEDHAST": [
      [
        "ADRIANO CHADID MAGALHAES",
        "SECRET\u00c1RIO ADJUNTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427028022",
        "ATIVO",
        20988.87
      ],
      [
        "ELISA CLEIA PINHEIRO RODRIGUES NOBRE",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "58405025",
        "ATIVO",
        18196.63
      ],
      [
        "JORGE CONTOS",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "110758021",
        "ATIVO",
        15057.93
      ],
      [
        "MIRELLA BARBOSA VIEIRA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "128659021",
        "ATIVO",
        13873.1
      ],
      [
        "EUCLYDES JOSE BRUSCHI JUNIOR",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "86823025",
        "ATIVO",
        13433.81
      ]
    ],
    "SEFAZ": [
      [
        "GUARACI LUIZ FONTANA",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "51359021",
        "ATIVO",
        147252.38
      ],
      [
        "APARECIDO MUNHAES",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "20128021",
        "ATIVO",
        114504.52
      ],
      [
        "SONIA REGINA KAKAZU",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "28470021",
        "ATIVO",
        109909.29
      ],
      [
        "CLOVES SILVA",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "102952021",
        "ATIVO",
        44062.99
      ],
      [
        "ROBERTO VIEIRA DOS SANTOS",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "54572021",
        "ATIVO",
        41920.72
      ]
    ],
    "SEGOV": [
      [
        "APARECIDO ANTONIO DOS SANTOS",
        "ANALISTA DE PLANEJAMENTO E OR\u00c7AMENTO",
        "ESTATUTARIO",
        "52158024",
        "ATIVO",
        28032.4
      ],
      [
        "MARCELO FERREIRA MIRANDA",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427294022",
        "ATIVO",
        21426.71
      ],
      [
        "THIAGO HARUO MISHIMA",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "124843025",
        "ATIVO",
        18144.5
      ],
      [
        "EDIO ANTONIO RESENDE DE CASTRO",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "43188025",
        "ATIVO",
        18144.5
      ],
      [
        "FRANCISCO CARLOS VICTORIO DA SILVA",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "22229024",
        "ATIVO",
        18092.36
      ]
    ],
    "SEINFRA": [
      [
        "ANDRE SIMOES",
        "DIRETOR GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427036022",
        "ATIVO",
        23366.9
      ],
      [
        "HELIANEY PAULO DA SILVA",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "81955027",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "ANA CLAUDIA MALHEIROS BERIGO",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "81701026",
        "ATIVO",
        14261.42
      ],
      [
        "CARLA ADRIANA PINTO MIRANDA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "65234022",
        "ATIVO",
        13019.96
      ],
      [
        "EDMIR JOSE BOSSO",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "423290022",
        "ATIVO",
        12790.38
      ]
    ],
    "SEJUSP": [
      [
        "JOSEMIRTES SOCORRO FONSECA PRADO DA SILVA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "58441021",
        "ATIVO",
        20573.03
      ],
      [
        "JOSE DE ANCHIETA SOUZA SILVA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "97856023",
        "ATIVO",
        18321.58
      ],
      [
        "CARLOS IDELMAR DE CAMPOS BARBOSA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "102041022",
        "ATIVO",
        18321.58
      ],
      [
        "ANTONIO CARLOS VIDEIRA",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "69932026",
        "ATIVO",
        18248.77
      ],
      [
        "MARCELO PEREIRA DE OLIVEIRA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "70387023",
        "ATIVO",
        17091.74
      ]
    ],
    "SEMAGRO": [
      [
        "JAIME ELIAS VERRUCK",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "427001022",
        "ATIVO",
        18092.36
      ],
      [
        "SIDNEY ALFREDO RIBEIRO",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "30218022",
        "ATIVO",
        15271.31
      ],
      [
        "RUBENS FLAVIO MELLO CORREA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "9828028",
        "ATIVO",
        15081.42
      ],
      [
        "TEREZINHA ARANTES BERNARDES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "4586024",
        "ATIVO",
        14977.52
      ],
      [
        "ENI TEREZINHA VIEIRA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "55418023",
        "ATIVO",
        14969.98
      ]
    ],
    "SES": [
      [
        "VERA REGINA DALCIN BAUR",
        "ESPECIALISTA DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "28830021",
        "ATIVO",
        28948.01
      ],
      [
        "CARLOS ALBERTO MORAES COIMBRA",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "473036021",
        "ATIVO",
        24852.8
      ],
      [
        "ANG\u00c9LICA DALLA VECHIA BIOLCHI SATURNINO",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "112931021",
        "ATIVO",
        22288.4
      ],
      [
        "ALFREDO ALVES NABHAN",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "39870022",
        "ATIVO",
        21456.11
      ],
      [
        "SOLANGE GLORIA DE OLIVEIRA",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "85187022",
        "ATIVO",
        21047.19
      ]
    ],
    "UEMS": [
      [
        "ANTONIO APARECIDO ZANFOLIM",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "12228023",
        "ATIVO",
        21888.87
      ],
      [
        "MARIA JOSE DE JESUS ALVES CORDEIRO",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "34255023",
        "ATIVO",
        21866.52
      ],
      [
        "ALBERNY ALVES FERREIRA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "48946023",
        "ATIVO",
        21769.11
      ],
      [
        "VIVIANE SCALON FACHIN",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "9166028",
        "ATIVO",
        21543.6
      ],
      [
        "AGENOR MARTINHO CORREA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "114916022",
        "ATIVO",
        21178.58
      ]
    ]
  },
  "01/2019": {
    "AEM-MS": [
      [
        "NILTON PINTO RODRIGUES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "37117023",
        "ATIVO",
        13843.87
      ],
      [
        "MAURICIO FERREIRA",
        "AGENTE METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "21506022",
        "ATIVO",
        11247.93
      ],
      [
        "NOEMI KARAKHANIAN BERTONI",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "112427021",
        "ATIVO",
        9164.9
      ],
      [
        "LUCIANA BONI COGO",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "20335021",
        "ATIVO",
        8658.97
      ],
      [
        "ELIZANDRA DA SILVA MORILHO",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "97731021",
        "ATIVO",
        8640.76
      ]
    ],
    "AGEHAB": [
      [
        "MARIA DO CARMO AVESANI LOPEZ",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "30063026",
        "ATIVO",
        20727.9
      ],
      [
        "ADEMIR DA SILVA NERY",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "2184022",
        "ATIVO",
        9906.14
      ],
      [
        "SANDRA MAIDANA DA SILVA",
        "ANALISTA DE PROGRAMAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "53251022",
        "ATIVO",
        7589.15
      ],
      [
        "TANIA MARIA DE SOUZA MARQUES",
        "ANALISTA DE PROG. E PROJ. HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "34285022",
        "ATIVO",
        7330.75
      ],
      [
        "MARILDES BANDEIRA MELO SILVA",
        "ANALISTA DE PROGRAMAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "19387022",
        "ATIVO",
        7007.61
      ]
    ],
    "AGEPAN": [
      [
        "SANDRA REGINA FABRIL",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "82657021",
        "ATIVO",
        20916.58
      ],
      [
        "YOUSSIF ASSIS DOMINGOS",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "33767022",
        "ATIVO",
        20780.04
      ],
      [
        "ZACARIAS MOYSES BACHA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O ESPECIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "14224024",
        "ATIVO",
        15043.07
      ],
      [
        "AYRTON RODRIGUES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "15471023",
        "ATIVO",
        11950.51
      ],
      [
        "MARILUCIA PEREIRA SANDIM",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "327066021",
        "ATIVO",
        11898.37
      ]
    ],
    "AGEPEN": [
      [
        "WILSON LOUBET LOPES",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "59201021",
        "ATIVO",
        28657.71
      ],
      [
        "MARCELO DE OLIVEIRA VIANNA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "128315022",
        "ATIVO",
        17689.88
      ],
      [
        "DIRCEU DE JESUS ARRUDA COELHO",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "56799021",
        "ATIVO",
        11163.75
      ],
      [
        "MAURO DELI VEIGA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "49424021",
        "ATIVO",
        10862.94
      ],
      [
        "EDEMAR LITTER",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "63139021",
        "ATIVO",
        10615.74
      ]
    ],
    "AGESUL": [
      [
        "GASPAR FIRMINO DA CUNHA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "40648021",
        "ATIVO",
        109422.91
      ],
      [
        "CARLOS ALBERTO PEREIRA BARBOSA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "1565022",
        "ATIVO",
        63350.14
      ],
      [
        "EMERSON ANTONIO MARQUES PEREIRA",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "AGENTE POLITICO",
        "427060024",
        "ATIVO",
        39273.89
      ],
      [
        "MARIA HELENA SIMOES CORREA MAYMONE",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "20952021",
        "ATIVO",
        23072.75
      ],
      [
        "MARIA DE FATIMA MARTINS GUTIERREZ PONCE",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "33784021",
        "ATIVO",
        21269.75
      ]
    ],
    "AGRAER": [
      [
        "FERNANDO DE OLIVEIRA CASACA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "125923021",
        "ATIVO",
        43064.39
      ],
      [
        "JUAREZ DE SOUZA SILVA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "SERVIDOR REGIME CLT",
        "7131021",
        "ATIVO",
        28251.17
      ],
      [
        "SANDRA HELENA DE SOUSA ROTTA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "91819021",
        "ATIVO",
        19436.16
      ],
      [
        "CASSIA REGINA YURIKO IDE VIEIRA",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "12566021",
        "ATIVO",
        18166.06
      ],
      [
        "MARIANA ZATARIM",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "43631021",
        "ATIVO",
        16608.89
      ]
    ],
    "CBMMS": [
      [
        "JO\u00c3O ALVES DE OLIVEIRA",
        "OFICIAIS INTERMEDI\u00c1RIOS",
        "ESTATUTARIO",
        "53417021",
        "ATIVO",
        54443.35
      ],
      [
        "FREDERICO REIS POUSO SALAS",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "94100021",
        "ATIVO",
        30933.29
      ],
      [
        "MARCELO OLASSAR RAMIRES DIAS",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "88518021",
        "ATIVO",
        28182.99
      ],
      [
        "MARCOS DE SOUZA MEZA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "89036021",
        "ATIVO",
        26061.84
      ],
      [
        "FERNANDO AUGUSTO BRASIL FERREIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "81992021",
        "ATIVO",
        25257.74
      ]
    ],
    "CGE": [
      [
        "LUIZ ANTONIO DE SOUZA MARTINS",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "2979024",
        "ATIVO",
        16386.29
      ],
      [
        "RONEY ABADIO CANDIDO DIAS",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "53014026",
        "ATIVO",
        15556.59
      ],
      [
        "LUIZ RODRIGUES CORDEIRO",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "13892026",
        "ATIVO",
        15108.33
      ],
      [
        "LUCIENE ESTEVES DE ALMEIDA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "47383023",
        "ATIVO",
        15035.85
      ],
      [
        "LAURA CESCO GONCALVES DA SILVA TEIXEIRA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "108959022",
        "ATIVO",
        15013.1
      ]
    ],
    "DETRAN": [
      [
        "LUIZ CARVALHO DE ALMEIDA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "14321025",
        "ATIVO",
        38760.3
      ],
      [
        "EDUARDO DE SALLES FRAGA",
        "ASSISTENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "48861022",
        "ATIVO",
        17057.98
      ],
      [
        "ANTONIO MARCOS SEMELER",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "434590021",
        "ATIVO",
        14549.56
      ],
      [
        "RENAN CORAL FERREIRA",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "431034021",
        "ATIVO",
        13369.15
      ],
      [
        "SERGIO GAMARRA PEREIRA",
        "ASSISTENTE III",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "48968022",
        "ATIVO",
        13183.19
      ]
    ],
    "DGPC": [
      [
        "MATUSALEM SOTOLANI",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "13817022",
        "ATIVO",
        44051.27
      ],
      [
        "ADRIANO GARCIA GERALDO",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "5876022",
        "ATIVO",
        37377.46
      ],
      [
        "ALBERTO VIEIRA ROSSI",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "6181022",
        "ATIVO",
        36327.39
      ],
      [
        "WALLACE MARTINS BORGES",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "132839022",
        "ATIVO",
        33759.89
      ],
      [
        "MARCELO RENATO RODRIGUES DE LIMA ALONSO",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "6313022",
        "ATIVO",
        33593.33
      ]
    ],
    "ESCOLAGOV": [
      [
        "WILTON PAULINO JUNIOR",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "26788025",
        "ATIVO",
        8737.07
      ],
      [
        "SILVANA MARIA MARCHINI COELHO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O ESPECIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427688022",
        "ATIVO",
        6566.17
      ],
      [
        "VAGNER SILVA DE ALMEIDA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "427296027",
        "ATIVO",
        5736.26
      ],
      [
        "GUSTAVO AURELIO MARTINS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427544022",
        "ATIVO",
        5510.45
      ],
      [
        "VIVIANE VILANI DOS SANTOS LIMA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427200022",
        "ATIVO",
        5406.18
      ]
    ],
    "FCMS": [
      [
        "WLADIMIR MOLINA DE BRITO",
        "ASSESSOR II",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "112131022",
        "ATIVO",
        14846.51
      ],
      [
        "MARIA APARECIDA DAMASCENO FARIAS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427066026",
        "ATIVO",
        7676.47
      ],
      [
        "MARCIO VEIGA DA SILVA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "89201021",
        "ATIVO",
        7310.52
      ],
      [
        "JULIANA GIACOMETTI PIUBELI DE ANDRADE",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "122869022",
        "ATIVO",
        7187.13
      ],
      [
        "FABIO MARTINS CANTERO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427500024",
        "ATIVO",
        7050.05
      ]
    ],
    "FERTEL": [
      [
        "JOAO BOSCO DE CASTRO MARTINS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "23789023",
        "ATIVO",
        8057.68
      ],
      [
        "MARIANGELA YULE DE QUEIROZ",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "32928023",
        "ATIVO",
        7276.25
      ],
      [
        "ALINE MORAIS MARTINEZ DOS SANTOS",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "120835023",
        "ATIVO",
        6971.2
      ],
      [
        "EZEQUIEL HOLSBACK RAMOS",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "46586021",
        "ATIVO",
        6640.59
      ],
      [
        "GILSON RAMAO GIORDANO",
        "GERENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "309022",
        "ATIVO",
        5919.47
      ]
    ],
    "FUNDECT": [
      [
        "THIAGO ANTONIO SERAFIM DA SILVA",
        "GERENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "428403022",
        "ATIVO",
        10830.51
      ],
      [
        "CONCEICAO MARIA BUAINAIN ALVES",
        "GESTOR DE CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA",
        "ESTATUTARIO",
        "37331023",
        "ATIVO",
        7021.22
      ],
      [
        "ARY BENEDITO RABENHORST",
        "GERENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "92255024",
        "ATIVO",
        6536.69
      ],
      [
        "RENATO MELLO FREY",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "469614022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "MAYUMI IWAKAMI QUINTO",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "471910022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ]
    ],
    "FUNDESPORTE": [
      [
        "SILVIO LOBO FILHO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "36134025",
        "ATIVO",
        13617.8
      ],
      [
        "SILVANO LUIZ RECH",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427006024",
        "ATIVO",
        7953.41
      ],
      [
        "LUIZ ANTONIO STOPA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "331612021",
        "ATIVO",
        7953.41
      ],
      [
        "RODRIGO BARBOSA DE MIRANDA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "428286022",
        "ATIVO",
        5458.32
      ],
      [
        "KARINA LUIZ PEREIRA QUAINI",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "120167022",
        "ATIVO",
        5458.32
      ]
    ],
    "FUNDTUR": [
      [
        "BRUNO WENDLING",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "66911022",
        "ATIVO",
        12827.08
      ],
      [
        "JAQUESON MARIO BORGES DOS SANTOS",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "65367022",
        "ATIVO",
        12043.46
      ],
      [
        "WANDA CELINIA MIRANDA DE BRITTO",
        "ASSESSOR II",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "2168023",
        "ATIVO",
        11302.91
      ],
      [
        "NATALIA HIGA MOURAO",
        "GESTOR DE PROCESSO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "108783023",
        "ATIVO",
        8929.88
      ],
      [
        "GEANCARLO DE LIMA MERIGHI",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "107816021",
        "ATIVO",
        8892.29
      ]
    ],
    "FUNSAU": [
      [
        "FRANCISCO GERALDO MARTINS MACHADO",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "51599022",
        "ATIVO",
        48788.78
      ],
      [
        "AUGUSTO DAIGE DA SILVA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "108234021",
        "ATIVO",
        33888.9
      ],
      [
        "ALESSANDRA CHAVES MIRANDA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "431369021",
        "ATIVO",
        29890.39
      ],
      [
        "ODILEI ANTONIO CAVALCANTE BRAGA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "34040022",
        "ATIVO",
        27206.09
      ],
      [
        "JOS\u00c9 JAILSON DE ARAUJO LIMA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "26711022",
        "ATIVO",
        26954.85
      ]
    ],
    "FUNTRAB": [
      [
        "JULIANA DALLA PRIA FERREIRA DA SILVA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "95181022",
        "ATIVO",
        7671.19
      ],
      [
        "CLISTIANO FERNANDES ALVES",
        "DIRETOR PRESIDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427566025",
        "ATIVO",
        7322.88
      ],
      [
        "JAIRO PIRES MAFRA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "70049023",
        "ATIVO",
        7126.51
      ],
      [
        "EDESLAINE RAMOS MIERES NOBRE",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "120351021",
        "ATIVO",
        6327.23
      ],
      [
        "SIMONE MARIA PALMA PIMENTA",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "44913022",
        "ATIVO",
        6127.44
      ]
    ],
    "GOVERNADORIA": [
      [
        "ROBERTO HASHIOKA SOLER",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "129828027",
        "ATIVO",
        41719.07
      ],
      [
        "REINALDO AZAMBUJA SILVA",
        "GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "426919021",
        "ATIVO",
        26113.78
      ],
      [
        "MURILO ZAUITH",
        "VICE-GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "104085022",
        "ATIVO",
        20971.79
      ],
      [
        "DIRCEU LUIZ LANZARINI",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "36381027",
        "ATIVO",
        20780.04
      ],
      [
        "BRUNO OLIVEIRA MARCONDES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427517024",
        "ATIVO",
        20779.97
      ]
    ],
    "IAGRO": [
      [
        "ANTONIO EDER DE STEFANO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "19829021",
        "ATIVO",
        28367.81
      ],
      [
        "SEBASTIAO RAMAO DE FREITAS",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "2317021",
        "ATIVO",
        24613.02
      ],
      [
        "LUIZ ALAN PORTELA MACHINSKY",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "39128023",
        "ATIVO",
        24499.12
      ],
      [
        "ERCILIO DOS SANTOS LIMA",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "67549021",
        "ATIVO",
        24403.0
      ],
      [
        "CICERO LUIZ CARDOSO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "66413021",
        "ATIVO",
        23330.7
      ]
    ],
    "IMASUL": [
      [
        "PAULO ROBERTO AQUINO",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "50903022",
        "ATIVO",
        15787.36
      ],
      [
        "DALETE FAJARDO NOGUEIRA",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "5733022",
        "ATIVO",
        15682.46
      ],
      [
        "MARIA HELENA SALOMAO",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39193021",
        "ATIVO",
        11575.63
      ],
      [
        "WILLIAN PEDRO KARAMALAC DE GODOY",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39412026",
        "ATIVO",
        11489.28
      ],
      [
        "LEONARDO TOSTES PALMA",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "107095022",
        "ATIVO",
        11205.9
      ]
    ],
    "JUCEMS": [
      [
        "AUGUSTO CESAR FERREIRA DE CASTRO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427375021",
        "ATIVO",
        11484.38
      ],
      [
        "NEUSA MARIA BARBOSA NASCIMENTO MARQUES",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "74154021",
        "ATIVO",
        6857.21
      ],
      [
        "ANGELA IZABEL SANTOS DA SILVA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "9370021",
        "ATIVO",
        5779.96
      ],
      [
        "GISELE CRISTINA ALVES DE SOUZA FERREIRA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "82781021",
        "ATIVO",
        5768.12
      ],
      [
        "ANTONIO CARLOS LEAO",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "74890021",
        "ATIVO",
        5663.37
      ]
    ],
    "PGE": [
      [
        "FABIOLA MARQUETTI SANCHES RAHIM",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 1\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "111382023",
        "ATIVO",
        68482.81
      ],
      [
        "CARINA SOUZA CARDOSO",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "58825021",
        "ATIVO",
        58359.69
      ],
      [
        "ANA CAROLINA ALI GARCIA",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 2\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "98371022",
        "ATIVO",
        57878.05
      ],
      [
        "THAIS GASPAR",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 1\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "36293021",
        "ATIVO",
        54407.78
      ],
      [
        "PATRICIA FIGUEIREDO TELES",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 3\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "113231021",
        "ATIVO",
        52909.22
      ]
    ],
    "PMMS": [
      [
        "AROLDO LUIZ ESTEVAO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "38957022",
        "ATIVO",
        119262.25
      ],
      [
        "AL\u00cdRIO VILLASANTI ROMERO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "43028021",
        "ATIVO",
        88383.84
      ],
      [
        "JONILDO THEODORO DE OLIVEIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "61352022",
        "ATIVO",
        62506.08
      ],
      [
        "ANDR\u00c9 LUIZ SAAB",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "76889021",
        "ATIVO",
        42485.25
      ],
      [
        "ODAIR VEN\u00c9RIO",
        "OFICIAIS SUBALTERNOS",
        "ESTATUTARIO",
        "81501021",
        "ATIVO",
        42195.95
      ]
    ],
    "SAD": [
      [
        "MARCUS VINICIUS ROSSETTINI DE ANDRADE COSTA",
        "SECRET\u00c1RIO ESPECIAL",
        "AGENTE POLITICO",
        "81059023",
        "ATIVO",
        36565.34
      ],
      [
        "JOSE ROBERTO SCARPIN RAMOS",
        "COORDENADOR DE UNIDADE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "320086021",
        "ATIVO",
        25533.78
      ],
      [
        "ADVANY RODRIGUES JULIO",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "30582023",
        "ATIVO",
        24077.88
      ],
      [
        "HERMES LUIZ DE REZENDE",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "10447026",
        "ATIVO",
        23169.61
      ],
      [
        "ELIENE CARDOSO DE OLIVEIRA",
        "COORDENADOR DE UNIDADE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427627021",
        "ATIVO",
        22392.83
      ]
    ],
    "SECC": [
      [
        "ATHAYDE NERY DE FREITAS JUNIOR",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "427078023",
        "ATIVO",
        35211.07
      ],
      [
        "ROSELI CARMONA",
        "ASSISTENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "476028021",
        "ATIVO",
        1045.63
      ]
    ],
    "SED": [
      [
        "RUBIAMARA MENDON\u00c7A DA CUNHA",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "90158021",
        "ATIVO",
        21709.34
      ],
      [
        "PAULO HENRIQUE MALACRIDA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "427479022",
        "ATIVO",
        21353.74
      ],
      [
        "MARIA CECILIA AMENDOLA DA MOTTA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "102335024",
        "ATIVO",
        20971.79
      ],
      [
        "EDIO ANTONIO RESENDE DE CASTRO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "43188026",
        "ATIVO",
        20832.17
      ],
      [
        "TANIA MARA CORTE MATTOS",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "47322021",
        "ATIVO",
        16393.64
      ]
    ],
    "SEDHAST": [
      [
        "ELISA CLEIA PINHEIRO RODRIGUES NOBRE",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "58405025",
        "ATIVO",
        21076.06
      ],
      [
        "CLISTIANO FERNANDES ALVES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427566026",
        "ATIVO",
        12079.22
      ],
      [
        "MARCELO MONTEIRO SALOMAO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427419025",
        "ATIVO",
        11922.81
      ],
      [
        "ANA MARIA GIMENEZ SANTIAGO",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "2491021",
        "ATIVO",
        10810.62
      ],
      [
        "CHRISTINI DA COSTA RABENHORST",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES SOCIAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "46592021",
        "ATIVO",
        9806.03
      ]
    ],
    "SEFAZ": [
      [
        "MARLENE DE ALMEIDA",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "69407021",
        "ATIVO",
        95142.0
      ],
      [
        "LYGIA MARIA FERREIRA DE BRITO",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "69074021",
        "ATIVO",
        93695.38
      ],
      [
        "CARLOS GOMES DA ROCHA VIEIRA",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "26926021",
        "ATIVO",
        69305.98
      ],
      [
        "JADER RIEFFE JULIANELLI AFONSO",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "109833021",
        "ATIVO",
        40191.59
      ],
      [
        "MATIAS GONSALES SOARES",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "79023023",
        "ATIVO",
        38991.64
      ]
    ],
    "SEGOV": [
      [
        "JORGE OLIVEIRA MARTINS",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "29255028",
        "ATIVO",
        43607.55
      ],
      [
        "GILMAR MENEGUZZO",
        "ANALISTA DE PLANEJAMENTO E OR\u00c7AMENTO",
        "ESTATUTARIO",
        "31709026",
        "ATIVO",
        35892.18
      ],
      [
        "EDGAR LUIZ NAZARETH",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "64506028",
        "ATIVO",
        30919.26
      ],
      [
        "TOMAZ RAMOS ESCRIVANO",
        "SECRET\u00c1RIO ADJUNTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "469193023",
        "ATIVO",
        30156.66
      ],
      [
        "SAMMER ABDER RAHMAN ABDALLAH",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "430148026",
        "ATIVO",
        30124.43
      ]
    ],
    "SEINFRA": [
      [
        "HELIANEY PAULO DA SILVA",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "81955027",
        "ATIVO",
        24376.89
      ],
      [
        "EDIVALDO MERISIO",
        "DIRETOR GERAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "10087025",
        "ATIVO",
        23029.17
      ],
      [
        "ALESSANDRO LEMES FAGUNDES",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "466215021",
        "ATIVO",
        14630.63
      ],
      [
        "EDMIR JOSE BOSSO",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "423290022",
        "ATIVO",
        12774.94
      ],
      [
        "LEONARDO DIAS MARCELLO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "345120022",
        "ATIVO",
        12027.09
      ]
    ],
    "SEJUSP": [
      [
        "ANTONIO CARLOS VIDEIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "69932026",
        "ATIVO",
        21128.2
      ],
      [
        "EMERSON LOPES DOS REIS",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "68108022",
        "ATIVO",
        18252.48
      ],
      [
        "ANTONIO CARLOS SANTANA ARIAS",
        "PERITO PAPILOSCOPISTA",
        "ESTATUTARIO",
        "46561021",
        "ATIVO",
        17615.34
      ],
      [
        "JACQUELINE BARBOSA DE OLIVEIRA INSAURALE",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "125621023",
        "ATIVO",
        17179.35
      ],
      [
        "EDUARDO CARVALHO DE ALMEIDA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "20414022",
        "ATIVO",
        15802.48
      ]
    ],
    "SEMAGRO": [
      [
        "JAIME ELIAS VERRUCK",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "427001022",
        "ATIVO",
        20971.79
      ],
      [
        "ROGERIO THOMITAO BERETTA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "471052021",
        "ATIVO",
        12027.09
      ],
      [
        "CARLOS HENRIQUE LEMOS LOPES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "92198025",
        "ATIVO",
        11688.89
      ],
      [
        "CARLOS ROBERTO GONCALVES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "19194024",
        "ATIVO",
        11636.22
      ],
      [
        "MARCO ANTONIO DE FREITAS NANTES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "117088024",
        "ATIVO",
        11610.51
      ]
    ],
    "SES": [
      [
        "CARLOS ALBERTO MORAES COIMBRA",
        "SECRET\u00c1RIO DE ESTADO",
        "AGENTE POLITICO",
        "473036021",
        "ATIVO",
        35211.07
      ],
      [
        "CLAUDIO OSORIO MACHADO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "473219021",
        "ATIVO",
        32647.8
      ],
      [
        "JUSTINIANO BARBOSA VAVAS",
        "ASSESSOR ESPECIAL",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427102021",
        "ATIVO",
        31585.32
      ],
      [
        "FRANCISCO DE PAULO SATURNINO",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "125339022",
        "ATIVO",
        26256.17
      ],
      [
        "GYSELLE SADDI TANNOUS",
        "SUPERINTENDENTE",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "473222022",
        "ATIVO",
        23234.72
      ]
    ],
    "UEMS": [
      [
        "FABIO EDIR DOS SANTOS COSTA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "6544023",
        "ATIVO",
        20372.05
      ],
      [
        "KEYLA ANDREA SANTIAGO OLIVEIRA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "115684021",
        "ATIVO",
        17639.38
      ],
      [
        "ANTONIO APARECIDO ZANFOLIM",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "12228023",
        "ATIVO",
        16125.64
      ],
      [
        "ALBERNY ALVES FERREIRA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "48946023",
        "ATIVO",
        16060.39
      ],
      [
        "VIVIANE SCALON FACHIN",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "9166028",
        "ATIVO",
        15739.73
      ]
    ]
  },
  "02/2019": {
    "AEM-MS": [
      [
        "NILTON PINTO RODRIGUES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "37117023",
        "ATIVO",
        13843.87
      ],
      [
        "NOEMI KARAKHANIAN BERTONI",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "112427021",
        "ATIVO",
        12567.81
      ],
      [
        "PAULO ROBERTO DE CASTRO",
        "AGENTE METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "14603022",
        "ATIVO",
        10830.06
      ],
      [
        "MAURICIO FERREIRA",
        "AGENTE METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "21506022",
        "ATIVO",
        9211.98
      ],
      [
        "ROSELI DA SILVA DANTAS GUIMAR\u00c3ES",
        "AGENTE METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "131986022",
        "ATIVO",
        9145.57
      ]
    ],
    "AGEHAB": [
      [
        "MARIA DO CARMO AVESANI LOPEZ",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "30063026",
        "ATIVO",
        20727.9
      ],
      [
        "ADEMIR DA SILVA NERY",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "2184022",
        "ATIVO",
        9906.14
      ],
      [
        "SANDRA MAIDANA DA SILVA",
        "ANALISTA DE PROGRAMAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "53251022",
        "ATIVO",
        9905.22
      ],
      [
        "MIRIAM APARECIDA PAULATTI",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "112293023",
        "ATIVO",
        9756.58
      ],
      [
        "MARILDES BANDEIRA MELO SILVA",
        "ANALISTA DE PROGRAMAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "19387022",
        "ATIVO",
        8373.42
      ]
    ],
    "AGEPAN": [
      [
        "AYRTON RODRIGUES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "15471023",
        "ATIVO",
        21211.95
      ],
      [
        "YOUSSIF ASSIS DOMINGOS",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "33767022",
        "ATIVO",
        20780.04
      ],
      [
        "JULIANA ESTEQUE",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "430870021",
        "ATIVO",
        16307.73
      ],
      [
        "MARILUCIA PEREIRA SANDIM",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "327066021",
        "ATIVO",
        11898.37
      ],
      [
        "SANDRA REGINA FABRIL",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "82657021",
        "ATIVO",
        11846.24
      ]
    ],
    "AGEPEN": [
      [
        "WILSON TEOFILO LEITE DE MELO",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "121148022",
        "ATIVO",
        19602.59
      ],
      [
        "MAURO DELI VEIGA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "49424021",
        "ATIVO",
        17384.56
      ],
      [
        "FRANCISCO XAVIER DOS SANTOS",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "22081021",
        "ATIVO",
        15426.73
      ],
      [
        "OSNIRIO JOSE MENDES",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "36339021",
        "ATIVO",
        14419.9
      ],
      [
        "ALEXANDRE MAGNO GENUNCIO DIAS DE CARVALHO",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "74795021",
        "ATIVO",
        12290.52
      ]
    ],
    "AGESUL": [
      [
        "MARIA HELENA SIMOES CORREA MAYMONE",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "20952021",
        "ATIVO",
        23072.75
      ],
      [
        "MARIA DE FATIMA MARTINS GUTIERREZ PONCE",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "33784021",
        "ATIVO",
        21269.75
      ],
      [
        "LUIZ JORGE BOSSAY",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "16879021",
        "ATIVO",
        20974.74
      ],
      [
        "JOS\u00c9 CARLOS MARTOS",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "12547021",
        "ATIVO",
        20389.55
      ],
      [
        "MAURO AZAMBUJA RONDON FLORES",
        "CONTRATO PUBLICO",
        "CONTRATO PUBLICO",
        "437969021",
        "ATIVO",
        19664.67
      ]
    ],
    "AGRAER": [
      [
        "ROBERTO WAGNER DA COSTA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "51293021",
        "ATIVO",
        37634.52
      ],
      [
        "SANDRA HELENA DE SOUSA ROTTA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "91819021",
        "ATIVO",
        19436.16
      ],
      [
        "JOSE SOARES SOBRINHO",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "23512021",
        "ATIVO",
        16988.43
      ],
      [
        "MARIANA ZATARIM",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "43631021",
        "ATIVO",
        16608.89
      ],
      [
        "ARCELEI LOPES BAMBIL",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "16468022",
        "ATIVO",
        16306.61
      ]
    ],
    "CBMMS": [
      [
        "HUDSON FARIA DE OLIVEIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "80006023",
        "ATIVO",
        31445.75
      ],
      [
        "MARCELO FRAIHA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "91007021",
        "ATIVO",
        29788.58
      ],
      [
        "CLAUDINEY DA SILVA QUINTANA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "82654021",
        "ATIVO",
        26377.4
      ],
      [
        "LUIDSON BORGES TENORIO NOLETO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "90830021",
        "ATIVO",
        25768.22
      ],
      [
        "ALAERSON DE JESUS MUNIZ",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "109198021",
        "ATIVO",
        24600.8
      ]
    ],
    "CGE": [
      [
        "NATALINO GON\u00c7ALVES DE ALMEIDA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "91274025",
        "ATIVO",
        17337.46
      ],
      [
        "RONEY ABADIO CANDIDO DIAS",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "53014026",
        "ATIVO",
        15104.29
      ],
      [
        "LUCIENE ESTEVES DE ALMEIDA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "47383023",
        "ATIVO",
        15035.85
      ],
      [
        "RENATA LARA DINIZ BRANDAO",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "113255024",
        "ATIVO",
        14978.42
      ],
      [
        "LUCIANA DA CUNHA ARAUJO MATOS DE OLIVEIRA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "111929028",
        "ATIVO",
        13496.41
      ]
    ],
    "DETRAN": [
      [
        "MARISA DE SOUZA MOREL",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "21693021",
        "ATIVO",
        47490.43
      ],
      [
        "FRANCISCO LIBORIO SILVEIRA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "101944027",
        "ATIVO",
        20045.7
      ],
      [
        "LUIZ CARLOS DA ROCHA LIMA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "478619021",
        "ATIVO",
        18129.05
      ],
      [
        "GLAUCIO CABREIRA DA COSTA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "468839021",
        "ATIVO",
        14165.92
      ],
      [
        "JULIETA LEIKO NAKAYA MORI",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "3130022",
        "ATIVO",
        12550.22
      ]
    ],
    "DGPC": [
      [
        "LUIS ALBERTO OJEDA",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "47783026",
        "ATIVO",
        160344.46
      ],
      [
        "JORGE RAZANAUSKAS NETO",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "119327022",
        "ATIVO",
        41989.35
      ],
      [
        "CLAUDIO MACEDO",
        "AGENTE DE POL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA",
        "ESTATUTARIO",
        "61585023",
        "ATIVO",
        40123.52
      ],
      [
        "DEVAIR APARECIDO FRANCISCO",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "67445022",
        "ATIVO",
        39904.98
      ],
      [
        "JAIRO CARLOS MENDES",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "47809025",
        "ATIVO",
        38502.25
      ]
    ],
    "ESCOLAGOV": [
      [
        "WILTON PAULINO JUNIOR",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "26788025",
        "ATIVO",
        8737.07
      ],
      [
        "SILVANA MARIA MARCHINI COELHO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O ESPECIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427688022",
        "ATIVO",
        6566.17
      ],
      [
        "VAGNER SILVA DE ALMEIDA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "427296027",
        "ATIVO",
        5736.26
      ],
      [
        "GUSTAVO AURELIO MARTINS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427544022",
        "ATIVO",
        5510.45
      ],
      [
        "VIVIANE VILANI DOS SANTOS LIMA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427200022",
        "ATIVO",
        5406.18
      ]
    ],
    "FCMS": [
      [
        "ANA CLAUDIA OGUSUKU FRAIHA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "54510022",
        "ATIVO",
        9643.16
      ],
      [
        "KELLY RODRIGUES GONCALVES",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "122763021",
        "ATIVO",
        8172.72
      ],
      [
        "RUBIA HELENA COLNAGO FRADE",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "478700021",
        "ATIVO",
        8057.68
      ],
      [
        "MARIA MADALENA RODRIGUES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "22791027",
        "ATIVO",
        7953.41
      ],
      [
        "ADRIANE ELIZA DE SOUZA CACAO",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "70101022",
        "ATIVO",
        5913.49
      ]
    ],
    "FERTEL": [
      [
        "JOAO BOSCO DE CASTRO MARTINS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "23789023",
        "ATIVO",
        8057.68
      ],
      [
        "KATIUSCIA DA SILVA FERNANDES CORREA",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "105524021",
        "ATIVO",
        7566.4
      ],
      [
        "JOSE EDUARDO GALINDO NOVO",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "54070022",
        "ATIVO",
        7455.27
      ],
      [
        "RAIMUNDO DIAS",
        "T\u00c9CNICO DE ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "30531022",
        "ATIVO",
        5868.84
      ],
      [
        "MACIEL MUNIZ DIAS",
        "T\u00c9CNICO DE ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "91333021",
        "ATIVO",
        5646.52
      ]
    ],
    "FUNDECT": [
      [
        "CONCEICAO MARIA BUAINAIN ALVES",
        "GESTOR DE CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA",
        "ESTATUTARIO",
        "37331023",
        "ATIVO",
        7021.22
      ],
      [
        "RENATO MELLO FREY",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "469614022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "MAYUMI IWAKAMI QUINTO",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "471910022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "LIVI GERBASE",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "471925022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "JOSE VICTOR GONCALVES MARTINS",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "469649022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ]
    ],
    "FUNDESPORTE": [
      [
        "SILVIO LOBO FILHO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "36134025",
        "ATIVO",
        13771.54
      ],
      [
        "SILVANO LUIZ RECH",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427006024",
        "ATIVO",
        7953.41
      ],
      [
        "LUIZ ANTONIO STOPA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "331612021",
        "ATIVO",
        7953.41
      ],
      [
        "LUCIANO MORAIS AGI",
        "GER\u00caNCIA EXECUTIVA E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "104606022",
        "ATIVO",
        7953.41
      ],
      [
        "RODRIGO BARBOSA DE MIRANDA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "428286022",
        "ATIVO",
        5458.32
      ]
    ],
    "FUNDTUR": [
      [
        "BRUNO WENDLING",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "66911022",
        "ATIVO",
        12827.08
      ],
      [
        "DIEGO GARCIA SANTOS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "111778028",
        "ATIVO",
        8502.36
      ],
      [
        "TELMA APARECIDA LA PICIRELLI VIEIRA DA CUNHA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "118598023",
        "ATIVO",
        7779.83
      ],
      [
        "PATRICIA ALVARES MACHADO CERQUEIRA COSTA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "123758022",
        "ATIVO",
        7167.83
      ],
      [
        "JAQUESON MARIO BORGES DOS SANTOS",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "65367022",
        "ATIVO",
        7001.74
      ]
    ],
    "FUNSAU": [
      [
        "REGINA MARIA ARAUJO AJALLA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "14331022",
        "ATIVO",
        35227.9
      ],
      [
        "HAROLDO LUIZ LINS E SILVA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "90128022",
        "ATIVO",
        29951.49
      ],
      [
        "LUIS HENRIQUE TOBARU KANASHIRO",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "86325021",
        "ATIVO",
        29263.85
      ],
      [
        "SILVIA MARIA GIROLDO",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "107998022",
        "ATIVO",
        27815.21
      ],
      [
        "ALEXANDRE FRIZZO",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "17300023",
        "ATIVO",
        26365.89
      ]
    ],
    "FUNTRAB": [
      [
        "JULIANA DALLA PRIA FERREIRA DA SILVA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "95181022",
        "ATIVO",
        7671.19
      ],
      [
        "JAIRO PIRES MAFRA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "70049023",
        "ATIVO",
        7126.51
      ],
      [
        "MARIA REGINA DA ROSA MATHIAS",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "21579022",
        "ATIVO",
        6468.19
      ],
      [
        "SIMONE MARIA PALMA PIMENTA",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "44913022",
        "ATIVO",
        6127.44
      ],
      [
        "ROSENIR RICARTE GRANJA MONTELLO",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "67942021",
        "ATIVO",
        6054.26
      ]
    ],
    "GOVERNADORIA": [
      [
        "VALDENIR MACHADO",
        "ASSESSOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "43517022",
        "ATIVO",
        42932.04
      ],
      [
        "REINALDO AZAMBUJA SILVA",
        "GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "426919021",
        "ATIVO",
        26113.78
      ],
      [
        "MURILO ZAUITH",
        "VICE-GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "104085022",
        "ATIVO",
        20971.79
      ],
      [
        "DIRCEU LUIZ LANZARINI",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "36381027",
        "ATIVO",
        20780.04
      ],
      [
        "CRISTIANE ANDREIA DE CARVALHO DOS SANTOS BARBOSA",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "67953026",
        "ATIVO",
        14682.77
      ]
    ],
    "IAGRO": [
      [
        "SEBASTIAO RAMAO DE FREITAS",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "2317021",
        "ATIVO",
        33501.21
      ],
      [
        "ANTONIO EDER DE STEFANO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "19829021",
        "ATIVO",
        26704.11
      ],
      [
        "ERCILIO DOS SANTOS LIMA",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "67549021",
        "ATIVO",
        24403.0
      ],
      [
        "NATAL HENRIQUE MONTEIRO JUNIOR",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "39052021",
        "ATIVO",
        23575.52
      ],
      [
        "CICERO LUIZ CARDOSO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "66413021",
        "ATIVO",
        23330.7
      ]
    ],
    "IMASUL": [
      [
        "WILLIAN PEDRO KARAMALAC DE GODOY",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39412026",
        "ATIVO",
        15898.61
      ],
      [
        "OSVALDO ANTONIO RIEDLINGER DOS SANTOS",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "51166023",
        "ATIVO",
        14251.19
      ],
      [
        "JUAREZ CASSER DA CUNHA CLEMENTE",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "65499023",
        "ATIVO",
        12912.21
      ],
      [
        "THAIS BARBOSA DE AZAMBUJA CARAMORI",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "83689021",
        "ATIVO",
        12254.04
      ],
      [
        "MARIA HELENA SALOMAO",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39193021",
        "ATIVO",
        11575.63
      ]
    ],
    "JUCEMS": [
      [
        "WANDERLEY LOPES BAMBIL",
        "T\u00c9CNICO DE SERVI\u00c7OS ORGANIZACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "1006021",
        "ATIVO",
        18781.16
      ],
      [
        "ANTONIO CARLOS LEAO",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "74890021",
        "ATIVO",
        14067.31
      ],
      [
        "AUGUSTO CESAR FERREIRA DE CASTRO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427375021",
        "ATIVO",
        11616.11
      ],
      [
        "KEYLA MARCIA ALMEIDA ARRUDA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "10481021",
        "ATIVO",
        7060.07
      ],
      [
        "ANGELA IZABEL SANTOS DA SILVA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "9370021",
        "ATIVO",
        5779.96
      ]
    ],
    "PGE": [
      [
        "MARCOS COSTA VIANNA MOOG",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "114427021",
        "ATIVO",
        71422.09
      ],
      [
        "ANTONIO DE SOUZA RAMOS FILHO",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "13808021",
        "ATIVO",
        66922.2
      ],
      [
        "MARCIO ANDRE BATISTA DE ARRUDA",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 1\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "112221021",
        "ATIVO",
        66007.59
      ],
      [
        "JUDITH AMARAL LAGEANO",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "117764021",
        "ATIVO",
        64016.77
      ],
      [
        "ITANEIDE CABRAL RAMOS",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "42847021",
        "ATIVO",
        61644.4
      ]
    ],
    "PMMS": [
      [
        "JOHALNSON BORGES DOS SANTOS",
        "OFICIAIS SUBALTERNOS",
        "ESTATUTARIO",
        "77328021",
        "ATIVO",
        44611.17
      ],
      [
        "JOSE MARIO NOVELLI",
        "OFICIAIS SUBALTERNOS",
        "ESTATUTARIO",
        "77874021",
        "ATIVO",
        34941.06
      ],
      [
        "MARCELO MENEZES GON\u00c7ALVES",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "96099021",
        "ATIVO",
        29544.48
      ],
      [
        "WELINGTON LUIZ SANTANA LOPES",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "95556021",
        "ATIVO",
        26324.09
      ],
      [
        "ANDERSON REZENDE DINIZ",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "95865021",
        "ATIVO",
        26238.87
      ]
    ],
    "SAD": [
      [
        "MARINA WIRTTI SANCHES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O ESPECIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "127379023",
        "ATIVO",
        36712.8
      ],
      [
        "NIVALDO DOMINGOS DA ROCHA",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "32384022",
        "ATIVO",
        27987.73
      ],
      [
        "HERMES LUIZ DE REZENDE",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "10447026",
        "ATIVO",
        23169.61
      ],
      [
        "ROBERTO HASHIOKA SOLER",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "129828029",
        "ATIVO",
        21023.93
      ],
      [
        "ANA CAROLINA ARAUJO NARDES",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "428642023",
        "ATIVO",
        20780.04
      ]
    ],
    "SECC": [],
    "SED": [
      [
        "PAULO HENRIQUE MALACRIDA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "427479022",
        "ATIVO",
        132910.24
      ],
      [
        "IONE MATEUS DA SILVA",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "34079021",
        "ATIVO",
        51548.18
      ],
      [
        "EDIR APARECIDA DE AZEVEDO",
        "ESPECIALISTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - 36H",
        "ESTATUTARIO",
        "34706023",
        "ATIVO",
        21875.48
      ],
      [
        "MARIA CECILIA AMENDOLA DA MOTTA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "102335024",
        "ATIVO",
        20971.79
      ],
      [
        "EDIO ANTONIO RESENDE DE CASTRO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "43188026",
        "ATIVO",
        20832.17
      ]
    ],
    "SEDHAST": [
      [
        "ELISA CLEIA PINHEIRO RODRIGUES NOBRE",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "58405025",
        "ATIVO",
        21076.06
      ],
      [
        "ANA MARIA GIMENEZ SANTIAGO",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "2491021",
        "ATIVO",
        15013.12
      ],
      [
        "ELIANE FLAMINIO ROSA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "36048022",
        "ATIVO",
        13502.31
      ],
      [
        "CLISTIANO FERNANDES ALVES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427566026",
        "ATIVO",
        12079.22
      ],
      [
        "MARTA HELENA FERREIRA ANDRADE",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "87583023",
        "ATIVO",
        12052.27
      ]
    ],
    "SEFAZ": [
      [
        "ADEMAR LAZARO DE FREITAS",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "33560021",
        "ATIVO",
        72905.0
      ],
      [
        "ANDREA NEVES CRAVEIRO DE SA",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "432857021",
        "ATIVO",
        48088.59
      ],
      [
        "LAURI LUIZ KENER",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "73185021",
        "ATIVO",
        47019.3
      ],
      [
        "FARNEY FANIO MACHADO FRETE",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "32481021",
        "ATIVO",
        45207.51
      ],
      [
        "WALDOMIRO MORELLI JUNIOR",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "96313023",
        "ATIVO",
        37959.84
      ]
    ],
    "SEGOV": [
      [
        "MARA ELISA NAVACCHI CASEIRO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "77821022",
        "ATIVO",
        21513.87
      ],
      [
        "MARCOS ROBERTO DOS SANTOS BARBOSA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "428637021",
        "ATIVO",
        21222.66
      ],
      [
        "EDUARDO CORREA RIEDEL",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "426921021",
        "ATIVO",
        20971.79
      ],
      [
        "EMERSON ANTONIO MARQUES PEREIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427060025",
        "ATIVO",
        20832.17
      ],
      [
        "SERGIO DE PAULA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "426927023",
        "ATIVO",
        20727.9
      ]
    ],
    "SEINFRA": [
      [
        "LUIS ROBERTO MARTINS DE ARAUJO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "478612021",
        "ATIVO",
        30562.21
      ],
      [
        "ELIZABETH SUMIKO ANAMI NOGUEIRA",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "40528022",
        "ATIVO",
        19731.03
      ],
      [
        "RICARDO XIMENES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "432126021",
        "ATIVO",
        16032.46
      ],
      [
        "ALESSANDRO LEMES FAGUNDES",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "466215021",
        "ATIVO",
        14630.63
      ],
      [
        "MARIA AM\u00c9LIA NANTES",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "13037026",
        "ATIVO",
        14541.11
      ]
    ],
    "SEJUSP": [
      [
        "ANTONIO CARLOS VIDEIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "69932026",
        "ATIVO",
        21128.2
      ],
      [
        "MARCO ANTONIO ARAUJO DE MELLO",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "19989022",
        "ATIVO",
        15699.9
      ],
      [
        "LUCIENE PACHE CAETANO",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "93702022",
        "ATIVO",
        15491.35
      ],
      [
        "JOAO RICARDO BARROS RODRIGUES",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "107851023",
        "ATIVO",
        15491.35
      ],
      [
        "DOMINGOS SAVIO RIBAS",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "66728022",
        "ATIVO",
        15491.35
      ]
    ],
    "SEMAGRO": [
      [
        "JAIME ELIAS VERRUCK",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "427001022",
        "ATIVO",
        45558.96
      ],
      [
        "MARCOS VINICIUS LORDELO DE SOUZA NEVES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "105244025",
        "ATIVO",
        14565.98
      ],
      [
        "CARLOS HENRIQUE LEMOS LOPES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "92198025",
        "ATIVO",
        13853.35
      ],
      [
        "JOAO SOTOYA TAKAGI",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "23008023",
        "ATIVO",
        12746.86
      ],
      [
        "MARCUS VINICIUS SAUCEDO PEREZ",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "30008023",
        "ATIVO",
        12131.36
      ]
    ],
    "SES": [
      [
        "WAGNER APARECIDO DA SILVA",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "75175021",
        "ATIVO",
        21423.46
      ],
      [
        "ANDRE LUIZ RIOS GARCIA",
        "ESPECIALISTA DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "3163021",
        "ATIVO",
        21293.12
      ],
      [
        "RAFAELA APARECIDA JARDIM FERNANDES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "102811024",
        "ATIVO",
        21159.93
      ],
      [
        "VIVALDI DE OLIVEIRA FILHO",
        "ESPECIALISTA DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "16728021",
        "ATIVO",
        20955.27
      ],
      [
        "ED CARLO BRITTO BURGATT",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "97733022",
        "ATIVO",
        18621.38
      ]
    ],
    "UEMS": [
      [
        "FAB\u00cdOLA MUNHOZ DI LORETO DA CRUZ AKITA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "465778021",
        "ATIVO",
        23299.08
      ],
      [
        "FABIO EDIR DOS SANTOS COSTA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "6544023",
        "ATIVO",
        20372.05
      ],
      [
        "MARIA JOSE DE JESUS ALVES CORDEIRO",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "34255023",
        "ATIVO",
        16393.42
      ],
      [
        "ANTONIO APARECIDO ZANFOLIM",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "12228023",
        "ATIVO",
        16112.52
      ],
      [
        "ALBERNY ALVES FERREIRA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "48946023",
        "ATIVO",
        16060.39
      ]
    ]
  },
  "03/2019": {
    "AEM-MS": [
      [
        "JOAO ALFREDO VIEIRA CARNEIRO",
        "AGENTE METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "98337021",
        "ATIVO",
        19732.09
      ],
      [
        "NILTON PINTO RODRIGUES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "37117023",
        "ATIVO",
        13843.87
      ],
      [
        "NOEMI KARAKHANIAN BERTONI",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "112427021",
        "ATIVO",
        9164.9
      ],
      [
        "LUCIANA BONI COGO",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "20335021",
        "ATIVO",
        8658.97
      ],
      [
        "ELIZANDRA DA SILVA MORILHO",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "97731021",
        "ATIVO",
        8640.76
      ]
    ],
    "AGEHAB": [
      [
        "MARIA DO CARMO AVESANI LOPEZ",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "30063026",
        "ATIVO",
        20727.9
      ],
      [
        "ADEMIR DA SILVA NERY",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "2184022",
        "ATIVO",
        9906.14
      ],
      [
        "SANDRA MAIDANA DA SILVA",
        "ANALISTA DE PROGRAMAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "53251022",
        "ATIVO",
        7589.15
      ],
      [
        "MARILDES BANDEIRA MELO SILVA",
        "ANALISTA DE PROGRAMAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "19387022",
        "ATIVO",
        7007.61
      ],
      [
        "MIRIAM APARECIDA PAULATTI",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "112293023",
        "ATIVO",
        6775.48
      ]
    ],
    "AGEPAN": [
      [
        "YOUSSIF ASSIS DOMINGOS",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "33767022",
        "ATIVO",
        20780.04
      ],
      [
        "PAULO PATRICIO DA SILVA",
        "ANALISTA DE REGULA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "20672021",
        "ATIVO",
        12315.77
      ],
      [
        "LUTFI WADY TANUS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "66729024",
        "ATIVO",
        12103.15
      ],
      [
        "AYRTON RODRIGUES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "15471023",
        "ATIVO",
        11950.51
      ],
      [
        "MARILUCIA PEREIRA SANDIM",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "327066021",
        "ATIVO",
        11898.37
      ]
    ],
    "AGEPEN": [
      [
        "PEDRO CARRILHO DE ARANTES",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "10105021",
        "ATIVO",
        39797.38
      ],
      [
        "FRANCISCO ELVIS ICASSATTI",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "22185021",
        "ATIVO",
        24844.62
      ],
      [
        "EUNICE PEREIRA DE SOUZA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "25345022",
        "ATIVO",
        22808.53
      ],
      [
        "OROZINO ALVES DA SILVA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "23975021",
        "ATIVO",
        21370.98
      ],
      [
        "GETULIO RIBEIRO DE MENDONCA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "83641021",
        "ATIVO",
        17498.24
      ]
    ],
    "AGESUL": [
      [
        "MARIA HELENA SIMOES CORREA MAYMONE",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "20952021",
        "ATIVO",
        23072.75
      ],
      [
        "MARIA DE FATIMA MARTINS GUTIERREZ PONCE",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "33784021",
        "ATIVO",
        21269.75
      ],
      [
        "HUMBERTO HIGA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "44736021",
        "ATIVO",
        19297.84
      ],
      [
        "MARCIA ALVARES MACHADO CERQUEIRA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "57720021",
        "ATIVO",
        18509.34
      ],
      [
        "PEDRO SILVEIRA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "14516021",
        "ATIVO",
        18381.22
      ]
    ],
    "AGRAER": [
      [
        "JOAO LOPES CUPERTINO",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "5787021",
        "ATIVO",
        50620.97
      ],
      [
        "CLAUDIO ROBERTO PEREIRA NUNES",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "101122021",
        "ATIVO",
        19945.45
      ],
      [
        "SANDRA HELENA DE SOUSA ROTTA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "91819021",
        "ATIVO",
        19436.16
      ],
      [
        "IVETE APARECIDA SCHUROFF",
        "GESTOR SOCIOORGANIZACIONAL RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "65399021",
        "ATIVO",
        18178.16
      ],
      [
        "JOSE SIMEAO DO NASCIMENTO FILHO",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "28818021",
        "ATIVO",
        16811.26
      ]
    ],
    "CBMMS": [
      [
        "EDILSON DOS REIS",
        "OFICIAIS INTERMEDI\u00c1RIOS",
        "ESTATUTARIO",
        "63516021",
        "ATIVO",
        58102.78
      ],
      [
        "ROSINEIDE SILVA DA CRUZ",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "94031021",
        "ATIVO",
        34663.21
      ],
      [
        "LEONARDO MEDINA",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "75611021",
        "ATIVO",
        33941.85
      ],
      [
        "EDMUNDO MORAIS DOS SANTOS",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "2906021",
        "ATIVO",
        33941.85
      ],
      [
        "JOAO PEREIRA DA SILVA",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "69674021",
        "ATIVO",
        32392.91
      ]
    ],
    "CGE": [
      [
        "ORAIDE SERAFIM BAPTISTA KATAYAMA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "34169029",
        "ATIVO",
        46489.07
      ],
      [
        "ADRIANA CRISTINA FURTADO REIS NOGUEIRA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "106452023",
        "ATIVO",
        15865.67
      ],
      [
        "RONEY ABADIO CANDIDO DIAS",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "53014026",
        "ATIVO",
        15728.15
      ],
      [
        "LUCIENE ESTEVES DE ALMEIDA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "47383023",
        "ATIVO",
        15035.85
      ],
      [
        "ARTUR VIEIRA DOS SANTOS",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "113205024",
        "ATIVO",
        15013.1
      ]
    ],
    "DETRAN": [
      [
        "FRANCISCO LIBORIO SILVEIRA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "101944027",
        "ATIVO",
        23839.64
      ],
      [
        "LUIZ CARLOS DA ROCHA LIMA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "478619021",
        "ATIVO",
        23431.02
      ],
      [
        "JEFFERSON URIEL MALACARNE",
        "GEST\u00c3O OPERACIONAL E ASSIST\u00caNCIA",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "5583021",
        "ATIVO",
        11216.49
      ],
      [
        "FAYEZ JOS\u00c9 RIZK",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "71516022",
        "ATIVO",
        11052.63
      ],
      [
        "INACIO CATARINO MONTEIRO",
        "ASSISTENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "12077021",
        "ATIVO",
        10094.59
      ]
    ],
    "DGPC": [
      [
        "PAULO ROZENO DE SOUZA",
        "AGENTE DE POL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA",
        "ESTATUTARIO",
        "122028022",
        "ATIVO",
        46095.3
      ],
      [
        "WALLACE MARTINS BORGES",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "132839022",
        "ATIVO",
        44874.81
      ],
      [
        "ARIVALDO TEIXEIRA",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "9582022",
        "ATIVO",
        44265.31
      ],
      [
        "JAIRO CARLOS MENDES",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "47809025",
        "ATIVO",
        43905.14
      ],
      [
        "WAGNER BRITO FERNANDES",
        "AGENTE DE POL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA",
        "ESTATUTARIO",
        "69093023",
        "ATIVO",
        41237.55
      ]
    ],
    "ESCOLAGOV": [
      [
        "WILTON PAULINO JUNIOR",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "26788025",
        "ATIVO",
        8737.07
      ],
      [
        "SILVANA MARIA MARCHINI COELHO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O ESPECIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427688022",
        "ATIVO",
        6566.17
      ],
      [
        "VAGNER SILVA DE ALMEIDA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "427296027",
        "ATIVO",
        5736.26
      ],
      [
        "GUSTAVO AURELIO MARTINS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427544022",
        "ATIVO",
        5510.45
      ],
      [
        "VIVIANE VILANI DOS SANTOS LIMA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427200022",
        "ATIVO",
        5406.18
      ]
    ],
    "FCMS": [
      [
        "RUBIA HELENA COLNAGO FRADE",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "478700021",
        "ATIVO",
        8057.68
      ],
      [
        "MARIA MADALENA RODRIGUES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "22791027",
        "ATIVO",
        7953.41
      ],
      [
        "ANA CLAUDIA OGUSUKU FRAIHA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "54510022",
        "ATIVO",
        7201.07
      ],
      [
        "MA\u00cdSA ARECO DE OLIVEIRA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "124791022",
        "ATIVO",
        5848.85
      ],
      [
        "MARIA APARECIDA DAMASCENO FARIAS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427066026",
        "ATIVO",
        5406.18
      ]
    ],
    "FERTEL": [
      [
        "JOAO BOSCO DE CASTRO MARTINS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "23789023",
        "ATIVO",
        8057.68
      ],
      [
        "CARLOS RODRIGO DIEHL",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "108850022",
        "ATIVO",
        6843.77
      ],
      [
        "LAUCIDIO MELO NOGUEIRA",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "55311021",
        "ATIVO",
        5490.65
      ],
      [
        "HELOISA HELENA VICTORIO MANDETTA",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "86997021",
        "ATIVO",
        5356.04
      ],
      [
        "ASTROGILDO PEREIRA FAUSTINO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O INTERMEDI\u00c1RIA E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "434984022",
        "ATIVO",
        5261.17
      ]
    ],
    "FUNDECT": [
      [
        "DIOGO RONDON DA ROCHA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "24917022",
        "ATIVO",
        10991.2
      ],
      [
        "CONCEICAO MARIA BUAINAIN ALVES",
        "GESTOR DE CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA",
        "ESTATUTARIO",
        "37331023",
        "ATIVO",
        7021.22
      ],
      [
        "MARCIA ATANASIO FONTOURA DAVALOS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "23416030",
        "ATIVO",
        6458.33
      ],
      [
        "WALBERTO COSTA TERRA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "473997022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "RENATO MELLO FREY",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "469614022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ]
    ],
    "FUNDESPORTE": [
      [
        "LUCIANO MORAIS AGI",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "104606023",
        "ATIVO",
        12537.18
      ],
      [
        "SILVIO LOBO FILHO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "36134025",
        "ATIVO",
        9466.17
      ],
      [
        "LUCIANO MORAIS AGI",
        "GER\u00caNCIA EXECUTIVA E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "104606022",
        "ATIVO",
        8170.72
      ],
      [
        "SILVANO LUIZ RECH",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427006024",
        "ATIVO",
        7953.41
      ],
      [
        "LUIZ ANTONIO STOPA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "331612021",
        "ATIVO",
        7953.41
      ]
    ],
    "FUNDTUR": [
      [
        "BRUNO WENDLING",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "66911022",
        "ATIVO",
        16538.45
      ],
      [
        "DIEGO GARCIA SANTOS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "111778028",
        "ATIVO",
        8502.36
      ],
      [
        "PATRICIA ALVARES MACHADO CERQUEIRA COSTA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "123758022",
        "ATIVO",
        7817.43
      ],
      [
        "TELMA APARECIDA LA PICIRELLI VIEIRA DA CUNHA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "118598023",
        "ATIVO",
        7779.83
      ],
      [
        "JAQUESON MARIO BORGES DOS SANTOS",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "65367022",
        "ATIVO",
        6723.34
      ]
    ],
    "FUNSAU": [
      [
        "EDUARDO HENRIQUE CURADO ELIAS",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "126256021",
        "ATIVO",
        38914.21
      ],
      [
        "SANDRA CRISTINA KIOMIDO MAIA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "67829022",
        "ATIVO",
        36849.18
      ],
      [
        "MARCELO DOS SANTOS SOUZA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "121659022",
        "ATIVO",
        33078.32
      ],
      [
        "REGINA MARIA ARAUJO AJALLA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "14331022",
        "ATIVO",
        32189.16
      ],
      [
        "PATRICIA RUBINI",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "132382022",
        "ATIVO",
        30902.99
      ]
    ],
    "FUNTRAB": [
      [
        "SANIMEM NOGUEIRA DUARTE",
        "GESTOR DE SERVI\u00c7OS ORGANIZACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "435626021",
        "ATIVO",
        7798.44
      ],
      [
        "M\u00d4NICA SCHELLER",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "49305021",
        "ATIVO",
        6275.09
      ],
      [
        "SIMONE MARIA PALMA PIMENTA",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "44913022",
        "ATIVO",
        6127.44
      ],
      [
        "NEIDE MACHADO DA SILVA GIMENES",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "14400022",
        "ATIVO",
        6073.81
      ],
      [
        "MARISE WEISS PENTEADO",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "42908022",
        "ATIVO",
        5204.23
      ]
    ],
    "GOVERNADORIA": [
      [
        "REINALDO AZAMBUJA SILVA",
        "GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "426919021",
        "ATIVO",
        26113.78
      ],
      [
        "CARLOS ALBERTO DE ASSIS",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "125330027",
        "ATIVO",
        21722.64
      ],
      [
        "MURILO ZAUITH",
        "VICE-GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "104085022",
        "ATIVO",
        20971.79
      ],
      [
        "DIRCEU LUIZ LANZARINI",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "36381027",
        "ATIVO",
        20780.04
      ],
      [
        "SERGIO DE PAULA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "426927024",
        "ATIVO",
        20727.9
      ]
    ],
    "IAGRO": [
      [
        "ERCILIO DOS SANTOS LIMA",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "67549021",
        "ATIVO",
        33829.83
      ],
      [
        "NATAL HENRIQUE MONTEIRO JUNIOR",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "39052021",
        "ATIVO",
        32675.15
      ],
      [
        "PEDRO GONCALVES FERREIRA NETO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "62756021",
        "ATIVO",
        32519.79
      ],
      [
        "MARISE GARCIA CESAR",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "119688021",
        "ATIVO",
        32427.64
      ],
      [
        "ANTONIO EDER DE STEFANO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "19829021",
        "ATIVO",
        26704.11
      ]
    ],
    "IMASUL": [
      [
        "RAFAEL ALEX BARBOSA",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "14529021",
        "ATIVO",
        12904.67
      ],
      [
        "SEBASTIAO CARVALHO DE OLIVEIRA",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "41891022",
        "ATIVO",
        12635.07
      ],
      [
        "MARIA HELENA SALOMAO",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39193021",
        "ATIVO",
        11575.63
      ],
      [
        "WILLIAN PEDRO KARAMALAC DE GODOY",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39412026",
        "ATIVO",
        11489.28
      ],
      [
        "LEONARDO TOSTES PALMA",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "107095022",
        "ATIVO",
        11205.9
      ]
    ],
    "JUCEMS": [
      [
        "AUGUSTO CESAR FERREIRA DE CASTRO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427375021",
        "ATIVO",
        11616.11
      ],
      [
        "GEYZALENE BRITTES DOS SANTOS",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "45259022",
        "ATIVO",
        10646.26
      ],
      [
        "CECILIA DA SILVA PAVAO EL OSSAIS",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "62146021",
        "ATIVO",
        7209.13
      ],
      [
        "ANGELA IZABEL SANTOS DA SILVA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "9370021",
        "ATIVO",
        5779.96
      ],
      [
        "M\u00c1RCIA REGINA RECHE DE CASTILHO",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "64273021",
        "ATIVO",
        5621.04
      ]
    ],
    "PGE": [
      [
        "LUCIO HENRIQUE MELKE BITTAR",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "9265021",
        "ATIVO",
        147963.25
      ],
      [
        "FERNANDO CESAR CAURIM ZANELE",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 1\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "35749021",
        "ATIVO",
        64977.92
      ],
      [
        "JOAO CLAUDIO DOS SANTOS",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 1\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "81151021",
        "ATIVO",
        56494.65
      ],
      [
        "ADRIANO APARECIDO ARRIAS DE LIMA",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 2\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "41785021",
        "ATIVO",
        53310.13
      ],
      [
        "NELSON MENDES FONTOURA JUNIOR",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "28130021",
        "ATIVO",
        52386.0
      ]
    ],
    "PMMS": [
      [
        "WELINGTON LUIZ SANTANA LOPES",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "95556021",
        "ATIVO",
        61115.11
      ],
      [
        "WILMAR PIRES DE MENEZES",
        "OFICIAIS SUBALTERNOS",
        "ESTATUTARIO",
        "64955021",
        "ATIVO",
        51659.92
      ],
      [
        "VALTER ALVES NUNES",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "65509021",
        "ATIVO",
        46276.66
      ],
      [
        "MARIO ANGELO AJALA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "38784021",
        "ATIVO",
        42981.54
      ],
      [
        "AMILTON SEBASTIAO MONTEIRO",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "65719021",
        "ATIVO",
        38418.27
      ]
    ],
    "SAD": [
      [
        "ALVARO SCRIPTORE FILHO",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "29959024",
        "ATIVO",
        75362.77
      ],
      [
        "RAFAEL GARCIA RIBEIRO",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "72854022",
        "ATIVO",
        23567.01
      ],
      [
        "HERMES LUIZ DE REZENDE",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "10447026",
        "ATIVO",
        23169.61
      ],
      [
        "ANA CAROLINA RAMOS DE ALMEIDA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O ESPECIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "28626023",
        "ATIVO",
        22423.33
      ],
      [
        "ROBERTO HASHIOKA SOLER",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "129828029",
        "ATIVO",
        21023.93
      ]
    ],
    "SECC": [],
    "SED": [
      [
        "ELEDIR BARCELOS DE SOUZA",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "79488021",
        "ATIVO",
        25815.31
      ],
      [
        "PAULO HENRIQUE MALACRIDA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "427479023",
        "ATIVO",
        21353.74
      ],
      [
        "MARIA CECILIA AMENDOLA DA MOTTA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "102335024",
        "ATIVO",
        20971.79
      ],
      [
        "LUCIANA MUNHOZ PEREIRA LEITE",
        "ESPECIALISTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - 36H",
        "ESTATUTARIO",
        "46485021",
        "ATIVO",
        20935.75
      ],
      [
        "EDIO ANTONIO RESENDE DE CASTRO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "43188026",
        "ATIVO",
        20832.17
      ]
    ],
    "SEDHAST": [
      [
        "ELISA CLEIA PINHEIRO RODRIGUES NOBRE",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "58405025",
        "ATIVO",
        21076.06
      ],
      [
        "SUELI SAYD DIAS",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "25372021",
        "ATIVO",
        13280.98
      ],
      [
        "GERACINA CARMELITA PEREIRA",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES SOCIAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "47543023",
        "ATIVO",
        12464.68
      ],
      [
        "CLISTIANO FERNANDES ALVES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427566026",
        "ATIVO",
        12079.22
      ],
      [
        "MARTA HELENA FERREIRA ANDRADE",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "87583023",
        "ATIVO",
        12052.27
      ]
    ],
    "SEFAZ": [
      [
        "VIVECA OCTAVIA LOINAZ SILVERIO",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "52900021",
        "ATIVO",
        127973.58
      ],
      [
        "JOSEMAR DOS SANTOS HOLSBACH",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "26736021",
        "ATIVO",
        113596.43
      ],
      [
        "REGINALDO COSTA DE ALBUQUERQUE",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39144022",
        "ATIVO",
        113140.04
      ],
      [
        "LUIZ VIEIRA DE SOUZA",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "130061021",
        "ATIVO",
        111542.51
      ],
      [
        "MARCO AURELIO CAVALHEIRO GARCIA",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "32175021",
        "ATIVO",
        90685.47
      ]
    ],
    "SEGOV": [
      [
        "ELENA FERNANDES SANDIM",
        "ANALISTA DE PLANEJAMENTO E OR\u00c7AMENTO",
        "ESTATUTARIO",
        "47003026",
        "ATIVO",
        26176.42
      ],
      [
        "MARCELO FERREIRA MIRANDA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427294022",
        "ATIVO",
        23431.02
      ],
      [
        "MARA ELISA NAVACCHI CASEIRO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "77821022",
        "ATIVO",
        21513.87
      ],
      [
        "EDUARDO CORREA RIEDEL",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "426921021",
        "ATIVO",
        20971.79
      ],
      [
        "EMERSON ANTONIO MARQUES PEREIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427060025",
        "ATIVO",
        20832.17
      ]
    ],
    "SEINFRA": [
      [
        "LUIS ROBERTO MARTINS DE ARAUJO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "478612021",
        "ATIVO",
        20727.9
      ],
      [
        "ELIZABETH SUMIKO ANAMI NOGUEIRA",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "40528022",
        "ATIVO",
        14682.77
      ],
      [
        "ALESSANDRO LEMES FAGUNDES",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "466215021",
        "ATIVO",
        14630.63
      ],
      [
        "EDMIR JOSE BOSSO",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "423290022",
        "ATIVO",
        12774.94
      ],
      [
        "LEONARDO DIAS MARCELLO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "345120022",
        "ATIVO",
        12027.09
      ]
    ],
    "SEJUSP": [
      [
        "EDMIR SANTINELI GOMES DA SILVA CRISTALDO",
        "PERITO PAPILOSCOPISTA",
        "ESTATUTARIO",
        "58067021",
        "ATIVO",
        38442.14
      ],
      [
        "JUCILENE CORREIA DE MENEZES",
        "PERITO PAPILOSCOPISTA",
        "ESTATUTARIO",
        "88500022",
        "ATIVO",
        30997.25
      ],
      [
        "FRANCISCO MAGALH\u00c3ES MARTINIANO",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "81436027",
        "ATIVO",
        29546.69
      ],
      [
        "ANGELICE MARIA NERY DA SILVA",
        "PERITO PAPILOSCOPISTA",
        "ESTATUTARIO",
        "86312022",
        "ATIVO",
        28528.34
      ],
      [
        "ANTONIO CARLOS VIDEIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "69932026",
        "ATIVO",
        21128.2
      ]
    ],
    "SEMAGRO": [
      [
        "JAIME ELIAS VERRUCK",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "427001022",
        "ATIVO",
        20971.79
      ],
      [
        "JANICE SANT ANA RISSATO",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "58278024",
        "ATIVO",
        14253.13
      ],
      [
        "CARLOS HENRIQUE LEMOS LOPES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "92198025",
        "ATIVO",
        13254.76
      ],
      [
        "CARLOS ROBERTO GONCALVES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "19194024",
        "ATIVO",
        13188.71
      ],
      [
        "SIDNEY ALFREDO RIBEIRO",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "30218022",
        "ATIVO",
        12494.15
      ]
    ],
    "SES": [
      [
        "GERALDO RESENDE PEREIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "7233026",
        "ATIVO",
        22364.44
      ],
      [
        "FRANCISCO DA CRUZ VIANA",
        "ESPECIALISTA DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "92680021",
        "ATIVO",
        18953.04
      ],
      [
        "JOSIMAR DE SOUZA SANTOS",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "81961021",
        "ATIVO",
        17079.5
      ],
      [
        "FERNANDO TAMBORLIM FERREIRA",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "122604024",
        "ATIVO",
        17009.77
      ],
      [
        "ANGELA CRISTINA RODRIGUES DA CUNHA CASTRO LOPES",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "75724023",
        "ATIVO",
        16355.71
      ]
    ],
    "UEMS": [
      [
        "GRACI MARLENE PAVAN",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "51117023",
        "ATIVO",
        26182.92
      ],
      [
        "ADMA CRISTHINA SALLES DE OLIVEIRA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "71341022",
        "ATIVO",
        23599.93
      ],
      [
        "DANIELA CRISTINA MANFROI RODRIGUES",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "427754021",
        "ATIVO",
        22766.33
      ],
      [
        "FABIO EDIR DOS SANTOS COSTA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "6544023",
        "ATIVO",
        20372.05
      ],
      [
        "AFRANIO JOSE SORIANO SOARES",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "97308022",
        "ATIVO",
        16635.46
      ]
    ]
  },
  "04/2019": {
    "AEM-MS": [
      [
        "ELIZANDRA DA SILVA MORILHO",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "97731021",
        "ATIVO",
        15282.2
      ],
      [
        "NILTON PINTO RODRIGUES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "37117023",
        "ATIVO",
        13843.87
      ],
      [
        "NOEMI KARAKHANIAN BERTONI",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "112427021",
        "ATIVO",
        9164.9
      ],
      [
        "LUCIANA BONI COGO",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "20335021",
        "ATIVO",
        8658.97
      ],
      [
        "ARINILSON GOMES DE OLIVEIRA",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "27873022",
        "ATIVO",
        8470.13
      ]
    ],
    "AGEHAB": [
      [
        "MARIA DO CARMO AVESANI LOPEZ",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "30063026",
        "ATIVO",
        20727.9
      ],
      [
        "ADEMIR DA SILVA NERY",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "2184022",
        "ATIVO",
        9906.14
      ],
      [
        "SANDRA MAIDANA DA SILVA",
        "ANALISTA DE PROGRAMAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "53251022",
        "ATIVO",
        7589.15
      ],
      [
        "MARILDES BANDEIRA MELO SILVA",
        "ANALISTA DE PROGRAMAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "19387022",
        "ATIVO",
        7007.61
      ],
      [
        "ROSANE DE SOUZA GOMES",
        "ANALISTA DE PROG. E PROJ. HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "64903022",
        "ATIVO",
        6806.09
      ]
    ],
    "AGEPAN": [
      [
        "YOUSSIF ASSIS DOMINGOS",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "33767022",
        "ATIVO",
        20780.04
      ],
      [
        "MARILUCIA PEREIRA SANDIM",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "327066021",
        "ATIVO",
        20509.41
      ],
      [
        "AYRTON RODRIGUES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "15471023",
        "ATIVO",
        11950.51
      ],
      [
        "SANDRA REGINA FABRIL",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "82657021",
        "ATIVO",
        11846.24
      ],
      [
        "VALTER ALMEIDA DA SILVA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "52879022",
        "ATIVO",
        11738.27
      ]
    ],
    "AGEPEN": [
      [
        "CIRENE APARECIDA ALVES DOS SANTOS",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "55999023",
        "ATIVO",
        26377.87
      ],
      [
        "AUD DE OLIVEIRA CHAVES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "18128022",
        "ATIVO",
        11952.02
      ],
      [
        "EDEVANDO CONCEI\u00c7\u00c3O DE SOUZA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "32392021",
        "ATIVO",
        11459.18
      ],
      [
        "SARA SUZANE SILVA COSTA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "56764021",
        "ATIVO",
        11152.58
      ],
      [
        "EDESIO BORDON LOPES",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "41987021",
        "ATIVO",
        10981.66
      ]
    ],
    "AGESUL": [
      [
        "DEBORA CAMARGO NUNES DOMINGOS",
        "CONTRATO PUBLICO",
        "CONTRATO PUBLICO",
        "469763021",
        "ATIVO",
        33728.5
      ],
      [
        "KARINA ASUNTA ESCALANTE RIBEIRO",
        "CONTRATO PUBLICO",
        "CONTRATO PUBLICO",
        "469760021",
        "ATIVO",
        33714.73
      ],
      [
        "FERNANDO BAZANELLA",
        "CONTRATO PUBLICO",
        "CONTRATO PUBLICO",
        "437977021",
        "ATIVO",
        23531.3
      ],
      [
        "FELIPE REIS POUSO SALAS",
        "CONTRATO PUBLICO",
        "CONTRATO PUBLICO",
        "363037021",
        "ATIVO",
        23531.3
      ],
      [
        "ESTEV\u00c3O MAGALH\u00c3ES BRAGA",
        "CONTRATO PUBLICO",
        "CONTRATO PUBLICO",
        "438057021",
        "ATIVO",
        23531.3
      ]
    ],
    "AGRAER": [
      [
        "SANDRA HELENA DE SOUSA ROTTA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "91819021",
        "ATIVO",
        19436.16
      ],
      [
        "ARIZOLY MENDES",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "9524021",
        "ATIVO",
        16755.49
      ],
      [
        "MARIANA ZATARIM",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "43631021",
        "ATIVO",
        16608.89
      ],
      [
        "JOSE AMERICO BOSCAINE",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "40632021",
        "ATIVO",
        16386.41
      ],
      [
        "ANTONIO AYRTON MORCELI",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "10385022",
        "ATIVO",
        15968.67
      ]
    ],
    "CBMMS": [
      [
        "EDIMAR SANTOS GONCALVES",
        "OFICIAIS INTERMEDI\u00c1RIOS",
        "ESTATUTARIO",
        "63072021",
        "ATIVO",
        58826.47
      ],
      [
        "ADNIR BORGES",
        "OFICIAIS INTERMEDI\u00c1RIOS",
        "ESTATUTARIO",
        "72333024",
        "ATIVO",
        47330.24
      ],
      [
        "JOAO CESAR MACEDO FERREIRA",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "68190021",
        "ATIVO",
        28745.59
      ],
      [
        "ODEMIR HERMINIO DE JESUS",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "72445021",
        "ATIVO",
        25281.1
      ],
      [
        "RODINEI RIBERA CEBALLOS",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "72795021",
        "ATIVO",
        24035.2
      ]
    ],
    "CGE": [
      [
        "RONEY ABADIO CANDIDO DIAS",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "53014026",
        "ATIVO",
        15104.29
      ],
      [
        "LUCIENE ESTEVES DE ALMEIDA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "47383023",
        "ATIVO",
        15035.85
      ],
      [
        "RENATA LARA DINIZ BRANDAO",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "113255024",
        "ATIVO",
        14819.09
      ],
      [
        "NATALINO GON\u00c7ALVES DE ALMEIDA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "91274025",
        "ATIVO",
        13555.6
      ],
      [
        "LUCIANA DA CUNHA ARAUJO MATOS DE OLIVEIRA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "111929028",
        "ATIVO",
        13295.07
      ]
    ],
    "DETRAN": [
      [
        "FRANCISCO LIBORIO SILVEIRA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "101944027",
        "ATIVO",
        23839.64
      ],
      [
        "LUIZ CARLOS DA ROCHA LIMA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "478619021",
        "ATIVO",
        20780.04
      ],
      [
        "NEUZA MARIA BARBOZA MOTTA",
        "ASSISTENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "32767023",
        "ATIVO",
        16600.69
      ],
      [
        "AGUIDA CAVALCANTE DA SILVA",
        "GEST\u00c3O E ASSIST\u00caNCIA",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "109133023",
        "ATIVO",
        11664.46
      ],
      [
        "JAIRO LUIZ MARTINS VASQUES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "339919021",
        "ATIVO",
        11268.04
      ]
    ],
    "DGPC": [
      [
        "CARLOS HENRIQUE SERAFIM",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "91958022",
        "ATIVO",
        98439.3
      ],
      [
        "JAIRO CARLOS MENDES",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "47809025",
        "ATIVO",
        44983.84
      ],
      [
        "EVANDRO LUIZ BANHETI CORREDATO",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "110553022",
        "ATIVO",
        40189.11
      ],
      [
        "MATUSALEM SOTOLANI",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "13817022",
        "ATIVO",
        35365.95
      ],
      [
        "MESSIAS PIRES DOS SANTOS FILHO",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "101562022",
        "ATIVO",
        33260.94
      ]
    ],
    "ESCOLAGOV": [
      [
        "WILTON PAULINO JUNIOR",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "26788025",
        "ATIVO",
        12042.34
      ],
      [
        "SILVANA MARIA MARCHINI COELHO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O ESPECIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427688022",
        "ATIVO",
        9329.3
      ],
      [
        "VAGNER SILVA DE ALMEIDA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "427296027",
        "ATIVO",
        5736.26
      ],
      [
        "GUSTAVO AURELIO MARTINS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427544022",
        "ATIVO",
        5510.45
      ],
      [
        "VIVIANE VILANI DOS SANTOS LIMA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427200022",
        "ATIVO",
        5406.18
      ]
    ],
    "FCMS": [
      [
        "RUBIA HELENA COLNAGO FRADE",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "478700021",
        "ATIVO",
        8057.68
      ],
      [
        "MAX ANTONIO FREITAS DA CRUZ",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "133187025",
        "ATIVO",
        7953.41
      ],
      [
        "GLAUBER GONCALVES PEREIRA",
        "GER\u00caNCIA EXECUTIVA E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427107025",
        "ATIVO",
        6827.97
      ],
      [
        "ANA CLAUDIA OGUSUKU FRAIHA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "54510022",
        "ATIVO",
        6365.87
      ],
      [
        "JEFFERSON BENICIO GOMES RIBEIRO",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "31062022",
        "ATIVO",
        5913.49
      ]
    ],
    "FERTEL": [
      [
        "JOAO BOSCO DE CASTRO MARTINS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "23789023",
        "ATIVO",
        8057.68
      ],
      [
        "LAUCIDIO MELO NOGUEIRA",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "55311021",
        "ATIVO",
        5490.65
      ],
      [
        "HELOISA HELENA VICTORIO MANDETTA",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "86997021",
        "ATIVO",
        5356.04
      ],
      [
        "SANDRA MARIA LUIZ DE FREITAS",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "34335025",
        "ATIVO",
        5235.32
      ],
      [
        "MARCOS ENZIO GOULART",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "58216023",
        "ATIVO",
        5189.32
      ]
    ],
    "FUNDECT": [
      [
        "CONCEICAO MARIA BUAINAIN ALVES",
        "GESTOR DE CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA",
        "ESTATUTARIO",
        "37331023",
        "ATIVO",
        7021.22
      ],
      [
        "WALBERTO COSTA TERRA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "473997022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "RENATO AUGUSTO PENNA DALLORA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "473972022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "MAYUMI IWAKAMI QUINTO",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "471910022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "GUILHERME SILVEIRA SANTANA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "471294022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ]
    ],
    "FUNDESPORTE": [
      [
        "SILVIO LOBO FILHO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "36134025",
        "ATIVO",
        9466.17
      ],
      [
        "SILVANO LUIZ RECH",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427006024",
        "ATIVO",
        7953.41
      ],
      [
        "LUIZ ANTONIO STOPA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "331612021",
        "ATIVO",
        7953.41
      ],
      [
        "LUCIANO MORAIS AGI",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "104606023",
        "ATIVO",
        7953.41
      ],
      [
        "THIAGO DE FREITAS SANTOS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O ESPECIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427090026",
        "ATIVO",
        6566.17
      ]
    ],
    "FUNDTUR": [
      [
        "BRUNO WENDLING",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "66911022",
        "ATIVO",
        14682.77
      ],
      [
        "ADELIA MARIA RESENDE FERNANDES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "37898022",
        "ATIVO",
        9676.0
      ],
      [
        "TELMA APARECIDA LA PICIRELLI VIEIRA DA CUNHA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "118598023",
        "ATIVO",
        7779.83
      ],
      [
        "PATRICIA ALVARES MACHADO CERQUEIRA COSTA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "123758022",
        "ATIVO",
        7446.23
      ],
      [
        "MARLISE MONTEIRO DE SOUZA GASPARETTO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "471533021",
        "ATIVO",
        6831.13
      ]
    ],
    "FUNSAU": [
      [
        "SANDRA CRISTINA KIOMIDO MAIA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "67829022",
        "ATIVO",
        32692.08
      ],
      [
        "ANA CAROLINA YONAMINE RODRIGUES DIAS",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "133235021",
        "ATIVO",
        32083.47
      ],
      [
        "ALBERTO CUBEL BRULL JUNIOR",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "47252023",
        "ATIVO",
        29999.84
      ],
      [
        "REGINA MARIA ARAUJO AJALLA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "14331022",
        "ATIVO",
        27920.5
      ],
      [
        "EVANDRO HALYSSON CANGUSSU SILVA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "60589021",
        "ATIVO",
        26155.19
      ]
    ],
    "FUNTRAB": [
      [
        "SIMONE MARIA PALMA PIMENTA",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "44913022",
        "ATIVO",
        6127.44
      ],
      [
        "NEIDE MACHADO DA SILVA GIMENES",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "14400022",
        "ATIVO",
        5641.89
      ],
      [
        "MARISE WEISS PENTEADO",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "42908022",
        "ATIVO",
        5204.23
      ],
      [
        "MARCOS SANTOS DA COSTA",
        "T\u00c9CNICO DE SERVI\u00c7OS ORGANIZACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "53444022",
        "ATIVO",
        5051.93
      ],
      [
        "MARIA REGINA DA ROSA MATHIAS",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "21579022",
        "ATIVO",
        4704.78
      ]
    ],
    "GOVERNADORIA": [
      [
        "REINALDO AZAMBUJA SILVA",
        "GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "426919021",
        "ATIVO",
        26113.78
      ],
      [
        "MURILO ZAUITH",
        "VICE-GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "104085022",
        "ATIVO",
        20971.79
      ],
      [
        "DIRCEU LUIZ LANZARINI",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "36381027",
        "ATIVO",
        20780.04
      ],
      [
        "SERGIO DE PAULA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "426927024",
        "ATIVO",
        20727.9
      ],
      [
        "CARLOS ALBERTO DE ASSIS",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "125330027",
        "ATIVO",
        20727.9
      ]
    ],
    "IAGRO": [
      [
        "ANTONIO EDER DE STEFANO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "19829021",
        "ATIVO",
        26704.11
      ],
      [
        "SEBASTIAO RAMAO DE FREITAS",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "2317021",
        "ATIVO",
        24613.02
      ],
      [
        "ERCILIO DOS SANTOS LIMA",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "67549021",
        "ATIVO",
        23854.1
      ],
      [
        "CICERO LUIZ CARDOSO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "66413021",
        "ATIVO",
        23330.7
      ],
      [
        "NATAL HENRIQUE MONTEIRO JUNIOR",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "39052021",
        "ATIVO",
        23179.56
      ]
    ],
    "IMASUL": [
      [
        "MARIA HELENA SALOMAO",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39193021",
        "ATIVO",
        16581.19
      ],
      [
        "DANIEL BAETA DE ASSIS",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "23770022",
        "ATIVO",
        13491.34
      ],
      [
        "SOLANGE TATIANA FATIMA SPOSITO",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "83367023",
        "ATIVO",
        12116.17
      ],
      [
        "WILLIAN PEDRO KARAMALAC DE GODOY",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39412026",
        "ATIVO",
        11489.28
      ],
      [
        "NELSON IWAO IKEDA",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "103126023",
        "ATIVO",
        10542.96
      ]
    ],
    "JUCEMS": [
      [
        "AUGUSTO CESAR FERREIRA DE CASTRO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427375021",
        "ATIVO",
        11616.11
      ],
      [
        "FRANCINE CARVALHO DE ARAUJO",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "129994021",
        "ATIVO",
        6500.5
      ],
      [
        "ANGELA IZABEL SANTOS DA SILVA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "9370021",
        "ATIVO",
        6443.77
      ],
      [
        "M\u00c1RCIA REGINA RECHE DE CASTILHO",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "64273021",
        "ATIVO",
        5621.04
      ],
      [
        "ADELAIDE TERESINHA SEIDER",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "64017023",
        "ATIVO",
        5568.9
      ]
    ],
    "PGE": [
      [
        "CARLA CARDOSO NUNES DA CUNHA",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "52449022",
        "ATIVO",
        58082.08
      ],
      [
        "KARPOV GOMES SILVA",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 3\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "125459021",
        "ATIVO",
        48129.69
      ],
      [
        "JAIME CALDEIRA JHUNYOR",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 1\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "95310021",
        "ATIVO",
        41441.99
      ],
      [
        "ULISSES SCHWARZ VIANA",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "53275021",
        "ATIVO",
        41249.32
      ],
      [
        "FABIOLA MARQUETTI SANCHES RAHIM",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 1\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "111382023",
        "ATIVO",
        41115.91
      ]
    ],
    "PMMS": [
      [
        "MARCIO \u00c1VALOS CABANHA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "58695022",
        "ATIVO",
        92626.86
      ],
      [
        "LUIZ CLEMENTE DE SOUZA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "24234021",
        "ATIVO",
        90423.46
      ],
      [
        "DELMAR SILVA DIAS",
        "OFICIAIS SUBALTERNOS",
        "ESTATUTARIO",
        "65599021",
        "ATIVO",
        51884.88
      ],
      [
        "ESTEBAN PALACIOS RODRIGUES",
        "OFICIAIS SUBALTERNOS",
        "ESTATUTARIO",
        "77161021",
        "ATIVO",
        50708.4
      ],
      [
        "GILDO SEVERINO",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "91642021",
        "ATIVO",
        38900.01
      ]
    ],
    "SAD": [
      [
        "HERMES LUIZ DE REZENDE",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "10447026",
        "ATIVO",
        23169.61
      ],
      [
        "ROBERTO HASHIOKA SOLER",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "129828029",
        "ATIVO",
        21023.93
      ],
      [
        "ANA CAROLINA ARAUJO NARDES",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "428642023",
        "ATIVO",
        20780.04
      ],
      [
        "ELIZABETH HARALAMPIDIS",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "103757023",
        "ATIVO",
        19962.33
      ],
      [
        "ADRIANA SANTOS FEITOSA ESVICERO",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "8208024",
        "ATIVO",
        19952.33
      ]
    ],
    "SECC": [],
    "SED": [
      [
        "PAULO HENRIQUE MALACRIDA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "427479023",
        "ATIVO",
        21353.74
      ],
      [
        "MARIA CECILIA AMENDOLA DA MOTTA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "102335024",
        "ATIVO",
        20971.79
      ],
      [
        "EDIO ANTONIO RESENDE DE CASTRO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "43188026",
        "ATIVO",
        20832.17
      ],
      [
        "SUELI VEIGA MELO",
        "ESPECIALISTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - 36H",
        "ESTATUTARIO",
        "42351022",
        "ATIVO",
        20130.89
      ],
      [
        "NEUZA NARCISO ZANFORLIM",
        "PROFESSOR CONVOCADO",
        "MAGIST\u00c9RIO CONVOCADO",
        "65950032",
        "ATIVO",
        18032.52
      ]
    ],
    "SEDHAST": [
      [
        "ELISA CLEIA PINHEIRO RODRIGUES NOBRE",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "58405025",
        "ATIVO",
        21076.06
      ],
      [
        "CLISTIANO FERNANDES ALVES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427566026",
        "ATIVO",
        12079.22
      ],
      [
        "MARTA HELENA FERREIRA ANDRADE",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "87583023",
        "ATIVO",
        12052.27
      ],
      [
        "MARCELO MONTEIRO SALOMAO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427419025",
        "ATIVO",
        11922.81
      ],
      [
        "VANESSA SOUZA PEREIRA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "449822024",
        "ATIVO",
        11258.68
      ]
    ],
    "SEFAZ": [
      [
        "JOSE MAURO OLIVEIRA FREITAS",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "32358021",
        "ATIVO",
        136701.99
      ],
      [
        "ROSILEY TOMIGAWA OKAMA",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "47908021",
        "ATIVO",
        87059.16
      ],
      [
        "JONES YAMADA",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "116152021",
        "ATIVO",
        84423.32
      ],
      [
        "NELSON TERUYA",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "30660021",
        "ATIVO",
        39308.5
      ],
      [
        "HAMILTON CRIVELINI",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "18972021",
        "ATIVO",
        39151.48
      ]
    ],
    "SEGOV": [
      [
        "MARA ELISA NAVACCHI CASEIRO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "77821022",
        "ATIVO",
        21513.87
      ],
      [
        "EDUARDO CORREA RIEDEL",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "426921021",
        "ATIVO",
        20971.79
      ],
      [
        "EMERSON ANTONIO MARQUES PEREIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427060025",
        "ATIVO",
        20832.17
      ],
      [
        "MARCELO FERREIRA MIRANDA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427294022",
        "ATIVO",
        20780.04
      ],
      [
        "PEDRO CHAVES DOS SANTOS FILHO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "98022",
        "ATIVO",
        20727.9
      ]
    ],
    "SEINFRA": [
      [
        "LUIS ROBERTO MARTINS DE ARAUJO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "478612021",
        "ATIVO",
        20727.9
      ],
      [
        "ELIZABETH SUMIKO ANAMI NOGUEIRA",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "40528022",
        "ATIVO",
        14682.77
      ],
      [
        "ALESSANDRO LEMES FAGUNDES",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "466215021",
        "ATIVO",
        14630.63
      ],
      [
        "EDMIR JOSE BOSSO",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "423290022",
        "ATIVO",
        12774.94
      ],
      [
        "LEONARDO DIAS MARCELLO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "345120022",
        "ATIVO",
        12027.09
      ]
    ],
    "SEJUSP": [
      [
        "FERNANDA FELIX FERREIRA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "117029022",
        "ATIVO",
        48373.77
      ],
      [
        "ELIZABET MIRANDA DA ROCHA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "44134023",
        "ATIVO",
        36617.39
      ],
      [
        "ANTONIO CARLOS VIDEIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "69932026",
        "ATIVO",
        21128.2
      ],
      [
        "MARIA DAS GRACAS MUJOL DA SILVA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "88768022",
        "ATIVO",
        17305.53
      ],
      [
        "JURACI PEREIRA",
        "T\u00c9CNICO DE SERVI\u00c7OS ORGANIZACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "129998021",
        "ATIVO",
        16249.89
      ]
    ],
    "SEMAGRO": [
      [
        "JAIME ELIAS VERRUCK",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "427001022",
        "ATIVO",
        28697.19
      ],
      [
        "CARLOS HENRIQUE LEMOS LOPES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "92198025",
        "ATIVO",
        16860.71
      ],
      [
        "LUCIO LAGEMANN",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "479816021",
        "ATIVO",
        13067.75
      ],
      [
        "CARLOS ROBERTO GONCALVES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "19194024",
        "ATIVO",
        12153.72
      ],
      [
        "MARCUS VINICIUS SAUCEDO PEREZ",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "30008023",
        "ATIVO",
        12131.36
      ]
    ],
    "SES": [
      [
        "GERALDO RESENDE PEREIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "7233026",
        "ATIVO",
        22364.44
      ],
      [
        "CRISTINA APARECIDA GONCALEZ",
        "ESPECIALISTA DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "67434021",
        "ATIVO",
        19733.06
      ],
      [
        "EDSON DA MATA TORRES FILHO",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "58205022",
        "ATIVO",
        19123.73
      ],
      [
        "EMILIANA AKIKO KOHATSU",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "42394021",
        "ATIVO",
        17353.03
      ],
      [
        "THIAGO HARUO MISHIMA",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "124843026",
        "ATIVO",
        14787.17
      ]
    ],
    "UEMS": [
      [
        "SIDINEA CANDIDA FARIA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "32804022",
        "ATIVO",
        30175.73
      ],
      [
        "MARIA HELENA DE QUEIROZ",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "58381021",
        "ATIVO",
        21620.34
      ],
      [
        "MARISTELA MISSIO",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "59092022",
        "ATIVO",
        20936.64
      ],
      [
        "FABIO EDIR DOS SANTOS COSTA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "6544023",
        "ATIVO",
        20372.05
      ],
      [
        "ADMA CRISTHINA SALLES DE OLIVEIRA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "71341022",
        "ATIVO",
        20218.64
      ]
    ]
  },
  "05/2019": {
    "AEM-MS": [
      [
        "NOEMI KARAKHANIAN BERTONI",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "112427021",
        "ATIVO",
        15779.07
      ],
      [
        "NILTON PINTO RODRIGUES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "37117023",
        "ATIVO",
        13843.87
      ],
      [
        "LUCIANA BONI COGO",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "20335021",
        "ATIVO",
        8658.97
      ],
      [
        "ELIZANDRA DA SILVA MORILHO",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "97731021",
        "ATIVO",
        8640.76
      ],
      [
        "ARINILSON GOMES DE OLIVEIRA",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "27873022",
        "ATIVO",
        8470.13
      ]
    ],
    "AGEHAB": [
      [
        "MARIA DO CARMO AVESANI LOPEZ",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "30063026",
        "ATIVO",
        20727.9
      ],
      [
        "ADEMIR DA SILVA NERY",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "2184022",
        "ATIVO",
        9906.14
      ],
      [
        "FERNANDO JOSE NICOLINI DELGADO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "62709023",
        "ATIVO",
        9460.92
      ],
      [
        "RAFAEL ALMEIDA CASTRO",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "97615022",
        "ATIVO",
        7745.31
      ],
      [
        "SANDRA MAIDANA DA SILVA",
        "ANALISTA DE PROGRAMAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "53251022",
        "ATIVO",
        7589.15
      ]
    ],
    "AGEPAN": [
      [
        "YOUSSIF ASSIS DOMINGOS",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "33767022",
        "ATIVO",
        20780.04
      ],
      [
        "AYRTON RODRIGUES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "15471023",
        "ATIVO",
        11950.51
      ],
      [
        "MARILUCIA PEREIRA SANDIM",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "327066021",
        "ATIVO",
        11898.37
      ],
      [
        "SANDRA REGINA FABRIL",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "82657021",
        "ATIVO",
        11846.24
      ],
      [
        "VALTER ALMEIDA DA SILVA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "52879022",
        "ATIVO",
        11738.27
      ]
    ],
    "AGEPEN": [
      [
        "MARIA LUCIA DE FIGUEIREDO",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "22474021",
        "ATIVO",
        17108.97
      ],
      [
        "ANTONIO RUBENS FERNANDES",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "81315021",
        "ATIVO",
        12177.98
      ],
      [
        "CREONE DA CONCEI\u00c7\u00c3O BATISTA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "48301021",
        "ATIVO",
        11841.15
      ],
      [
        "ROSSANDRO RAMALHO",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "121781023",
        "ATIVO",
        11119.24
      ],
      [
        "MAR\u00cd JANE BOLETI CARRILHO",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "93533021",
        "ATIVO",
        10930.56
      ]
    ],
    "AGESUL": [
      [
        "MARIA HELENA SIMOES CORREA MAYMONE",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "20952021",
        "ATIVO",
        23072.75
      ],
      [
        "MARIA DE FATIMA MARTINS GUTIERREZ PONCE",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "33784021",
        "ATIVO",
        21269.75
      ],
      [
        "ADILSON MARIO ROMAN",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "93688021",
        "ATIVO",
        19065.58
      ],
      [
        "MARCIA ALVARES MACHADO CERQUEIRA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "57720021",
        "ATIVO",
        18509.34
      ],
      [
        "PEDRO SILVEIRA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "14516021",
        "ATIVO",
        18381.22
      ]
    ],
    "AGRAER": [
      [
        "SANDRA HELENA DE SOUSA ROTTA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "91819021",
        "ATIVO",
        19436.16
      ],
      [
        "ANDRE NOGUEIRA BORGES",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "80918021",
        "ATIVO",
        18022.19
      ],
      [
        "MARIANA ZATARIM",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "43631021",
        "ATIVO",
        16608.89
      ],
      [
        "SILVIO PEREIRA VARGAS",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "34823022",
        "ATIVO",
        15327.78
      ],
      [
        "ARI FIALHO ARDENGHI",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "14821021",
        "ATIVO",
        15031.77
      ]
    ],
    "CBMMS": [
      [
        "OCLEIR DOS SANTOS LIMA",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "51880021",
        "ATIVO",
        32910.36
      ],
      [
        "RODINEI RIBERA CEBALLOS",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "72795021",
        "ATIVO",
        24035.2
      ],
      [
        "FABIO MERA DE ASSIS",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "119653021",
        "ATIVO",
        23943.13
      ],
      [
        "PAULO EDUARDO CALVOSO",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "33318021",
        "ATIVO",
        23254.77
      ],
      [
        "HUDSON FARIA DE OLIVEIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "80006023",
        "ATIVO",
        22787.07
      ]
    ],
    "CGE": [
      [
        "SIMONE CESAR DE ANDRADE CORREA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "58700022",
        "ATIVO",
        15550.88
      ],
      [
        "RONEY ABADIO CANDIDO DIAS",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "53014026",
        "ATIVO",
        15104.29
      ],
      [
        "MARINA HIRAOKA GAIDARJI",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "84775027",
        "ATIVO",
        15013.1
      ],
      [
        "RENATA LARA DINIZ BRANDAO",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "113255024",
        "ATIVO",
        14819.09
      ],
      [
        "SERGIO DA SILVA CORREA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "77545023",
        "ATIVO",
        13807.19
      ]
    ],
    "DETRAN": [
      [
        "LUIZ CARLOS DA ROCHA LIMA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "478619021",
        "ATIVO",
        20780.04
      ],
      [
        "ELISANDRE RODRIGUES SEQUEIRA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "34429023",
        "ATIVO",
        11913.43
      ],
      [
        "JAIRO LUIZ MARTINS VASQUES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "339919021",
        "ATIVO",
        11268.04
      ],
      [
        "FAYEZ JOS\u00c9 RIZK",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "71516022",
        "ATIVO",
        11052.63
      ],
      [
        "RICARDO VINICIUS NASCIMENTO VALENTE",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "438718024",
        "ATIVO",
        10408.69
      ]
    ],
    "DGPC": [
      [
        "JAIRO CARLOS MENDES",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "47809025",
        "ATIVO",
        45866.61
      ],
      [
        "MARCELO VARGAS LOPES",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "52786023",
        "ATIVO",
        41531.83
      ],
      [
        "ROZELI DOLOR GALEGO",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "32547023",
        "ATIVO",
        39336.28
      ],
      [
        "GEDEAO DE SOUZA",
        "AGENTE DE POL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA",
        "ESTATUTARIO",
        "61618022",
        "ATIVO",
        39211.16
      ],
      [
        "JACKSON PINHO DE MOURA",
        "AGENTE DE POL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA",
        "ESTATUTARIO",
        "60151022",
        "ATIVO",
        38746.27
      ]
    ],
    "ESCOLAGOV": [
      [
        "WILTON PAULINO JUNIOR",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "26788025",
        "ATIVO",
        8737.07
      ],
      [
        "VIVIANE VILANI DOS SANTOS LIMA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427200022",
        "ATIVO",
        6679.79
      ],
      [
        "SILVANA MARIA MARCHINI COELHO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O ESPECIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427688022",
        "ATIVO",
        6566.17
      ],
      [
        "VAGNER SILVA DE ALMEIDA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "427296027",
        "ATIVO",
        5736.26
      ],
      [
        "GUSTAVO AURELIO MARTINS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427544022",
        "ATIVO",
        5510.45
      ]
    ],
    "FCMS": [
      [
        "CACIANO SILVA LIMA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "100204022",
        "ATIVO",
        8342.48
      ],
      [
        "RUBIA HELENA COLNAGO FRADE",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "478700021",
        "ATIVO",
        8057.68
      ],
      [
        "MAX ANTONIO FREITAS DA CRUZ",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "133187025",
        "ATIVO",
        7953.41
      ],
      [
        "CLAUDIA LA PICIRELLI DE ARRUDA CARLANA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "127657021",
        "ATIVO",
        7933.46
      ],
      [
        "ANA CLAUDIA OGUSUKU FRAIHA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "54510022",
        "ATIVO",
        6806.67
      ]
    ],
    "FERTEL": [
      [
        "JOAO BOSCO DE CASTRO MARTINS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "23789024",
        "ATIVO",
        23546.23
      ],
      [
        "JOAO BOSCO DE CASTRO MARTINS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "23789023",
        "ATIVO",
        19710.2
      ],
      [
        "ISAQUE JORDAO DOS SANTOS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "480044021",
        "ATIVO",
        8055.87
      ],
      [
        "LUCINEIA RAMOS",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "89495021",
        "ATIVO",
        7369.61
      ],
      [
        "KATIA JULIANE LOPES DE OLIVEIRA",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "78835024",
        "ATIVO",
        7036.73
      ]
    ],
    "FUNDECT": [
      [
        "LUCIMAR OTINA PEREIRA RIBEIRO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "475045021",
        "ATIVO",
        7312.0
      ],
      [
        "CONCEICAO MARIA BUAINAIN ALVES",
        "GESTOR DE CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA",
        "ESTATUTARIO",
        "37331023",
        "ATIVO",
        7021.22
      ],
      [
        "ANNIA AMELIA BARBOSA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "474629022",
        "ATIVO",
        6458.33
      ],
      [
        "WALBERTO COSTA TERRA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "473997022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "RENATO AUGUSTO PENNA DALLORA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "473972022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ]
    ],
    "FUNDESPORTE": [
      [
        "SILVIO LOBO FILHO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "36134025",
        "ATIVO",
        9466.17
      ],
      [
        "SILVANO LUIZ RECH",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427006024",
        "ATIVO",
        7953.41
      ],
      [
        "LUIZ ANTONIO STOPA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "331612021",
        "ATIVO",
        7953.41
      ],
      [
        "LUCIANO MORAIS AGI",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "104606023",
        "ATIVO",
        7953.41
      ],
      [
        "LEANDRO PERES DE MATOS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O ESPECIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "107871023",
        "ATIVO",
        6670.45
      ]
    ],
    "FUNDTUR": [
      [
        "BRUNO WENDLING",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "66911022",
        "ATIVO",
        14682.77
      ],
      [
        "PATRICIA ALVARES MACHADO CERQUEIRA COSTA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "123758022",
        "ATIVO",
        7910.23
      ],
      [
        "TELMA APARECIDA LA PICIRELLI VIEIRA DA CUNHA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "118598023",
        "ATIVO",
        7779.83
      ],
      [
        "JAQUESON MARIO BORGES DOS SANTOS",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "65367022",
        "ATIVO",
        6723.34
      ],
      [
        "ADELIA MARIA RESENDE FERNANDES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "37898022",
        "ATIVO",
        6723.34
      ]
    ],
    "FUNSAU": [
      [
        "SANDRA CRISTINA KIOMIDO MAIA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "67829022",
        "ATIVO",
        41120.88
      ],
      [
        "JAQUELLINE SEVERO ALENCAR",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "438519021",
        "ATIVO",
        38224.22
      ],
      [
        "SUELI APARECIDA DANIEL",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "82758021",
        "ATIVO",
        36662.9
      ],
      [
        "PAULO ABDO DO SEIXO KADRI",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "93722021",
        "ATIVO",
        35519.81
      ],
      [
        "CESAR AUGUSTO NICOLATTI",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "72378021",
        "ATIVO",
        33132.31
      ]
    ],
    "FUNTRAB": [
      [
        "SIMONE MARIA PALMA PIMENTA",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "44913022",
        "ATIVO",
        6127.44
      ],
      [
        "NEIDE MACHADO DA SILVA GIMENES",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "14400022",
        "ATIVO",
        5641.89
      ],
      [
        "MARISE WEISS PENTEADO",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "42908022",
        "ATIVO",
        5204.23
      ],
      [
        "MARIA REGINA DA ROSA MATHIAS",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "21579022",
        "ATIVO",
        4704.78
      ],
      [
        "FABIANA FRANZINE",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "93874021",
        "ATIVO",
        4488.6
      ]
    ],
    "GOVERNADORIA": [
      [
        "REINALDO AZAMBUJA SILVA",
        "GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "426919021",
        "ATIVO",
        26113.78
      ],
      [
        "CRISTIANE ANDREIA DE CARVALHO DOS SANTOS BARBOSA",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "67953026",
        "ATIVO",
        24874.9
      ],
      [
        "MURILO ZAUITH",
        "VICE-GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "104085022",
        "ATIVO",
        20971.79
      ],
      [
        "DIRCEU LUIZ LANZARINI",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "36381027",
        "ATIVO",
        20780.04
      ],
      [
        "SERGIO DE PAULA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "426927024",
        "ATIVO",
        20727.9
      ]
    ],
    "IAGRO": [
      [
        "ANTONIO EDER DE STEFANO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "19829021",
        "ATIVO",
        26704.11
      ],
      [
        "SEBASTIAO RAMAO DE FREITAS",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "2317021",
        "ATIVO",
        24613.02
      ],
      [
        "ERCILIO DOS SANTOS LIMA",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "67549021",
        "ATIVO",
        23854.1
      ],
      [
        "CICERO LUIZ CARDOSO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "66413021",
        "ATIVO",
        23330.7
      ],
      [
        "NATAL HENRIQUE MONTEIRO JUNIOR",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "39052021",
        "ATIVO",
        23179.56
      ]
    ],
    "IMASUL": [
      [
        "MARIA HELENA SALOMAO",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39193021",
        "ATIVO",
        11575.63
      ],
      [
        "WILLIAN PEDRO KARAMALAC DE GODOY",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39412026",
        "ATIVO",
        11489.28
      ],
      [
        "PATRICIA RODRIGUES MENDONCA",
        "GESTOR AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "87840023",
        "ATIVO",
        11300.21
      ],
      [
        "LUCY DA SILVA S\u00c1 XAVIER",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "50087022",
        "ATIVO",
        11236.17
      ],
      [
        "NELSON IWAO IKEDA",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "103126023",
        "ATIVO",
        10542.96
      ]
    ],
    "JUCEMS": [
      [
        "AUGUSTO CESAR FERREIRA DE CASTRO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427375021",
        "ATIVO",
        11616.11
      ],
      [
        "MARCELLO BRANDAO DE SOUZA CHAMORRO",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "83359021",
        "ATIVO",
        6553.51
      ],
      [
        "ANGELA IZABEL SANTOS DA SILVA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "9370021",
        "ATIVO",
        5779.96
      ],
      [
        "M\u00c1RCIA REGINA RECHE DE CASTILHO",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "64273021",
        "ATIVO",
        5621.04
      ],
      [
        "ADELAIDE TERESINHA SEIDER",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "64017023",
        "ATIVO",
        5568.9
      ]
    ],
    "PGE": [
      [
        "RAFAEL COLDIBELLI FRANCISCO",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "66397021",
        "ATIVO",
        58380.54
      ],
      [
        "FELIPE MARCELO GIMENEZ",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 1\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "64593021",
        "ATIVO",
        58171.99
      ],
      [
        "VANESSA DE MESQUITA E S\u00c1",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 2\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "121954022",
        "ATIVO",
        58133.21
      ],
      [
        "MARIA FERNANDA CARLI DE FREITAS M\u00dcLLER",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 2\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "130209021",
        "ATIVO",
        51182.33
      ],
      [
        "FABIO JUN CAPUCHO",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 2\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "15354021",
        "ATIVO",
        51139.82
      ]
    ],
    "PMMS": [
      [
        "DONISETE APARECIDO MARTINS AFONSO",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "44910021",
        "ATIVO",
        40703.35
      ],
      [
        "ADAUTO DOS SANTOS PEREIRA",
        "OFICIAIS SUBALTERNOS",
        "ESTATUTARIO",
        "89665021",
        "ATIVO",
        28546.03
      ],
      [
        "KLEBER HADDAD LANE",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "124159022",
        "ATIVO",
        26115.37
      ],
      [
        "MARCOS DO NASCIMENTO SILVA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "93121021",
        "ATIVO",
        25704.58
      ],
      [
        "JOSE CARLOS MARINHO DE SOUSA",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "56636021",
        "ATIVO",
        24096.13
      ]
    ],
    "SAD": [
      [
        "YVANISE DE OLIVEIRA CAMPOS",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daBLICAS- 1\u00aa CAT",
        "ESTATUTARIO",
        "60204022",
        "ATIVO",
        23852.79
      ],
      [
        "HERMES LUIZ DE REZENDE",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "10447026",
        "ATIVO",
        23169.61
      ],
      [
        "ROBERTO HASHIOKA SOLER",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "129828029",
        "ATIVO",
        21023.93
      ],
      [
        "ANA CAROLINA ARAUJO NARDES",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "428642023",
        "ATIVO",
        20780.04
      ],
      [
        "ELIZABETH HARALAMPIDIS",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "103757023",
        "ATIVO",
        19962.33
      ]
    ],
    "SECC": [],
    "SED": [
      [
        "NEUZA DA SILVA NAKAMURA",
        "ESPECIALISTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - 36H",
        "ESTATUTARIO",
        "35153022",
        "ATIVO",
        23775.13
      ],
      [
        "PAULO HENRIQUE MALACRIDA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "427479023",
        "ATIVO",
        21353.74
      ],
      [
        "MARIA CECILIA AMENDOLA DA MOTTA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "102335024",
        "ATIVO",
        20971.79
      ],
      [
        "EDIO ANTONIO RESENDE DE CASTRO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "43188026",
        "ATIVO",
        20832.17
      ],
      [
        "NORMA ROCHA FARIAS",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "423079021",
        "ATIVO",
        20222.73
      ]
    ],
    "SEDHAST": [
      [
        "ELISA CLEIA PINHEIRO RODRIGUES NOBRE",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "58405025",
        "ATIVO",
        21076.06
      ],
      [
        "MARCELO MONTEIRO SALOMAO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427419025",
        "ATIVO",
        15461.75
      ],
      [
        "ADRIANO CHADID MAGALHAES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427028022",
        "ATIVO",
        13057.24
      ],
      [
        "CLISTIANO FERNANDES ALVES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427566026",
        "ATIVO",
        12079.22
      ],
      [
        "MARTA HELENA FERREIRA ANDRADE",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "87583023",
        "ATIVO",
        12052.27
      ]
    ],
    "SEFAZ": [
      [
        "FRANCISCO CLEMENTINO JOSE DE PAULA",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "45191021",
        "ATIVO",
        142170.72
      ],
      [
        "ADEMIR IGNACIO GREGORIO",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "14402021",
        "ATIVO",
        103467.76
      ],
      [
        "LAURA CRISTINA BARBOSA DOS ANJOS",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "132036021",
        "ATIVO",
        43490.88
      ],
      [
        "FABIO DE SOUZA ARAUJO",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "75638021",
        "ATIVO",
        39890.17
      ],
      [
        "JOS\u00c9 TIRADENTES DE LIMA NETO",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "51022021",
        "ATIVO",
        39131.78
      ]
    ],
    "SEGOV": [
      [
        "RENNAN SORDI SANDIM",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "343795022",
        "ATIVO",
        24876.46
      ],
      [
        "MARA ELISA NAVACCHI CASEIRO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "77821022",
        "ATIVO",
        21513.87
      ],
      [
        "EDUARDO CORREA RIEDEL",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "426921021",
        "ATIVO",
        20971.79
      ],
      [
        "EMERSON ANTONIO MARQUES PEREIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427060025",
        "ATIVO",
        20832.17
      ],
      [
        "MARCELO FERREIRA MIRANDA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427294022",
        "ATIVO",
        20780.04
      ]
    ],
    "SEINFRA": [
      [
        "LUIS ROBERTO MARTINS DE ARAUJO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "478612021",
        "ATIVO",
        20727.9
      ],
      [
        "ZULEIDE SIMABUCO HIGA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "133232021",
        "ATIVO",
        19783.95
      ],
      [
        "GERSON SCHAUSTZ",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "480175021",
        "ATIVO",
        18066.35
      ],
      [
        "ELIZABETH SUMIKO ANAMI NOGUEIRA",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "40528022",
        "ATIVO",
        14682.77
      ],
      [
        "ALESSANDRO LEMES FAGUNDES",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "466215021",
        "ATIVO",
        14630.63
      ]
    ],
    "SEJUSP": [
      [
        "ANTONIO CARLOS VIDEIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "69932026",
        "ATIVO",
        21128.2
      ],
      [
        "DIRCEU ALVES",
        "AGENTE DE SEGUR SOCIOEDUCATIVA - MED",
        "ESTATUTARIO",
        "18901022",
        "ATIVO",
        16174.46
      ],
      [
        "CARLOS EDUARDO TRINDADE AMARAL",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "125522021",
        "ATIVO",
        15934.88
      ],
      [
        "JOSEMIRTES SOCORRO FONSECA PRADO DA SILVA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "58441021",
        "ATIVO",
        15271.44
      ],
      [
        "ADRIANA VALERIA ARRUDA DA SILVA MEDEIROS",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "111911022",
        "ATIVO",
        14282.42
      ]
    ],
    "SEMAGRO": [
      [
        "JAIME ELIAS VERRUCK",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "427001022",
        "ATIVO",
        20971.79
      ],
      [
        "ALBERTO ESTEVAM DA SILVA",
        "GESTOR DE ATIV. DE DESENV.SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "17815022",
        "ATIVO",
        19348.12
      ],
      [
        "CARLOS HENRIQUE LEMOS LOPES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "92198025",
        "ATIVO",
        12210.85
      ],
      [
        "CARLOS ROBERTO GONCALVES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "19194024",
        "ATIVO",
        12153.72
      ],
      [
        "MARCUS VINICIUS SAUCEDO PEREZ",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "30008023",
        "ATIVO",
        12131.36
      ]
    ],
    "SES": [
      [
        "MARIANA TRINIDAD RIBEIRO DA COSTA GARCIA CRODA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "474716021",
        "ATIVO",
        25630.05
      ],
      [
        "GERALDO RESENDE PEREIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "7233026",
        "ATIVO",
        22364.44
      ],
      [
        "RUBEN CAMPOS GEHRE",
        "ESPECIALISTA DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "12378021",
        "ATIVO",
        19929.87
      ],
      [
        "EVANIR SERRA RODRIGUES",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "19337023",
        "ATIVO",
        18854.65
      ],
      [
        "EVALDO ANTONIO MACHADO DA SILVA",
        "ESPECIALISTA DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "2881021",
        "ATIVO",
        16767.52
      ]
    ],
    "UEMS": [
      [
        "FABIO EDIR DOS SANTOS COSTA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "6544023",
        "ATIVO",
        20372.05
      ],
      [
        "RUBERVAL FRANCO MACIEL",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "93672022",
        "ATIVO",
        18001.74
      ],
      [
        "VIVIANE SCALON FACHIN",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "9166028",
        "ATIVO",
        16779.36
      ],
      [
        "ANTONIO APARECIDO ZANFOLIM",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "12228023",
        "ATIVO",
        16132.21
      ],
      [
        "ALBERNY ALVES FERREIRA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "48946023",
        "ATIVO",
        16060.39
      ]
    ]
  },
  "06/2019": {
    "AEM-MS": [
      [
        "NILTON PINTO RODRIGUES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "37117023",
        "ATIVO",
        25722.56
      ],
      [
        "NOEMI KARAKHANIAN BERTONI",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "112427021",
        "ATIVO",
        9390.56
      ],
      [
        "LUCIANA BONI COGO",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "20335021",
        "ATIVO",
        8658.97
      ],
      [
        "ARINILSON GOMES DE OLIVEIRA",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "27873022",
        "ATIVO",
        8470.13
      ],
      [
        "ELBIA KATIANE BLANCO INSAURRALDE",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "98031021",
        "ATIVO",
        8300.59
      ]
    ],
    "AGEHAB": [
      [
        "MARIA DO CARMO AVESANI LOPEZ",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "30063026",
        "ATIVO",
        28372.0
      ],
      [
        "ADEMIR DA SILVA NERY",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "2184022",
        "ATIVO",
        9906.14
      ],
      [
        "RAFAEL ALMEIDA CASTRO",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "97615022",
        "ATIVO",
        9658.32
      ],
      [
        "WILSON DE OLIVEIRA",
        "ANALISTA DE PROG. E PROJ. HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "104397022",
        "ATIVO",
        8976.71
      ],
      [
        "SANDRA MAIDANA DA SILVA",
        "ANALISTA DE PROGRAMAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "53251022",
        "ATIVO",
        7589.15
      ]
    ],
    "AGEPAN": [
      [
        "YOUSSIF ASSIS DOMINGOS",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "33767022",
        "ATIVO",
        31437.66
      ],
      [
        "AYRTON RODRIGUES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "15471023",
        "ATIVO",
        11950.51
      ],
      [
        "MARILUCIA PEREIRA SANDIM",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "327066021",
        "ATIVO",
        11898.37
      ],
      [
        "SANDRA REGINA FABRIL",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "82657021",
        "ATIVO",
        11846.24
      ],
      [
        "VALTER ALMEIDA DA SILVA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "52879022",
        "ATIVO",
        11738.27
      ]
    ],
    "AGEPEN": [
      [
        "ORLANDO CANCIAN",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "18078021",
        "ATIVO",
        22914.51
      ],
      [
        "PEDRO HORTENCIO VIEGAS AJALA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "61312021",
        "ATIVO",
        22268.07
      ],
      [
        "JOHNY CARLOS DA ROCHA FERREIRA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "131708022",
        "ATIVO",
        20247.02
      ],
      [
        "JOSE CARLOS FERREIRA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "32330021",
        "ATIVO",
        15196.88
      ],
      [
        "NAIR MENDES DE BORBA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "10479021",
        "ATIVO",
        11656.65
      ]
    ],
    "AGESUL": [
      [
        "SERGIO KIYOSHI SHIMABUCO",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "18070021",
        "ATIVO",
        23919.35
      ],
      [
        "MARIA HELENA SIMOES CORREA MAYMONE",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "20952021",
        "ATIVO",
        23072.75
      ],
      [
        "OTAVIO BATTAGLIN PORTELA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "36617021",
        "ATIVO",
        21621.69
      ],
      [
        "MARIA DE FATIMA MARTINS GUTIERREZ PONCE",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "33784021",
        "ATIVO",
        21269.75
      ],
      [
        "RAUL HERNANDEZ DA ROSA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "30694021",
        "ATIVO",
        19514.26
      ]
    ],
    "AGRAER": [
      [
        "JORGE FALCAO PETRONI",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "83332022",
        "ATIVO",
        29325.84
      ],
      [
        "SANDRA HELENA DE SOUSA ROTTA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "91819021",
        "ATIVO",
        26563.97
      ],
      [
        "ARI FIALHO ARDENGHI",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "14821021",
        "ATIVO",
        20726.21
      ],
      [
        "JOSE LUIZ MEIRA RIBEIRO",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "36497021",
        "ATIVO",
        20147.27
      ],
      [
        "EDSON IZE",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "24775021",
        "ATIVO",
        17821.99
      ]
    ],
    "CBMMS": [
      [
        "LUIZ MIGUEL DO NASCIMENTO",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "73780021",
        "ATIVO",
        40636.14
      ],
      [
        "ADOALDO CHATOBRIAND LOPES",
        "OFICIAIS SUBALTERNOS",
        "ESTATUTARIO",
        "74210021",
        "ATIVO",
        33759.49
      ],
      [
        "REINALDO ANTONIO DOS SANTOS",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "62225021",
        "ATIVO",
        32342.15
      ],
      [
        "EDISON ZANLUCAS",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "99453021",
        "ATIVO",
        30386.77
      ],
      [
        "LEONARDO RODRIGUES CONGRO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "99616021",
        "ATIVO",
        27089.2
      ]
    ],
    "CGE": [
      [
        "RONEY ABADIO CANDIDO DIAS",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "53014026",
        "ATIVO",
        21298.45
      ],
      [
        "SANDRA MARIA MAURO LOPES",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "16220026",
        "ATIVO",
        18215.07
      ],
      [
        "IONE DUARTE FIGUEIREDO",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "82354024",
        "ATIVO",
        17716.48
      ],
      [
        "CARLOS EDUARDO GIRAO DE ARRUDA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "469176021",
        "ATIVO",
        16108.48
      ],
      [
        "WILSON CARRERA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "28164022",
        "ATIVO",
        15117.38
      ]
    ],
    "DETRAN": [
      [
        "EDMILZA CARNEIRO DA SILVA ORRO",
        "ASSISTENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "38916021",
        "ATIVO",
        24414.32
      ],
      [
        "LUIZ CARLOS DA ROCHA LIMA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "478619021",
        "ATIVO",
        20780.04
      ],
      [
        "MARIA ROSA DE ALMEIDA",
        "ASSISTENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "13812021",
        "ATIVO",
        16642.36
      ],
      [
        "AGRICOLA PEDROSO DA ROSA FILHO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "51383024",
        "ATIVO",
        15956.57
      ],
      [
        "ROSILDA DA SILVA MELO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "30394025",
        "ATIVO",
        11886.96
      ]
    ],
    "DGPC": [
      [
        "ANTONIO CARLOS COSTA MAYER",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "115919022",
        "ATIVO",
        89986.97
      ],
      [
        "JEFERSON ROSA DIAS",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "96372022",
        "ATIVO",
        56182.96
      ],
      [
        "JAIRO CARLOS MENDES",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "47809025",
        "ATIVO",
        45866.61
      ],
      [
        "SIDNEIA CATARINA TOBIAS",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "91981025",
        "ATIVO",
        41838.39
      ],
      [
        "CLAUDINEIS GALINARI",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "76506022",
        "ATIVO",
        39134.73
      ]
    ],
    "ESCOLAGOV": [
      [
        "VIVIANE VILANI DOS SANTOS LIMA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427200022",
        "ATIVO",
        8894.23
      ],
      [
        "WILTON PAULINO JUNIOR",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "26788025",
        "ATIVO",
        8737.07
      ],
      [
        "SILVANA MARIA MARCHINI COELHO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O ESPECIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427688022",
        "ATIVO",
        6566.17
      ],
      [
        "VAGNER SILVA DE ALMEIDA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "427296027",
        "ATIVO",
        5736.26
      ],
      [
        "GUSTAVO AURELIO MARTINS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427544022",
        "ATIVO",
        5510.45
      ]
    ],
    "FCMS": [
      [
        "RUBIA HELENA COLNAGO FRADE",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "478700021",
        "ATIVO",
        8057.68
      ],
      [
        "MAX ANTONIO FREITAS DA CRUZ",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "133187025",
        "ATIVO",
        7953.41
      ],
      [
        "FABIOLA MARQUES FERNANDES",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "70842021",
        "ATIVO",
        7795.28
      ],
      [
        "CACIANO SILVA LIMA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "100204022",
        "ATIVO",
        7739.28
      ],
      [
        "ANA CLAUDIA OGUSUKU FRAIHA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "54510022",
        "ATIVO",
        7201.07
      ]
    ],
    "FERTEL": [
      [
        "JOAO BOSCO DE CASTRO MARTINS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "23789024",
        "ATIVO",
        12027.09
      ],
      [
        "SANDRA MARIA LUIZ DE FREITAS",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "34335025",
        "ATIVO",
        7469.35
      ],
      [
        "DANIELA SANTOS BENANTE",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "6150021",
        "ATIVO",
        7276.25
      ],
      [
        "GENIVAL MOTA",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "20970024",
        "ATIVO",
        7209.9
      ],
      [
        "GIOVANNA MATILDE MARIA RUGGIER PRADO",
        "T\u00c9CNICO DE ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "99263021",
        "ATIVO",
        6758.16
      ]
    ],
    "FUNDECT": [
      [
        "CONCEICAO MARIA BUAINAIN ALVES",
        "GESTOR DE CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA",
        "ESTATUTARIO",
        "37331023",
        "ATIVO",
        32843.28
      ],
      [
        "WALBERTO COSTA TERRA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "473997022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "RENATO AUGUSTO PENNA DALLORA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "473972022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "MAYUMI IWAKAMI QUINTO",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "471910022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "GUILHERME SILVEIRA SANTANA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "471294022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ]
    ],
    "FUNDESPORTE": [
      [
        "SILVIO LOBO FILHO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "36134025",
        "ATIVO",
        9466.17
      ],
      [
        "DARCY VICTORIO MOLIN JUNIOR",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "78685024",
        "ATIVO",
        9071.56
      ],
      [
        "SILVANO LUIZ RECH",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427006024",
        "ATIVO",
        7953.41
      ],
      [
        "LUIZ ANTONIO STOPA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "331612021",
        "ATIVO",
        7953.41
      ],
      [
        "LUCIANO MORAIS AGI",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "104606023",
        "ATIVO",
        7953.41
      ]
    ],
    "FUNDTUR": [
      [
        "BRUNO WENDLING",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "66911022",
        "ATIVO",
        14682.77
      ],
      [
        "JAQUESON MARIO BORGES DOS SANTOS",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "65367022",
        "ATIVO",
        10038.67
      ],
      [
        "FABIANY COELHO FORTES",
        "GESTOR DE ATIV. DE DESENV.SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "115555021",
        "ATIVO",
        8739.77
      ],
      [
        "TELMA APARECIDA LA PICIRELLI VIEIRA DA CUNHA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "118598023",
        "ATIVO",
        7779.83
      ],
      [
        "PATRICIA ALVARES MACHADO CERQUEIRA COSTA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "123758022",
        "ATIVO",
        7724.63
      ]
    ],
    "FUNSAU": [
      [
        "REGINA MARIA ARAUJO AJALLA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "14331022",
        "ATIVO",
        43123.41
      ],
      [
        "JOAQUIM OLIVEIRA VIEIRA JUNIOR",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "14634021",
        "ATIVO",
        38730.22
      ],
      [
        "LUIS ABRAHAM TALENO OROZCO",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "64669022",
        "ATIVO",
        36465.21
      ],
      [
        "JOSE ROBERTO JORGE KARMOUCHE",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "34221023",
        "ATIVO",
        30896.79
      ],
      [
        "LIANA PERES DUAILIBE",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "76818021",
        "ATIVO",
        29253.54
      ]
    ],
    "FUNTRAB": [
      [
        "GIZELDA GIFFONI DIAS",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "132408022",
        "ATIVO",
        6362.22
      ],
      [
        "SIMONE MARIA PALMA PIMENTA",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "44913022",
        "ATIVO",
        6127.44
      ],
      [
        "JORGE LUIZ DE PAULA",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "58634021",
        "ATIVO",
        6054.26
      ],
      [
        "NEIDE MACHADO DA SILVA GIMENES",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "14400022",
        "ATIVO",
        5641.92
      ],
      [
        "MARISE WEISS PENTEADO",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "42908022",
        "ATIVO",
        5204.23
      ]
    ],
    "GOVERNADORIA": [
      [
        "REINALDO AZAMBUJA SILVA",
        "GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "426919021",
        "ATIVO",
        26113.78
      ],
      [
        "CARLOS ALBERTO DE ASSIS",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "125330027",
        "ATIVO",
        25013.55
      ],
      [
        "MURILO ZAUITH",
        "VICE-GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "104085022",
        "ATIVO",
        20971.79
      ],
      [
        "DIRCEU LUIZ LANZARINI",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "36381027",
        "ATIVO",
        20780.04
      ],
      [
        "SERGIO DE PAULA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "426927024",
        "ATIVO",
        20727.9
      ]
    ],
    "IAGRO": [
      [
        "MARISE MARINELLI BONILHA SEKI",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "84815021",
        "ATIVO",
        28476.61
      ],
      [
        "ANTONIO EDER DE STEFANO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "19829021",
        "ATIVO",
        26704.11
      ],
      [
        "SEBASTIAO RAMAO DE FREITAS",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "2317021",
        "ATIVO",
        24613.02
      ],
      [
        "ERCILIO DOS SANTOS LIMA",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "67549021",
        "ATIVO",
        23854.1
      ],
      [
        "CICERO LUIZ CARDOSO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "66413021",
        "ATIVO",
        23330.7
      ]
    ],
    "IMASUL": [
      [
        "LEONARDO TOSTES PALMA",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "107095022",
        "ATIVO",
        19206.45
      ],
      [
        "NELSON IWAO IKEDA",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "103126023",
        "ATIVO",
        14626.0
      ],
      [
        "ELIZABETE BURKHARDT",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "60616023",
        "ATIVO",
        13555.92
      ],
      [
        "SYLVIA TORRECILHA",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "102381023",
        "ATIVO",
        13292.93
      ],
      [
        "LUIZ MARIO FERREIRA",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "60299023",
        "ATIVO",
        12871.1
      ]
    ],
    "JUCEMS": [
      [
        "AUGUSTO CESAR FERREIRA DE CASTRO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427375021",
        "ATIVO",
        11616.11
      ],
      [
        "THAIS YUMI KOMIYAMA LIMA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "433802021",
        "ATIVO",
        8785.09
      ],
      [
        "SILVIA REGINA CAVALIERI MURA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "52377021",
        "ATIVO",
        7310.35
      ],
      [
        "ALEXANDRA SOUZA RUIZ",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "106460022",
        "ATIVO",
        6803.31
      ],
      [
        "PAULO ROBERTO PEREIRA",
        "T\u00c9CNICO DE SERVI\u00c7OS ORGANIZACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "21289023",
        "ATIVO",
        6016.55
      ]
    ],
    "PGE": [
      [
        "CRISTIANE DA COSTA CARVALHO",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 1\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "106044021",
        "ATIVO",
        56867.23
      ],
      [
        "LUDMILA SANTOS RUSSI DE LACERDA",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 2\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "112413021",
        "ATIVO",
        55639.46
      ],
      [
        "LIDIANE CRISTINA CORNACCINI SALLESSE LORENZONI",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 2\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "25507021",
        "ATIVO",
        55448.98
      ],
      [
        "KAOYE GUAZINA OSHIRO",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 3\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "433668021",
        "ATIVO",
        51538.41
      ],
      [
        "NATHALIA DOS SANTOS PAES DE BARROS",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 1\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "122497021",
        "ATIVO",
        49560.96
      ]
    ],
    "PMMS": [
      [
        "FRANCISCO OJEDA",
        "OFICIAIS SUBALTERNOS",
        "ESTATUTARIO",
        "70997021",
        "ATIVO",
        51304.94
      ],
      [
        "CLEOVALDO BORGES DA CONCEICAO",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "32302021",
        "ATIVO",
        39437.67
      ],
      [
        "MARCOS ROGERIO CABRAL",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "96357021",
        "ATIVO",
        38021.79
      ],
      [
        "TATIANA SA ARAUJO",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "111993021",
        "ATIVO",
        34516.95
      ],
      [
        "CARLOS HENRIQUE WEISSINGER",
        "OFICIAIS SUBALTERNOS",
        "ESTATUTARIO",
        "63932021",
        "ATIVO",
        33766.52
      ]
    ],
    "SAD": [
      [
        "HERMES LUIZ DE REZENDE",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "10447026",
        "ATIVO",
        32657.31
      ],
      [
        "SYDNEY AGUILERA",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "52239023",
        "ATIVO",
        28776.41
      ],
      [
        "PLACIDA APARECIDA LOPES",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "67922022",
        "ATIVO",
        22592.2
      ],
      [
        "MARCELO ESPINDOLA CAMPELO DA SILVA",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "78238022",
        "ATIVO",
        22231.92
      ],
      [
        "WANDIR SIDRONIO BATISTA PALHETA",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "43974024",
        "ATIVO",
        21790.38
      ]
    ],
    "SECC": [],
    "SED": [
      [
        "NAIRA SAMPAIO FERRO",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "43906021",
        "ATIVO",
        29202.83
      ],
      [
        "LOURDES DIAS DE LIMA",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "112476021",
        "ATIVO",
        24719.91
      ],
      [
        "ANDREA CRISTINA SOUZA LIMA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "116680024",
        "ATIVO",
        23693.77
      ],
      [
        "VALERIA SAES ZARZUR DUARTE DE FIGUEIREDO",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "51589022",
        "ATIVO",
        23256.13
      ],
      [
        "NEUZA DA SILVA NAKAMURA",
        "ESPECIALISTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - 36H",
        "ESTATUTARIO",
        "35153022",
        "ATIVO",
        21631.53
      ]
    ],
    "SEDHAST": [
      [
        "ELISA CLEIA PINHEIRO RODRIGUES NOBRE",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "58405025",
        "ATIVO",
        21076.06
      ],
      [
        "ENELVO IRADI FELINI",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "19144025",
        "ATIVO",
        20727.9
      ],
      [
        "MARCELO MONTEIRO SALOMAO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427419025",
        "ATIVO",
        15461.75
      ],
      [
        "CLISTIANO FERNANDES ALVES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427566026",
        "ATIVO",
        13989.99
      ],
      [
        "ADRIANO CHADID MAGALHAES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427028022",
        "ATIVO",
        13057.24
      ]
    ],
    "SEFAZ": [
      [
        "CELIA APARECIDA BARTLES",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "12538021",
        "ATIVO",
        116754.32
      ],
      [
        "RAM\u00c3O TORRES MARTINS",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "133381021",
        "ATIVO",
        116613.67
      ],
      [
        "AIRTON AKIRA SHIROMA",
        "ANALISTA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "14823021",
        "ATIVO",
        57731.58
      ],
      [
        "GEANDER GONCALVES DE ARRUDA",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "468274021",
        "ATIVO",
        48161.96
      ],
      [
        "TADEU DE SOUZA LOUREN\u00c7O FERREIRA",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "108213021",
        "ATIVO",
        43514.98
      ]
    ],
    "SEGOV": [
      [
        "MARA ELISA NAVACCHI CASEIRO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "77821022",
        "ATIVO",
        21513.87
      ],
      [
        "EDUARDO CORREA RIEDEL",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "426921021",
        "ATIVO",
        20971.79
      ],
      [
        "EMERSON ANTONIO MARQUES PEREIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427060025",
        "ATIVO",
        20832.17
      ],
      [
        "MARCELO FERREIRA MIRANDA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427294022",
        "ATIVO",
        20780.04
      ],
      [
        "PEDRO CHAVES DOS SANTOS FILHO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "98022",
        "ATIVO",
        20727.9
      ]
    ],
    "SEINFRA": [
      [
        "LUIS ROBERTO MARTINS DE ARAUJO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "478612021",
        "ATIVO",
        20727.9
      ],
      [
        "EDMIR JOSE BOSSO",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "423290022",
        "ATIVO",
        17768.06
      ],
      [
        "ELIZABETH SUMIKO ANAMI NOGUEIRA",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "40528022",
        "ATIVO",
        14682.77
      ],
      [
        "ALESSANDRO LEMES FAGUNDES",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "466215021",
        "ATIVO",
        14630.63
      ],
      [
        "CAIO MONTEIRO VELOSO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O ESPECIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "471321021",
        "ATIVO",
        13356.37
      ]
    ],
    "SEJUSP": [
      [
        "ANTONIO CARLOS VIDEIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "69932026",
        "ATIVO",
        21128.2
      ],
      [
        "NELSON FERMINO JUNIOR",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "94099021",
        "ATIVO",
        18251.18
      ],
      [
        "JEAN CLEBER SILVA DOURADO",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "109754022",
        "ATIVO",
        15872.9
      ],
      [
        "PATRICIA MITIE NAKAMURA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "66081022",
        "ATIVO",
        15491.35
      ],
      [
        "JAILSON CARMONO LEMOS",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "14131023",
        "ATIVO",
        15491.35
      ]
    ],
    "SEMAGRO": [
      [
        "JAIME ELIAS VERRUCK",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "427001022",
        "ATIVO",
        20971.79
      ],
      [
        "RICARDO JOSE SENNA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "429268022",
        "ATIVO",
        19660.74
      ],
      [
        "CARLOS HENRIQUE LEMOS LOPES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "92198025",
        "ATIVO",
        12210.85
      ],
      [
        "CARLOS ROBERTO GONCALVES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "19194024",
        "ATIVO",
        12153.72
      ],
      [
        "MARCUS VINICIUS SAUCEDO PEREZ",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "30008023",
        "ATIVO",
        12131.36
      ]
    ],
    "SES": [
      [
        "GERALDO RESENDE PEREIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "7233026",
        "ATIVO",
        22364.44
      ],
      [
        "MARISI CARPES ESPINDOLA",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "102113022",
        "ATIVO",
        19496.43
      ],
      [
        "JEAN CLEI DA SILVA",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "89602021",
        "ATIVO",
        19289.34
      ],
      [
        "VANDIRA CONTE DALMAGRO",
        "ESPECIALISTA DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "54670021",
        "ATIVO",
        19287.71
      ],
      [
        "EDUARDO SANTOS RODRIGUES",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "102775023",
        "ATIVO",
        18969.14
      ]
    ],
    "UEMS": [
      [
        "MOYSES SIMAO KAVESKI",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "46008021",
        "ATIVO",
        38189.25
      ],
      [
        "GABRIELA DI DONATO SALVADOR SANTINHO",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "33748021",
        "ATIVO",
        23628.3
      ],
      [
        "MARCO AURELIO PERRONI PIRES",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "64143022",
        "ATIVO",
        22477.14
      ],
      [
        "DANIEL MENDES NUNES",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "96595022",
        "ATIVO",
        21936.55
      ],
      [
        "FABIO EDIR DOS SANTOS COSTA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "6544023",
        "ATIVO",
        20372.05
      ]
    ]
  },
  "07/2019": {
    "AEM-MS": [
      [
        "NILTON PINTO RODRIGUES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "37117023",
        "ATIVO",
        13843.87
      ],
      [
        "LUCIANA BONI COGO",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "20335021",
        "ATIVO",
        8658.97
      ],
      [
        "ELIZANDRA DA SILVA MORILHO",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "97731021",
        "ATIVO",
        8640.76
      ],
      [
        "ARINILSON GOMES DE OLIVEIRA",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "27873022",
        "ATIVO",
        8470.13
      ],
      [
        "SERGIO MAIA MIRANDA",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "27876021",
        "ATIVO",
        8180.84
      ]
    ],
    "AGEHAB": [
      [
        "MARIA DO CARMO AVESANI LOPEZ",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "30063026",
        "ATIVO",
        20727.9
      ],
      [
        "ADEMIR DA SILVA NERY",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "2184022",
        "ATIVO",
        10678.29
      ],
      [
        "SANDRA MAIDANA DA SILVA",
        "ANALISTA DE PROGRAMAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "53251022",
        "ATIVO",
        7589.15
      ],
      [
        "MARILDES BANDEIRA MELO SILVA",
        "ANALISTA DE PROGRAMAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "19387022",
        "ATIVO",
        7007.61
      ],
      [
        "RAFAEL ALMEIDA CASTRO",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "97615022",
        "ATIVO",
        6958.18
      ]
    ],
    "AGEPAN": [
      [
        "SANDRA REGINA FABRIL",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "82657021",
        "ATIVO",
        57478.48
      ],
      [
        "YOUSSIF ASSIS DOMINGOS",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "33767022",
        "ATIVO",
        25775.24
      ],
      [
        "AYRTON RODRIGUES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "15471023",
        "ATIVO",
        13052.89
      ],
      [
        "MARILUCIA PEREIRA SANDIM",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "327066021",
        "ATIVO",
        13000.75
      ],
      [
        "VALTER ALMEIDA DA SILVA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "52879022",
        "ATIVO",
        12840.65
      ]
    ],
    "AGEPEN": [
      [
        "AUD DE OLIVEIRA CHAVES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "18128022",
        "ATIVO",
        14795.16
      ],
      [
        "JENIFER PRISCILA JUSTINO DA SILVA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "251779022",
        "ATIVO",
        12473.03
      ],
      [
        "ANTONIO JOSE DOS SANTOS",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "55896021",
        "ATIVO",
        11549.77
      ],
      [
        "ROSELI RIBEIRO FIGUEIREDO",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "71915024",
        "ATIVO",
        11452.42
      ],
      [
        "ALVARO CASSIO FERREIRA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "76509021",
        "ATIVO",
        11224.2
      ]
    ],
    "AGESUL": [
      [
        "MARIA DE FATIMA MARTINS GUTIERREZ PONCE",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "33784021",
        "ATIVO",
        69658.84
      ],
      [
        "JOEL FERNANDO ANDREASSI",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "113579021",
        "ATIVO",
        24965.51
      ],
      [
        "MARIA HELENA SIMOES CORREA MAYMONE",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "20952021",
        "ATIVO",
        23072.75
      ],
      [
        "ANTONIO DACAL JUNIOR",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "58224021",
        "ATIVO",
        21528.61
      ],
      [
        "CAMILA BARBOSA GUTIERREZ DA SILVA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "79990022",
        "ATIVO",
        20765.21
      ]
    ],
    "AGRAER": [
      [
        "SANDRA HELENA DE SOUSA ROTTA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "91819021",
        "ATIVO",
        19436.16
      ],
      [
        "JOSE LUIZ MEIRA RIBEIRO",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "36497021",
        "ATIVO",
        17598.1
      ],
      [
        "MARIANA ZATARIM",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "43631021",
        "ATIVO",
        16608.89
      ],
      [
        "NEDYSON DE AVILA GORDIN",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "74373021",
        "ATIVO",
        15445.69
      ],
      [
        "ARI FIALHO ARDENGHI",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "14821021",
        "ATIVO",
        15031.77
      ]
    ],
    "CBMMS": [
      [
        "ROMERO INACIO DE SOUZA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "64689021",
        "ATIVO",
        121662.08
      ],
      [
        "APOLONIO ANDRE DE SOUZA",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "65303021",
        "ATIVO",
        36901.1
      ],
      [
        "PAULO ROGERIO FIGUEIREDO CAVALCANTE",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "86368021",
        "ATIVO",
        36020.86
      ],
      [
        "ADILSON GONCALVES DE LIMA",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "78560021",
        "ATIVO",
        27897.71
      ],
      [
        "JOILSON ALVES DO AMARAL",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "86334021",
        "ATIVO",
        25135.91
      ]
    ],
    "CGE": [
      [
        "ELDA GUIMARAES DA SILVEIRA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "72831022",
        "ATIVO",
        61534.46
      ],
      [
        "LUIZ ALBERTO TIBANA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "50152023",
        "ATIVO",
        38664.34
      ],
      [
        "RENATA LARA DINIZ BRANDAO",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "113255024",
        "ATIVO",
        20712.14
      ],
      [
        "THELMA ALVES BERNARDES",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "108584022",
        "ATIVO",
        16405.84
      ],
      [
        "RONEY ABADIO CANDIDO DIAS",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "53014026",
        "ATIVO",
        15104.29
      ]
    ],
    "DETRAN": [
      [
        "IVANIR MASCARENHAS ROBALDO",
        "ASSISTENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "92582021",
        "ATIVO",
        23675.17
      ],
      [
        "LUIZ CARLOS DA ROCHA LIMA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "478619021",
        "ATIVO",
        20780.04
      ],
      [
        "MARCO AURELIO LEONE",
        "AGENTE CONDUTOR DE VE\u00cdCULOS",
        "ESTATUTARIO",
        "84026022",
        "ATIVO",
        18352.1
      ],
      [
        "INACIO CATARINO MONTEIRO",
        "ASSISTENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "12077021",
        "ATIVO",
        16213.09
      ],
      [
        "GLAYCE FERREIRA DA SILVA LEVANDOSKI",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "98756022",
        "ATIVO",
        12223.24
      ]
    ],
    "DGPC": [
      [
        "CLAUDINEIS GALINARI",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "76506022",
        "ATIVO",
        152134.37
      ],
      [
        "MARCIUS GERALDO SANTOS CORDEIRO",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "66409022",
        "ATIVO",
        61144.49
      ],
      [
        "JAIRO CARLOS MENDES",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "47809025",
        "ATIVO",
        47226.71
      ],
      [
        "MARIA DE LOURDES SOUZA CANO",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "32204023",
        "ATIVO",
        40771.97
      ],
      [
        "MARILDA DO CARMO RODRIGUES",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "122958022",
        "ATIVO",
        40079.53
      ]
    ],
    "ESCOLAGOV": [
      [
        "WILTON PAULINO JUNIOR",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "26788025",
        "ATIVO",
        8737.07
      ],
      [
        "SILVANA MARIA MARCHINI COELHO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O ESPECIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427688022",
        "ATIVO",
        6566.17
      ],
      [
        "VAGNER SILVA DE ALMEIDA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "427296027",
        "ATIVO",
        5736.26
      ],
      [
        "GUSTAVO AURELIO MARTINS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427544022",
        "ATIVO",
        5510.45
      ],
      [
        "VIVIANE VILANI DOS SANTOS LIMA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427200022",
        "ATIVO",
        5406.18
      ]
    ],
    "FCMS": [
      [
        "RUBIA HELENA COLNAGO FRADE",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "478700021",
        "ATIVO",
        8057.68
      ],
      [
        "MAX ANTONIO FREITAS DA CRUZ",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "133187025",
        "ATIVO",
        7953.41
      ],
      [
        "CACIANO SILVA LIMA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "100204022",
        "ATIVO",
        7739.28
      ],
      [
        "MARCIO RODRIGUES BREDA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "121905024",
        "ATIVO",
        7609.0
      ],
      [
        "CLAUDIA LA PICIRELLI DE ARRUDA CARLANA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "127657021",
        "ATIVO",
        7191.06
      ]
    ],
    "FERTEL": [
      [
        "JOAO BOSCO DE CASTRO MARTINS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "23789024",
        "ATIVO",
        12027.09
      ],
      [
        "LUCILENE LUZIA BIGATTAO RIOS",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "21505021",
        "ATIVO",
        7333.97
      ],
      [
        "JULIA CELI TORRECILHA",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "56323022",
        "ATIVO",
        7209.9
      ],
      [
        "LAUCIDIO MELO NOGUEIRA",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "55311021",
        "ATIVO",
        5490.65
      ],
      [
        "LUCIO RODRIGUES MACIEL",
        "T\u00c9CNICO DE ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "108716021",
        "ATIVO",
        5485.84
      ]
    ],
    "FUNDECT": [
      [
        "WALBERTO COSTA TERRA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "473997022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "RENATO AUGUSTO PENNA DALLORA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "473972022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "MAYUMI IWAKAMI QUINTO",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "471910022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "AMANDA SARA SILVA VIEIRA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "473999022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "CLAUDIA JESUS DA ROCHA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "469361021",
        "ATIVO",
        4905.55
      ]
    ],
    "FUNDESPORTE": [
      [
        "SILVIO LOBO FILHO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "36134025",
        "ATIVO",
        9466.17
      ],
      [
        "RODRIGO BARBOSA DE MIRANDA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O ESPECIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "428286023",
        "ATIVO",
        9083.31
      ],
      [
        "RODRIGO BARBOSA DE MIRANDA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "428286022",
        "ATIVO",
        9066.81
      ],
      [
        "SILVANO LUIZ RECH",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427006024",
        "ATIVO",
        7953.41
      ],
      [
        "LUIZ ANTONIO STOPA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "331612021",
        "ATIVO",
        7953.41
      ]
    ],
    "FUNDTUR": [
      [
        "BRUNO WENDLING",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "66911022",
        "ATIVO",
        14682.77
      ],
      [
        "MARLENE PERIN",
        "ASSISTENTE DE DESENVOLV. SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "12530022",
        "ATIVO",
        13925.01
      ],
      [
        "PATRICIA ALVARES MACHADO CERQUEIRA COSTA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "123758022",
        "ATIVO",
        7910.23
      ],
      [
        "TELMA APARECIDA LA PICIRELLI VIEIRA DA CUNHA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "118598023",
        "ATIVO",
        7779.83
      ],
      [
        "DINAIR REZENDE MARQUES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "106948024",
        "ATIVO",
        7067.77
      ]
    ],
    "FUNSAU": [
      [
        "RENATO LOUREIRO DE FIGUEIREDO FILHO",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "98393021",
        "ATIVO",
        43221.7
      ],
      [
        "RODRIGO NASCIMENTO COELHO",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "116396022",
        "ATIVO",
        43003.34
      ],
      [
        "REGINA MARIA ARAUJO AJALLA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "14331022",
        "ATIVO",
        31975.5
      ],
      [
        "MARLON BAGATINI",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "84951021",
        "ATIVO",
        29842.67
      ],
      [
        "LILIAN WILL",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "87668022",
        "ATIVO",
        29089.54
      ]
    ],
    "FUNTRAB": [
      [
        "SIMONE MARIA PALMA PIMENTA",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "44913022",
        "ATIVO",
        6127.44
      ],
      [
        "NANCINEIDE CACIA DA SILVA GON\u00c7ALVES",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "53314021",
        "ATIVO",
        6054.26
      ],
      [
        "LEILA DOS SANTOS HORTA",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "119537022",
        "ATIVO",
        6054.26
      ],
      [
        "MARISE WEISS PENTEADO",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "42908022",
        "ATIVO",
        5204.23
      ],
      [
        "NEIDE MACHADO DA SILVA GIMENES",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "14400022",
        "ATIVO",
        4868.38
      ]
    ],
    "GOVERNADORIA": [
      [
        "REINALDO AZAMBUJA SILVA",
        "GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "426919021",
        "ATIVO",
        26113.78
      ],
      [
        "MURILO ZAUITH",
        "VICE-GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "104085022",
        "ATIVO",
        20971.79
      ],
      [
        "DIRCEU LUIZ LANZARINI",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "36381027",
        "ATIVO",
        20780.04
      ],
      [
        "SERGIO DE PAULA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "426927024",
        "ATIVO",
        20727.9
      ],
      [
        "CARLOS ALBERTO DE ASSIS",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "125330027",
        "ATIVO",
        20727.9
      ]
    ],
    "IAGRO": [
      [
        "CICERO LUIZ CARDOSO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "66413021",
        "ATIVO",
        32846.4
      ],
      [
        "ANTONIO EDER DE STEFANO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "19829021",
        "ATIVO",
        26704.11
      ],
      [
        "SEBASTIAO RAMAO DE FREITAS",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "2317021",
        "ATIVO",
        24613.02
      ],
      [
        "ERCILIO DOS SANTOS LIMA",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "67549021",
        "ATIVO",
        23854.1
      ],
      [
        "NATAL HENRIQUE MONTEIRO JUNIOR",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "39052021",
        "ATIVO",
        23179.56
      ]
    ],
    "IMASUL": [
      [
        "LEONARDO TOSTES PALMA",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "107095022",
        "ATIVO",
        12975.37
      ],
      [
        "LUIZ MARIO FERREIRA",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "60299023",
        "ATIVO",
        12871.1
      ],
      [
        "ROBERTO SILVEIRA BARBOSA",
        "GESTOR AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "82842022",
        "ATIVO",
        12316.56
      ],
      [
        "MARIA HELENA SALOMAO",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39193021",
        "ATIVO",
        11575.63
      ],
      [
        "WILLIAN PEDRO KARAMALAC DE GODOY",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39412026",
        "ATIVO",
        11489.28
      ]
    ],
    "JUCEMS": [
      [
        "AUGUSTO CESAR FERREIRA DE CASTRO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427375021",
        "ATIVO",
        11616.11
      ],
      [
        "ADELAIDE TERESINHA SEIDER",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "64017023",
        "ATIVO",
        7934.37
      ],
      [
        "KEYLA MARCIA ALMEIDA ARRUDA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "10481021",
        "ATIVO",
        7060.07
      ],
      [
        "ANGELA IZABEL SANTOS DA SILVA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "9370021",
        "ATIVO",
        5779.96
      ],
      [
        "M\u00c1RCIA REGINA RECHE DE CASTILHO",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "64273021",
        "ATIVO",
        5621.04
      ]
    ],
    "PGE": [
      [
        "DANIELA CORR\u00caA BASMAGE",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 1\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "76838021",
        "ATIVO",
        42799.4
      ],
      [
        "FABIOLA MARQUETTI SANCHES RAHIM",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 1\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "111382023",
        "ATIVO",
        41115.91
      ],
      [
        "SENISE FREIRE CHACHA",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "28126021",
        "ATIVO",
        40861.62
      ],
      [
        "PAULO CESAR BRANQUINHO",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "28675021",
        "ATIVO",
        40861.62
      ],
      [
        "JOSE APARECIDO BARCELLO DE LIMA",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "17764021",
        "ATIVO",
        40809.49
      ]
    ],
    "PMMS": [
      [
        "CLAUDIO BEZERRA DA SILVA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "89892021",
        "ATIVO",
        62574.84
      ],
      [
        "EDENIR LUIZ MEAURIO",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "65490023",
        "ATIVO",
        43389.86
      ],
      [
        "WALTER DE SOUZA ROSA",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "86773021",
        "ATIVO",
        35380.36
      ],
      [
        "HUDSON GONCALVES NOGUEIRA",
        "OFICIAIS SUBALTERNOS",
        "ESTATUTARIO",
        "65264021",
        "ATIVO",
        34765.15
      ],
      [
        "JOAO ZITO JOSE DA SILVA",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "52251021",
        "ATIVO",
        27170.05
      ]
    ],
    "SAD": [
      [
        "HERMES LUIZ DE REZENDE",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "10447026",
        "ATIVO",
        23169.61
      ],
      [
        "ROBERTO HASHIOKA SOLER",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "129828029",
        "ATIVO",
        21023.93
      ],
      [
        "ANA CAROLINA ARAUJO NARDES",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "428642023",
        "ATIVO",
        20780.04
      ],
      [
        "ELIZABETH HARALAMPIDIS",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "103757023",
        "ATIVO",
        19962.33
      ],
      [
        "ADRIANA SANTOS FEITOSA ESVICERO",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "8208024",
        "ATIVO",
        19952.33
      ]
    ],
    "SECC": [],
    "SED": [
      [
        "VALERIA SAES ZARZUR DUARTE DE FIGUEIREDO",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "51589022",
        "ATIVO",
        22799.91
      ],
      [
        "LOURDES DIAS DE LIMA",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "112476021",
        "ATIVO",
        22189.87
      ],
      [
        "NEUZA DA SILVA NAKAMURA",
        "ESPECIALISTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - 36H",
        "ESTATUTARIO",
        "35153022",
        "ATIVO",
        21631.57
      ],
      [
        "PAULO HENRIQUE MALACRIDA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "427479023",
        "ATIVO",
        21353.74
      ],
      [
        "MARIA CECILIA AMENDOLA DA MOTTA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "102335024",
        "ATIVO",
        20971.79
      ]
    ],
    "SEDHAST": [
      [
        "ELISA CLEIA PINHEIRO RODRIGUES NOBRE",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "58405025",
        "ATIVO",
        21076.06
      ],
      [
        "ENELVO IRADI FELINI",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "19144025",
        "ATIVO",
        20727.9
      ],
      [
        "MARCELO MONTEIRO SALOMAO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427419025",
        "ATIVO",
        15461.75
      ],
      [
        "ADRIANO CHADID MAGALHAES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427028022",
        "ATIVO",
        13057.24
      ],
      [
        "CLISTIANO FERNANDES ALVES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427566027",
        "ATIVO",
        12160.08
      ]
    ],
    "SEFAZ": [
      [
        "AIRTON DE ARAUJO",
        "AGENTE FAZEND\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "11900021",
        "ATIVO",
        140210.14
      ],
      [
        "WILSON RENATO COELHO COCATO",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "46639021",
        "ATIVO",
        134610.66
      ],
      [
        "JOEL RODRIGUES DA ROSA",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "8039021",
        "ATIVO",
        133195.05
      ],
      [
        "JULIO CESAR GARCIA",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "23763021",
        "ATIVO",
        111106.71
      ],
      [
        "EDSON MASSACAZU OCHIGAME",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "115898021",
        "ATIVO",
        40120.45
      ]
    ],
    "SEGOV": [
      [
        "ANADIA FAGUNDES FIGUEIRA",
        "ANALISTA DE PLANEJAMENTO E OR\u00c7AMENTO",
        "ESTATUTARIO",
        "106979031",
        "ATIVO",
        45153.94
      ],
      [
        "MARA ELISA NAVACCHI CASEIRO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "77821022",
        "ATIVO",
        21513.87
      ],
      [
        "EDUARDO CORREA RIEDEL",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "426921021",
        "ATIVO",
        20971.79
      ],
      [
        "EMERSON ANTONIO MARQUES PEREIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427060025",
        "ATIVO",
        20832.17
      ],
      [
        "MARCELO FERREIRA MIRANDA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427294022",
        "ATIVO",
        20780.04
      ]
    ],
    "SEINFRA": [
      [
        "LUIS ROBERTO MARTINS DE ARAUJO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "478612021",
        "ATIVO",
        20727.9
      ],
      [
        "ELIZABETH SUMIKO ANAMI NOGUEIRA",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "40528022",
        "ATIVO",
        14682.77
      ],
      [
        "ALESSANDRO LEMES FAGUNDES",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "466215021",
        "ATIVO",
        14630.63
      ],
      [
        "EDMIR JOSE BOSSO",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "423290022",
        "ATIVO",
        12774.94
      ],
      [
        "HUMBERTO HENRIQUE TEIXEIRA SALES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O ESPECIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "471455021",
        "ATIVO",
        12046.29
      ]
    ],
    "SEJUSP": [
      [
        "ANTONIO CARLOS VIDEIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "69932026",
        "ATIVO",
        21128.2
      ],
      [
        "ANTONIO CARLOS COSTA MAYER",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "115919025",
        "ATIVO",
        21056.33
      ],
      [
        "ANITA TRIANDOPOLIS",
        "T\u00c9CNICO DE SERVI\u00c7OS ORGANIZACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "133393021",
        "ATIVO",
        16649.57
      ],
      [
        "JOSEMIRTES SOCORRO FONSECA PRADO DA SILVA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "58441021",
        "ATIVO",
        15405.61
      ],
      [
        "EMERSON LOPES DOS REIS",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "68108022",
        "ATIVO",
        14043.99
      ]
    ],
    "SEMAGRO": [
      [
        "JAIME ELIAS VERRUCK",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "427001022",
        "ATIVO",
        20971.79
      ],
      [
        "DANIEL DE BARBOSA INGOLD",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "480845021",
        "ATIVO",
        14630.63
      ],
      [
        "KELLY VENTORIM",
        "DIRE\u00c7\u00c3O ESPECIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427143024",
        "ATIVO",
        12720.51
      ],
      [
        "JANICE SANT ANA RISSATO",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "58278024",
        "ATIVO",
        12399.88
      ],
      [
        "CARLOS HENRIQUE LEMOS LOPES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "92198025",
        "ATIVO",
        12210.85
      ]
    ],
    "SES": [
      [
        "GERALDO RESENDE PEREIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "7233026",
        "ATIVO",
        41239.95
      ],
      [
        "EDELMA LENE PEIXOTO TIBURCIO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "37369024",
        "ATIVO",
        21021.17
      ],
      [
        "DENISE DE OLIVEIRA LUSENA",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "87531022",
        "ATIVO",
        18603.87
      ],
      [
        "THIAGO HARUO MISHIMA",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "124843026",
        "ATIVO",
        18561.52
      ],
      [
        "CELSO MASSAYUKI MATSUSITA",
        "ESPECIALISTA DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "47898022",
        "ATIVO",
        18123.54
      ]
    ],
    "UEMS": [
      [
        "GABRIELA DI DONATO SALVADOR SANTINHO",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "33748021",
        "ATIVO",
        22814.73
      ],
      [
        "GIANA AMARAL YAMIN",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "58808022",
        "ATIVO",
        21312.69
      ],
      [
        "MARCO AURELIO PERRONI PIRES",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "64143022",
        "ATIVO",
        21219.04
      ],
      [
        "FABIO EDIR DOS SANTOS COSTA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "6544023",
        "ATIVO",
        20372.05
      ],
      [
        "WILSON BARBOSA DA COSTA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "17551021",
        "ATIVO",
        19873.18
      ]
    ]
  },
  "08/2019": {
    "AEM-MS": [
      [
        "NOEMI KARAKHANIAN BERTONI",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "112427021",
        "ATIVO",
        11962.56
      ],
      [
        "MARCIO ANDRE YAMAURA",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "90132021",
        "ATIVO",
        11145.8
      ],
      [
        "LAURA CASTRO CARRIELLO ROSA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427229021",
        "ATIVO",
        9435.7
      ],
      [
        "NILTON PINTO RODRIGUES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "37117023",
        "ATIVO",
        9282.57
      ],
      [
        "ELIZANDRA DA SILVA MORILHO",
        "T\u00c9CNICO METROL\u00d3GICO",
        "ESTATUTARIO",
        "97731021",
        "ATIVO",
        8851.81
      ]
    ],
    "AGEHAB": [
      [
        "MARIA DO CARMO AVESANI LOPEZ",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "30063026",
        "ATIVO",
        20727.9
      ],
      [
        "ADEMIR DA SILVA NERY",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "2184022",
        "ATIVO",
        9906.14
      ],
      [
        "MIRIAM APARECIDA PAULATTI",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "112293023",
        "ATIVO",
        7680.19
      ],
      [
        "SANDRA MAIDANA DA SILVA",
        "ANALISTA DE PROGRAMAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "53251022",
        "ATIVO",
        7589.15
      ],
      [
        "MARILDES BANDEIRA MELO SILVA",
        "ANALISTA DE PROGRAMAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "19387022",
        "ATIVO",
        7007.61
      ]
    ],
    "AGEPAN": [
      [
        "AYRTON RODRIGUES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "15471023",
        "ATIVO",
        25827.38
      ],
      [
        "YOUSSIF ASSIS DOMINGOS",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "33767022",
        "ATIVO",
        25775.24
      ],
      [
        "SANDRA REGINA FABRIL",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "82657024",
        "ATIVO",
        22256.16
      ],
      [
        "MARILUCIA PEREIRA SANDIM",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "327066021",
        "ATIVO",
        13000.75
      ],
      [
        "VALTER ALMEIDA DA SILVA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "52879022",
        "ATIVO",
        12840.65
      ]
    ],
    "AGEPEN": [
      [
        "LUIZ CARLOS PASCOAL",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "68037023",
        "ATIVO",
        15752.39
      ],
      [
        "ADOVENTINO BARBOSA DA SILVA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "64283021",
        "ATIVO",
        11856.67
      ],
      [
        "ERENIA RAMONA MARECO",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "27515021",
        "ATIVO",
        11628.23
      ],
      [
        "JOS\u00c9 CARLOS MARRA FERREIRA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "13685021",
        "ATIVO",
        10956.97
      ],
      [
        "JORGE NEMOTO",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "103058021",
        "ATIVO",
        10441.86
      ]
    ],
    "AGESUL": [
      [
        "WILSON ROBERTO MARIANO DE OLIVEIRA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "9543021",
        "ATIVO",
        61605.73
      ],
      [
        "FAUSTO CARNEIRO DA COSTA FILHO",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "22154021",
        "ATIVO",
        34255.69
      ],
      [
        "JOEL FERNANDO ANDREASSI",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "113579021",
        "ATIVO",
        24965.52
      ],
      [
        "MARIA HELENA SIMOES CORREA MAYMONE",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "20952021",
        "ATIVO",
        23072.75
      ],
      [
        "LUIZ JORGE BOSSAY",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "16879021",
        "ATIVO",
        21861.16
      ]
    ],
    "AGRAER": [
      [
        "IVAN PEDRO DE MEDEIROS SOBRINHO",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "31661021",
        "ATIVO",
        23551.3
      ],
      [
        "SANDRA HELENA DE SOUSA ROTTA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "91819021",
        "ATIVO",
        19436.16
      ],
      [
        "MARIANA ZATARIM",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "43631021",
        "ATIVO",
        16608.89
      ],
      [
        "LILIANE AICO KOBAYASHI LEONEL",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "20946021",
        "ATIVO",
        16367.95
      ],
      [
        "SILVIO PEREIRA VARGAS",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "34823022",
        "ATIVO",
        16087.36
      ]
    ],
    "CBMMS": [
      [
        "HUDSON FARIA DE OLIVEIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "80006023",
        "ATIVO",
        75319.83
      ],
      [
        "RODINEI RIBERA CEBALLOS",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "72795021",
        "ATIVO",
        42269.41
      ],
      [
        "PAULO SANTOS LIMA",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "63104021",
        "ATIVO",
        39665.63
      ],
      [
        "RONNE DA ROSA MENDES",
        "OFICIAIS SUBALTERNOS",
        "ESTATUTARIO",
        "60398021",
        "ATIVO",
        33189.28
      ],
      [
        "JOILSON ALVES DO AMARAL",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "86334021",
        "ATIVO",
        32237.55
      ]
    ],
    "CGE": [
      [
        "ARENICE MARIA DA SILVA ROSA DE AZEVEDO",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "21507025",
        "ATIVO",
        15682.15
      ],
      [
        "RONEY ABADIO CANDIDO DIAS",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "53014026",
        "ATIVO",
        15275.85
      ],
      [
        "RENATA LARA DINIZ BRANDAO",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "113255024",
        "ATIVO",
        14819.09
      ],
      [
        "CLEONICE NAKASONE ARAKAKI",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "34140026",
        "ATIVO",
        14159.98
      ],
      [
        "NATALINO GON\u00c7ALVES DE ALMEIDA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "91274025",
        "ATIVO",
        13555.6
      ]
    ],
    "DETRAN": [
      [
        "LUIZ CARLOS DA ROCHA LIMA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "478619021",
        "ATIVO",
        20780.04
      ],
      [
        "DERIK NOVAES CARDOSO",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "429043021",
        "ATIVO",
        13031.11
      ],
      [
        "WANDERLUIZ RIBAS ESPINDOLA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "11073021",
        "ATIVO",
        12676.59
      ],
      [
        "JAIRO LUIZ MARTINS VASQUES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "339919021",
        "ATIVO",
        11268.04
      ],
      [
        "FAYEZ JOS\u00c9 RIZK",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "71516022",
        "ATIVO",
        10668.08
      ]
    ],
    "DGPC": [
      [
        "ROZELI DOLOR GALEGO",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "32547023",
        "ATIVO",
        51702.66
      ],
      [
        "JAIRO CARLOS MENDES",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "47809025",
        "ATIVO",
        47611.35
      ],
      [
        "EVANDRO LUIZ BANHETI CORREDATO",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "110553022",
        "ATIVO",
        47230.79
      ],
      [
        "MARIA MADALENA GOMES PEREIRA MACIEL",
        "AGENTE DE POL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA",
        "ESTATUTARIO",
        "47385022",
        "ATIVO",
        44687.64
      ],
      [
        "EDSON IVASE",
        "AGENTE DE POL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA",
        "ESTATUTARIO",
        "44638022",
        "ATIVO",
        41484.05
      ]
    ],
    "ESCOLAGOV": [
      [
        "WILTON PAULINO JUNIOR",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "26788025",
        "ATIVO",
        8737.07
      ],
      [
        "SILVANA MARIA MARCHINI COELHO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O ESPECIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427688022",
        "ATIVO",
        6566.17
      ],
      [
        "GUSTAVO AURELIO MARTINS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427544022",
        "ATIVO",
        5784.9
      ],
      [
        "VAGNER SILVA DE ALMEIDA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "427296027",
        "ATIVO",
        5736.26
      ],
      [
        "VIVIANE VILANI DOS SANTOS LIMA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427200022",
        "ATIVO",
        5406.18
      ]
    ],
    "FCMS": [
      [
        "RUBIA HELENA COLNAGO FRADE",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "478700021",
        "ATIVO",
        8057.68
      ],
      [
        "MAX ANTONIO FREITAS DA CRUZ",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "133187025",
        "ATIVO",
        7953.41
      ],
      [
        "CLAUDIA LA PICIRELLI DE ARRUDA CARLANA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "127657021",
        "ATIVO",
        7191.06
      ],
      [
        "BRUNA GOMES NASCIMENTO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O INTERMEDI\u00c1RIA E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427847024",
        "ATIVO",
        6116.37
      ],
      [
        "REJANE BENETTI GOMES",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "97708022",
        "ATIVO",
        6044.74
      ]
    ],
    "FERTEL": [
      [
        "JOAO BOSCO DE CASTRO MARTINS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "23789024",
        "ATIVO",
        12027.09
      ],
      [
        "HELOISA HELENA VICTORIO MANDETTA",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "86997021",
        "ATIVO",
        7612.86
      ],
      [
        "MAGDA TEBCHARANI",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "79658022",
        "ATIVO",
        7276.25
      ],
      [
        "KATIUSCIA DA SILVA FERNANDES CORREA",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "105524021",
        "ATIVO",
        7036.27
      ],
      [
        "ALINE MORAIS MARTINEZ DOS SANTOS",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "120835023",
        "ATIVO",
        6971.2
      ]
    ],
    "FUNDECT": [
      [
        "WALBERTO COSTA TERRA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "473997022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "RENATO AUGUSTO PENNA DALLORA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "473972022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "MAYUMI IWAKAMI QUINTO",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "471910022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "AMANDA SARA SILVA VIEIRA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "473999022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "JAIME DE SOUZA PIMENTEL JUNIOR",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "472464022",
        "ATIVO",
        4274.59
      ]
    ],
    "FUNDESPORTE": [
      [
        "SILVIO LOBO FILHO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "36134025",
        "ATIVO",
        9466.17
      ],
      [
        "SILVANO LUIZ RECH",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427006024",
        "ATIVO",
        7953.41
      ],
      [
        "LUIZ ANTONIO STOPA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "331612021",
        "ATIVO",
        7953.41
      ],
      [
        "LUCIANO MORAIS AGI",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "104606023",
        "ATIVO",
        7953.41
      ],
      [
        "LEANDRO PERES DE MATOS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O ESPECIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "107871023",
        "ATIVO",
        6670.45
      ]
    ],
    "FUNDTUR": [
      [
        "BRUNO WENDLING",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "66911022",
        "ATIVO",
        14682.77
      ],
      [
        "MATHEUS DAUZACKER NETO",
        "ASSISTENTE DE DESENVOLV. SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "28232022",
        "ATIVO",
        11465.67
      ],
      [
        "DINAIR REZENDE MARQUES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "106948024",
        "ATIVO",
        10378.82
      ],
      [
        "MATHEUS DAUZACKER NETO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "28232028",
        "ATIVO",
        7809.03
      ],
      [
        "TELMA APARECIDA LA PICIRELLI VIEIRA DA CUNHA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "118598023",
        "ATIVO",
        7779.83
      ]
    ],
    "FUNSAU": [
      [
        "RENATO LOUREIRO DE FIGUEIREDO FILHO",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "98393021",
        "ATIVO",
        46668.71
      ],
      [
        "RODRIGO NASCIMENTO COELHO",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "116396022",
        "ATIVO",
        35740.89
      ],
      [
        "FABIO TACLA SAAD",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "107407021",
        "ATIVO",
        35562.04
      ],
      [
        "F\u00c1BIO RICARDO LOPES",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "4646021",
        "ATIVO",
        30971.9
      ],
      [
        "CLAUDIU MARCIU FERREIRA PEREIRA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "65814023",
        "ATIVO",
        28666.66
      ]
    ],
    "FUNTRAB": [
      [
        "SIMONE MARIA PALMA PIMENTA",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "44913022",
        "ATIVO",
        26122.59
      ],
      [
        "ZORAIDA ORTIZ SEMIDEI",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "49953023",
        "ATIVO",
        6054.26
      ],
      [
        "CL\u00c1UDIA YURI SAKEMI",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "11401021",
        "ATIVO",
        6054.26
      ],
      [
        "MARISE WEISS PENTEADO",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "42908022",
        "ATIVO",
        5204.23
      ],
      [
        "KARINA BARBOSA DE SOUZA BUENO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "476807021",
        "ATIVO",
        4905.55
      ]
    ],
    "GOVERNADORIA": [
      [
        "REINALDO AZAMBUJA SILVA",
        "GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "426919021",
        "ATIVO",
        26113.78
      ],
      [
        "MURILO ZAUITH",
        "VICE-GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "104085022",
        "ATIVO",
        20971.79
      ],
      [
        "DIRCEU LUIZ LANZARINI",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "36381027",
        "ATIVO",
        20780.04
      ],
      [
        "SERGIO DE PAULA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "426927024",
        "ATIVO",
        20727.9
      ],
      [
        "CARLOS ALBERTO DE ASSIS",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "125330027",
        "ATIVO",
        20727.9
      ]
    ],
    "IAGRO": [
      [
        "MARISE GARCIA CESAR",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "119688021",
        "ATIVO",
        111938.08
      ],
      [
        "ANTONIO EDER DE STEFANO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "19829021",
        "ATIVO",
        26704.11
      ],
      [
        "SEBASTIAO RAMAO DE FREITAS",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "2317021",
        "ATIVO",
        24613.02
      ],
      [
        "ERCILIO DOS SANTOS LIMA",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "67549021",
        "ATIVO",
        23854.1
      ],
      [
        "JOS\u00c9 AUGUSTO MENDES RACHEL",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "22840021",
        "ATIVO",
        23688.86
      ]
    ],
    "IMASUL": [
      [
        "WILLIAN PEDRO KARAMALAC DE GODOY",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39412026",
        "ATIVO",
        15898.61
      ],
      [
        "RICARDO EBOLI GONCALVES FERREIRA",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "47310022",
        "ATIVO",
        14260.77
      ],
      [
        "OSVALDO ANTONIO RIEDLINGER DOS SANTOS",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "51166023",
        "ATIVO",
        14251.19
      ],
      [
        "RICARDO EBOLI GONCALVES FERREIRA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "47310024",
        "ATIVO",
        13934.03
      ],
      [
        "JUAREZ CASSER DA CUNHA CLEMENTE",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "65499023",
        "ATIVO",
        12912.21
      ]
    ],
    "JUCEMS": [
      [
        "AUGUSTO CESAR FERREIRA DE CASTRO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427375021",
        "ATIVO",
        18355.51
      ],
      [
        "GISELE CRISTINA ALVES DE SOUZA FERREIRA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "82781021",
        "ATIVO",
        7623.08
      ],
      [
        "KARLA RODRIGUES GOIS",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "60278021",
        "ATIVO",
        6773.22
      ],
      [
        "MARCIO EDUARDO MARQUES DE OLIVEIRA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "54470021",
        "ATIVO",
        6500.5
      ],
      [
        "ANGELA IZABEL SANTOS DA SILVA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "9370021",
        "ATIVO",
        6081.22
      ]
    ],
    "PGE": [
      [
        "WALESKA ASSIS DE SOUZA",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 1\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "121795021",
        "ATIVO",
        183174.5
      ],
      [
        "MARIA SUENI DE OLIVEIRA",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "35447021",
        "ATIVO",
        67998.92
      ],
      [
        "ANTONIO DE SOUZA RAMOS FILHO",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "13808021",
        "ATIVO",
        66479.58
      ],
      [
        "IVANILDO SILVA DA COSTA",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 2\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "62667021",
        "ATIVO",
        65359.77
      ],
      [
        "THAIS GASPAR",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 1\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "36293021",
        "ATIVO",
        58470.89
      ]
    ],
    "PMMS": [
      [
        "MUSSE UNTAR JUNIOR",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "62495021",
        "ATIVO",
        80070.24
      ],
      [
        "VALDISSE INACIO DA SILVA",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "79825021",
        "ATIVO",
        54629.1
      ],
      [
        "TAYLOR BARBOSA MELLO",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "57976021",
        "ATIVO",
        34381.22
      ],
      [
        "ADILSON ALVES DE MACEDO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "74395021",
        "ATIVO",
        33402.49
      ],
      [
        "CELIA MARIA LUIZ DANIEL",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "111354021",
        "ATIVO",
        31093.72
      ]
    ],
    "SAD": [
      [
        "ANA CAROLINA ARAUJO NARDES",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "428642023",
        "ATIVO",
        32408.2
      ],
      [
        "CARLOS FARIA DE MIRANDA",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daBLICAS- 1\u00aa CAT",
        "ESTATUTARIO",
        "20173023",
        "ATIVO",
        23788.87
      ],
      [
        "HERMES LUIZ DE REZENDE",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "10447026",
        "ATIVO",
        23169.61
      ],
      [
        "ROBERTO HASHIOKA SOLER",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "129828029",
        "ATIVO",
        21023.93
      ],
      [
        "DENISE OTTONI NUNES DA SILVEIRA",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39400022",
        "ATIVO",
        20642.12
      ]
    ],
    "SECC": [],
    "SED": [
      [
        "MARIA CECILIA AMENDOLA DA MOTTA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "102335024",
        "ATIVO",
        28697.19
      ],
      [
        "LUELY DIANE MUSSI MARTINS CORR\u00caA",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "22290021",
        "ATIVO",
        24048.26
      ],
      [
        "VALERIA SAES ZARZUR DUARTE DE FIGUEIREDO",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "51589022",
        "ATIVO",
        22710.66
      ],
      [
        "NADIR LIMA",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "41260021",
        "ATIVO",
        21799.03
      ],
      [
        "PAULO HENRIQUE MALACRIDA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "427479023",
        "ATIVO",
        21353.74
      ]
    ],
    "SEDHAST": [
      [
        "ELISA CLEIA PINHEIRO RODRIGUES NOBRE",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "58405025",
        "ATIVO",
        21076.06
      ],
      [
        "ENELVO IRADI FELINI",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "19144025",
        "ATIVO",
        20727.9
      ],
      [
        "MARCELO MONTEIRO SALOMAO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427419025",
        "ATIVO",
        13749.35
      ],
      [
        "ADRIANO CHADID MAGALHAES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427028022",
        "ATIVO",
        13057.24
      ],
      [
        "CLISTIANO FERNANDES ALVES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427566027",
        "ATIVO",
        12160.08
      ]
    ],
    "SEFAZ": [
      [
        "JOAO PEDRO MATIAS RODRIGUES",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "27326021",
        "ATIVO",
        138406.96
      ],
      [
        "JOSE CARLOS BORGES LOURENCO",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "47290021",
        "ATIVO",
        130673.0
      ],
      [
        "SIDNEI WESTPHAL",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "76511021",
        "ATIVO",
        126819.34
      ],
      [
        "EDUARDO KIMIZUKA",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "105665021",
        "ATIVO",
        82264.36
      ],
      [
        "EDSON GARCIA DE OLIVEIRA",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "13565021",
        "ATIVO",
        81863.26
      ]
    ],
    "SEGOV": [
      [
        "FRANCISCO CARLOS VICTORIO DA SILVA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "22229024",
        "ATIVO",
        27488.34
      ],
      [
        "PEDRO CHAVES DOS SANTOS FILHO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "98022",
        "ATIVO",
        24458.15
      ],
      [
        "MARA ELISA NAVACCHI CASEIRO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "77821022",
        "ATIVO",
        21513.87
      ],
      [
        "EDUARDO CORREA RIEDEL",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "426921021",
        "ATIVO",
        20971.79
      ],
      [
        "EMERSON ANTONIO MARQUES PEREIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427060025",
        "ATIVO",
        20832.17
      ]
    ],
    "SEINFRA": [
      [
        "EDMIR JOSE BOSSO",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "423290022",
        "ATIVO",
        30372.01
      ],
      [
        "LEONARDO DIAS MARCELLO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "345120022",
        "ATIVO",
        27143.93
      ],
      [
        "LUIS ROBERTO MARTINS DE ARAUJO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "478612021",
        "ATIVO",
        20727.9
      ],
      [
        "ELIZABETH SUMIKO ANAMI NOGUEIRA",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "40528022",
        "ATIVO",
        14682.77
      ],
      [
        "ALESSANDRO LEMES FAGUNDES",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "466215021",
        "ATIVO",
        14630.63
      ]
    ],
    "SEJUSP": [
      [
        "AIRTON JOSE DE PELLEGRIN",
        "PERITO PAPILOSCOPISTA",
        "ESTATUTARIO",
        "73794021",
        "ATIVO",
        21403.49
      ],
      [
        "ANTONIO CARLOS VIDEIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "69932026",
        "ATIVO",
        21128.2
      ],
      [
        "ROGERIO PEREIRA DE OLIVEIRA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "5868022",
        "ATIVO",
        17894.47
      ],
      [
        "MELISA PORTO TRONCHINI",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "77532022",
        "ATIVO",
        17813.89
      ],
      [
        "JOSEMIRTES SOCORRO FONSECA PRADO DA SILVA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "58441021",
        "ATIVO",
        15405.61
      ]
    ],
    "SEMAGRO": [
      [
        "SIDNEY ALFREDO RIBEIRO",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "30218022",
        "ATIVO",
        51388.61
      ],
      [
        "ROGERIO THOMITAO BERETTA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "471052021",
        "ATIVO",
        21406.53
      ],
      [
        "JAIME ELIAS VERRUCK",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "427001022",
        "ATIVO",
        20971.79
      ],
      [
        "DANIEL DE BARBOSA INGOLD",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "480845021",
        "ATIVO",
        18169.56
      ],
      [
        "ENOS FIRMINO DE OLIVEIRA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "430697022",
        "ATIVO",
        16162.2
      ]
    ],
    "SES": [
      [
        "ELSIO DE OLIVEIRA KLAIN",
        "ESPECIALISTA DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "6004021",
        "ATIVO",
        37900.4
      ],
      [
        "ROSANGELA THIAGO DA SILVA",
        "ESPECIALISTA DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "41815021",
        "ATIVO",
        32319.86
      ],
      [
        "VIVIANY GARCIA FERREIRA DE FREITAS",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "53725021",
        "ATIVO",
        17449.13
      ],
      [
        "THIAGO HARUO MISHIMA",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "124843026",
        "ATIVO",
        17039.02
      ],
      [
        "PATRICIA SILVA MARQUES OLIVEIRA",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "112338021",
        "ATIVO",
        16873.28
      ]
    ],
    "UEMS": [
      [
        "VIVIANE SCALON FACHIN",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "9166028",
        "ATIVO",
        28489.78
      ],
      [
        "GABRIELA DI DONATO SALVADOR SANTINHO",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "33748021",
        "ATIVO",
        21076.09
      ],
      [
        "FABIO EDIR DOS SANTOS COSTA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "6544023",
        "ATIVO",
        20372.05
      ],
      [
        "MARCUS VILLA GOIS",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "94658021",
        "ATIVO",
        19430.83
      ],
      [
        "MARIA JOSE DE JESUS ALVES CORDEIRO",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "34255023",
        "ATIVO",
        16393.42
      ]
    ]
  },
  "09/2019": {
    "AEM-MS": [],
    "AGEHAB": [
      [
        "MARIA DO CARMO AVESANI LOPEZ",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "30063026",
        "ATIVO",
        20727.9
      ],
      [
        "WANILZA GOMES SOARES VENDAS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O ESPECIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427336021",
        "ATIVO",
        11979.31
      ],
      [
        "ADEMIR DA SILVA NERY",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "2184022",
        "ATIVO",
        9906.14
      ],
      [
        "MARIA MADALENA NAVARRO DE MENEZES",
        "ANALISTA DE PROGRAMAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "34378023",
        "ATIVO",
        9003.98
      ],
      [
        "SANDRA MAIDANA DA SILVA",
        "ANALISTA DE PROGRAMAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "53251022",
        "ATIVO",
        7589.15
      ]
    ],
    "AGEPAN": [
      [
        "YOUSSIF ASSIS DOMINGOS",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "33767022",
        "ATIVO",
        25768.65
      ],
      [
        "AYRTON RODRIGUES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "15471023",
        "ATIVO",
        13046.29
      ],
      [
        "MARILUCIA PEREIRA SANDIM",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "327066021",
        "ATIVO",
        12994.15
      ],
      [
        "SANDRA REGINA FABRIL",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "82657024",
        "ATIVO",
        12942.02
      ],
      [
        "VALTER ALMEIDA DA SILVA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "52879022",
        "ATIVO",
        12834.05
      ]
    ],
    "AGEPEN": [
      [
        "JOSE CARLOS MARQUES",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "49564021",
        "ATIVO",
        11669.19
      ],
      [
        "BRUNA MURIELE RODRIGUES LIMA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "468029023",
        "ATIVO",
        11390.04
      ],
      [
        "NELSON ANTONIO CAFARO DA SILVA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "38368021",
        "ATIVO",
        11091.72
      ],
      [
        "MANOEL SABINO NERY",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "36878021",
        "ATIVO",
        10781.54
      ],
      [
        "LUCIO DE OLIVEIRA SANTOS",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "73169021",
        "ATIVO",
        10761.28
      ]
    ],
    "AGESUL": [
      [
        "MARIA HELENA SIMOES CORREA MAYMONE",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "20952021",
        "ATIVO",
        23072.75
      ],
      [
        "DONIZETI RODRIGUES DA SILVEIRA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "23844021",
        "ATIVO",
        21251.62
      ],
      [
        "VAINO CESAR DA SILVA QUEIROZ",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "32270021",
        "ATIVO",
        20571.95
      ],
      [
        "ANTONIO DACAL JUNIOR",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "58224021",
        "ATIVO",
        19495.5
      ],
      [
        "ADILSON MARIO ROMAN",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "93688021",
        "ATIVO",
        19065.58
      ]
    ],
    "AGRAER": [
      [
        "SANDRA HELENA DE SOUSA ROTTA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "91819021",
        "ATIVO",
        19436.16
      ],
      [
        "MARIANA ZATARIM",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "43631021",
        "ATIVO",
        16608.89
      ],
      [
        "ARI FIALHO ARDENGHI",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "14821021",
        "ATIVO",
        15031.77
      ],
      [
        "CLAUDIO ROBERTO PEREIRA NUNES",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "101122021",
        "ATIVO",
        14373.04
      ],
      [
        "JUAREZ DE SOUZA SILVA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "SERVIDOR REGIME CLT",
        "7131021",
        "ATIVO",
        13953.71
      ]
    ],
    "CBMMS": [
      [
        "JANDUY JACINTO SOARES",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "92301021",
        "ATIVO",
        39352.7
      ],
      [
        "ADRIANO NOLETO RAMPAZO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "93920021",
        "ATIVO",
        28233.77
      ],
      [
        "ROBSON ESTEVAN DA SILVA PEDROSO",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "80622022",
        "ATIVO",
        28106.65
      ],
      [
        "REGINALDO ELOE PEREIRA",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "78632021",
        "ATIVO",
        26052.81
      ],
      [
        "FERNANDO AUGUSTO BRASIL FERREIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "81992021",
        "ATIVO",
        25364.36
      ]
    ],
    "CGE": [
      [
        "LUCIENE ESTEVES DE ALMEIDA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "47383023",
        "ATIVO",
        18667.38
      ],
      [
        "NATALINO GON\u00c7ALVES DE ALMEIDA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "91274025",
        "ATIVO",
        18288.49
      ],
      [
        "RONEY ABADIO CANDIDO DIAS",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "53014026",
        "ATIVO",
        15275.85
      ],
      [
        "RENATA LARA DINIZ BRANDAO",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "113255024",
        "ATIVO",
        14819.09
      ],
      [
        "LUCIANA DA CUNHA ARAUJO MATOS DE OLIVEIRA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "111929028",
        "ATIVO",
        13398.01
      ]
    ],
    "DETRAN": [
      [
        "LUIZ CARLOS DA ROCHA LIMA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "478619021",
        "ATIVO",
        20780.04
      ],
      [
        "LEONARDO DIAS MARCELLO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "345120023",
        "ATIVO",
        15607.42
      ],
      [
        "JAIRO LUIZ MARTINS VASQUES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "339919021",
        "ATIVO",
        11268.04
      ],
      [
        "FAYEZ JOS\u00c9 RIZK",
        "GESTOR DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "71516022",
        "ATIVO",
        10668.08
      ],
      [
        "STEPHANIE LIMA MALUF",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "380605022",
        "ATIVO",
        10460.82
      ]
    ],
    "DGPC": [
      [
        "JAIRO CARLOS MENDES",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "47809025",
        "ATIVO",
        48418.51
      ],
      [
        "ADRIANO GARCIA GERALDO",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "5876022",
        "ATIVO",
        39850.49
      ],
      [
        "SUELI ROZZA",
        "AGENTE DE POL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA",
        "ESTATUTARIO",
        "19264024",
        "ATIVO",
        38468.9
      ],
      [
        "CLAUDIO VASCONCELOS DE LIMA",
        "AGENTE DE POL\u00cdCIA JUDICI\u00c1RIA",
        "ESTATUTARIO",
        "77269023",
        "ATIVO",
        38405.97
      ],
      [
        "FABIANO RUIZ GASTALDI",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "11122022",
        "ATIVO",
        34473.05
      ]
    ],
    "ESCOLAGOV": [
      [
        "VAGNER SILVA DE ALMEIDA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "427296027",
        "ATIVO",
        9275.19
      ],
      [
        "WILTON PAULINO JUNIOR",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "26788025",
        "ATIVO",
        8737.07
      ],
      [
        "SILVANA MARIA MARCHINI COELHO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O ESPECIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427688022",
        "ATIVO",
        6566.17
      ],
      [
        "GUSTAVO AURELIO MARTINS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427544022",
        "ATIVO",
        5784.9
      ],
      [
        "VIVIANE VILANI DOS SANTOS LIMA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427200022",
        "ATIVO",
        5406.18
      ]
    ],
    "FCMS": [
      [
        "RUBIA HELENA COLNAGO FRADE",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "478700021",
        "ATIVO",
        8057.68
      ],
      [
        "CLAUDIA LA PICIRELLI DE ARRUDA CARLANA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "127657021",
        "ATIVO",
        8026.26
      ],
      [
        "MAX ANTONIO FREITAS DA CRUZ",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "133187025",
        "ATIVO",
        7953.41
      ],
      [
        "CACIANO SILVA LIMA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "100204022",
        "ATIVO",
        7739.28
      ],
      [
        "MELLY F\u00c1TIMA GOES SENA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "133204022",
        "ATIVO",
        6284.78
      ]
    ],
    "FERTEL": [
      [
        "JOAO BOSCO DE CASTRO MARTINS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "23789024",
        "ATIVO",
        12027.09
      ],
      [
        "KATIUSCIA DA SILVA FERNANDES CORREA",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "105524021",
        "ATIVO",
        7036.27
      ],
      [
        "JIOVANI MARQUES FERNANDES",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "87746022",
        "ATIVO",
        6860.89
      ],
      [
        "ROSINEI FERREIRA DOLORES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "34385028",
        "ATIVO",
        6785.78
      ],
      [
        "ORIVALDO ROCHA MENGUAL",
        "T\u00c9CNICO DE ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "9537021",
        "ATIVO",
        6085.58
      ]
    ],
    "FUNDECT": [
      [
        "RENATO AUGUSTO PENNA DALLORA",
        "BOLSA ESTUDOS FUNDECT",
        "BOLSISTA",
        "473972022",
        "ATIVO",
        6000.0
      ],
      [
        "JAIME DE SOUZA PIMENTEL JUNIOR",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "472464022",
        "ATIVO",
        4274.59
      ],
      [
        "MARCIO DE ARAUJO PEREIRA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "95107027",
        "ATIVO",
        3617.58
      ],
      [
        "MARIA ELIZABETH FERREIRA FRANCO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "10013024",
        "ATIVO",
        3513.67
      ],
      [
        "MARCIA ATANASIO FONTOURA DAVALOS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "23416030",
        "ATIVO",
        3513.67
      ]
    ],
    "FUNDESPORTE": [
      [
        "SILVIO LOBO FILHO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "36134025",
        "ATIVO",
        9466.17
      ],
      [
        "SILVANO LUIZ RECH",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427006024",
        "ATIVO",
        7953.41
      ],
      [
        "LUIZ ANTONIO STOPA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "331612021",
        "ATIVO",
        7953.41
      ],
      [
        "LUCIANO MORAIS AGI",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "104606023",
        "ATIVO",
        7953.41
      ],
      [
        "LEANDRO PERES DE MATOS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O ESPECIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "107871023",
        "ATIVO",
        6670.45
      ]
    ],
    "FUNDTUR": [
      [
        "BRUNO WENDLING",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "66911022",
        "ATIVO",
        14682.77
      ],
      [
        "DEBORA BORDIN FLUHR",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "110863023",
        "ATIVO",
        9415.03
      ],
      [
        "TELMA APARECIDA LA PICIRELLI VIEIRA DA CUNHA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "118598023",
        "ATIVO",
        7779.83
      ],
      [
        "ROSANE ALVES OLIVEIRA",
        "GESTOR DE ATIV. DE DESENV.SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "64333022",
        "ATIVO",
        7699.9
      ],
      [
        "DINAIR REZENDE MARQUES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "106948024",
        "ATIVO",
        6851.02
      ]
    ],
    "FUNSAU": [
      [
        "MARCELA RAMONE DO NASCIMENTO",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "431228021",
        "ATIVO",
        38034.23
      ],
      [
        "CLAUDIO VINICIUS SORRILHA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "24779021",
        "ATIVO",
        31607.88
      ],
      [
        "RODRIGO NASCIMENTO COELHO",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "116396022",
        "ATIVO",
        30958.87
      ],
      [
        "FERNANDO GOLDONI",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "120514021",
        "ATIVO",
        30713.58
      ],
      [
        "CARMENCITA SANCHES LANG",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "67586021",
        "ATIVO",
        30528.33
      ]
    ],
    "FUNTRAB": [
      [
        "DAVID MELGAREJO",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "109313022",
        "ATIVO",
        6275.09
      ],
      [
        "MARISE WEISS PENTEADO",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "42908022",
        "ATIVO",
        5204.23
      ],
      [
        "NEIDE MACHADO DA SILVA GIMENES",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "14400022",
        "ATIVO",
        4868.38
      ],
      [
        "MARIA REGINA DA ROSA MATHIAS",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "21579022",
        "ATIVO",
        4704.78
      ],
      [
        "MARIA ZILDA DA SILVA LOUREN\u00c7O",
        "AGENTE DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "42477022",
        "ATIVO",
        4584.99
      ]
    ],
    "GOVERNADORIA": [
      [
        "REINALDO AZAMBUJA SILVA",
        "GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "426919021",
        "ATIVO",
        26113.78
      ],
      [
        "MURILO ZAUITH",
        "VICE-GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "104085022",
        "ATIVO",
        20971.79
      ],
      [
        "DIRCEU LUIZ LANZARINI",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "36381027",
        "ATIVO",
        20780.04
      ],
      [
        "SERGIO DE PAULA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "426927024",
        "ATIVO",
        20727.9
      ],
      [
        "CARLOS ALBERTO DE ASSIS",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "125330027",
        "ATIVO",
        20727.9
      ]
    ],
    "IAGRO": [
      [
        "MARIA IZABEL KRUGER GIURIZATTO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "53471021",
        "ATIVO",
        89516.82
      ],
      [
        "ANTONIO EDER DE STEFANO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "19829021",
        "ATIVO",
        26704.11
      ],
      [
        "SEBASTIAO RAMAO DE FREITAS",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "2317021",
        "ATIVO",
        24613.02
      ],
      [
        "ERCILIO DOS SANTOS LIMA",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "67549021",
        "ATIVO",
        23854.1
      ],
      [
        "CICERO LUIZ CARDOSO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "66413021",
        "ATIVO",
        23330.7
      ]
    ],
    "IMASUL": [
      [
        "SELENE PEIXOTO ALBUQUERQUE",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "32937025",
        "ATIVO",
        13324.45
      ],
      [
        "F\u00c2NIA LOPES DE RAMIRES CAMPOS",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "68576023",
        "ATIVO",
        13098.78
      ],
      [
        "MARIA HELENA SALOMAO",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39193021",
        "ATIVO",
        11575.63
      ],
      [
        "WILLIAN PEDRO KARAMALAC DE GODOY",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39412026",
        "ATIVO",
        11489.28
      ],
      [
        "ANGELICA HARALAMPIDOU",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "30485024",
        "ATIVO",
        11368.5
      ]
    ],
    "JUCEMS": [
      [
        "AUGUSTO CESAR FERREIRA DE CASTRO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427375021",
        "ATIVO",
        11616.11
      ],
      [
        "ANGELA IZABEL SANTOS DA SILVA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "9370021",
        "ATIVO",
        9234.54
      ],
      [
        "M\u00c1RCIA REGINA RECHE DE CASTILHO",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "64273021",
        "ATIVO",
        5621.04
      ],
      [
        "ADELAIDE TERESINHA SEIDER",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "64017023",
        "ATIVO",
        5568.9
      ],
      [
        "RITA DE CASSIA MARCON",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "428588022",
        "ATIVO",
        5521.74
      ]
    ],
    "PGE": [
      [
        "JOSE APARECIDO BARCELLO DE LIMA",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "17764021",
        "ATIVO",
        72286.21
      ],
      [
        "NILTON KIYOSHI KURACHI",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 1\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "87587022",
        "ATIVO",
        69777.53
      ],
      [
        "FERNANDO CESAR CAURIM ZANELE",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 1\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "35749021",
        "ATIVO",
        69344.95
      ],
      [
        "SARAH FILGUEIRAS MONTE ALEGRE DE ANDRADE E SILVA",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "19539021",
        "ATIVO",
        68803.9
      ],
      [
        "MARCOS COSTA VIANNA MOOG",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "114427021",
        "ATIVO",
        67444.24
      ]
    ],
    "PMMS": [
      [
        "ADILSON ALVES DE MACEDO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "74395021",
        "ATIVO",
        33825.11
      ],
      [
        "FELIPE NARVAEZ",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "83931021",
        "ATIVO",
        29773.66
      ],
      [
        "HELIO GAUTO RIOS",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "62925023",
        "ATIVO",
        28964.08
      ],
      [
        "MARCIO COSTA",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "52775026",
        "ATIVO",
        27809.06
      ],
      [
        "NEIDY NUNES BARBOSA CENTURI\u00c3O",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "97470021",
        "ATIVO",
        27351.44
      ]
    ],
    "SAD": [
      [
        "ELIZABETH HARALAMPIDIS",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "103757023",
        "ATIVO",
        58459.8
      ],
      [
        "MARIA JOSE RODRIGUES",
        "AGENTE DE SEGURAN\u00c7A PATRIM. 1\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "121981023",
        "ATIVO",
        23413.28
      ],
      [
        "HERMES LUIZ DE REZENDE",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "10447026",
        "ATIVO",
        23169.61
      ],
      [
        "ROBERTO HASHIOKA SOLER",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "129828029",
        "ATIVO",
        21275.6
      ],
      [
        "ANA CAROLINA ARAUJO NARDES",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "428642023",
        "ATIVO",
        20780.04
      ]
    ],
    "SECC": [],
    "SED": [
      [
        "ROBELSI PEREIRA",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "92127021",
        "ATIVO",
        36956.17
      ],
      [
        "EDIO ANTONIO RESENDE DE CASTRO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "43188026",
        "ATIVO",
        28580.55
      ],
      [
        "MARINA SAMANIEGO MIOTO",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "13876023",
        "ATIVO",
        25879.83
      ],
      [
        "MARIA HELENA OLIVEIRA SOUZA",
        "ESPECIALISTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - 36H",
        "ESTATUTARIO",
        "47353023",
        "ATIVO",
        25712.94
      ],
      [
        "FERNANDO DE OLIVEIRA",
        "ESPECIALISTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - 36H",
        "ESTATUTARIO",
        "30817021",
        "ATIVO",
        24562.3
      ]
    ],
    "SEDHAST": [
      [
        "ELISA CLEIA PINHEIRO RODRIGUES NOBRE",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "58405025",
        "ATIVO",
        21076.06
      ],
      [
        "ENELVO IRADI FELINI",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "19144025",
        "ATIVO",
        20727.9
      ],
      [
        "ELIANE FLAMINIO ROSA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "36048022",
        "ATIVO",
        19156.13
      ],
      [
        "MARCELO MONTEIRO SALOMAO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427419025",
        "ATIVO",
        15461.75
      ],
      [
        "ADRIANO CHADID MAGALHAES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427028022",
        "ATIVO",
        13057.24
      ]
    ],
    "SEFAZ": [
      [
        "SOLANGE APARECIDA DE ALMEIDA FATTORI",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "79494021",
        "ATIVO",
        127948.81
      ],
      [
        "DIRO INOUYE",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "62614021",
        "ATIVO",
        125651.76
      ],
      [
        "PAULO ROBERTO FERREIRA BONFIM",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "103380021",
        "ATIVO",
        116761.82
      ],
      [
        "ROBERTO VIEIRA DOS SANTOS",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "54572021",
        "ATIVO",
        97184.98
      ],
      [
        "CRISTINA TIEMI MAEHARA KAI",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "84572021",
        "ATIVO",
        85182.84
      ]
    ],
    "SEGOV": [
      [
        "LUCIANA CASSIA DE AZAMBUJA ROCA",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "74977026",
        "ATIVO",
        24764.28
      ],
      [
        "MARA ELISA NAVACCHI CASEIRO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "77821022",
        "ATIVO",
        21513.87
      ],
      [
        "EDUARDO CORREA RIEDEL",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "426921021",
        "ATIVO",
        20971.79
      ],
      [
        "EMERSON ANTONIO MARQUES PEREIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427060025",
        "ATIVO",
        20832.17
      ],
      [
        "FLAVIO CESAR MENDES DE OLIVEIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "478470021",
        "ATIVO",
        20792.92
      ]
    ],
    "SEINFRA": [
      [
        "LUIS ROBERTO MARTINS DE ARAUJO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "478612021",
        "ATIVO",
        20727.9
      ],
      [
        "ELIZABETH SUMIKO ANAMI NOGUEIRA",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "40528022",
        "ATIVO",
        14682.77
      ],
      [
        "ALESSANDRO LEMES FAGUNDES",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "466215021",
        "ATIVO",
        14630.63
      ],
      [
        "ZULEIDE SIMABUCO HIGA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "133232021",
        "ATIVO",
        11922.81
      ],
      [
        "SEBASTIAO DE ALMEIDA FILHO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427145023",
        "ATIVO",
        11922.81
      ]
    ],
    "SEJUSP": [
      [
        "KATSUMI MAEDA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "53981021",
        "ATIVO",
        36460.52
      ],
      [
        "MAURILTON FERREIRA DE SOUZA",
        "PERITO PAPILOSCOPISTA",
        "ESTATUTARIO",
        "52057021",
        "ATIVO",
        26176.47
      ],
      [
        "JO\u00c3O BRAGA DA SILVEIRA",
        "T\u00c9CNICO DE SERVI\u00c7OS ORGANIZACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "2515023",
        "ATIVO",
        21230.41
      ],
      [
        "ANTONIO CARLOS VIDEIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "69932026",
        "ATIVO",
        21128.2
      ],
      [
        "GLAUCE SANTOS DE MELLO",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "82977022",
        "ATIVO",
        15699.9
      ]
    ],
    "SEMAGRO": [
      [
        "ROGERIO THOMITAO BERETTA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "471052021",
        "ATIVO",
        23621.31
      ],
      [
        "JAIME ELIAS VERRUCK",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "427001022",
        "ATIVO",
        20971.79
      ],
      [
        "DANIEL DE BARBOSA INGOLD",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "480845021",
        "ATIVO",
        18169.56
      ],
      [
        "ENI TEREZINHA VIEIRA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "55418023",
        "ATIVO",
        14826.16
      ],
      [
        "EDMIR JOSE BOSSO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "423290023",
        "ATIVO",
        12974.24
      ]
    ],
    "SES": [
      [
        "GERALDO RESENDE PEREIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "7233028",
        "ATIVO",
        22364.44
      ],
      [
        "DANIEL VIEIRA DE CRISTO",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "80360021",
        "ATIVO",
        20501.45
      ],
      [
        "TERESINHA ROSELI BORELLI DEL GUERRA",
        "ESPECIALISTA DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "67424021",
        "ATIVO",
        17352.46
      ],
      [
        "ELONI BASSO ROHDE",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "54776022",
        "ATIVO",
        17346.51
      ],
      [
        "DOMINGOS SAVIO DE LIMA",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "112976022",
        "ATIVO",
        15408.0
      ]
    ],
    "UEMS": [
      [
        "FABIO EDIR DOS SANTOS COSTA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "6544023",
        "ATIVO",
        32404.85
      ],
      [
        "ROSEMERE DE ALMEIDA AGUERO",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "48475023",
        "ATIVO",
        16903.81
      ],
      [
        "ELIANE MARIA DE OLIVEIRA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "79140027",
        "ATIVO",
        16354.76
      ],
      [
        "ANDREA NATALIA DA SILVA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "59737024",
        "ATIVO",
        16157.35
      ],
      [
        "ANTONIO APARECIDO ZANFOLIM",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "12228023",
        "ATIVO",
        16145.34
      ]
    ]
  },
  "10/2019": {
    "AEM-MS": [],
    "AGEHAB": [
      [
        "MARIA DO CARMO AVESANI LOPEZ",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "30063026",
        "ATIVO",
        20727.9
      ],
      [
        "FERNANDO JOSE NICOLINI DELGADO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "62709023",
        "ATIVO",
        13022.28
      ],
      [
        "MARIA MADALENA NAVARRO DE MENEZES",
        "ANALISTA DE PROGRAMAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "34378023",
        "ATIVO",
        12645.51
      ],
      [
        "ADEMIR DA SILVA NERY",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "2184022",
        "ATIVO",
        9906.14
      ],
      [
        "JOCINEI LOPES ARAUJO",
        "T\u00c9CNICO DE PROGRAMAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "33316021",
        "ATIVO",
        8555.9
      ]
    ],
    "AGEPAN": [
      [
        "YOUSSIF ASSIS DOMINGOS",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "33767022",
        "ATIVO",
        25428.69
      ],
      [
        "AYRTON RODRIGUES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "15471023",
        "ATIVO",
        14255.88
      ],
      [
        "MARILUCIA PEREIRA SANDIM",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "327066021",
        "ATIVO",
        14203.74
      ],
      [
        "VALTER ALMEIDA DA SILVA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "52879022",
        "ATIVO",
        14043.64
      ],
      [
        "ZACARIAS MOYSES BACHA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O ESPECIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "14224024",
        "ATIVO",
        13157.17
      ]
    ],
    "AGEPEN": [
      [
        "ROSANA APARECIDA COSTA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "47285021",
        "ATIVO",
        34154.16
      ],
      [
        "MAURIDES TENORIO CAVALCANTE",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "32138023",
        "ATIVO",
        30625.99
      ],
      [
        "AGENOR GARCIA NAVARROS",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "26894021",
        "ATIVO",
        27659.55
      ],
      [
        "EDMILSON ANDRADE JARCEM",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "52788022",
        "ATIVO",
        12863.27
      ],
      [
        "MIRIAN REZENDE",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "48860021",
        "ATIVO",
        12185.34
      ]
    ],
    "AGESUL": [
      [
        "LUIZ MARIO MENDES LEITE PENTEADO",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "60626021",
        "ATIVO",
        24186.05
      ],
      [
        "MARIA HELENA SIMOES CORREA MAYMONE",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "20952021",
        "ATIVO",
        23072.75
      ],
      [
        "ADILSON MARIO ROMAN",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "93688021",
        "ATIVO",
        19065.58
      ],
      [
        "MARCIA ALVARES MACHADO CERQUEIRA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "57720021",
        "ATIVO",
        18509.34
      ],
      [
        "PEDRO SILVEIRA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "14516021",
        "ATIVO",
        18381.22
      ]
    ],
    "AGRAER": [
      [
        "SANDRA HELENA DE SOUSA ROTTA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "91819021",
        "ATIVO",
        19436.16
      ],
      [
        "MARIANA ZATARIM",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "43631021",
        "ATIVO",
        16608.89
      ],
      [
        "ARI FIALHO ARDENGHI",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "14821021",
        "ATIVO",
        15031.77
      ],
      [
        "CLAUDIO ROBERTO PEREIRA NUNES",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "101122021",
        "ATIVO",
        14373.04
      ],
      [
        "JUAREZ DE SOUZA SILVA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "SERVIDOR REGIME CLT",
        "7131021",
        "ATIVO",
        13953.71
      ]
    ],
    "CBMMS": [
      [
        "WILSON RODOLFO FERREIRA",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "64546021",
        "ATIVO",
        45742.81
      ],
      [
        "MARCIO MOURA DO PRADO",
        "OFICIAIS SUBALTERNOS",
        "ESTATUTARIO",
        "83783021",
        "ATIVO",
        39018.88
      ],
      [
        "EMERSON RENATO BALBUENA LEAO",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "90088021",
        "ATIVO",
        33285.63
      ],
      [
        "LUIZ ANTONIO DE MELLO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "82377021",
        "ATIVO",
        29969.17
      ],
      [
        "FRANCIMAR VIEIRA DA COSTA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "62140021",
        "ATIVO",
        29756.16
      ]
    ],
    "CGE": [
      [
        "NELSON TAKATOSHI MATIDA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "2952022",
        "ATIVO",
        59272.49
      ],
      [
        "ALVARO CARNEIRO DE OLIVEIRA NETO",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "109216023",
        "ATIVO",
        15327.17
      ],
      [
        "RONEY ABADIO CANDIDO DIAS",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "53014026",
        "ATIVO",
        15275.85
      ],
      [
        "TATIANA SILVA DA CUNHA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "90266023",
        "ATIVO",
        13788.39
      ],
      [
        "NATALINO GON\u00c7ALVES DE ALMEIDA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "91274025",
        "ATIVO",
        13555.6
      ]
    ],
    "DETRAN": [
      [
        "PEDRO GUERREIRO",
        "ASSISTENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "38976022",
        "ATIVO",
        29028.78
      ],
      [
        "LUIZ CARLOS DA ROCHA LIMA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "478619021",
        "ATIVO",
        21041.31
      ],
      [
        "DIEGO RAFAEL DA SILVA ROSA CARRILHO",
        "ASSISTENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "102985022",
        "ATIVO",
        13989.06
      ],
      [
        "LEONARDO DIAS MARCELLO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "345120023",
        "ATIVO",
        11596.62
      ],
      [
        "JAIRO LUIZ MARTINS VASQUES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "339919021",
        "ATIVO",
        11529.31
      ]
    ],
    "DGPC": [
      [
        "SIDNEIA CATARINA TOBIAS",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "91981025",
        "ATIVO",
        143849.29
      ],
      [
        "MARIO DONIZETE FERRAZ DE QUEIROZ",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "45482022",
        "ATIVO",
        37286.27
      ],
      [
        "MARILDA DO CARMO RODRIGUES",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "122958022",
        "ATIVO",
        36929.66
      ],
      [
        "ALBERTO VIEIRA ROSSI",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "6181022",
        "ATIVO",
        36757.09
      ],
      [
        "MARCO ANTONIO BALSANINI",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "98626023",
        "ATIVO",
        36608.55
      ]
    ],
    "ESCOLAGOV": [
      [
        "VAGNER SILVA DE ALMEIDA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "427296027",
        "ATIVO",
        9275.19
      ],
      [
        "WILTON PAULINO JUNIOR",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "26788025",
        "ATIVO",
        8737.07
      ],
      [
        "SILVANA MARIA MARCHINI COELHO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O ESPECIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427688022",
        "ATIVO",
        6566.17
      ],
      [
        "GUSTAVO AURELIO MARTINS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427544022",
        "ATIVO",
        5784.9
      ],
      [
        "VIVIANE VILANI DOS SANTOS LIMA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427200022",
        "ATIVO",
        5406.18
      ]
    ],
    "FCMS": [
      [
        "CACIANO SILVA LIMA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "100204022",
        "ATIVO",
        9451.66
      ],
      [
        "GILZA CRISANTO DE SOUZA",
        "AGENTE DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "22265021",
        "ATIVO",
        8687.12
      ],
      [
        "RUBIA HELENA COLNAGO FRADE",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "478700021",
        "ATIVO",
        8057.68
      ],
      [
        "MAX ANTONIO FREITAS DA CRUZ",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "133187025",
        "ATIVO",
        7953.41
      ],
      [
        "CLEMENTINO FERREIRA BRITES FILHO",
        "GESTOR DE SERVI\u00c7OS ORGANIZACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "103356026",
        "ATIVO",
        7463.6
      ]
    ],
    "FERTEL": [
      [
        "JOAO BOSCO DE CASTRO MARTINS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "23789024",
        "ATIVO",
        12027.09
      ],
      [
        "KATIUSCIA DA SILVA FERNANDES CORREA",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "105524021",
        "ATIVO",
        10914.51
      ],
      [
        "LAUCIDIO MELO NOGUEIRA",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "55311021",
        "ATIVO",
        7794.3
      ],
      [
        "CLAUDIA ROJAS FRANCO",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "86296021",
        "ATIVO",
        7512.62
      ],
      [
        "MARCELO RICARDO MIRANDA ESPINDOLA",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "1128021",
        "ATIVO",
        6541.73
      ]
    ],
    "FUNDECT": [
      [
        "JAIME DE SOUZA PIMENTEL JUNIOR",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "472464022",
        "ATIVO",
        4274.59
      ],
      [
        "MAYUMI IWAKAMI QUINTO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O INTERMEDI\u00c1RIA E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "471910023",
        "ATIVO",
        3774.49
      ],
      [
        "MARCIO DE ARAUJO PEREIRA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "95107027",
        "ATIVO",
        3617.58
      ],
      [
        "MARIA ELIZABETH FERREIRA FRANCO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "10013024",
        "ATIVO",
        3513.67
      ],
      [
        "MARCIA ATANASIO FONTOURA DAVALOS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "23416030",
        "ATIVO",
        3513.67
      ]
    ],
    "FUNDESPORTE": [
      [
        "SILVIO LOBO FILHO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "36134025",
        "ATIVO",
        9466.17
      ],
      [
        "SILVANO LUIZ RECH",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427006024",
        "ATIVO",
        7953.41
      ],
      [
        "LUIZ ANTONIO STOPA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "331612021",
        "ATIVO",
        7953.41
      ],
      [
        "LUCIANO MORAIS AGI",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "104606023",
        "ATIVO",
        7953.41
      ],
      [
        "LEANDRO PERES DE MATOS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O ESPECIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "107871023",
        "ATIVO",
        6670.45
      ]
    ],
    "FUNDTUR": [
      [
        "BRUNO WENDLING",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "66911022",
        "ATIVO",
        14682.77
      ],
      [
        "DINAIR REZENDE MARQUES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "106948024",
        "ATIVO",
        9838.6
      ],
      [
        "ROSANE ALVES OLIVEIRA",
        "GESTOR DE ATIV. DE DESENV.SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "64333022",
        "ATIVO",
        9266.71
      ],
      [
        "MARIA HELENA MARTINS ALVES DE ASSIS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "95025022",
        "ATIVO",
        8163.9
      ],
      [
        "TELMA APARECIDA LA PICIRELLI VIEIRA DA CUNHA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "118598023",
        "ATIVO",
        7779.83
      ]
    ],
    "FUNSAU": [
      [
        "SILVIO MAYOLINO",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "1156022",
        "ATIVO",
        80373.03
      ],
      [
        "TONY ROCHA DE CARVALHO",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "12618021",
        "ATIVO",
        66126.35
      ],
      [
        "MAURICIO SCANNAPIECO",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "19173021",
        "ATIVO",
        58758.08
      ],
      [
        "MARINA BUAINAIN BALBUENA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "131201021",
        "ATIVO",
        44708.03
      ],
      [
        "MARCELO MATOS BEZERRA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "122885021",
        "ATIVO",
        38857.39
      ]
    ],
    "FUNTRAB": [
      [
        "RUBENS ALVARENGA",
        "ASSISTENTE DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "43830022",
        "ATIVO",
        11334.83
      ],
      [
        "LEILA DOS SANTOS HORTA",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "119537022",
        "ATIVO",
        5927.88
      ],
      [
        "MARISE WEISS PENTEADO",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "42908022",
        "ATIVO",
        5204.23
      ],
      [
        "MARIA VIRGINIA AMERICO ANTONIO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "344408021",
        "ATIVO",
        4905.55
      ],
      [
        "NEIDE MACHADO DA SILVA GIMENES",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "14400022",
        "ATIVO",
        4868.38
      ]
    ],
    "GOVERNADORIA": [
      [
        "REINALDO AZAMBUJA SILVA",
        "GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "426919021",
        "ATIVO",
        26113.78
      ],
      [
        "MURILO ZAUITH",
        "VICE-GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "104085022",
        "ATIVO",
        20971.79
      ],
      [
        "DIRCEU LUIZ LANZARINI",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "36381027",
        "ATIVO",
        20780.04
      ],
      [
        "SERGIO DE PAULA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "426927024",
        "ATIVO",
        20727.9
      ],
      [
        "CARLOS ALBERTO DE ASSIS",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "125330027",
        "ATIVO",
        20727.9
      ]
    ],
    "IAGRO": [
      [
        "ANTONIO EDER DE STEFANO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "19829021",
        "ATIVO",
        26704.11
      ],
      [
        "SEBASTIAO RAMAO DE FREITAS",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "2317021",
        "ATIVO",
        24613.02
      ],
      [
        "ERCILIO DOS SANTOS LIMA",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "67549021",
        "ATIVO",
        23854.1
      ],
      [
        "CICERO LUIZ CARDOSO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "66413021",
        "ATIVO",
        23330.7
      ],
      [
        "NATAL HENRIQUE MONTEIRO JUNIOR",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "39052021",
        "ATIVO",
        23179.56
      ]
    ],
    "IMASUL": [
      [
        "LUIZ MARIO FERREIRA",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "60299023",
        "ATIVO",
        17161.91
      ],
      [
        "MARIA HELENA SALOMAO",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39193021",
        "ATIVO",
        16439.33
      ],
      [
        "NOLLI MARCIA TAVARES CORREA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "83004023",
        "ATIVO",
        14566.18
      ],
      [
        "WILLIAN PEDRO KARAMALAC DE GODOY",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39412026",
        "ATIVO",
        11489.28
      ],
      [
        "JOSAMAR VIEIRA DE FRANCA",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "63835021",
        "ATIVO",
        11258.04
      ]
    ],
    "JUCEMS": [
      [
        "AUGUSTO CESAR FERREIRA DE CASTRO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427375021",
        "ATIVO",
        11616.11
      ],
      [
        "M\u00c1RCIA REGINA RECHE DE CASTILHO",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "64273021",
        "ATIVO",
        7987.44
      ],
      [
        "ANGELA IZABEL SANTOS DA SILVA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "9370021",
        "ATIVO",
        5974.52
      ],
      [
        "EDUARDO FERRARI",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "468623021",
        "ATIVO",
        5607.06
      ],
      [
        "ADELAIDE TERESINHA SEIDER",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "64017023",
        "ATIVO",
        5568.9
      ]
    ],
    "PGE": [
      [
        "ARLETHE MARIA DE SOUZA",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "44912021",
        "ATIVO",
        64528.83
      ],
      [
        "MARCIO ANDRE BATISTA DE ARRUDA",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 1\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "112221021",
        "ATIVO",
        64320.88
      ],
      [
        "RAFAEL COLDIBELLI FRANCISCO",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "66397021",
        "ATIVO",
        42530.66
      ],
      [
        "ULISSES SCHWARZ VIANA",
        "PROCURADOR DO ESTADO -CATEGORIA ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "53275021",
        "ATIVO",
        41167.72
      ],
      [
        "FABIOLA MARQUETTI SANCHES RAHIM",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 1\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "111382023",
        "ATIVO",
        41115.91
      ]
    ],
    "PMMS": [
      [
        "SANDRA APARECIDA DA SILVA ALMEIDA",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "90585021",
        "ATIVO",
        37602.11
      ],
      [
        "SIDNEY CESAR RODRIGUES",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "8192021",
        "ATIVO",
        37169.7
      ],
      [
        "ADILSON ALVES DE MACEDO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "74395021",
        "ATIVO",
        36439.62
      ],
      [
        "ADEMILDE SILVA",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "67005021",
        "ATIVO",
        35840.34
      ],
      [
        "MARCOS PAULO GIMENEZ",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "108353021",
        "ATIVO",
        30767.01
      ]
    ],
    "SAD": [
      [
        "HERMES LUIZ DE REZENDE",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "10447026",
        "ATIVO",
        23169.61
      ],
      [
        "MURIEL MOREIRA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O ESPECIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427261021",
        "ATIVO",
        21347.44
      ],
      [
        "ROBERTO HASHIOKA SOLER",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "129828029",
        "ATIVO",
        21023.93
      ],
      [
        "ANA CAROLINA ARAUJO NARDES",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "428642023",
        "ATIVO",
        20780.04
      ],
      [
        "DENISE OTTONI NUNES DA SILVEIRA",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39400022",
        "ATIVO",
        20209.28
      ]
    ],
    "SECC": [],
    "SED": [
      [
        "NEUSA ALVES DE SOUZA",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "61483021",
        "ATIVO",
        32760.13
      ],
      [
        "MARIA CECILIA AMENDOLA DA MOTTA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "102335024",
        "ATIVO",
        28697.19
      ],
      [
        "CARLOS AUGUSTO DE SOUZA",
        "ESPECIALISTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - 36H",
        "ESTATUTARIO",
        "22022021",
        "ATIVO",
        24682.24
      ],
      [
        "NERY SILVEIRA DE OLIVEIRA",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "50256022",
        "ATIVO",
        22317.42
      ],
      [
        "FRANCISCO MARCOLINO DA COSTA FILHO",
        "ESPECIALISTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - 36H",
        "ESTATUTARIO",
        "910022",
        "ATIVO",
        22106.53
      ]
    ],
    "SEDHAST": [
      [
        "SUELI SAYD DIAS",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "25372021",
        "ATIVO",
        50250.66
      ],
      [
        "ELIANE FLAMINIO ROSA",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "36048022",
        "ATIVO",
        40481.24
      ],
      [
        "ELISA CLEIA PINHEIRO RODRIGUES NOBRE",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "58405025",
        "ATIVO",
        28905.74
      ],
      [
        "ENELVO IRADI FELINI",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "19144025",
        "ATIVO",
        20727.9
      ],
      [
        "MARCELO MONTEIRO SALOMAO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427419025",
        "ATIVO",
        15461.75
      ]
    ],
    "SEFAZ": [
      [
        "DILSON ESTEV\u00c3O BOGARIM INSFRAN",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "40112021",
        "ATIVO",
        144199.77
      ],
      [
        "APARECIDA OLIVEIRA VALADARES SAGRILLO",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "47240021",
        "ATIVO",
        89895.8
      ],
      [
        "MARIANGELA CARRILHO ANDREATTA SANTOS",
        "ANALISTA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "105206028",
        "ATIVO",
        46482.38
      ],
      [
        "REINALDO PRADO DE ALBUQUERQUE MELLO",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "43278023",
        "ATIVO",
        43585.05
      ],
      [
        "NELSON TERUYA",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "30660021",
        "ATIVO",
        42461.96
      ]
    ],
    "SEGOV": [
      [
        "MARA ELISA NAVACCHI CASEIRO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "77821022",
        "ATIVO",
        21513.87
      ],
      [
        "EDUARDO CORREA RIEDEL",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "426921021",
        "ATIVO",
        20971.79
      ],
      [
        "EMERSON ANTONIO MARQUES PEREIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427060025",
        "ATIVO",
        20832.17
      ],
      [
        "MARCELO FERREIRA MIRANDA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427294022",
        "ATIVO",
        20780.04
      ],
      [
        "PEDRO CHAVES DOS SANTOS FILHO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "98022",
        "ATIVO",
        20727.9
      ]
    ],
    "SEINFRA": [
      [
        "LUIS ROBERTO MARTINS DE ARAUJO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "478612021",
        "ATIVO",
        20727.9
      ],
      [
        "ELIZABETH SUMIKO ANAMI NOGUEIRA",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "40528022",
        "ATIVO",
        14682.77
      ],
      [
        "ALESSANDRO LEMES FAGUNDES",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "466215021",
        "ATIVO",
        14630.63
      ],
      [
        "ZULEIDE SIMABUCO HIGA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "133232021",
        "ATIVO",
        11922.81
      ],
      [
        "SEBASTIAO DE ALMEIDA FILHO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427145023",
        "ATIVO",
        11922.81
      ]
    ],
    "SEJUSP": [
      [
        "ROGERIO INSFRAN OCAMPOS",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "93637023",
        "ATIVO",
        23191.11
      ],
      [
        "NIVALDO MATTOSO LEMES",
        "PERITO PAPILOSCOPISTA",
        "ESTATUTARIO",
        "97926022",
        "ATIVO",
        22269.63
      ],
      [
        "ANTONIO CARLOS VIDEIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "69932026",
        "ATIVO",
        21128.2
      ],
      [
        "MILTON CESAR FURIO",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "6256021",
        "ATIVO",
        18112.25
      ],
      [
        "ADRIANA VALERIA ARRUDA DA SILVA MEDEIROS",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "111911022",
        "ATIVO",
        16249.85
      ]
    ],
    "SEMAGRO": [
      [
        "JAIME ELIAS VERRUCK",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "427001022",
        "ATIVO",
        20971.79
      ],
      [
        "DANIEL DE BARBOSA INGOLD",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "480845021",
        "ATIVO",
        18169.56
      ],
      [
        "JANICE SANT ANA RISSATO",
        "ADVOGADO",
        "ESTATUTARIO",
        "58278024",
        "ATIVO",
        14761.21
      ],
      [
        "NILZA EMILIA DE CARVALHO JURGIELEWICZ",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "8825023",
        "ATIVO",
        14183.61
      ],
      [
        "EDMIR JOSE BOSSO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "423290023",
        "ATIVO",
        13005.11
      ]
    ],
    "SES": [
      [
        "GERALDO RESENDE PEREIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "7233028",
        "ATIVO",
        22364.44
      ],
      [
        "NILTON GREY OTTO LINS",
        "ESPECIALISTA DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "19007021",
        "ATIVO",
        19073.28
      ],
      [
        "JOAQUIM ROLIM MACIEL",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "12081022",
        "ATIVO",
        18830.16
      ],
      [
        "CLAUDIA SANTINI DE OLIVEIRA",
        "ESPECIALISTA DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "86435024",
        "ATIVO",
        15758.85
      ],
      [
        "PATRICIA SILVA MARQUES OLIVEIRA",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "112338021",
        "ATIVO",
        15591.61
      ]
    ],
    "UEMS": [
      [
        "LAERCIO ALVES DE CARVALHO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "123054025",
        "ATIVO",
        24082.84
      ],
      [
        "LUZ MARINA PINTO MARTINS",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "68235022",
        "ATIVO",
        17600.25
      ],
      [
        "ESMAEL ALMEIDA MACHADO",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "98640021",
        "ATIVO",
        17413.82
      ],
      [
        "ELIANE MARIA DE OLIVEIRA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "79140027",
        "ATIVO",
        16412.81
      ],
      [
        "ANDREA NATALIA DA SILVA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "59737024",
        "ATIVO",
        16165.34
      ]
    ]
  },
  "11/2019": {
    "AEM-MS": [],
    "AGEHAB": [
      [
        "MARIA DO CARMO AVESANI LOPEZ",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "30063026",
        "ATIVO",
        20727.9
      ],
      [
        "SANDRA MAIDANA DA SILVA",
        "ANALISTA DE PROGRAMAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "53251022",
        "ATIVO",
        10578.14
      ],
      [
        "ADEMIR DA SILVA NERY",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "2184022",
        "ATIVO",
        9906.14
      ],
      [
        "MARIA MADALENA NAVARRO DE MENEZES",
        "ANALISTA DE PROGRAMAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "34378023",
        "ATIVO",
        9898.95
      ],
      [
        "DURVAL CANDIDO ALMEIDA",
        "FISCAL DE OBRAS HABITACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "25324021",
        "ATIVO",
        7439.69
      ]
    ],
    "AGEPAN": [
      [
        "YOUSSIF ASSIS DOMINGOS",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "33767022",
        "ATIVO",
        25499.53
      ],
      [
        "AYRTON RODRIGUES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "15471023",
        "ATIVO",
        14350.33
      ],
      [
        "MARILUCIA PEREIRA SANDIM",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "327066021",
        "ATIVO",
        14298.2
      ],
      [
        "VALTER ALMEIDA DA SILVA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "52879022",
        "ATIVO",
        14138.1
      ],
      [
        "IARA SONIA MARCHIORETTO",
        "ANALISTA DE REGULA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "107481021",
        "ATIVO",
        12247.28
      ]
    ],
    "AGEPEN": [
      [
        "ERENIA RAMONA MARECO",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "27515021",
        "ATIVO",
        33074.79
      ],
      [
        "TELMA CAMACHO DOS SANTOS LEGUIZAMON DA SILVA",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "96758021",
        "ATIVO",
        19153.34
      ],
      [
        "ANTONIO VIEIRA ALVES",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "9149021",
        "ATIVO",
        15712.72
      ],
      [
        "OSVALDO JOAQUIM DA CONCEICAO",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "11763021",
        "ATIVO",
        13891.66
      ],
      [
        "INES CAMPOSANO PORTO",
        "AGENTE PENITENCI\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "94159021",
        "ATIVO",
        11502.53
      ]
    ],
    "AGESUL": [
      [
        "ADILSON MARIO ROMAN",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "93688021",
        "ATIVO",
        69249.37
      ],
      [
        "MARIA HELENA SIMOES CORREA MAYMONE",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "20952021",
        "ATIVO",
        31343.24
      ],
      [
        "MARCIA ALVARES MACHADO CERQUEIRA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "57720021",
        "ATIVO",
        25258.7
      ],
      [
        "PEDRO SILVEIRA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "14516021",
        "ATIVO",
        18381.22
      ],
      [
        "STEFANO ANDRADE DE BRIDA",
        "FISCAL DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "ESTATUTARIO",
        "25257021",
        "ATIVO",
        17420.09
      ]
    ],
    "AGRAER": [
      [
        "SANDRA HELENA DE SOUSA ROTTA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "91819021",
        "ATIVO",
        19436.16
      ],
      [
        "MARIANA ZATARIM",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "43631021",
        "ATIVO",
        16645.89
      ],
      [
        "DENIZE ZANIN ALMEIDA",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "59997021",
        "ATIVO",
        16473.89
      ],
      [
        "ARI FIALHO ARDENGHI",
        "PESQUISADOR",
        "ESTATUTARIO",
        "14821021",
        "ATIVO",
        15031.77
      ],
      [
        "CLAUDIO ROBERTO PEREIRA NUNES",
        "GESTOR DE DESENVOLVIMENTO RURAL",
        "ESTATUTARIO",
        "101122021",
        "ATIVO",
        14373.04
      ]
    ],
    "CBMMS": [
      [
        "SILVIO ROMERO BENITES",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "60158021",
        "ATIVO",
        90882.08
      ],
      [
        "WAGNER ANTONIO BATISTA DUPIN",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "57715021",
        "ATIVO",
        63676.92
      ],
      [
        "ADEMIR FERREIRA LINO",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "50194021",
        "ATIVO",
        44591.78
      ],
      [
        "ADONIAS GARCIA DA SILVA",
        "SUBTENENTE E SARGENTOS",
        "ESTATUTARIO",
        "67743022",
        "ATIVO",
        34059.38
      ],
      [
        "LUIZ ANTONIO DE MELLO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "82377021",
        "ATIVO",
        30499.65
      ]
    ],
    "CGE": [
      [
        "RONEY ABADIO CANDIDO DIAS",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "53014026",
        "ATIVO",
        15275.85
      ],
      [
        "ADHEMAR KENDI KASHIYAMA",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "28457022",
        "ATIVO",
        15221.65
      ],
      [
        "LUIZ RONALDO GUERREIRO BOTELHO",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "543022",
        "ATIVO",
        15142.75
      ],
      [
        "C\u00cdNTHIA REGINA MIRANDA RATIER CARLI",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "99228023",
        "ATIVO",
        15038.23
      ],
      [
        "ARTUR VIEIRA DOS SANTOS",
        "AUDITOR DO ESTADO",
        "ESTATUTARIO",
        "113205024",
        "ATIVO",
        15013.1
      ]
    ],
    "DETRAN": [
      [
        "LUIZ CARLOS DA ROCHA LIMA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "478619021",
        "ATIVO",
        21041.31
      ],
      [
        "SARA NUNES DE SOUZA",
        "AGENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "51928021",
        "ATIVO",
        20487.58
      ],
      [
        "ALFREDO HENRIQUE WUNDERLICH",
        "AGENTE CONDUTOR DE VE\u00cdCULOS",
        "ESTATUTARIO",
        "14836022",
        "ATIVO",
        17368.59
      ],
      [
        "NADIM EDISON DAHER",
        "ASSISTENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO",
        "ESTATUTARIO",
        "47987021",
        "ATIVO",
        16249.13
      ],
      [
        "FRANCISCO AVANI DA SILVA",
        "AGENTE CONDUTOR DE VE\u00cdCULOS",
        "ESTATUTARIO",
        "2163022",
        "ATIVO",
        15835.06
      ]
    ],
    "DGPC": [
      [
        "FABIANO RUIZ GASTALDI",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "11122022",
        "ATIVO",
        121435.74
      ],
      [
        "MARILDA DO CARMO RODRIGUES",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "122958022",
        "ATIVO",
        47097.75
      ],
      [
        "ROBERTO GURGEL DE OLIVEIRA FILHO",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "24938023",
        "ATIVO",
        43238.53
      ],
      [
        "PEDRO ESPINDOLA DE CAMARGO",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "64769022",
        "ATIVO",
        37762.84
      ],
      [
        "MARIO DONIZETE FERRAZ DE QUEIROZ",
        "DELEGADO DE POLICIA",
        "ESTATUTARIO",
        "45482022",
        "ATIVO",
        37286.27
      ]
    ],
    "ESCOLAGOV": [
      [
        "VAGNER SILVA DE ALMEIDA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "427296027",
        "ATIVO",
        9275.19
      ],
      [
        "WILTON PAULINO JUNIOR",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "26788025",
        "ATIVO",
        8823.79
      ],
      [
        "SILVANA MARIA MARCHINI COELHO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O ESPECIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427688022",
        "ATIVO",
        6566.17
      ],
      [
        "GUSTAVO AURELIO MARTINS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427544022",
        "ATIVO",
        5784.9
      ],
      [
        "VIVIANE VILANI DOS SANTOS LIMA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427200022",
        "ATIVO",
        5406.18
      ]
    ],
    "FCMS": [
      [
        "RUBIA HELENA COLNAGO FRADE",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "478700021",
        "ATIVO",
        8057.68
      ],
      [
        "MAX ANTONIO FREITAS DA CRUZ",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "133187025",
        "ATIVO",
        7953.41
      ],
      [
        "CACIANO SILVA LIMA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "100204022",
        "ATIVO",
        7739.28
      ],
      [
        "CLAUDIA LA PICIRELLI DE ARRUDA CARLANA",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "127657021",
        "ATIVO",
        7191.06
      ],
      [
        "DAIANA SCHIO",
        "GESTOR DE ATIVIDADES CULTURAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "129274022",
        "ATIVO",
        6817.1
      ]
    ],
    "FERTEL": [
      [
        "JOAO BOSCO DE CASTRO MARTINS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "23789024",
        "ATIVO",
        12027.09
      ],
      [
        "MARCOS ENZIO GOULART",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "58216023",
        "ATIVO",
        8067.04
      ],
      [
        "ZILDA VIEIRA DE SOUZA HECHT",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "58200021",
        "ATIVO",
        7276.25
      ],
      [
        "JIOVANI MARQUES FERNANDES",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "87746022",
        "ATIVO",
        6860.89
      ],
      [
        "KATIUSCIA DA SILVA FERNANDES CORREA",
        "PROFISSIONAL ATIVIDADES DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
        "ESTATUTARIO",
        "105524021",
        "ATIVO",
        6789.99
      ]
    ],
    "FUNDECT": [
      [
        "JAIME DE SOUZA PIMENTEL JUNIOR",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "472464022",
        "ATIVO",
        4274.59
      ],
      [
        "MAYUMI IWAKAMI QUINTO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O INTERMEDI\u00c1RIA E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "471910023",
        "ATIVO",
        4059.24
      ],
      [
        "MARCIO DE ARAUJO PEREIRA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "95107027",
        "ATIVO",
        3617.58
      ],
      [
        "ARTUR VIEIRA DOS SANTOS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "113205023",
        "ATIVO",
        3520.94
      ],
      [
        "MARIA ELIZABETH FERREIRA FRANCO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "10013024",
        "ATIVO",
        3513.67
      ]
    ],
    "FUNDESPORTE": [
      [
        "SILVIO LOBO FILHO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "36134025",
        "ATIVO",
        9466.17
      ],
      [
        "SILVANO LUIZ RECH",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427006024",
        "ATIVO",
        7953.41
      ],
      [
        "LUIZ ANTONIO STOPA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "331612021",
        "ATIVO",
        7953.41
      ],
      [
        "LUCIANO MORAIS AGI",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "104606023",
        "ATIVO",
        7953.41
      ],
      [
        "LEANDRO PERES DE MATOS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O ESPECIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "107871023",
        "ATIVO",
        6670.45
      ]
    ],
    "FUNDTUR": [
      [
        "BRUNO WENDLING",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "66911022",
        "ATIVO",
        14682.77
      ],
      [
        "ROSANE ALVES OLIVEIRA",
        "GESTOR DE ATIV. DE DESENV.SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "64333022",
        "ATIVO",
        9925.44
      ],
      [
        "DIEGO GARCIA SANTOS",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "111778028",
        "ATIVO",
        8780.46
      ],
      [
        "KARLA MARTINS CAVALCANTI",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "99116022",
        "ATIVO",
        8163.9
      ],
      [
        "TELMA APARECIDA LA PICIRELLI VIEIRA DA CUNHA",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "118598023",
        "ATIVO",
        8092.31
      ]
    ],
    "FUNSAU": [
      [
        "MARCIO EDUARDO DE SOUZA PEREIRA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "104803021",
        "ATIVO",
        55431.36
      ],
      [
        "ANDRESSA MATEUS DA CUNHA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "131896021",
        "ATIVO",
        36920.53
      ],
      [
        "RODRIGO NASCIMENTO COELHO",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "116396022",
        "ATIVO",
        30703.09
      ],
      [
        "PAULA RICCIO BARBOSA",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "126805021",
        "ATIVO",
        29230.82
      ],
      [
        "WILSON BARBOSA JUNIOR",
        "PROFISSIONAL DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES",
        "ESTATUTARIO",
        "104066021",
        "ATIVO",
        28170.58
      ]
    ],
    "FUNTRAB": [
      [
        "EDSON JOSE DOS SANTOS",
        "T\u00c9CNICO DE SERVI\u00c7OS ORGANIZACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "33714022",
        "ATIVO",
        6619.32
      ],
      [
        "GRAZIELA FREIRE",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "90957022",
        "ATIVO",
        6054.26
      ],
      [
        "MARILENE RODRIGUES TAVEIRA BEZERRA",
        "T\u00c9CNICO DE SERVI\u00c7OS ORGANIZACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "30721022",
        "ATIVO",
        5918.61
      ],
      [
        "MARCOS SANTOS DA COSTA",
        "T\u00c9CNICO DE SERVI\u00c7OS ORGANIZACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "53444022",
        "ATIVO",
        5714.95
      ],
      [
        "MARISE WEISS PENTEADO",
        "GESTOR DE A\u00c7\u00d5ES DE TRABALHO",
        "ESTATUTARIO",
        "42908022",
        "ATIVO",
        5204.23
      ]
    ],
    "GOVERNADORIA": [
      [
        "REINALDO AZAMBUJA SILVA",
        "GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "426919021",
        "ATIVO",
        26113.78
      ],
      [
        "MURILO ZAUITH",
        "VICE-GOVERNADOR",
        "AGENTE POLITICO",
        "104085022",
        "ATIVO",
        20971.79
      ],
      [
        "DIRCEU LUIZ LANZARINI",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "36381027",
        "ATIVO",
        20780.04
      ],
      [
        "SERGIO DE PAULA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "426927024",
        "ATIVO",
        20727.9
      ],
      [
        "CARLOS ALBERTO DE ASSIS",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "125330027",
        "ATIVO",
        20727.9
      ]
    ],
    "IAGRO": [
      [
        "ANTONIO EDER DE STEFANO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "19829021",
        "ATIVO",
        26704.11
      ],
      [
        "SEBASTIAO RAMAO DE FREITAS",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "2317021",
        "ATIVO",
        24613.02
      ],
      [
        "ERCILIO DOS SANTOS LIMA",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "67549021",
        "ATIVO",
        23854.1
      ],
      [
        "ILDA FRANCISCA NEVES BOTTENE",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "81131023",
        "ATIVO",
        23582.23
      ],
      [
        "CICERO LUIZ CARDOSO",
        "FISCAL ESTADUAL AGROPECU\u00c1RIO",
        "ESTATUTARIO",
        "66413021",
        "ATIVO",
        23353.77
      ]
    ],
    "IMASUL": [
      [
        "SOLANGE TATIANA FATIMA SPOSITO",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "83367023",
        "ATIVO",
        20776.48
      ],
      [
        "MARIO ANTONIO DE BRITO",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "99465023",
        "ATIVO",
        14428.06
      ],
      [
        "OSVALDO ANTONIO RIEDLINGER DOS SANTOS",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "51166023",
        "ATIVO",
        12648.08
      ],
      [
        "MARIA HELENA SALOMAO",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "39193021",
        "ATIVO",
        12255.63
      ],
      [
        "LUCLECIA CARNAUBA DA COSTA TERRA",
        "FISCAL AMBIENTAL",
        "ESTATUTARIO",
        "91961023",
        "ATIVO",
        11646.39
      ]
    ],
    "JUCEMS": [
      [
        "AUGUSTO CESAR FERREIRA DE CASTRO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427375021",
        "ATIVO",
        11616.11
      ],
      [
        "IN\u00caZ PEREIRA NAKA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "106091021",
        "ATIVO",
        7818.26
      ],
      [
        "FLAVIO AUGUSTO DA SILVA CORDEIRO",
        "ASSISTENTE DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "15413021",
        "ATIVO",
        7159.58
      ],
      [
        "ANGELA IZABEL SANTOS DA SILVA",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "9370021",
        "ATIVO",
        5974.52
      ],
      [
        "ADELAIDE TERESINHA SEIDER",
        "ANALISTA DE ATIVIDADES MERCANTIS",
        "ESTATUTARIO",
        "64017023",
        "ATIVO",
        5760.39
      ]
    ],
    "PGE": [
      [
        "CRISTIANE MULLER DANTAS",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 1\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "112286021",
        "ATIVO",
        58860.8
      ],
      [
        "VANESSA DE MESQUITA E S\u00c1",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 2\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "121954022",
        "ATIVO",
        58133.49
      ],
      [
        "WAGNER MOREIRA GARCIA",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 3\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "124695021",
        "ATIVO",
        57123.16
      ],
      [
        "RAFAEL ANTONIO MAUA TIMOTEO",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 3\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "38868021",
        "ATIVO",
        56402.58
      ],
      [
        "FABIO JUN CAPUCHO",
        "PROCURADOR DO ESTADO - 2\u00aa CATEGORIA",
        "ESTATUTARIO",
        "15354021",
        "ATIVO",
        52600.82
      ]
    ],
    "PMMS": [
      [
        "UBIRATAN DE OLIVEIRA BUENO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "54944021",
        "ATIVO",
        45638.98
      ],
      [
        "ADILSON ALVES DE MACEDO",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "74395021",
        "ATIVO",
        36439.62
      ],
      [
        "KLEBER HADDAD LANE",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "124159022",
        "ATIVO",
        35026.36
      ],
      [
        "CL\u00c1UDIO ROBERTO MONTEIRO AYRES",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "83477021",
        "ATIVO",
        31245.77
      ],
      [
        "GIVALDO MENDES DE OLIVEIRA",
        "OFICIAIS SUPERIORES",
        "ESTATUTARIO",
        "58828022",
        "ATIVO",
        29455.35
      ]
    ],
    "SAD": [
      [
        "MURIEL MOREIRA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O ESPECIAL E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427261021",
        "ATIVO",
        33330.9
      ],
      [
        "ADRIANA SANTOS FEITOSA ESVICERO",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "8208024",
        "ATIVO",
        28193.02
      ],
      [
        "HERMES LUIZ DE REZENDE",
        "PROCURADOR DE ENTIDADES P\u00daB. - ESPECIAL",
        "ESTATUTARIO",
        "10447026",
        "ATIVO",
        23169.61
      ],
      [
        "ROBERTO HASHIOKA SOLER",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "129828029",
        "ATIVO",
        21023.93
      ],
      [
        "ANA CAROLINA ARAUJO NARDES",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "428642023",
        "ATIVO",
        20780.04
      ]
    ],
    "SECC": [],
    "SED": [
      [
        "BEATRIZ BRITES MONDADORI",
        "ESPECIALISTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - 36H",
        "ESTATUTARIO",
        "1856023",
        "ATIVO",
        30849.28
      ],
      [
        "DERMIVAL ALVES DA SILVA",
        "ESPECIALISTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - 36H",
        "ESTATUTARIO",
        "32133021",
        "ATIVO",
        26631.97
      ],
      [
        "NIDERCI ALVES PIRES",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "98943021",
        "ATIVO",
        24574.57
      ],
      [
        "APARECIDA DE FATIMA RIQUETI",
        "PROFESSOR",
        "ESTATUTARIO",
        "67543021",
        "ATIVO",
        23386.87
      ],
      [
        "SHEILA MARIA MARTINIANO SILVA",
        "ESPECIALISTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - 36H",
        "ESTATUTARIO",
        "81809022",
        "ATIVO",
        23224.14
      ]
    ],
    "SEDHAST": [
      [
        "ADRIANO CHADID MAGALHAES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427028022",
        "ATIVO",
        24170.27
      ],
      [
        "ELISA CLEIA PINHEIRO RODRIGUES NOBRE",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "58405025",
        "ATIVO",
        21076.06
      ],
      [
        "ENELVO IRADI FELINI",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "19144025",
        "ATIVO",
        20727.9
      ],
      [
        "MARCELO MONTEIRO SALOMAO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427419025",
        "ATIVO",
        15461.75
      ],
      [
        "CLISTIANO FERNANDES ALVES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427566027",
        "ATIVO",
        12160.08
      ]
    ],
    "SEFAZ": [
      [
        "CESAR ELISEU PASCOALOTO",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "17601021",
        "ATIVO",
        151697.65
      ],
      [
        "IZABEL RIBEIRO GONCALVES",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "51662021",
        "ATIVO",
        52721.17
      ],
      [
        "CLEVERTON MESSIAS MIOTTO CORAZZA",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "58422021",
        "ATIVO",
        41838.97
      ],
      [
        "JOAO RICIERI SEGATELLI",
        "FISCAL TRIBUT\u00c1RIO ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "62289021",
        "ATIVO",
        40597.07
      ],
      [
        "VALGNEY CHERRI ISHIMI",
        "AUDITOR FISCAL DA REC ESTADUAL",
        "ESTATUTARIO",
        "96166021",
        "ATIVO",
        40542.81
      ]
    ],
    "SEGOV": [
      [
        "CECILIA MARIA FREITAS DO VALE",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427487023",
        "ATIVO",
        22268.23
      ],
      [
        "MARA ELISA NAVACCHI CASEIRO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME PROPRIO",
        "77821022",
        "ATIVO",
        21513.87
      ],
      [
        "EDUARDO CORREA RIEDEL",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "426921021",
        "ATIVO",
        20971.79
      ],
      [
        "MARCELO FERREIRA MIRANDA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427294022",
        "ATIVO",
        20780.04
      ],
      [
        "PEDRO CHAVES DOS SANTOS FILHO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "98022",
        "ATIVO",
        20727.9
      ]
    ],
    "SEINFRA": [
      [
        "EMERSON ANTONIO MARQUES PEREIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "427060026",
        "ATIVO",
        20832.17
      ],
      [
        "LUIS ROBERTO MARTINS DE ARAUJO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR E ASSESSORAMENTO",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "478612021",
        "ATIVO",
        20727.9
      ],
      [
        "ELIZABETH SUMIKO ANAMI NOGUEIRA",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "40528022",
        "ATIVO",
        14682.77
      ],
      [
        "ALESSANDRO LEMES FAGUNDES",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "466215021",
        "ATIVO",
        14630.63
      ],
      [
        "ZULEIDE SIMABUCO HIGA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "133232021",
        "ATIVO",
        11922.81
      ]
    ],
    "SEJUSP": [
      [
        "ELIDA PEREIRA DA SILVA BOER",
        "GESTOR DE SERVI\u00c7OS ORGANIZACIONAIS",
        "ESTATUTARIO",
        "109008022",
        "ATIVO",
        35085.0
      ],
      [
        "ANTONIO CARLOS VIDEIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "69932026",
        "ATIVO",
        21128.2
      ],
      [
        "SILVIO LUIS DA SILVEIRA LEMOS",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "37538022",
        "ATIVO",
        17794.33
      ],
      [
        "WEDNEY RODOLPHO DE OLIVEIRA",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "78309022",
        "ATIVO",
        17709.61
      ],
      [
        "JOSIANA LOPES CAVALCANTE DE SOUZA CHAVES",
        "PERITO OFICIAL FORENSE",
        "ESTATUTARIO",
        "129463022",
        "ATIVO",
        16721.37
      ]
    ],
    "SEMAGRO": [
      [
        "JAIME ELIAS VERRUCK",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "427001022",
        "ATIVO",
        20971.79
      ],
      [
        "DANIEL DE BARBOSA INGOLD",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "480845021",
        "ATIVO",
        18169.56
      ],
      [
        "EDMIR JOSE BOSSO",
        "DIRE\u00c7\u00c3O GERENCIAL SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "423290023",
        "ATIVO",
        13005.11
      ],
      [
        "CARLOS HENRIQUE LEMOS LOPES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "92198025",
        "ATIVO",
        12210.85
      ],
      [
        "CARLOS ROBERTO GONCALVES",
        "ANALISTA DESENVOLVIMENTO SOCIOECON\u00d4MICO",
        "ESTATUTARIO",
        "19194024",
        "ATIVO",
        12153.72
      ]
    ],
    "SES": [
      [
        "KEITHLENE LOPES CONCATTO GOMES",
        "DIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA SUPERIOR E ASSESSORAME",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "256854025",
        "ATIVO",
        32231.8
      ],
      [
        "ELONI BASSO ROHDE",
        "AUDITOR DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE",
        "ESTATUTARIO",
        "54776022",
        "ATIVO",
        30240.91
      ],
      [
        "GERALDO RESENDE PEREIRA",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "7233028",
        "ATIVO",
        22364.44
      ],
      [
        "THIAGO HARUO MISHIMA",
        "ASSESSORAMENTO SUPERIOR",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "124843026",
        "ATIVO",
        20446.09
      ],
      [
        "JOSIMARIO TEOTONIO DERBLI DA SILVA",
        "DIRE\u00c7\u00c3O SUPERIOR ESPECIAL E ASSESSORAMEN",
        "COMISSIONADO REGIME GERAL",
        "113968025",
        "ATIVO",
        18409.8
      ]
    ],
    "UEMS": [
      [
        "ODIVAL FACCENDA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "24450021",
        "ATIVO",
        44646.88
      ],
      [
        "JUSSARA MARTINS CERVEIRA DE OLIVEIRA",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "86214021",
        "ATIVO",
        32373.33
      ],
      [
        "AIRTON AREDES",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "110653022",
        "ATIVO",
        24716.88
      ],
      [
        "LAERCIO ALVES DE CARVALHO",
        "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DIRETA",
        "AGENTE POLITICO",
        "123054025",
        "ATIVO",
        19628.07
      ],
      [
        "MIRIAN XAVIER MARQUES",
        "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR",
        "ESTATUTARIO",
        "95016022",
        "ATIVO",
        16771.21
      ]
    ]
  },
  "12/2019": {
    "AEM-MS": [],
    "AGEHAB": [],
    "AGEPAN": [],
    "AGEPEN": [],
    "AGESUL": [],
    "AGRAER": [],
    "CBMMS": [],
    "CGE": [],
    "DETRAN": [],
    "DGPC": [],
    "ESCOLAGOV": [],
    "FCMS": [],
    "FERTEL": [],
    "FUNDECT": [],
    "FUNDESPORTE": [],
    "FUNDTUR": [],
    "FUNSAU": [],
    "FUNTRAB": [],
    "GOVERNADORIA": [],
    "IAGRO": [],
    "IMASUL": [],
    "JUCEMS": [],
    "PGE": [],
    "PMMS": [],
    "SAD": [],
    "SECC": [],
    "SED": [],
    "SEDHAST": [],
    "SEFAZ": [],
    "SEGOV": [],
    "SEINFRA": [],
    "SEJUSP": [],
    "SEMAGRO": [],
    "SES": [],
    "UEMS": []
  }
}